{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209148346025283587"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:26:45.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159606435", "id": "1209148346025283587"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209148291570683904"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:26:32.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184885926", "id": "1209148291570683904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209148242405076992"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:26:20.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40474405", "id": "1209148242405076992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209148211585265665"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:26:13.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061439862660911104", "id": "1209148211585265665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209148208800247808"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-23T16:26:12.000Z", "text": "Catania, ultraottantenne uccide la moglie malata con un colpo di fucile e si suicida https://t.co/6YdOTSt02O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4633643837", "id": "1209148208800247808", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/6YdOTSt02O", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/GsPWj9", "display_url": "goo.gl/fb/GsPWj9"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209148204295577600"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-23T16:26:11.000Z", "text": "Catania, ultraottantenne uccide la moglie malata con un colpo di fucile e si suicida https://t.co/YN7x4pXntl", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "52424550", "id": "1209148204295577600", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/YN7x4pXntl", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/23/catania-ultraottantenne-uccide-la-moglie-malata-con-un-colpo-di-fucile-e-si-suicida/5635736/?utm_campaign=cronaca-nera&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/12/23/cat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/23/catania-ultraottantenne-uccide-la-moglie-malata-con-un-colpo-di-fucile-e-si-suicida/5635736/?utm_campaign=cronaca-nera&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209148192950046720"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:26:08.000Z", "text": "Me quiero tirar de un puente.\nAh re suicida era", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725081491634544640", "id": "1209148192950046720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209148179800829952"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:26:05.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377908300", "id": "1209148179800829952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209148154173673472"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:25:59.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829175534978531328", "id": "1209148154173673472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208904684066529280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209148132543606784"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:25:54.000Z", "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "id": "1209148132543606784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209148106278875137"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:25:48.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2832350775", "id": "1209148106278875137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209148033897811970"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:25:30.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265347914", "id": "1209148033897811970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209116096302919680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cleip", "id": "87726713"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "LaInca_", "id": "449564878"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209147998376206342"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:25:22.000Z", "text": "RT @cleip: @LaInca_ Esa vocaci\u00f3n suicida que tiene Vargas Llosa de bardear al peronismo es extraordinaria.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1207695828506365953", "id": "1209147998376206342"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209147984103051264"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:25:18.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931503532536139776", "id": "1209147984103051264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209147757556064256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209147945871986688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:25:09.000Z", "text": "RT @Hislacrvg_: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  .\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  .\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  .\u274c\nmatou aula:  \u2705\u2705\u2705\u2705\nexpul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718493641505972226", "id": "1209147945871986688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209145905758244864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209147757556064256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:24:24.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  .\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  .\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  .\u274c\nmatou aula:  \u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque:  .\u2705\nse popularizou:\u2705\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/hf8zW3T1t5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1030146371670687744", "id": "1209147757556064256", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/hf8zW3T1t5", "expanded_url": "https://twitter.com/Midaoo762/status/1209145905758244864", "display_url": "twitter.com/Midaoo762/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209147727084429312"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:24:17.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4910094556", "id": "1209147727084429312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209147709036417026"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:24:13.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156989623173824512", "id": "1209147709036417026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209147667290476546"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:24:03.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749773039731040256", "id": "1209147667290476546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209147556137181184"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:23:36.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106143559642738689", "id": "1209147556137181184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209044560070037504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209147516597547010"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:23:27.000Z", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "id": "1209147516597547010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209147502194307073"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:23:24.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896451860386783232", "id": "1209147502194307073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209147496011841538"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:23:22.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2817712776", "id": "1209147496011841538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209147478580355072"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:23:18.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738088281812897792", "id": "1209147478580355072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209147461694107654"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:23:14.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260938242", "id": "1209147461694107654"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209147374473547777"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:22:53.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216008296", "id": "1209147374473547777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209147324016009221"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:22:41.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803773417312944128", "id": "1209147324016009221"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209144406013628416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Lasiciliaweb", "id": "263584220"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Aw5X8VOXrW", "expanded_url": "https://www.lasiciliaweb.it/2019/12/23/randazzo-uccide-la-moglie-e-si-suicida/", "display_url": "lasiciliaweb.it/2019/12/23/ran\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209147264628875264"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-23T16:22:27.000Z", "text": "RT @Lasiciliaweb: Randazzo: uccide la moglie e si suicida CLICCA PER LEGGERE https://t.co/Aw5X8VOXrW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1682635764", "id": "1209147264628875264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VargasLlosaM", "id": "851463181"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/F3gkrSvcKi", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209147254281527300"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:22:24.000Z", "text": "@VargasLlosaM por qu\u00e9 no se dedica a escribir en vez de opinar? O se est\u00e1 volviendo gaga? Viejo ridiculo. \nhttps://t.co/F3gkrSvcKi", "in_reply_to_user_id": "851463181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3188077971", "id": "1209147254281527300"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209126070986924033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NTarnopolsky", "id": "927818520"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 84, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9029, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel Prize"}, {"start": 114, "end": 131, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209147186686107648"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-23T16:22:08.000Z", "text": "RT @NTarnopolsky: Astonished by the election pf Argentine president Alberto Fern\u00e1ndez, Nobel Prize-winning writer Mario Vargas Llosa says \"\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117646789", "id": "1209147186686107648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209147160245284865"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:22:02.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3307189972", "id": "1209147160245284865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209147106390368256"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:21:49.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758362424575717376", "id": "1209147106390368256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209147095145472000"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:21:47.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3433674761", "id": "1209147095145472000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209147092356214784"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:21:46.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2977327486", "id": "1209147092356214784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209086264886091777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7558, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209147060894814208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:21:38.000Z", "text": "RT @emerichpaloma: porra acho bem merda vcs fazerem meme com nazismo\n\n\"quem n\u00e3o faz seila o que \u00e9 nazista\" \n\u00e9 no m\u00ednimo perigoso infantiliz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737765831887704064", "id": "1209147060894814208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146994184380417"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:21:22.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363349603", "id": "1209146994184380417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209031586999500801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DiegoFusaro", "id": "951246650"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146960189566978"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-23T16:21:14.000Z", "text": "@DiegoFusaro Ai sinistri interessano solo probabili fannulloni con istinto suicida (causa bassa acquaticit\u00e0) con alto potenziale riproduttivo (grazie al mantenimento statale) dediti facilmente a spaccio e prostituzione", "in_reply_to_user_id": "951246650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816223276037009408", "id": "1209146960189566978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146957366730752"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:21:14.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942934259261693953", "id": "1209146957366730752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146932653940737"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:21:08.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223239002", "id": "1209146932653940737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146867071762433"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:20:52.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166743812477267969", "id": "1209146867071762433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146803288969216"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:20:37.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206375776519634945", "id": "1209146803288969216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146772339253250"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:20:30.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010532710366969857", "id": "1209146772339253250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209122018005803009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aleixrenye", "id": "91337201"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "BienveMoya", "id": "471891921"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146644589109248"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-23T16:19:59.000Z", "text": "RT @aleixrenye: @BienveMoya @gabrielrufian El que saben i entenen \u00e9s que, sigui quina sigui la llengua familiar, a la Catalunya encara espa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286063532", "id": "1209146644589109248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146638469603328"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:19:58.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1542059119", "id": "1209146638469603328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209146596631425024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:19:48.000Z", "text": "caralhow quanta coisa suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195015749552791552", "id": "1209146596631425024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208887224504377345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "italogallardo", "id": "296058335"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "Poper"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146596581097473"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:19:48.000Z", "text": "@italogallardo K Poper suicida", "in_reply_to_user_id": "296058335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1099855857079201797", "id": "1209146596581097473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146465496506368"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:19:16.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894718208497897472", "id": "1209146465496506368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146446638923778"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:19:12.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1636134440", "id": "1209146446638923778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146390347206656"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:18:58.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3614588896", "id": "1209146390347206656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146355333173248"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:18:50.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088503827639209984", "id": "1209146355333173248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146354381049856"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:18:50.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953745955", "id": "1209146354381049856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208535737186082817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Profiterol500mg", "id": "2419621062"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "slaanesh_adria", "id": "1290167592926285824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146328124731400"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:18:44.000Z", "text": "@Profiterol500mg @Slaanesh_Adria Esto explica cosas. Nunca entend\u00ed el dato de los suicidios. Cuando estuve ingresada por ello, la mayor\u00eda de las personas suicidas eran mujeres (y por motivos machistas).\nDe hecho, solo hab\u00eda un hombre suicida y estaba vivo de milagro. Lo intento con un cuter en la garganta.", "in_reply_to_user_id": "2419621062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3544045215", "id": "1209146328124731400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146243424903173"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:18:23.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753727165515108352", "id": "1209146243424903173"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146217114062848"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:18:17.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193884830443941892", "id": "1209146217114062848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146161623420928"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:18:04.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3269373900", "id": "1209146161623420928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209143283668127744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "darrabali", "id": "346696197"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146155629711362"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:18:03.000Z", "text": "RT @darrabali: Estos, para m\u00ed, son asesinatos pol\u00edticos. Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida cuando la iban a desahuciar. Se tir\u00f3 desde un quin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2227511129", "id": "1209146155629711362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146129704738826"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:17:56.000Z", "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525437126", "id": "1209146129704738826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146129574707201"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:17:56.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1475165166", "id": "1209146129574707201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146114428919808"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:17:53.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3347425151", "id": "1209146114428919808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146112407490561"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:17:52.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759039470406541315", "id": "1209146112407490561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209146102437613568"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:17:50.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4078995195", "id": "1209146102437613568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209145941602787328"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:17:11.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811895605769412608", "id": "1209145941602787328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209145936137588740"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:17:10.000Z", "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906561748915953666", "id": "1209145936137588740"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209145326386454528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209145905758244864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:17:03.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  .\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  .\u2705 (5)\nrecupera\u00e7\u00e3o:  .\u2705\nmatou aula:  \u2705 (\u00d3bvio)\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  .\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/fb6qIbZ78I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 5}, "author_id": "718493641505972226", "id": "1209145905758244864", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/fb6qIbZ78I", "expanded_url": "https://twitter.com/Thaaiis0008/status/1209145326386454528", "display_url": "twitter.com/Thaaiis0008/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209145851827965952"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:16:50.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159364886", "id": "1209145851827965952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209145806328082432"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:16:39.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3353414279", "id": "1209145806328082432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209145715945099266"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:16:18.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175226939", "id": "1209145715945099266"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209145705673248769"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:16:15.000Z", "text": "Bagulho de depressaao \u00e9 foda, o cara do trabalho se matou \ud83d\ude13\ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3264314729", "id": "1209145705673248769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209145622265249794"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:15:55.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2594960167", "id": "1209145622265249794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209145546398732289"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:15:37.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155207107", "id": "1209145546398732289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209145515058835457"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:15:30.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151451727", "id": "1209145515058835457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209145513582497793"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:15:29.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162179788414574593", "id": "1209145513582497793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209145454526636032"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:15:15.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3078625461", "id": "1209145454526636032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209122018005803009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aleixrenye", "id": "91337201"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "BienveMoya", "id": "471891921"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209145414642995202"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-23T16:15:06.000Z", "text": "RT @aleixrenye: @BienveMoya @gabrielrufian El que saben i entenen \u00e9s que, sigui quina sigui la llengua familiar, a la Catalunya encara espa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781075086946213888", "id": "1209145414642995202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209145359768965120"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:14:53.000Z", "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876117312402862081", "id": "1209145359768965120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209145358795849728"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:14:53.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2316384474", "id": "1209145358795849728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209145351384510464"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-23T16:14:51.000Z", "text": "#FuturaPress #Tragedia nel catanese: uccide la moglie malata e si suicida https://t.co/XqNyFyuCtQ https://t.co/DP7h8zkEcn", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "FuturaPress"}, {"start": 13, "end": 22, "tag": "Tragedia"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XqNyFyuCtQ", "expanded_url": "https://www.futurapress.it/2019/12/23/tragedia-nel-catanese-uccide-la-moglie-malata-e-si-suicida/", "display_url": "futurapress.it/2019/12/23/tra\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/DP7h8zkEcn", "expanded_url": "https://twitter.com/PressFutura/status/1209145351384510464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DP7h8zkEcn", "media_key": "3_1209145349685862401"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096093592731467777", "id": "1209145351384510464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208787221525876736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209145326386454528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:14:45.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  .\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  .\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  .\u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  .\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/qJFHbQfl3D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "2407945910", "id": "1209145326386454528", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/qJFHbQfl3D", "expanded_url": "https://twitter.com/eunaomyy/status/1208787221525876736", "display_url": "twitter.com/eunaomyy/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209145325497257985"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:14:45.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1244772493", "id": "1209145325497257985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209145313635840007"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:14:42.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211224682", "id": "1209145313635840007"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209145239958630400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:14:24.000Z", "text": "MEU DEU COMO ESSE CARA \u00c9 DESNECESS\u00c1RIO, FALANDO NA MESA DO ALMO\u00c7O COMO MATOU UMA OVELHA MANO VAI SE FODER", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1000432726028275714", "id": "1209145239958630400", "geo": {"place_id": "a908e6dde730c907"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209145167132921856"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:14:07.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956006037441609728", "id": "1209145167132921856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209145151316221955"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:14:03.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829852435388755968", "id": "1209145151316221955"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209145068902387713"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:13:43.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252706858", "id": "1209145068902387713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209145061641990144"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:13:42.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785727246", "id": "1209145061641990144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209145003043414017"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:13:28.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189543567200522240", "id": "1209145003043414017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209144968973029376"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:13:20.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1252522040", "id": "1209144968973029376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209144922437230594"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:13:08.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864867363308621824", "id": "1209144922437230594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209144903319670784"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:13:04.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2435426742", "id": "1209144903319670784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209144900501020672"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:13:03.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1604203884", "id": "1209144900501020672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209144744892350466"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:12:26.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3990609737", "id": "1209144744892350466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209144669046743040"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:12:08.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131986051478822913", "id": "1209144669046743040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209144649694240769"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:12:03.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871158715520626689", "id": "1209144649694240769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209144613581275136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:11:55.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando\u2705\nlevou canha pra escola \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "584388966", "id": "1209144613581275136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Jhon Lenon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209144483683549184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:11:24.000Z", "text": "Papo 10 que tem umas pessoas que se acha a bala que matou Jhon Lenon", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "788932517034328064", "id": "1209144483683549184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209144417564553219"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:11:08.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195088808481632258", "id": "1209144417564553219"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209143283668127744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "darrabali", "id": "346696197"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209144409817862145"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:11:06.000Z", "text": "RT @darrabali: Estos, para m\u00ed, son asesinatos pol\u00edticos. Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida cuando la iban a desahuciar. Se tir\u00f3 desde un quin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337196642", "id": "1209144409817862145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209144406915395585"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:11:06.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163540523", "id": "1209144406915395585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209144406013628416"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-23T16:11:05.000Z", "text": "Randazzo: uccide la moglie e si suicida CLICCA PER LEGGERE https://t.co/Aw5X8VOXrW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263584220", "id": "1209144406013628416", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Aw5X8VOXrW", "expanded_url": "https://www.lasiciliaweb.it/2019/12/23/randazzo-uccide-la-moglie-e-si-suicida/", "display_url": "lasiciliaweb.it/2019/12/23/ran\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209141822511026179"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dasabor", "id": "300958161"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/3YTxG0oyax", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209144365131665408"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:10:56.000Z", "text": "RT @dasabor: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/3YTxG0oyax", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580260132", "id": "1209144365131665408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209144344567058432"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:10:51.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043343131272462336", "id": "1209144344567058432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208998345882124289"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209144297209118722"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-23T16:10:39.000Z", "text": "@maryferflowers Virp suicida", "in_reply_to_user_id": "1095473796134461441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "982298422467166208", "id": "1209144297209118722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209144216967876608"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:10:20.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171705774", "id": "1209144216967876608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208963673106079744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209143978618236928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:09:23.000Z", "text": "RT @DemonicaEmmanu1: todo mundo com o amor da sua vida, tendo momentos de felicidade e tals\n\neu t\u00f4 a 1 da manh\u00e3 triste e depressivo e agr e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185157073258123264", "id": "1209143978618236928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209143950436655105"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:09:17.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186355888153608192", "id": "1209143950436655105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209143935282696192"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:09:13.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3316534977", "id": "1209143935282696192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209143873634816001"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:08:58.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986438419126644736", "id": "1209143873634816001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209143823957401600"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:08:47.000Z", "text": "xq siempre me pinta lo suicida cuando estoy en pedo wtfffff q me pasa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1260702103", "id": "1209143823957401600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209143800750379013"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:08:41.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158380591", "id": "1209143800750379013"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209143769104293890"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:08:34.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171705774", "id": "1209143769104293890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209143729757417474"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:08:24.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961422151214649344", "id": "1209143729757417474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209141822511026179"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dasabor", "id": "300958161"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/3YTxG0oyax", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209143725710032901"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:08:23.000Z", "text": "RT @dasabor: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/3YTxG0oyax", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140120222", "id": "1209143725710032901"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209122018005803009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aleixrenye", "id": "91337201"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "BienveMoya", "id": "471891921"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209143708467240961"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-23T16:08:19.000Z", "text": "RT @aleixrenye: @BienveMoya @gabrielrufian El que saben i entenen \u00e9s que, sigui quina sigui la llengua familiar, a la Catalunya encara espa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919212697836838912", "id": "1209143708467240961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208975135455240192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.4815, "type": "Place", "normalized_text": "poisoned"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.3953, "type": "Other", "normalized_text": "th"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209143692671488005"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:08:15.000Z", "text": "@yunhkai Cuando le mataron al gato a nj en poisoned y le habl\u00f3 bien feo a th y casi se suicida lpm :(", "in_reply_to_user_id": "2965168257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999113076879249408", "id": "1209143692671488005"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209143678155010048"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:08:12.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363349603", "id": "1209143678155010048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209143655078014977"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:08:06.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800645785", "id": "1209143655078014977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209138423820431360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SadDeath1", "id": "992119580981067776"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9263, "type": "Other", "normalized_text": "the last Jedi"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "smoke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209143583871250432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:07:49.000Z", "text": "@SadDeath1 Mano esse argumento nem faz sentido, the last Jedi deixou um final muito bom pra continuar. A mensagem era qualquer um pode ser um jedi, h\u00e1 v\u00e1rios sensitivos da for\u00e7a pelo mundo, kylo ren matou smoke finalmente se formou como vil\u00e3o principal e a resist\u00eancia est\u00e1 muito reduzida.", "in_reply_to_user_id": "992119580981067776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709923069406609408", "id": "1209143583871250432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209143577957281792"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:07:48.000Z", "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544827586", "id": "1209143577957281792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209094582811668481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tamara24_3", "id": "303822401"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209143544142802944"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:07:40.000Z", "text": "RT @tamara24_3: La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria.\n\nVargas Llosa.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391699243", "id": "1209143544142802944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209122018005803009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aleixrenye", "id": "91337201"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "BienveMoya", "id": "471891921"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209143527772434433"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-23T16:07:36.000Z", "text": "RT @aleixrenye: @BienveMoya @gabrielrufian El que saben i entenen \u00e9s que, sigui quina sigui la llengua familiar, a la Catalunya encara espa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253264948", "id": "1209143527772434433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209143526778380289"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:07:36.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031709038881505280", "id": "1209143526778380289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209143489759453185"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:07:27.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87716893", "id": "1209143489759453185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209143408998174722"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:07:08.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4627490260", "id": "1209143408998174722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209143400823435265"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:07:06.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138569812085547008", "id": "1209143400823435265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209031381860462593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_SxnnyBoy", "id": "3751532483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209143396339716096"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:07:05.000Z", "text": "@_SxnnyBoy \u201cEres el intento de suicida m\u00e1s horrible que he visto nunca...\u201d\n\n...y eso que no hab\u00eda visto muchos. Sus p\u00f3mulos continuaban ardiendo, y la ninfa, cansada de aquella bochornosa imagen, se revolvi\u00f3, queriendo erguirse. \n\n\u201cNo es \"nuestro amor\" si el \u00fanico enamorado eres t\u00fa...pero +", "in_reply_to_user_id": "3751532483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892452924890255361", "id": "1209143396339716096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209143283668127744"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:06:38.000Z", "text": "Estos, para m\u00ed, son asesinatos pol\u00edticos. Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida cuando la iban a desahuciar. Se tir\u00f3 desde un quinto piso. Es una de las muchas \u201cmuertes por capitalismo\u201d, en este caso por no poder hacer frente al pago abusivo de los alquileres:  https://t.co/QYGnOojEcv", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "author_id": "346696197", "id": "1209143283668127744", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/QYGnOojEcv", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209143241494450178"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:06:28.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908785953665413120", "id": "1209143241494450178"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209143085315297281"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:05:50.000Z", "text": "Mi vieja acaba de meter una aguja al microondas yo no s\u00e9 si es boluda o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2775173508", "id": "1209143085315297281", "geo": {"place_id": "014e124562aef263"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209143073701269504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:05:48.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983424777141587970", "id": "1209143073701269504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209141822511026179"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dasabor", "id": "300958161"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/3YTxG0oyax", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209143070379454469"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:05:47.000Z", "text": "RT @dasabor: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/3YTxG0oyax", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834763569065517058", "id": "1209143070379454469"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209122018005803009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aleixrenye", "id": "91337201"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "BienveMoya", "id": "471891921"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209143065107206144"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-23T16:05:46.000Z", "text": "RT @aleixrenye: @BienveMoya @gabrielrufian El que saben i entenen \u00e9s que, sigui quina sigui la llengua familiar, a la Catalunya encara espa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483061210", "id": "1209143065107206144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209143040675323904"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:05:40.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139578268", "id": "1209143040675323904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209142777495392257"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:04:37.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2483427627", "id": "1209142777495392257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209097624118317056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209142713490300928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:04:22.000Z", "text": "RT @caraiominaa: e se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou........", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2870733861", "id": "1209142713490300928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209142701410725895"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:04:19.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39665518", "id": "1209142701410725895"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209141822511026179"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dasabor", "id": "300958161"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/3YTxG0oyax", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209142634402451456"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:04:03.000Z", "text": "RT @dasabor: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/3YTxG0oyax", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412416500", "id": "1209142634402451456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209142559936782336"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:03:45.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751497362724515840", "id": "1209142559936782336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209142476856070145"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:03:25.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874840705348272128", "id": "1209142476856070145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209142471155965952"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:03:24.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250748722", "id": "1209142471155965952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209140324716699648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MemphisR56", "id": "339599526"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.5347, "type": "Other", "normalized_text": "Excalibur"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ZRIOLw2mVm", "expanded_url": "https://twitter.com/Jamesotron/status/1209142404667842560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZRIOLw2mVm", "media_key": "16_1209142391174766593"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209142404667842560"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-23T16:03:08.000Z", "text": "@MemphisR56 TOPE SUICIDA \n\nJR - it's a suicide dive Excalibur. https://t.co/ZRIOLw2mVm", "in_reply_to_user_id": "339599526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "392414460", "id": "1209142404667842560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209142401970950144"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:03:08.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739610973212975104", "id": "1209142401970950144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "404692090497400832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AzulWorow", "id": "966474366"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209142358719246336"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:02:57.000Z", "text": "RT @AzulWorow: Si un robot se suicida \u00bfse automata?", "public_metrics": {"retweet_count": 1509, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66106164", "id": "1209142358719246336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209132691670601731"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "FiuzaPatrick", "id": "1159129094128361474"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "AllanLGarcia", "id": "575619001"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "IsacNeto9", "id": "1194598829405945857"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9909, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209142358224375809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:02:57.000Z", "text": "@AleMask_SRN @FiuzaPatrick @AllanLGarcia @IsacNeto9 \"flamengo ditando moda no futebol brasileiro\" claro pow. Narcisismo n\u00e3o existe e o mundo n\u00e3o \u00e9 nem uma bola nem \u00e9 plano, mas o mundo \u00e9 o Flamengo pow kkk como esses caras s\u00e3o dementes vei. Q nojo de gente assim que se acha a jumenta que matou o jegue.", "in_reply_to_user_id": "110284662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4231321756", "id": "1209142358224375809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/CyagIzTm0y", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209142324955144192"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:02:49.000Z", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/CyagIzTm0y v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2498138366", "id": "1209142324955144192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209142315908059136"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:02:47.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704761532324962304", "id": "1209142315908059136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "Sophia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209142273839120387"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:02:37.000Z", "text": "Peixinho da Sophia se matou se jogou de dentro do aqu\u00e1rio , como pode isso \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "852766543507107840", "id": "1209142273839120387"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209142220101697536"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:02:24.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3299814215", "id": "1209142220101697536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209141379873591296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carmelodifazio", "id": "226334784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209142199918694405"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:02:19.000Z", "text": "@carmelodifazio 3) estado m\u00e1s puro.Acompa\u00f1ada d un idealismo y un romanticismo q ray\u00f3 en lo suicida,pero sin ninguna aplicaci\u00f3n pr\u00e1ctica en la realidad...", "in_reply_to_user_id": "2444812237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2444812237", "id": "1209142199918694405"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209142192377348097"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:02:18.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510628529", "id": "1209142192377348097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209142180230639618"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:02:15.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "588833759", "id": "1209142180230639618"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209142130066759682"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:02:03.000Z", "text": "Hay pr\u00e1cticamente dos maneras de ser unx suicida en \u00e9sta \u00e9poca del a\u00f1o:\n1. Encender el horno en un dpto \n2. \"Transitar\" por pleno centro al mediod\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857038903", "id": "1209142130066759682"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209133927270670336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gabrielbatcave", "id": "75513103"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.65, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.7893, "type": "Person", "normalized_text": "Kylon Ren"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Snoke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209142079055650816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:01:51.000Z", "text": "@gabrielbatcave Na prequel Palpatine dar a entender que matou o seu mestre. E ficaria p\u00e9ssimo se o Kylon Ren desse ind\u00edcio que ia matar o Snoke e estragaria o efeito surpresa. O grande erro do terceiro filme \u00e9 ignorar os \u00faltimos jedi.", "in_reply_to_user_id": "75513103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "127603259", "id": "1209142079055650816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209141767393677314"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209142028791156737"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:01:39.000Z", "text": "@aminabipoIar ATE PQQQQQQ SJKSKSKSLDLDL MDS NE SUICIDA", "in_reply_to_user_id": "4427956835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "751920754745348097", "id": "1209142028791156737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209142020922576896"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:01:37.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621257370", "id": "1209142020922576896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209142020469600257"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:01:37.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1674446316", "id": "1209142020469600257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141995467345920"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:01:31.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181977927", "id": "1209141995467345920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141985317138434"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:01:28.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816543464", "id": "1209141985317138434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141953302020096"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:01:21.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739883637290770432", "id": "1209141953302020096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209018420366336001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bastosibi", "id": "3645518543"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141927377022976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:01:14.000Z", "text": "RT @bastosibi: Se nao me matou, est\u00e1 me FORTALECENDO!!", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4886430837", "id": "1209141927377022976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209141890089672704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:01:06.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986275231907090432", "id": "1209141890089672704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141877305466882"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:01:02.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737760282026606592", "id": "1209141877305466882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/3YTxG0oyax", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141822511026179"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:00:49.000Z", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/3YTxG0oyax", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "300958161", "id": "1209141822511026179"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208371556910555136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141784087056384"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:00:40.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "id": "1209141784087056384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 176, "probability": 0.935, "type": "Place", "normalized_text": "Zacatecas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}, {"start": 143, "end": 154, "tag": "Telegrafos"}, {"start": 156, "end": 166, "tag": "Ecodiario"}, {"start": 167, "end": 177, "tag": "Zacatecas"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/lcvVJ5VdZz", "expanded_url": "https://bit.ly/2Mn19AO", "display_url": "bit.ly/2Mn19AO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141615643639811"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:00:00.000Z", "text": "#Seguridad Cerca de las 7 de la ma\u00f1ana de este domingo, un hombre se quit\u00f3 la vida en el interior de una vivienda ubicada en la c\u00e9ntrica calle #Telegrafos. #Ecodiario #Zacatecas\n\nhttps://t.co/lcvVJ5VdZz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054394794305302528", "id": "1209141615643639811"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141597167849473"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:59:56.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083882168", "id": "1209141597167849473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141585314811905"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:59:53.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125229862", "id": "1209141585314811905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209109332396302342"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Elenara_Lobato", "id": "124828487"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141584450723841"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:59:53.000Z", "text": "RT @Elenara_Lobato: Suzane Richthofen recebeu o indulto de Natal para comemorar com a fam\u00edlia.\n\nCom a fam\u00edlia de quem, se matou a dela???\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953294969602760705", "id": "1209141584450723841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141544047063040"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:59:43.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715160779171999745", "id": "1209141544047063040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208847775284248576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "derryslover", "id": "1346216068256325637"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "centralmarvete", "id": "1149064735771570176"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "David Habor"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4957, "type": "Person", "normalized_text": "Haiboy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141514699452417"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:59:36.000Z", "text": "@derryslover @centralmarvete N\u00e3o \u00e9 por isso, que o David Habor fez Haiboy \u00e9 tamb\u00e9m fez esquadr\u00e3o suicida, agora t\u00e1 na vi\u00fava negra", "in_reply_to_user_id": "2852312447", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167955274264715264", "id": "1209141514699452417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141465995206661"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:59:24.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143180948", "id": "1209141465995206661"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141432700850177"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:59:16.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2409712040", "id": "1209141432700850177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141400706654209"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:59:09.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38284709", "id": "1209141400706654209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141389121986560"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:59:06.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080593788576387072", "id": "1209141389121986560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141377549910017"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:59:03.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133877546150486016", "id": "1209141377549910017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209141348567306240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:58:56.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090431093403205632", "id": "1209141348567306240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141317818826752"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:58:49.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912205214", "id": "1209141317818826752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141310629830662"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:58:47.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826840511659044865", "id": "1209141310629830662"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141243659337729"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:58:31.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720069131", "id": "1209141243659337729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141178853146625"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:58:16.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996126800911757312", "id": "1209141178853146625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 106, "end": 119, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/Ng9Ionv2we", "expanded_url": "http://bit.ly/374dulp?fromRef=twitter", "display_url": "bit.ly/374dulp?fromRe\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141149283291139"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:58:09.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida: van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" - https://t.co/Ng9Ionv2we", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "405642303", "id": "1209141149283291139"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209141108296450048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:57:59.000Z", "text": "Um suicida e um psicopata ao planejar sua pr\u00f3pria morte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1208186796804313090", "id": "1209141108296450048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141103582228482"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:57:58.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711710724083556352", "id": "1209141103582228482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141023072489472"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:57:39.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737760282026606592", "id": "1209141023072489472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209089135551451136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LorenaGuzman_", "id": "23170145"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140991401353217"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:57:31.000Z", "text": "RT @LorenaGuzman_: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463321578", "id": "1209140991401353217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140908341579777"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:57:11.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2361512472", "id": "1209140908341579777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140896450658305"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:57:09.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788349568811470848", "id": "1209140896450658305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140865031180288"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:57:01.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890650861290102784", "id": "1209140865031180288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140796890472448"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:56:45.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2618618525", "id": "1209140796890472448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140675788394497"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:56:16.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915502980929073152", "id": "1209140675788394497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140635774660609"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:56:06.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3661341852", "id": "1209140635774660609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140575041212416"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:55:52.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336632643", "id": "1209140575041212416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140557240553474"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:55:48.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058182730687660032", "id": "1209140557240553474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140521890975745"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:55:39.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3069008417", "id": "1209140521890975745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140496670609408"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:55:33.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1403447233", "id": "1209140496670609408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209123931707166720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 147, "end": 159, "username": "Foreign_Cat", "id": "964568590102953984"}, {"start": 160, "end": 173, "username": "Esquerra_ERC", "id": "84053338"}, {"start": 174, "end": 184, "username": "JuntsXCat", "id": "748256028786032640"}, {"start": 185, "end": 200, "username": "desdelamoncloa", "id": "58417540"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Yg3u264465", "expanded_url": "https://twitter.com/ramirp/status/1209123931707166720", "display_url": "twitter.com/ramirp/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140457508356096"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-23T15:55:24.000Z", "text": "No hi ha ning\u00fa a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 que s'en adoni que tot plegat \u00e9s una bogeria el que est\u00e0n fent? Haurien de treure's de sobre aquesta c\u00fapula judicial su\u00efcida. \n@Foreign_Cat @Esquerra_ERC @JuntsXCat @desdelamoncloa https://t.co/Yg3u264465", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1122900236115087362", "id": "1209140457508356096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140411631067136"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:55:13.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179246922", "id": "1209140411631067136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140392433729536"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:55:08.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825423214885138433", "id": "1209140392433729536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209140058261016576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jamesotron", "id": "392414460"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "JR"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.5196, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140324716699648"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-23T15:54:52.000Z", "text": "@Jamesotron I'm sure they do it now just because JR and Tony laughing at excalibur yelling TOPE SUICIDA! has become some sort off ascended meme now.", "in_reply_to_user_id": "392414460", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "339599526", "id": "1209140324716699648", "geo": {"place_id": "1d25440933eb512c"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140286540124161"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:54:43.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2764368405", "id": "1209140286540124161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208997475769573376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140259121971201"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:54:37.000Z", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles herid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33874879", "id": "1209140259121971201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209140217019617282"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:54:27.000Z", "text": "Soy demasiado suicida para tus pocas ganas de hablar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104082425150390275", "id": "1209140217019617282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140213454426112"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:54:26.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829455794", "id": "1209140213454426112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140089349136386"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:53:56.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166262169", "id": "1209140089349136386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140082856398849"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:53:55.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4659334995", "id": "1209140082856398849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140062392332288"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:53:50.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56581805", "id": "1209140062392332288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209129668592451584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "helenafgrd", "id": "3041178490"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140039965433856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:53:44.000Z", "text": "@helenafgrd o huaran\u00e1 suicida kkkkk", "in_reply_to_user_id": "3041178490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912255500", "id": "1209140039965433856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140024907911168"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:53:41.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1535425710", "id": "1209140024907911168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140010131300352"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:53:37.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180292163940343809", "id": "1209140010131300352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209139986945236993"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:53:32.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954933544534642689", "id": "1209139986945236993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209139939599945728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:53:20.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015051342056951808", "id": "1209139939599945728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209139799480832000"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:52:47.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4826810745", "id": "1209139799480832000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209139795240325121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:52:46.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096082078016389121", "id": "1209139795240325121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209115126906929153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 45, "probability": 0.7883, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Gonzales D\u00edaz"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209139748213788672"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:52:35.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: Ex fiscal Mario Gonzales D\u00edaz que recibi\u00f3 coima por U$25,000 (del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda) archiv\u00f3 3 veces caso #E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888018804747497472", "id": "1209139748213788672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209139728282529792"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:52:30.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1881031897", "id": "1209139728282529792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.4673, "type": "Other", "normalized_text": "venezolano"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Y3tQeo1D41", "expanded_url": "https://www.redmaule.com/internacional/fiscal-venezolano-lanza-a-su-hija-desde-el-ultimo-piso-de-un-centro", "display_url": "redmaule.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209139553489043456"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:51:48.000Z", "text": "Fiscal venezolano lanza a su hija desde el \u00faltimo piso de un centro comercial y luego se suicida https://t.co/Y3tQeo1D41", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116923966", "id": "1209139553489043456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209139539945635841"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:51:45.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280295090", "id": "1209139539945635841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209139531229933573"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:51:43.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191899104932220929", "id": "1209139531229933573"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209139505585934336"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:51:37.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167385572", "id": "1209139505585934336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209139363281539073"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:51:03.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1570468878", "id": "1209139363281539073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209139341085331457"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:50:58.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163265754", "id": "1209139341085331457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209139289004470277"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:50:45.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164062964", "id": "1209139289004470277"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208927958246789120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "majulluis", "id": "142684449"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.4458, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentinos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209139264598036480"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:50:40.000Z", "text": "@majulluis @infobae \ud83d\ude02 Cristina no cambi\u00f3, no quiere ir presa. Y todos los sabemos . Pero los Argentinos tenemos una fuerte vocaci\u00f3n suicida por eso la siguen votando", "in_reply_to_user_id": "142684449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700305431", "id": "1209139264598036480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209028501258539008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "adolfoalmogavar", "id": "2657165830"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "blythe_club", "id": "305082200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209139261355806721"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:50:39.000Z", "text": "RT @adolfoalmogavar: @blythe_club Acojonante. Las redes sociales causan memoria de pez y candidez suicida. Nos va a recordar este lel\u00e9 la p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287252953", "id": "1209139261355806721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209139252946190336"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:50:37.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328070884", "id": "1209139252946190336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209086264886091777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7558, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209139183924785152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:50:20.000Z", "text": "RT @emerichpaloma: porra acho bem merda vcs fazerem meme com nazismo\n\n\"quem n\u00e3o faz seila o que \u00e9 nazista\" \n\u00e9 no m\u00ednimo perigoso infantiliz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218617771", "id": "1209139183924785152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209128295150821376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209139173451599873"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:50:18.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando\u274c\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/pNtmoNTS5E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "758489448694878208", "id": "1209139173451599873", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/pNtmoNTS5E", "expanded_url": "https://twitter.com/atal_da_Freitas/status/1209128295150821376", "display_url": "twitter.com/atal_da_Freita\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209139103360540676"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:50:01.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161715996417245185", "id": "1209139103360540676"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209139067247575040"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:49:53.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4018933917", "id": "1209139067247575040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209139041490354178"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:49:46.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127987377", "id": "1209139041490354178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138945382060039"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:49:23.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405924380", "id": "1209138945382060039"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138912960139264"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:49:16.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2196357899", "id": "1209138912960139264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138904412119040"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:49:14.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729670919539597312", "id": "1209138904412119040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138883163807744"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:49:09.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807132264", "id": "1209138883163807744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138878076129280"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:49:07.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825852782410338304", "id": "1209138878076129280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138809004269574"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:48:51.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453990806", "id": "1209138809004269574"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138715219677184"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:48:29.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919749640446267393", "id": "1209138715219677184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138682856386560"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:48:21.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423416900", "id": "1209138682856386560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138663029911552"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:48:16.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074103880", "id": "1209138663029911552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138656423874560"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:48:15.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197145958267662341", "id": "1209138656423874560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138620935876608"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:48:06.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261877706", "id": "1209138620935876608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138575968800768"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:47:55.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762321053758713858", "id": "1209138575968800768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209138549066481664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:47:49.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971452742731476992", "id": "1209138549066481664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138451712479232"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:47:26.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226927754", "id": "1209138451712479232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138414160887808"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:47:17.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2563689528", "id": "1209138414160887808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209138365909610496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:47:05.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146086912563785731", "id": "1209138365909610496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138360310272000"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:47:04.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925800620753346561", "id": "1209138360310272000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4557, "type": "Other", "normalized_text": "Epidemia"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/4xrDa7m5MD", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/epidemia-suicida-y-las-escuelas", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/ricard\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138342262169600"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:47:00.000Z", "text": "Epidemia suicida y las escuelas https://t.co/4xrDa7m5MD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102812988", "id": "1209138342262169600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209072132048723969"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4006, "type": "Place", "normalized_text": "CIANURO"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7998, "type": "Place", "normalized_text": "MENDOZA"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.7394, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}, {"start": 96, "end": 115, "probability": 0.4559, "type": "Place", "normalized_text": "MendozaEstaDespierta"}, {"start": 118, "end": 132, "probability": 0.3726, "type": "Person", "normalized_text": "MendozaDespert\u00f3"}, {"start": 135, "end": 149, "probability": 0.5869, "type": "Place", "normalized_text": "Mendozaaguapura"}, {"start": 153, "end": 169, "probability": 0.423, "type": "Person", "normalized_text": "MendozaConCianuro"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 94, "tag": "Mendoza"}, {"start": 95, "end": 116, "tag": "MendozaEstaDespierta"}, {"start": 117, "end": 133, "tag": "MendozaDespert\u00f3"}, {"start": 134, "end": 150, "tag": "Mendozaaguapura"}, {"start": 152, "end": 170, "tag": "MendozaConCianuro"}, {"start": 171, "end": 186, "tag": "La7722NoSeToca"}, {"start": 188, "end": 215, "tag": "ElAguaDeMendozaNoSeNegocia"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/050rrWAE7o", "expanded_url": "https://twitter.com/ehacaviar/status/1209072132048723969", "display_url": "twitter.com/ehacaviar/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138233310957569"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:46:34.000Z", "text": "APROBARON USO de CIANURO para explotaci\u00f3n MINERA en MENDOZA.\nACTO SUICIDA.\n\ud83d\udc49R.T\ud83d\udc48 x F.\n#Mendoza #MendozaEstaDespierta\n#MendozaDespert\u00f3 #Mendozaaguapura \n#MendozaConCianuro #La7722NoSeToca \n#ElAguaDeMendozaNoSeNegocia https://t.co/050rrWAE7o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1888983908", "id": "1209138233310957569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209138222028251139"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:46:31.000Z", "text": "un beso suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1617760297", "id": "1209138222028251139"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138202260455426"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:46:26.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3742378173", "id": "1209138202260455426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138154256633856"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:46:15.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205870770922151937", "id": "1209138154256633856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138138662232064"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:46:11.000Z", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905529635122933765", "id": "1209138138662232064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138115450945539"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:46:06.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1228570076", "id": "1209138115450945539"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138101362270208"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:46:02.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497414596", "id": "1209138101362270208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209114864179920897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LaInca_", "id": "449564878"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138066667057152"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:45:54.000Z", "text": "@LaInca_ Si pero ya nos recuperamos y sacamos al vago de la presidencia, enmendamos el error suicida, marito", "in_reply_to_user_id": "449564878", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009270237", "id": "1209138066667057152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Durkheim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138026259070978"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:45:44.000Z", "text": "Le pueden preguntar a Durkheim cual era la \u00e9poca del a\u00f1o en la que la gente se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "7814792", "id": "1209138026259070978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138025114017792"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:45:44.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881972485616525313", "id": "1209138025114017792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209137905274359808"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:45:15.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492119953", "id": "1209137905274359808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209137863843098626"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:45:06.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4846802567", "id": "1209137863843098626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209137835195928578"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:44:59.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3400305963", "id": "1209137835195928578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209137791835213829"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:44:48.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252055546", "id": "1209137791835213829"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209137766807855109"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:44:42.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171400798397448192", "id": "1209137766807855109"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209137742195634177"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:44:37.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554839825", "id": "1209137742195634177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209137714966253570"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:44:30.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2757719308", "id": "1209137714966253570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209137700051271680"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:44:27.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2178749314", "id": "1209137700051271680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209114173600342016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4883, "type": "Organization", "normalized_text": "capital"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209137670926077952"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:44:20.000Z", "text": "RT @AlexisSanchezEC: Con este esperpento burgu\u00e9s, vendido al capital internacional, no cabe m\u00e1s que recordarle lo que dice... https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481435839", "id": "1209137670926077952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209137645391163393"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:44:14.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036380957538955264", "id": "1209137645391163393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209137621030621184"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:44:08.000Z", "text": "Conocer el pais en carretera se convirti\u00f3 en un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1108886393869271041", "id": "1209137621030621184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209137554613841920"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:43:52.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823987682263138305", "id": "1209137554613841920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209137477182734338"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:43:33.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4625404337", "id": "1209137477182734338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209137454713917440"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:43:28.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62709987", "id": "1209137454713917440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209137381179305984"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:43:11.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049258046713724928", "id": "1209137381179305984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209137276401438721"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:42:46.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro\u274ccredo aquela gente do col\u00e9gio\nfoi pego colando\u2705\nlevou canha pra escola \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066182799890292736", "id": "1209137276401438721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209137259779444737"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:42:42.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2614930888", "id": "1209137259779444737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209137243467788293"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:42:38.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1571591442", "id": "1209137243467788293"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209137155265748993"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:42:17.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133245704", "id": "1209137155265748993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209137148059799554"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:42:15.000Z", "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961433596018933760", "id": "1209137148059799554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208920664238907397"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ISC_44", "id": "156451709"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209137142443790337"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:42:14.000Z", "text": "@ISC_44 @julioastillero Es suicida, la \u00fanica ocasi\u00f3n que podemos manejar de noche ser\u00eda por una emergencia", "in_reply_to_user_id": "156451709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "121212575", "id": "1209137142443790337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209137081932533761"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:41:59.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37279501", "id": "1209137081932533761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209137081081106433"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:41:59.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344746354", "id": "1209137081081106433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/sLtoCudEff", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209137040366936064"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:41:49.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/sLtoCudEff", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160194192", "id": "1209137040366936064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209137014416838659"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:41:43.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620402172", "id": "1209137014416838659"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209136972452827137"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:41:33.000Z", "text": "Sabed como se suicida un argentino? Se sube a la cima de su ego y se tira desde all\u00ed arriba.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "189586484", "id": "1209136972452827137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209136935006019584"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:41:24.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144384240638943232", "id": "1209136935006019584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209121855145164801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "YehudeSimonM", "id": "58009456"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/BwopMD2bt0", "expanded_url": "https://twitter.com/leoscrlcesar/status/1209136808635850765/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BwopMD2bt0", "media_key": "3_1209136777329618956"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209136808635850765"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:40:54.000Z", "text": "@YehudeSimonM Tambi\u00e9n tu como funcionario, no puede hablar de la soga en casa del ahorcado, o el arma en casa del suicida.... https://t.co/BwopMD2bt0", "in_reply_to_user_id": "58009456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "422786873", "id": "1209136808635850765"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209134493677883392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "KingkongRa", "id": "848359342252449795"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209136791439187970"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:40:50.000Z", "text": "RT @KingkongRa: Y...!!! si\n\nMario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argenti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3000647573", "id": "1209136791439187970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209136749814910978"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-23T15:40:40.000Z", "text": "L\u2019OMS alerta del tractament que se li dona al #su\u00efcidi als mitjans de comunicaci\u00f3 https://t.co/dCOYy2aHr2", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 54, "tag": "su\u00efcidi"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/dCOYy2aHr2", "expanded_url": "http://xarxanet.org/juridic/noticies/loms-alerta-del-tractament-que-se-li-dona-al-suicida-als-mitjans-de-comunicacio", "display_url": "xarxanet.org/juridic/notici\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1914028980", "id": "1209136749814910978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209136689521844226"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:40:26.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704508268861853696", "id": "1209136689521844226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209136661847781377"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:40:19.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3047715985", "id": "1209136661847781377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209122018005803009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aleixrenye", "id": "91337201"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "BienveMoya", "id": "471891921"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209136603949600770"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-23T15:40:05.000Z", "text": "RT @aleixrenye: @BienveMoya @gabrielrufian El que saben i entenen \u00e9s que, sigui quina sigui la llengua familiar, a la Catalunya encara espa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444880376", "id": "1209136603949600770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209136588988571649"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:40:02.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119001654316154881", "id": "1209136588988571649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209136537549623296"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:39:49.000Z", "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141199162", "id": "1209136537549623296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209136525893652480"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:39:47.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127987377", "id": "1209136525893652480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209128278222606336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MeEnterePorTwit", "id": "426316219"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Francis25830521", "id": "1187923312372076547"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.4627, "type": "Person", "normalized_text": "allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209136461909549056"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:39:31.000Z", "text": "RT @MeEnterePorTwit: @Francis25830521 Deber\u00edamos organizarnos para tirar huevos y pintura a esa estatua del suicida de allende", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385247322", "id": "1209136461909549056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209136291968901120"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:38:51.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76058465", "id": "1209136291968901120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209136278320623616"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:38:48.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106004375854567424", "id": "1209136278320623616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209134412375511040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AleeeZg", "id": "1001820322159648770"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209136168748670977"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:38:21.000Z", "text": "@AleeeZg Solo un suicida seria capaz de entrar ah\u00ed! Jajaja", "in_reply_to_user_id": "1001820322159648770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "938222474893975552", "id": "1209136168748670977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209114173600342016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4883, "type": "Organization", "normalized_text": "capital"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209136113983655936"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:38:08.000Z", "text": "RT @AlexisSanchezEC: Con este esperpento burgu\u00e9s, vendido al capital internacional, no cabe m\u00e1s que recordarle lo que dice... https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114199167507865600", "id": "1209136113983655936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209136106538782720"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:38:07.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247344235", "id": "1209136106538782720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209136046946037760"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:37:52.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072679314662088704", "id": "1209136046946037760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209136040457453568"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:37:51.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263833125", "id": "1209136040457453568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135863675936769"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:37:09.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081896597372452864", "id": "1209135863675936769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135847406223363"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:37:05.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1908521856", "id": "1209135847406223363"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135835846762497"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:37:02.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2450250999", "id": "1209135835846762497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135816632655875"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:36:57.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836395228047233024", "id": "1209135816632655875"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209123324057534464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "reyofrebels", "id": "1126959906412744705"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.6415, "type": "Person", "normalized_text": "ben vivo"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135794268573696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:36:52.000Z", "text": "@reyofrebels Se tivessem deixado o ben vivo eu deixaria todas as outras coisas sem no\u00e7\u00e3o de lado mas matou o ben vei n tem nem o que defender nem que eu quisesse", "in_reply_to_user_id": "1126959906412744705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4463951303", "id": "1209135794268573696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135793383628800"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:36:52.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196936400068894720", "id": "1209135793383628800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135774475735040"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:36:47.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2674203848", "id": "1209135774475735040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209135763671207946"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:36:45.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936712373569761280", "id": "1209135763671207946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209132028458885124"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135729189806080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:36:37.000Z", "text": "@jornalodia Ainda bem que ele nao matou o cachorro,se ia acabar na cadeia", "in_reply_to_user_id": "17675497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123565081592238081", "id": "1209135729189806080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135675137822730"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:36:24.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3319686539", "id": "1209135675137822730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209105741757505536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209135672579231749"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:36:23.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/H7Nc3VF5xM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1110545499055185920", "id": "1209135672579231749", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/H7Nc3VF5xM", "expanded_url": "https://twitter.com/jesuseopode/status/1209105741757505536", "display_url": "twitter.com/jesuseopode/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.7118, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 70, "tag": "peronismo"}, {"start": 74, "end": 84, "tag": "Argentina"}, {"start": 109, "end": 115, "tag": "23dic"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 126, "end": 132, "tag": "Nobel"}, {"start": 133, "end": 144, "tag": "Corrupci\u00f3n"}, {"start": 145, "end": 152, "tag": "crisis"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/UW8tXxQ1sB", "expanded_url": "https://america.periodistadigital.com/pd-america/20191223/mario-vargas-llosa-ve-vocacion-suicida-victoria-peronismo-argentina-noticia-689404219210/", "display_url": "america.periodistadigital.com/pd-america/201\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135620733444099"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:36:11.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa ve \u00abvocaci\u00f3n suicida\u00bb en la victoria del #peronismo en #Argentina https://t.co/UW8tXxQ1sB #23dic #Pol\u00edtica #Nobel #Corrupci\u00f3n #crisis", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149063546", "id": "1209135620733444099"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135598633672704"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:36:06.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851245478", "id": "1209135598633672704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209135577729290240"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:36:01.000Z", "text": "Video confirma que suicida lanzo a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/hqbnT5ZHqw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80440340", "id": "1209135577729290240", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/hqbnT5ZHqw", "expanded_url": "http://bit.ly/35Nu4Wr", "display_url": "bit.ly/35Nu4Wr"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135481981751297"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:35:38.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882360742502174721", "id": "1209135481981751297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135472422932481"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:35:35.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206725411331289089", "id": "1209135472422932481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135453439442944"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:35:31.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2590455522", "id": "1209135453439442944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135421210464257"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:35:23.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850928077983154176", "id": "1209135421210464257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135418601590785"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:35:23.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2813667968", "id": "1209135418601590785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209135415107739649"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:35:22.000Z", "text": "\"O marido de uma jovem de 23 anos, matou a esposa pq a pr\u00f3pria mulher n\u00e3o quis transar com ele\" ... MANOOOOOOOOOOOOOOOOO Q QUE SE PASSA NA CABE\u00c7A DE UM ESCROTO DESSE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862536123028996097", "id": "1209135415107739649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135404374515712"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:35:19.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166108032", "id": "1209135404374515712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209135375077138432"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:35:12.000Z", "text": "Sea por desahucio, sea por regalo venta de pisos a fondos buitres, con beneficio de los mismos \"buitres pol\u00edticos\", las gentes se Suicida o desgracia. Q esperan para actuar INEPTOS E INHUMANOS , Constitucionalistas CUMPLAN, con lo q dice, falsos patriotas FALSOS!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913826696691900417", "id": "1209135375077138432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135251148156928"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:34:43.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173723215354617857", "id": "1209135251148156928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135150547820545"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:34:19.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145469191149039616", "id": "1209135150547820545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209073998178529286"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "VDp1967", "id": "1151076401556152320"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "_Maria_Dantas_", "id": "87042194"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "davidminoves", "id": "220145822"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135150518419457"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-23T15:34:19.000Z", "text": "@VDp1967 @_Maria_Dantas_ @davidminoves Segurament pitjor que la fai ja que ells representaven les seves idees tal com eren enlloc de camuflar l'etnocidi en un pseudoprogressisme su\u00efcida i antinacionalista", "in_reply_to_user_id": "1151076401556152320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1192552401070436355", "id": "1209135150518419457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135150350643201"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:34:19.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177377134", "id": "1209135150350643201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135086102290433"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:34:03.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3297260869", "id": "1209135086102290433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135049200881664"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:33:55.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124255042754813953", "id": "1209135049200881664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208854807089422336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MajorVitorHugo", "id": "332324517"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 158, "end": 174, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9343, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135029890297858"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:33:50.000Z", "text": "@MajorVitorHugo @lucchesi_BH @joicehasselmann afeee essa mulher se enforcou sozinha!!! quer dizer q o Brasil s\u00f3 andou por causa dela e do Maia???? fala serio @joicehasselmann que ego hein mulher????", "in_reply_to_user_id": "332324517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138214144820297728", "id": "1209135029890297858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209135003373846530"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:33:44.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188484425438416896", "id": "1209135003373846530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134930086834177"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:33:26.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169926189", "id": "1209134930086834177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134910491045891"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:33:21.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3208345474", "id": "1209134910491045891"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.8034, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134898503671808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:33:19.000Z", "text": "Atingi duas metas que prometi no in\u00edcio de 2019. Gra\u00e7as a Deus, foi um ano de muitas lutas. Resisti ao pensamento suicida, fui persistente em diversas situa\u00e7\u00f5es.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206736226", "id": "1209134898503671808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 97, "probability": 0.9588, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}, {"start": 100, "end": 117, "probability": 0.8314, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 150, "end": 166, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/W0NjlH0yHF", "expanded_url": "https://twitter.com/CharlyFrosart/status/1209134842824331265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W0NjlH0yHF", "media_key": "3_1209134835823976453"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134842824331265"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:33:05.000Z", "text": "\u00abLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos, es extraordinaria\u00bb, le mand\u00f3 el premio Nobel de Literatura, Mario Vargas Llosa, con respecto a la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez. https://t.co/W0NjlH0yHF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "132134919", "id": "1209134842824331265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134745638129665"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:32:42.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837851606477598720", "id": "1209134745638129665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134733197762563"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:32:39.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761813165902553088", "id": "1209134733197762563"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209112009960312833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Sol07798202", "id": "1140362660946595840"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134717242675200"], "lang": "ht", "created_at": "2019-12-23T15:32:35.000Z", "text": "@revistaforum @Sol07798202 Hitler se matou, Nero se matou...", "in_reply_to_user_id": "1138074434672238592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1138074434672238592", "id": "1209134717242675200", "geo": {"place_id": "32d0fb78a652aa1d"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209114173600342016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4883, "type": "Organization", "normalized_text": "capital"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134681779822595"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:32:27.000Z", "text": "RT @AlexisSanchezEC: Con este esperpento burgu\u00e9s, vendido al capital internacional, no cabe m\u00e1s que recordarle lo que dice... https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470919946", "id": "1209134681779822595"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/xCfW6pXQRj", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134493677883392"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:31:42.000Z", "text": "Y...!!! si\n\nMario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/xCfW6pXQRj", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "848359342252449795", "id": "1209134493677883392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 60, "end": 76, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4428, "type": "Other", "normalized_text": "Epidemia"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/3O9c1AVd8R", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/epidemia-suicida-y-las-escuelas", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/ricard\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134469128568833"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:31:36.000Z", "text": "Epidemia suicida y las escuelas https://t.co/3O9c1AVd8R via @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147765018", "id": "1209134469128568833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134439613313029"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:31:29.000Z", "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2188987267", "id": "1209134439613313029"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209132055797391361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WagnerVieirade6", "id": "1038518919810703360"}, {"start": 17, "end": 21, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134427923726336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:31:26.000Z", "text": "@WagnerVieirade6 @UOL N\u00e3o fa\u00e7a isso amigo.. Caso contrario se te perguntarem em quem aquele aquele casal de l\u00e9sbicas que matou o garotinho (filho de uma delas) vou pra presidente..\n Chato esse tipo de coment\u00e1rio. Existem idiotas e inbecis de todos os jeitos e de todas as posi\u00e7\u00f5es..", "in_reply_to_user_id": "1038518919810703360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "937629640218304513", "id": "1209134427923726336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134412778156032"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:31:23.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051457737094324224", "id": "1209134412778156032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134368251424768"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:31:12.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2478746611", "id": "1209134368251424768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134313838657536"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:30:59.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186833559", "id": "1209134313838657536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134224319623168"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:30:38.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1490231846", "id": "1209134224319623168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134187346829313"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:30:29.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2483111937", "id": "1209134187346829313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Sabina - Paez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134134548975616"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:30:16.000Z", "text": "\"Si volvieran los dragones a poblar las avenidas de un planeta que se suicida.\"\n\n(Sabina - Paez)\n\n\u00a1Lindo y productivo lunes!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "813427261", "id": "1209134134548975616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134112050688006"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:30:11.000Z", "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118605304", "id": "1209134112050688006"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134102517039105"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:30:09.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1230913802", "id": "1209134102517039105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 150, "end": 162, "username": "WJSN_Cosmic", "id": "4439470045"}, {"start": 259, "end": 271, "username": "weareoneEXO", "id": "873115441303924736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134090093547520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:30:06.000Z", "text": "Tratando a realidade como um jogo, o quinto elemento conduziu a um perfil apaixonado. Contr\u00e1rio a isso, levado ao limite, o que eu deveria me tornar? @WJSN_Cosmic Suicida, paranoico? \u00c9 preciso revisitar esse trauma e esse universo, os comportamentos c\u00edclicos @weareoneEXO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293752319", "id": "1209134090093547520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134072817172481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:30:02.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1329820219", "id": "1209134072817172481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134025526464512"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:29:50.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774753362", "id": "1209134025526464512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134014117941248"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:29:48.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282725652", "id": "1209134014117941248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209133985634377729"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:29:41.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422887885", "id": "1209133985634377729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209133931766923265"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:29:28.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805500501370568705", "id": "1209133931766923265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209133878297931776"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:29:15.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758266808", "id": "1209133878297931776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209032928942067712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209133873247993856"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:29:14.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4045692131", "id": "1209133873247993856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209133775713648640"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:28:51.000Z", "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2476533717", "id": "1209133775713648640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209133728712314880"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:28:40.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533822390", "id": "1209133728712314880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209133664631742465"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:28:24.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4764803078", "id": "1209133664631742465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209133606473490433"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:28:11.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2998400320", "id": "1209133606473490433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209132056606887936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209133481462251521"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:27:41.000Z", "text": "@mima650217 @JLozanoA @ElFinanciero_Mx Nada- solo se suicida", "in_reply_to_user_id": "1109086959257952259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1130338118", "id": "1209133481462251521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209133417788522496"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:27:26.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1442171240", "id": "1209133417788522496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209133411631353857"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:27:24.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2581330777", "id": "1209133411631353857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209133276331433984"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:26:52.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501834777", "id": "1209133276331433984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209133271050797056"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:26:51.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1208590389998956544", "id": "1209133271050797056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209133197801512961"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:26:33.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618605420", "id": "1209133197801512961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209133152771411968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:26:22.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3029979201", "id": "1209133152771411968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209132983497703426"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:25:42.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241809193", "id": "1209132983497703426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209132877805432833"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:25:17.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156347825", "id": "1209132877805432833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209132770355793920"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:24:51.000Z", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21316101", "id": "1209132770355793920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209132769244254210"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:24:51.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231914219", "id": "1209132769244254210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209132675824570368"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:24:29.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4818696531", "id": "1209132675824570368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209132612306034688"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:24:14.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165129695", "id": "1209132612306034688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Pollas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209132590596276225"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:24:08.000Z", "text": "as\u00ed que seg\u00fan Vargas Pollas los argentinos tenemos una vocaci\u00f3n suicida extraordinaria. pues un poco s\u00ed porque s\u00f3lo puede ser eso seguir d\u00e1ndole entidad a sus opiniones.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "117077976", "id": "1209132590596276225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209132545557901312"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:23:58.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1884503712", "id": "1209132545557901312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208831811998113793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "BG1rll", "id": "1470257830452248576"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "cele"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209132518651387904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:23:51.000Z", "text": "@BG1rll suicida cele", "in_reply_to_user_id": "1141188307298279424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "967442867793944576", "id": "1209132518651387904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209132482769162243"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:23:43.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899645499866624001", "id": "1209132482769162243"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209132449109889025"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:23:35.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313256172", "id": "1209132449109889025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209132425751740416"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:23:29.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246877128", "id": "1209132425751740416"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "LIDIABRUSA", "id": "159606435", "name": "Lola Bunny", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1495, "tweet_count": 115389, "listed_count": 22}, "location": "Argentina"}, {"verified": true, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706", "name": "Eduardo Feinmann", "public_metrics": {"followers_count": 996584, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "SisterboyDrama", "id": "184885926", "name": "Alberto Rodilla Let\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 49, "tweet_count": 16505, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "grancocolio", "id": "3587524456", "name": "Manuel Arias Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 46101, "following_count": 32005, "tweet_count": 183789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcela_cba_", "id": "40474405", "name": "Marcela \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1751, "tweet_count": 180075, "listed_count": 13}}, {"verified": true, "username": "infobae", "id": "69416519", "name": "infobae", "public_metrics": {"followers_count": 3326154, "following_count": 0, "tweet_count": 936535, "listed_count": 9276}}, {"verified": false, "username": "tommiamarilla", "id": "1061439862660911104", "name": "Tomi A", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 210, "tweet_count": 15305, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254", "name": "Winston", "public_metrics": {"followers_count": 180652, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}, "location": "Buenos Aires, Peronia"}, {"verified": false, "username": "TutteLeNotizie", "id": "4633643837", "name": "LE NOTIZIE", "public_metrics": {"followers_count": 13297, "following_count": 10496, "tweet_count": 825972, "listed_count": 146}, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia"}, {"verified": true, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550", "name": "Il Fatto Quotidiano", "public_metrics": {"followers_count": 2195341, "following_count": 6527, "tweet_count": 232040, "listed_count": 8359}, "location": "Roma e Milano"}, {"verified": false, "username": "mdemel0n", "id": "725081491634544640", "name": "Mag", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 293, "tweet_count": 1478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Wodonoz", "id": "2377908300", "name": "Rudy", "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 2417, "tweet_count": 18477, "listed_count": 3}, "location": "Cotoca"}, {"verified": true, "username": "LANACION", "id": "33989170", "name": "LA NACION", "public_metrics": {"followers_count": 3876167, "following_count": 226, "tweet_count": 479976, "listed_count": 10903}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "SweetCrazy_ok", "id": "829175534978531328", "name": "Bel \ud83d\ude0a", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 816, "tweet_count": 24004, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MEF1964", "id": "102830647", "name": "MES\u00cdAS", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "location": "PER\u00da"}, {"verified": false, "username": "PAOMAYAGER", "id": "2832350775", "name": "PAOLA MAYAGER", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 157, "tweet_count": 1794, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cgnilx", "id": "1265347914", "name": "Nilx Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 307, "tweet_count": 9002, "listed_count": 0}, "location": "Bolivia"}, {"verified": false, "username": "EzequielEstev16", "id": "1207695828506365953", "name": "Ezequiel Estevez", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 714, "tweet_count": 10646, "listed_count": 0}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina"}, {"verified": false, "username": "cleip", "id": "87726713", "name": "Sebas L\u00f3pez Cleip", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 444, "tweet_count": 7453, "listed_count": 2}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Enrique22807795", "id": "931503532536139776", "name": "Enriquegaldarro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1340, "tweet_count": 61532, "listed_count": 0}, "location": "Castronu\u00f1o, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Midaoo762", "id": "718493641505972226", "name": "Los Angeles \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 6747, "following_count": 5289, "tweet_count": 39261, "listed_count": 0}, "location": "O CARINHA QUE MORA LOGO ALI"}, {"verified": false, "username": "Hislaaa", "id": "1030146371670687744", "name": "\ud835\udc07", "public_metrics": {"followers_count": 2303, "following_count": 972, "tweet_count": 86275, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Cachoperro50", "id": "4910094556", "name": "Cachoperro", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 551, "tweet_count": 25995, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ciitouLaary", "id": "1156989623173824512", "name": "lala", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1639, "tweet_count": 23622, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raah_155", "id": "1059268927669391365", "name": "\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1265, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}, "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "ombatres", "id": "749773039731040256", "name": "Oscar Manuel Batres B.", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 536, "tweet_count": 5121, "listed_count": 1}, "location": "San Salvador, El Salvador"}, {"verified": false, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934", "name": "Mauricio Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 55559, "following_count": 15, "tweet_count": 16620, "listed_count": 232}}, {"verified": false, "username": "luisoliva00", "id": "1106143559642738689", "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 542, "tweet_count": 82894, "listed_count": 1}, "location": "Albacete, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia "}, {"verified": false, "username": "DocHollyday3", "id": "896451860386783232", "name": "Doc Hollyday", "public_metrics": {"followers_count": 4048, "following_count": 668, "tweet_count": 70277, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "MiriArgenta", "id": "2817712776", "name": "\u21aa Miri-Bit \u21a9", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 2145, "tweet_count": 21105, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "cefalopodo4", "id": "738088281812897792", "name": "Cefa", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 3396, "tweet_count": 32093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guillebasilotta", "id": "260938242", "name": "Guille Basilotta", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 629, "tweet_count": 25257, "listed_count": 0}, "location": "Tandil, Argentina"}, {"verified": false, "username": "veritoncu", "id": "216008296", "name": "Oncu", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 895, "tweet_count": 39112, "listed_count": 4}, "location": "Rosario"}, {"verified": false, "username": "petopaz2101", "id": "803773417312944128", "name": "Ernesto", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 362, "tweet_count": 54029, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dadagioia", "id": "1682635764", "name": "daniela", "public_metrics": {"followers_count": 8358, "following_count": 5016, "tweet_count": 187094, "listed_count": 151}}, {"verified": false, "username": "Lasiciliaweb", "id": "263584220", "name": "lasiciliaweb", "public_metrics": {"followers_count": 22486, "following_count": 2, "tweet_count": 69201, "listed_count": 151}, "location": "Catania"}, {"verified": false, "username": "leogesu84", "id": "3188077971", "name": "Leonardo Ges\u00f9", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 32, "tweet_count": 418, "listed_count": 1}, "location": "Stockholm, Buenos Aires, Paris"}, {"verified": false, "username": "VargasLlosaM", "id": "851463181", "name": "VargasLlosa,M", "public_metrics": {"followers_count": 3691, "following_count": 75, "tweet_count": 105, "listed_count": 15}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Sabrynation", "id": "117646789", "name": "Sabryfreaksout\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 289, "tweet_count": 9540, "listed_count": 7}, "location": "Argentina"}, {"verified": true, "username": "NTarnopolsky", "id": "927818520", "name": "Noga Tarnopolsky", "public_metrics": {"followers_count": 48848, "following_count": 5554, "tweet_count": 122959, "listed_count": 1230}, "location": "Jerusalem"}, {"verified": false, "username": "Andreaa_juana", "id": "3307189972", "name": "andrea", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 938, "tweet_count": 7898, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tigrereal73", "id": "758362424575717376", "name": "MARIO \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 17, "tweet_count": 26249, "listed_count": 6}, "location": "La Plata, Argentina "}, {"verified": false, "username": "lsmariam", "id": "3433674761", "name": "Mariam L.S.", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 685, "tweet_count": 36461, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Mechi2608", "id": "2977327486", "name": "Mercedes", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 2020, "tweet_count": 78318, "listed_count": 18}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "schuabbg", "id": "737765831887704064", "name": "Porsche minimalista VACINADO \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1738, "tweet_count": 37518, "listed_count": 2}, "location": "Nova Friburgo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "palominaaaa", "id": "63580060", "name": "palomina 13! bora galera, eleitores", "public_metrics": {"followers_count": 32478, "following_count": 781, "tweet_count": 83226, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "Thalermari", "id": "363349603", "name": "MARIA", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1446, "tweet_count": 153590, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224", "name": "Santi \u303d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 10386, "following_count": 5143, "tweet_count": 25016, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "igormayaotzi", "id": "816223276037009408", "name": "Serena", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 190, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DiegoFusaro", "id": "951246650", "name": "Diego Fusaro", "public_metrics": {"followers_count": 135274, "following_count": 26350, "tweet_count": 80997, "listed_count": 455}, "location": "Milano"}, {"verified": false, "username": "SantiagoSalimb1", "id": "942934259261693953", "name": "Santi S", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 695, "tweet_count": 57245, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "alexxis_ok", "id": "223239002", "name": "Alexis \ud83d\udc14", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 669, "tweet_count": 31581, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "capcentral", "id": "1281596280", "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "mariana34711910", "id": "1166743812477267969", "name": "mariana", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 426, "tweet_count": 2367, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Andrea05150781", "id": "1206375776519634945", "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 279, "tweet_count": 1136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RGuer16", "id": "1010532710366969857", "name": "ReneGuer16", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 110, "tweet_count": 84856, "listed_count": 2}, "location": " "}, {"verified": false, "username": "maius2", "id": "286063532", "name": "majes\u00fas #amnistiaillibertat", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 316, "tweet_count": 105856, "listed_count": 6}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "aleixrenye", "id": "91337201", "name": "Aleix Reny\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 35397, "following_count": 2099, "tweet_count": 104864, "listed_count": 260}, "location": " Pa\u00efsos Catalans "}, {"verified": false, "username": "sarg_patria", "id": "1542059119", "name": "Eduardo De Lorenzo", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 395, "tweet_count": 54612, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "evilscreawm", "id": "1195015749552791552", "name": "manuela", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 117, "tweet_count": 1712, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arbolic", "id": "1099855857079201797", "name": "Nelson Valenzuela C\u00e1rdenas \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1027, "tweet_count": 13616, "listed_count": 0}, "location": "Electronic City"}, {"verified": false, "username": "italogallardo", "id": "296058335", "name": "italo gallardo \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 882, "tweet_count": 4219, "listed_count": 10}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "NeoAlberdiman", "id": "894718208497897472", "name": "Alberdiman", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 112, "tweet_count": 873, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ciudadana18", "id": "1636134440", "name": "CARMEN", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 584, "tweet_count": 59434, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "Pi_Desvario", "id": "3614588896", "name": "Pi", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 401, "tweet_count": 12682, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Solo_Efectivo", "id": "1088503827639209984", "name": "Sin factura", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 2656, "tweet_count": 43690, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BTurza", "id": "953745955", "name": "Dua Chipa", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1254, "tweet_count": 16862, "listed_count": 3}, "location": "Corrientes, Argentina"}, {"verified": false, "username": "posamarica", "id": "3544045215", "name": "Aconadavaca", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 224, "tweet_count": 3022, "listed_count": 1}, "location": "En el monte"}, {"verified": false, "username": "Profiterol500mg", "id": "2419621062", "name": "Profiterol 500mg \u2695\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 15634, "following_count": 4219, "tweet_count": 28897, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "username": "ivan_andres1746", "id": "753727165515108352", "name": "Ivivalentino17", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 217, "tweet_count": 5520, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "CcanedoG", "id": "1193884830443941892", "name": "CcanedoG", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 657, "tweet_count": 143, "listed_count": 0}, "location": "Bolivia"}, {"verified": false, "username": "mvAlexa", "id": "3269373900", "name": "ALEX", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 867, "tweet_count": 60171, "listed_count": 5}, "location": "Puerto Rico"}, {"verified": false, "username": "soofidashi", "id": "821869276252532737", "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "belisariolezo", "id": "2227511129", "name": "Pedro Gutierrez Abad", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 501, "tweet_count": 34990, "listed_count": 9}, "location": "madrid "}, {"verified": false, "username": "darrabali", "id": "346696197", "name": "David Arrabal\u00ed \ud83d\udd3b+ \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 8194, "following_count": 6964, "tweet_count": 57840, "listed_count": 44}, "location": "M\u00e1laga"}, {"verified": false, "username": "almentru", "id": "525437126", "name": "AMT", "public_metrics": {"followers_count": 5742, "following_count": 4862, "tweet_count": 7193, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"verified": false, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542", "name": "Laureano Tirado", "public_metrics": {"followers_count": 13182, "following_count": 5845, "tweet_count": 101526, "listed_count": 56}, "location": "Bucaramanga, Santander  \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "username": "CoriaJofre", "id": "1475165166", "name": "Daniel O.Coria Jofre", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 2305, "tweet_count": 59754, "listed_count": 0}, "location": "San Juan, Argentina"}, {"verified": false, "username": "EquidistanteZen", "id": "3347425151", "name": "\u2b1b Severino Pontocorvo \ud83c\udf27\u2614", "public_metrics": {"followers_count": 15359, "following_count": 14419, "tweet_count": 156500, "listed_count": 42}, "location": "Graymalkin Lane 1407. "}, {"verified": false, "username": "natacha75a", "id": "759039470406541315", "name": "Natacha", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 2871, "tweet_count": 242144, "listed_count": 7}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "germankiero", "id": "4078995195", "name": "German Villarreal", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 185, "tweet_count": 311825, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Valeria01168391", "id": "811895605769412608", "name": "Valeria c V", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 912, "tweet_count": 118705, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jorgemosorio", "id": "906561748915953666", "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1765, "tweet_count": 114665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Thaaiis0008", "id": "2407945910", "name": "Thais\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 3862, "following_count": 1348, "tweet_count": 114106, "listed_count": 2}, "location": "Est\u00e1cio"}, {"verified": false, "username": "pampeullan", "id": "159364886", "name": "K\u03a3\u039b\u0399\u039d ~\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 730, "tweet_count": 6693, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mariaxxx38", "id": "3353414279", "name": "MCB. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 2937, "tweet_count": 171989, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "nachoperassi", "id": "175226939", "name": "undefined", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1369, "tweet_count": 20269, "listed_count": 2}, "location": "Argentina."}, {"verified": false, "username": "Kleytondias10", "id": "3264314729", "name": "\u04a1\u029f", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1104, "tweet_count": 23538, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "maria_dumas", "id": "2594960167", "name": "fabiana mar\u00eda dumas", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 122, "tweet_count": 7309, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claudiaalejan", "id": "155207107", "name": "claudia alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 753, "tweet_count": 7521, "listed_count": 3}, "location": "BALCARCE"}, {"verified": false, "username": "vdpE", "id": "151451727", "name": "Chetoslovaca", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 302, "tweet_count": 5436, "listed_count": 1}, "location": "Plumas Verdes "}, {"verified": false, "username": "angeli63007321", "id": "1162179788414574593", "name": "angeli", "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 5000, "tweet_count": 58728, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mardelisio", "id": "3078625461", "name": "mar lisio", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1515, "tweet_count": 12645, "listed_count": 0}, "location": "BsAs\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "vilacosc", "id": "781075086946213888", "name": "Esther Vilana", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 3358, "tweet_count": 264840, "listed_count": 7}, "location": "Catalunya "}, {"verified": false, "username": "Isavalle25", "id": "876117312402862081", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Isabel \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 2193, "tweet_count": 113141, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Sergio_Lofi", "id": "2316384474", "name": "Sergio Luis", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 609, "tweet_count": 20640, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PressFutura", "id": "1096093592731467777", "name": "FuturaPress", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 82, "tweet_count": 10202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eunaomyy", "id": "971001480558804992", "name": "naomyy \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 773, "tweet_count": 44364, "listed_count": 0}, "location": "Thais,eterna em mim\ud83d\udda4\ud83d\ude1e"}, {"verified": false, "username": "pilarofo", "id": "1244772493", "name": "Pilar", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 432, "tweet_count": 22770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DeniseLahiteau", "id": "211224682", "name": "Denise", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 236, "tweet_count": 6292, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Leticia_Oneda", "id": "1000432726028275714", "name": "\ud835\udd46\u2115\ud835\udd3c\ud835\udd3b\ud835\udd38 \ud83e\udd91 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 601, "tweet_count": 82561, "listed_count": 0}, "location": "Jaragua do Sul"}, {"verified": false, "username": "Roxana63490913", "id": "956006037441609728", "name": "Roxana S\u00e1enz", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 284, "tweet_count": 7768, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "lilimon59", "id": "829852435388755968", "name": "Lili Mon", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1313, "tweet_count": 134776, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Natal: TANDIL"}, {"verified": false, "username": "marjoriefione", "id": "252706858", "name": "mahatma\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 155, "tweet_count": 4073, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zavala856", "id": "785727246", "name": "Omar Rayado", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 943, "tweet_count": 37441, "listed_count": 6}, "location": "Monterrey, Nuevo Leon"}, {"verified": false, "username": "MatiasLambert10", "id": "1189543567200522240", "name": "Mat\u00edas Lambert", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 2112, "tweet_count": 34238, "listed_count": 0}, "location": "Bs As"}, {"verified": false, "username": "Babax6Marta", "id": "1252522040", "name": "Marta Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 180, "tweet_count": 84072, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Mamusaenz", "id": "864867363308621824", "name": "MagMuSa", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 919, "tweet_count": 45999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Amazonas_H2O", "id": "2435426742", "name": "JUAN CARLOS", "public_metrics": {"followers_count": 3073, "following_count": 3697, "tweet_count": 8421, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Bariloche111Ct", "id": "1604203884", "name": "Carlos \ud83d\udc99\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 731, "tweet_count": 19581, "listed_count": 0}, "location": "Basilea, Suiza"}, {"verified": false, "username": "marea2804", "id": "3990609737", "name": "maria elena", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 423, "tweet_count": 170672, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "joaco97_", "id": "1131986051478822913", "name": "joaco", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 574, "tweet_count": 12776, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Jorgepatagonia1", "id": "871158715520626689", "name": "Jorgepatagonia\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 4010, "tweet_count": 529385, "listed_count": 4}, "location": "Mor\u00f3n, Argentina"}, {"verified": false, "username": "_Sandrius", "id": "584388966", "name": "S\u00e2ndrius", "public_metrics": {"followers_count": 14170, "following_count": 694, "tweet_count": 257382, "listed_count": 10}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "vitinho_hdo", "id": "788932517034328064", "name": "Vitin~061", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 0, "tweet_count": 4854, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "NormaZacarias3", "id": "1195088808481632258", "name": "Gorinorzaca", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 493, "tweet_count": 17193, "listed_count": 0}, "location": "Hurlingham, Argentina"}, {"verified": false, "username": "miquinta1", "id": "337196642", "name": "Elisa", "public_metrics": {"followers_count": 3249, "following_count": 463, "tweet_count": 40742, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "Edithse", "id": "163540523", "name": "Edith", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1119, "tweet_count": 119718, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kabromcete", "id": "580260132", "name": "kabromcete", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 3577, "tweet_count": 146305, "listed_count": 20}, "location": "pamplona"}, {"verified": false, "username": "dasabor", "id": "300958161", "name": "DEMOCRATA ANTIFASCISTA REPUBLICANO Y D IZQUIERDAS.", "public_metrics": {"followers_count": 11046, "following_count": 9815, "tweet_count": 40892, "listed_count": 14}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Danumel1", "id": "1043343131272462336", "name": "Anabel", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2727, "tweet_count": 62731, "listed_count": 0}, "location": "Villa Carlos Paz, Argentina"}, {"verified": false, "username": "notlegoshi", "id": "982298422467166208", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 117, "tweet_count": 4792, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "mryfrr", "id": "1095473796134461441", "name": "maryfer", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 498, "tweet_count": 13728, "listed_count": 3}, "location": "she/her"}, {"verified": false, "username": "anisduberth", "id": "171705774", "name": "Ana Maria Barreiro", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 1933, "tweet_count": 176413, "listed_count": 16}, "location": "Avellaneda-Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "muitointensa", "id": "1185157073258123264", "name": "ta tudo muito coisado", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 81, "tweet_count": 606, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brazil"}, {"verified": false, "username": "Manu_Lgc", "id": "1183425927038017536", "name": "\ud83d\ude3a \u2764\ufe0f \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 617, "tweet_count": 6034, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JorgeMonta55", "id": "1186355888153608192", "name": "Charlye.ex Frankmonta", "public_metrics": {"followers_count": 9182, "following_count": 8934, "tweet_count": 75048, "listed_count": 1}, "location": "Argentina( sierra grande. R.N)"}, {"verified": false, "username": "amangliok", "id": "3316534977", "name": "myriam", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 263, "tweet_count": 58054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jeani231", "id": "986438419126644736", "name": "Jeani23", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 58, "tweet_count": 1264, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "SolVergara01", "id": "1260702103", "name": "Sol", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1091, "tweet_count": 47394, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande, Tierra Del Fuego"}, {"verified": false, "username": "Libraborn", "id": "158380591", "name": "Ma. Elena Tarantini", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 825, "tweet_count": 154596, "listed_count": 9}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Razztak", "id": "961422151214649344", "name": "henshi", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 5003, "tweet_count": 100091, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Malales55", "id": "1140120222", "name": "Marian", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 4991, "tweet_count": 90833, "listed_count": 15}, "location": "Extremadura - Euskadi "}, {"verified": false, "username": "belhcarbon", "id": "919212697836838912", "name": "Belhcarbon", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1569, "tweet_count": 56136, "listed_count": 2}, "location": "Virasolelh"}, {"verified": false, "username": "flwrkive_", "id": "999113076879249408", "name": "bin\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80|'The astronaut'\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 125, "tweet_count": 68085, "listed_count": 2}, "location": "\u2661\ud835\udfce\ud835\udfd2\ud835\udfcf\ud835\udfd0\ud835\udfd7\ud835\udfd0\u2661"}, {"verified": false, "username": "messinthebox", "id": "2965168257", "name": "frases park jimin", "public_metrics": {"followers_count": 16610, "following_count": 1118, "tweet_count": 298209, "listed_count": 132}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MarceloSherman", "id": "800645785", "name": "Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 4970, "tweet_count": 49394, "listed_count": 160}, "location": "Buenos Aires, Argentina."}, {"verified": false, "username": "palaeoporco", "id": "709923069406609408", "name": "paleo pig", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 767, "tweet_count": 7350, "listed_count": 2}, "location": "Birmingham, England"}, {"verified": false, "username": "SadDeath1", "id": "992119580981067776", "name": "idozu", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 600, "tweet_count": 1095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "osmalsa", "id": "544827586", "name": "Oscar M.\ud83d\udeb2", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 2016, "tweet_count": 232556, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GustavoG1980", "id": "391699243", "name": "Gustavo Garc\u00eda \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 4715, "tweet_count": 128397, "listed_count": 7}, "location": "Santa Cruz, Argentina"}, {"verified": false, "username": "tamara24_3", "id": "303822401", "name": "@ma\u00f1iCL\ud83d\ude37\ud83d\udc13\u264a\u264d\u264f", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 401, "tweet_count": 50068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "coidetuit", "id": "253264948", "name": "TVtreballador", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 185, "tweet_count": 77940, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "MartnGranade1", "id": "1031709038881505280", "name": "El Malon - El Pelon", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1003, "tweet_count": 23439, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "AleSangui", "id": "87716893", "name": "Alejandra Sanguineti", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 491, "tweet_count": 22894, "listed_count": 4}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "lacostegraciel1", "id": "4627490260", "name": "graciela lacoste", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 297, "tweet_count": 28317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_JuliaCarolina_", "id": "1138569812085547008", "name": "Julia", "public_metrics": {"followers_count": 5605, "following_count": 2330, "tweet_count": 18395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "UnbloomxngWxsh", "id": "892452924890255361", "name": "\uff21\uff56\uff45\uff4e\uff47\uff45\uff52;", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 127, "tweet_count": 638, "listed_count": 1}, "location": "T\u026a\u029f I \u1d21\u026a\u1d1b\u029c\u1d07\u0280, @NoL0gic.\ud83e\udd40"}, {"verified": false, "username": "GloriaM35675682", "id": "908785953665413120", "name": "Gloria Mejia", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 279, "tweet_count": 135641, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "blexo14", "id": "2775173508", "name": "Santa", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 315, "tweet_count": 9838, "listed_count": 4}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "leninhaaf18", "id": "983424777141587970", "name": "mileninha", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 705, "tweet_count": 15024, "listed_count": 0}, "location": "022/ Brasil"}, {"verified": false, "username": "A_M_M_7_7", "id": "834763569065517058", "name": "\ud83d\udc80A.M.M.\ud83d\udc80 (Whistleblower) \ud83d\udc80(Desterrado) \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 9895, "following_count": 9877, "tweet_count": 472143, "listed_count": 23}, "location": "World"}, {"verified": false, "username": "DavidGR1714", "id": "483061210", "name": "((( David Rom\u00e0 )))", "public_metrics": {"followers_count": 37635, "following_count": 37686, "tweet_count": 274621, "listed_count": 119}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "daiana_rosales", "id": "139578268", "name": "taty", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1502, "tweet_count": 22743, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "perupeque", "id": "2483427627", "name": "peru\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 199, "tweet_count": 6743, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lilputassa", "id": "2870733861", "name": "toinha / 007", "public_metrics": {"followers_count": 2733, "following_count": 4316, "tweet_count": 280709, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "diluaaaaaa", "id": "3340280565", "name": "escorpiana", "public_metrics": {"followers_count": 48205, "following_count": 37856, "tweet_count": 71898, "listed_count": 25}, "location": "019"}, {"verified": false, "username": "Romina_a_p", "id": "39665518", "name": "Romina A.", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 633, "tweet_count": 2909, "listed_count": 9}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Tabucarude", "id": "412416500", "name": "carmen fernandez Tabucarude", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 1582, "tweet_count": 183671, "listed_count": 29}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "fanicita04", "id": "751497362724515840", "name": "Elina Mabel Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 6887, "following_count": 6873, "tweet_count": 17195, "listed_count": 3}, "location": "Jose Maria Jauregui"}, {"verified": false, "username": "paohermida", "id": "366841127", "name": "Remando Siempre \ud83d\ude3a\ud83d\udcaa\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 9993, "following_count": 8365, "tweet_count": 322562, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Douglasffc7", "id": "874840705348272128", "name": "Douglas\u1da0\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 684, "tweet_count": 47906, "listed_count": 3}, "location": "setor sul"}, {"verified": false, "username": "Gotitadeagua12", "id": "250748722", "name": "Xime \ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 2080, "tweet_count": 11186, "listed_count": 2}, "location": "Bolivia"}, {"verified": false, "username": "Jamesotron", "id": "392414460", "name": "James Marsh(mallow) \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 4765, "following_count": 1737, "tweet_count": 138074, "listed_count": 64}, "location": "England, United Kingdom"}, {"verified": false, "username": "MemphisR56", "id": "339599526", "name": "SkullMemph.exe V2", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 2452, "tweet_count": 49096, "listed_count": 10}, "location": "Wherever I can find good tacos"}, {"verified": false, "username": "manu5096", "id": "739610973212975104", "name": "Manuel Sandoval", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 438, "tweet_count": 12132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FrankRost", "id": "66106164", "name": "Untal Horni", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 218, "tweet_count": 53939, "listed_count": 4}, "location": "Spain"}, {"verified": false, "username": "AzulWorow", "id": "966474366", "name": "AzulWorow", "public_metrics": {"followers_count": 31304, "following_count": 382, "tweet_count": 78149, "listed_count": 375}, "location": "Detr\u00e1s de ti. "}, {"verified": false, "username": "MaxCavalcanteBR", "id": "4231321756", "name": "Max Cavalcante", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 59, "tweet_count": 2213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lem4sk", "id": "110284662", "name": "Alexandre M4sk 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #foraBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 918, "tweet_count": 18800, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "nelocuca", "id": "2498138366", "name": "Nelo Cuca", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 2147, "tweet_count": 24616, "listed_count": 0}, "location": "Benidorm "}, {"verified": false, "username": "Noralobbo", "id": "704761532324962304", "name": "Nora", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 134, "tweet_count": 152596, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "jujuandrade0", "id": "852766543507107840", "name": "Ju Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 225, "tweet_count": 3448, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u "}, {"verified": false, "username": "mnsanchez19", "id": "3299814215", "name": "Nieves", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 617, "tweet_count": 384472, "listed_count": 70}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "shadowswolwes", "id": "2444812237", "name": "Shadows Wolves", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 2593, "tweet_count": 9626, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lalapardo64", "id": "510628529", "name": "gala", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 431, "tweet_count": 13640, "listed_count": 1}, "location": "CABA , Argentina "}, {"verified": false, "username": "cualquieramil", "id": "588833759", "name": "Erci", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 142, "tweet_count": 3194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mar_du14", "id": "857038903", "name": "\u2022Mar", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 208, "tweet_count": 13853, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ramonmartinsmac", "id": "127603259", "name": "Ramon Martins", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 502, "tweet_count": 14158, "listed_count": 1}, "location": "s\u00e3o paulo"}, {"verified": false, "username": "gabrielbatcave", "id": "75513103", "name": "Gabriel Batcaverna", "public_metrics": {"followers_count": 57746, "following_count": 239, "tweet_count": 20712, "listed_count": 77}, "location": "Porto Alegre, RS"}, {"verified": false, "username": "4ever4m3", "id": "751920754745348097", "name": "nah", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 612, "tweet_count": 7835, "listed_count": 0}, "location": "toda/sua"}, {"verified": false, "username": "aminabipolar", "id": "4427956835", "name": "Gabriely \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1007, "tweet_count": 20766, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mcandecarballo", "id": "621257370", "name": "mcandecarballo", "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 3221, "tweet_count": 259461, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "aledelia2003", "id": "1674446316", "name": "Lady Ale", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 163, "tweet_count": 9861, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "1978_lionel", "id": "181977927", "name": "Lionel \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 496, "tweet_count": 6594, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "interioresmc", "id": "816543464", "name": "MC", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 165, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza"}, {"verified": false, "username": "marcelo31031971", "id": "739883637290770432", "name": "Marcelo Robledo", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 98, "tweet_count": 9413, "listed_count": 0}, "location": "Trelew, Argentina"}, {"verified": false, "username": "crvg027_", "id": "4886430837", "name": "\ud83d\ude24", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 330, "tweet_count": 11745, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bastosibi", "id": "3645518543", "name": "SurtadaAa\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 1046, "tweet_count": 9058, "listed_count": 0}, "location": "LF\ud83d\udc8f"}, {"verified": false, "username": "Nojoo157", "id": "986275231907090432", "name": "chocolate com \ud83c\udf36", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 684, "tweet_count": 25333, "listed_count": 0}, "location": "No infeno \ud83e\udee2"}, {"verified": false, "username": "rodo4279", "id": "737760282026606592", "name": "Rodo", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 3766, "tweet_count": 117032, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Ecodiariozac", "id": "1054394794305302528", "name": "Ecodiario Zacatecas", "public_metrics": {"followers_count": 3406, "following_count": 1325, "tweet_count": 90308, "listed_count": 24}, "location": "Zacatecas, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "silviacalvar", "id": "1083882168", "name": "silvia,\ud83c\udfd1\ud83c\udfd0\u2665\u2665\ud83d\udc2f\ud83d\udc31\ud83e\udd81\ud83c\udfd4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 1976, "tweet_count": 32956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008", "name": "\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd60 \ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\u00e1\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd6b \u00ae \ud83d\udd90 #Halcones", "public_metrics": {"followers_count": 27958, "following_count": 25278, "tweet_count": 46316, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "bettyg99_00", "id": "125229862", "name": "Bea\ud83e\uddae\u2708\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 764, "tweet_count": 1806, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "SergioDematos9", "id": "953294969602760705", "name": "R2D266\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\udde7\ud83c\udded\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 4984, "tweet_count": 26842, "listed_count": 1}, "location": "Praia De Itaparica"}, {"verified": false, "username": "Elenara_Lobato", "id": "124828487", "name": "Elenara Lobato 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 10047, "following_count": 10669, "tweet_count": 97948, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "misspiggytop", "id": "715160779171999745", "name": "Miss Piggy", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 226, "tweet_count": 4972, "listed_count": 0}, "location": "En donde quieras"}, {"verified": false, "username": "kitconnorkatt", "id": "1167955274264715264", "name": "Kitconnorf\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 2746, "tweet_count": 4177, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "esposito_cre", "id": "1143180948", "name": "Carlos Esposito \ud83c\udf4b", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 4968, "tweet_count": 248838, "listed_count": 18}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "elendergamer", "id": "2409712040", "name": "smile\ud83c\udde6\ud83c\uddf7#Oferta&Demanda", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 2341, "tweet_count": 43771, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "marfabsai", "id": "38284709", "name": "Marcelo #LaRebelionDeLosMansos", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 813, "tweet_count": 101605, "listed_count": 16}, "location": "Buenos Aires Argentina"}, {"verified": false, "username": "Atml23711620", "id": "1080593788576387072", "name": "Atml", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 424, "tweet_count": 79185, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Marile57411527", "id": "1133877546150486016", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 249, "tweet_count": 11604, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "SafadaoDantas", "id": "1090431093403205632", "name": "Safad\u00e3o \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 1298, "tweet_count": 15670, "listed_count": 0}, "location": "Errexota"}, {"verified": false, "username": "ANTIZURDOS1974", "id": "912205214", "name": "GOBIERNO K DE MIERDA", "public_metrics": {"followers_count": 5717, "following_count": 4953, "tweet_count": 176439, "listed_count": 15}, "location": "CAMINO A VENEZUELA CON LOS K."}, {"verified": false, "username": "dibonomiguel", "id": "826840511659044865", "name": "Miguel Di Bono \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 2907, "tweet_count": 210391, "listed_count": 0}, "location": "Punta Del Este , Uruguay "}, {"verified": false, "username": "Soyyo1935", "id": "720069131", "name": "Sama_Soy 42,4% \ud83d\udd90\ud83d\udcaa\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 4999, "tweet_count": 39997, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "analia66226643", "id": "996126800911757312", "name": "analia gomez", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 328, "tweet_count": 34101, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "m_doloresgl", "id": "405642303", "name": "Dolores", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 2025, "tweet_count": 31936, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Carol39096138", "id": "1208186796804313090", "name": "Sad_carol", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 16, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "location": "Acre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sxftlatina", "id": "711710724083556352", "name": "y", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 342, "tweet_count": 38245, "listed_count": 3}, "location": "rep\u00fablica dominicana"}, {"verified": false, "username": "JohnnyPrada", "id": "463321578", "name": "Johnny Prada", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 159, "tweet_count": 198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LorenaGuzman_", "id": "23170145", "name": "Lorena Guzman", "public_metrics": {"followers_count": 6720, "following_count": 3090, "tweet_count": 57673, "listed_count": 48}, "location": "Australia"}, {"verified": false, "username": "AliGarcia38", "id": "2361512472", "name": "Alicia Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 654, "tweet_count": 40448, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "yayiiii15", "id": "788349568811470848", "name": "Yayiiii,\ud83d\udc51\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2748, "following_count": 2940, "tweet_count": 83496, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ItuarteEmilio", "id": "890650861290102784", "name": "Emilio Ruben Ituarte", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 272, "tweet_count": 498, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "PittisClaudia", "id": "2618618525", "name": "Claudia % 41 \ud83d\udd95\ud83d\udcaa\ud83d\udd96 \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1457, "tweet_count": 45272, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "AlexPozoSanche1", "id": "915502980929073152", "name": "Alex P.", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 418, "tweet_count": 3843, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Catalunya"}, {"verified": false, "username": "M_Alesiro", "id": "3661341852", "name": "M Ale", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 717, "tweet_count": 100318, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "elgenio13", "id": "336632643", "name": "carlos salvador.", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 448, "tweet_count": 88357, "listed_count": 16}, "location": "corrientes,Argentina."}, {"verified": false, "username": "vircheta3", "id": "1058182730687660032", "name": "vircheta", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 317, "tweet_count": 3844, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "ZAIDUIC", "id": "3069008417", "name": "HERNAN", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 1266, "tweet_count": 48894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElsBeatriz", "id": "1403447233", "name": "Elsa Beatriz Romero", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 320, "tweet_count": 125456, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "ElsaCab82817337", "id": "1122900236115087362", "name": "Elsa Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 104, "tweet_count": 1282, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ramirp", "id": "184186065", "name": "Ramir De Porrata-Doria", "public_metrics": {"followers_count": 81004, "following_count": 266, "tweet_count": 53005, "listed_count": 378}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "AleBG__71", "id": "179246922", "name": "\ud83d\udc95\ud83d\ude19Ale\u2764\ud83d\ude09\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf7a#NoAlPaseSanitario\ud83e\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 186784, "following_count": 130713, "tweet_count": 507810, "listed_count": 416}}, {"verified": false, "username": "AlvesMabe", "id": "825423214885138433", "name": "Quiero Rep\u00fablica ya", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 312, "tweet_count": 37724, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "AnaFB71", "id": "2764368405", "name": "AnaB", "public_metrics": {"followers_count": 4593, "following_count": 4859, "tweet_count": 11239, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "phernandezpolo", "id": "33874879", "name": "Pablo Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1083, "tweet_count": 35939, "listed_count": 30}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "eSPAINews_", "id": "934901098015535105", "name": "eSPAINews", "public_metrics": {"followers_count": 21902, "following_count": 129, "tweet_count": 19003, "listed_count": 211}, "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 // MD abierto \ud83d\udce8"}, {"verified": false, "username": "Danxxxiety", "id": "1104082425150390275", "name": "memento mori", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 156, "tweet_count": 9951, "listed_count": 0}, "location": "boulevard of broken dreams"}, {"verified": false, "username": "MtaEsc", "id": "829455794", "name": "Mirta Escobar Jr. \ud83d\udc8e(Uribista)", "public_metrics": {"followers_count": 6315, "following_count": 3485, "tweet_count": 130889, "listed_count": 15}, "location": "Lo Mio nunca Te Va A Salir."}, {"verified": false, "username": "guilledomin", "id": "166262169", "name": "Guille Dominguez", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 909, "tweet_count": 5955, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "mtDamasia", "id": "4659334995", "name": "Damasia", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 112, "tweet_count": 654, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "saverialv", "id": "56581805", "name": "saveria", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 466, "tweet_count": 18256, "listed_count": 4}, "location": "argentina"}, {"verified": false, "username": "Contracurva", "id": "1472910872", "name": "Contracurva", "public_metrics": {"followers_count": 16674, "following_count": 13888, "tweet_count": 109659, "listed_count": 5}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "souMariatambem", "id": "912255500", "name": "Haelo vota 13 \u2b50\ufe0f Lularizada", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1207, "tweet_count": 29894, "listed_count": 1}, "location": "Barra Mansa, RJ"}, {"verified": false, "username": "helenafgrd", "id": "3041178490", "name": "helen\u00e3o \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 146, "tweet_count": 13756, "listed_count": 0}, "location": "Hogwarts "}, {"verified": false, "username": "aliciacampoo", "id": "1535425710", "name": "YO TAMBIEN SOY DEL 41%", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 677, "tweet_count": 16033, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza"}, {"verified": false, "username": "Mamucha31139520", "id": "1180292163940343809", "name": "\ud83d\udc99 Mamucha \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1867, "tweet_count": 43754, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Daniela61215202", "id": "954933544534642689", "name": "Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 553, "tweet_count": 543, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Biel021crf_", "id": "1015051342056951808", "name": "MIKA\ud83d\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 2673, "tweet_count": 28391, "listed_count": 0}, "location": "Vila Norma, S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti"}, {"verified": false, "username": "mamukatina", "id": "4826810745", "name": "panCONaceite", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 823, "tweet_count": 32941, "listed_count": 3}, "location": "Granada, Spain"}, {"verified": false, "username": "flamengata06", "id": "1096082078016389121", "name": "dry \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 710, "tweet_count": 8092, "listed_count": 0}, "location": "Pierre \ud83d\udc7c\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "username": "Antonio65005829", "id": "888018804747497472", "name": "Antonio Cervantes Ar", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 414, "tweet_count": 284305, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"verified": false, "username": "RicardoHGomez1", "id": "1881031897", "name": "Ricardo H Gomez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1932, "tweet_count": 161361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RedMaule", "id": "116923966", "name": "RedMaule", "public_metrics": {"followers_count": 57296, "following_count": 2699, "tweet_count": 221281, "listed_count": 163}, "location": "Talca"}, {"verified": false, "username": "GIFF1001", "id": "280295090", "name": "GIFF", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 565, "tweet_count": 21770, "listed_count": 0}, "location": "argentina "}, {"verified": false, "username": "Vasa44505690", "id": "1191899104932220929", "name": "Vanessa", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 147, "tweet_count": 4471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "quadrimeister", "id": "167385572", "name": "Beppe Quadri\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Republicano", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1394, "tweet_count": 205846, "listed_count": 22}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "EduardoVenosi", "id": "1570468878", "name": "Ah, pero Macri....", "public_metrics": {"followers_count": 12371, "following_count": 12642, "tweet_count": 407436, "listed_count": 27}, "location": "Buenos Aires - Argentina"}, {"verified": false, "username": "omar1957", "id": "163265754", "name": "omar\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 2543, "tweet_count": 33891, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SeleneV84", "id": "164062964", "name": "Marie Villalobos", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 450, "tweet_count": 105382, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "maximilianogron", "id": "700305431", "name": "Pais LibreAr", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1068, "tweet_count": 26560, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "majulluis", "id": "142684449", "name": "Luis Majul", "public_metrics": {"followers_count": 820148, "following_count": 1155, "tweet_count": 51056, "listed_count": 2754}, "location": "Ciudad de Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "evaclar", "id": "287252953", "name": "eva c", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 749, "tweet_count": 71602, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "adolfoalmogavar", "id": "2657165830", "name": "El MonoNeuronal\u00ae Vlad\u00edmir Vladim\u00edrovich \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3990, "following_count": 3949, "tweet_count": 205385, "listed_count": 54}, "location": "Espa\u00f1a sin leyenda negra. "}, {"verified": false, "username": "MariianGlez", "id": "328070884", "name": "ofensora del pueblo", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 429, "tweet_count": 9823, "listed_count": 4}, "location": "11007"}, {"verified": false, "username": "sorcierenatu", "id": "218617771", "name": "Sorci\u00e8re Naturelle \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 5057, "following_count": 1078, "tweet_count": 66376, "listed_count": 11}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "bueno_larissa67", "id": "758489448694878208", "name": "Bueno \ud83d\ude1b", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1439, "tweet_count": 9944, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande, Brasil"}, {"verified": false, "username": "atal_da_Freitas", "id": "859156956543635457", "name": "Larissa\ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 506, "tweet_count": 51860, "listed_count": 0}, "location": "Where the sun doesn't beat"}, {"verified": false, "username": "BrendaL02930632", "id": "1161715996417245185", "name": "Brenda Lorena", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 491, "tweet_count": 47204, "listed_count": 2}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina"}, {"verified": false, "username": "mnkey48", "id": "4018933917", "name": "mkey", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 74, "tweet_count": 32583, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "alejosefina2", "id": "127987377", "name": "Ale \ud83d\udd90\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 3132, "tweet_count": 449397, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e1gica ciudad de BA Argentina"}, {"verified": false, "username": "LupeMartin75", "id": "405924380", "name": "Guadalupe Martin, CT", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 311, "tweet_count": 50429, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "mtfc53", "id": "2196357899", "name": "Maria Teresa Fernand", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 260, "tweet_count": 21814, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leiro59", "id": "729670919539597312", "name": "Patricia LR", "public_metrics": {"followers_count": 5864, "following_count": 6314, "tweet_count": 101915, "listed_count": 1}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "soy_RoxanaG", "id": "807132264", "name": "Roxana", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 776, "tweet_count": 5867, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Bonilarra", "id": "825852782410338304", "name": "Ana Maria De Larraec", "public_metrics": {"followers_count": 3856, "following_count": 2358, "tweet_count": 122482, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Metropolitana de San"}, {"verified": false, "username": "1968142", "id": "453990806", "name": "rita elisa noriega", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 68, "tweet_count": 5637, "listed_count": 0}, "location": "argentina"}, {"verified": false, "username": "GracielaN18", "id": "919749640446267393", "name": "Graciela N", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 225, "tweet_count": 178031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HugoMartinAraoz", "id": "423416900", "name": "Hugo Martin Araoz", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 183, "tweet_count": 85952, "listed_count": 1}, "location": "Temperley, Bs As, Argentina"}, {"verified": false, "username": "SsMargaritaxx70", "id": "1074103880", "name": "margarita Soria", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 282, "tweet_count": 2865, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Guada18726232", "id": "1197145958267662341", "name": "Guada", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 205, "tweet_count": 40461, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Morellaperalta", "id": "261877706", "name": "Morella Peralta", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 554, "tweet_count": 14376, "listed_count": 0}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "rufihumanes", "id": "762321053758713858", "name": "Rufina Humanes", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 268, "tweet_count": 13533, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mariadudarss", "id": "971452742731476992", "name": "eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 280, "tweet_count": 66160, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dalcyreyes", "id": "226927754", "name": "dalcyreyesjustiniano", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 387, "tweet_count": 565, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MoreArgentum", "id": "2563689528", "name": "Argentum\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 608, "tweet_count": 44161, "listed_count": 3}, "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Danymatoss", "id": "1146086912563785731", "name": "Dany", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 102, "tweet_count": 7299, "listed_count": 0}, "location": "De Minas"}, {"verified": false, "username": "lautarovidencia", "id": "925800620753346561", "name": "Lautaro    periodist", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 907, "tweet_count": 137603, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "Vicentemx", "id": "102812988", "name": "Vicente Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 996, "tweet_count": 24070, "listed_count": 9}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "liabatrace", "id": "1888983908", "name": "l\u00eda batrace", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1566, "tweet_count": 34043, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ehacaviar", "id": "259262435", "name": "Eduardo Ayala", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 655, "tweet_count": 4749, "listed_count": 3}, "location": "Tunuy\u00e1n Mendoza  Argentina"}, {"verified": false, "username": "demonyeka", "id": "1617760297", "name": "georgina", "public_metrics": {"followers_count": 2528, "following_count": 564, "tweet_count": 11096, "listed_count": 21}, "location": "BARCELONA"}, {"verified": false, "username": "juanjob55", "id": "3742378173", "name": "Juanjo\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 5994, "following_count": 5771, "tweet_count": 23863, "listed_count": 1}, "location": "Doblando la curva."}, {"verified": false, "username": "Everythingpass4", "id": "1205870770922151937", "name": "Everything passes", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1082, "tweet_count": 59332, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211", "name": "\u00a1Una Argentina mejor es posible!", "public_metrics": {"followers_count": 50417, "following_count": 35699, "tweet_count": 23684, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "andreeavgg6", "id": "905529635122933765", "name": "andddii \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 168, "tweet_count": 18737, "listed_count": 0}, "location": "Palma, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "jlbarrena5", "id": "1228570076", "name": "Jos\u00e9 Luis", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 305, "tweet_count": 13490, "listed_count": 0}, "location": "General Rodr\u00edguez, Argentina"}, {"verified": false, "username": "EricaHarasic", "id": "497414596", "name": "Eri", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 699, "tweet_count": 1561, "listed_count": 0}, "location": "El Mundo es un Pa\u00f1uelo"}, {"verified": false, "username": "MarkTwit4", "id": "1009270237", "name": "Marktwit4", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 2925, "tweet_count": 81889, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "LaInca_", "id": "449564878", "name": "Inca", "public_metrics": {"followers_count": 79036, "following_count": 1852, "tweet_count": 134333, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "username": "rickyesteves", "id": "7814792", "name": "El camino de la menor resistencia", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 2271, "tweet_count": 57255, "listed_count": 39}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "Triko18465403", "id": "881972485616525313", "name": "Triko", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 628, "tweet_count": 9710, "listed_count": 2}, "location": "Euskadi"}, {"verified": false, "username": "lucio521", "id": "492119953", "name": "lucio521", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1738, "tweet_count": 60516, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "unipersonal12", "id": "4846802567", "name": "Inconformista \u06de", "public_metrics": {"followers_count": 3614, "following_count": 4897, "tweet_count": 33308, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Butterfly_2411", "id": "3400305963", "name": "Gise Missoni", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 97, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "melibarberor", "id": "252055546", "name": "Amelia Barbero", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 2946, "tweet_count": 36147, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "ALamalparida", "id": "1171400798397448192", "name": "Aida Lamalparida", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 104, "tweet_count": 16643, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pia2013", "id": "554839825", "name": "Maia tomi", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 2992, "tweet_count": 20168, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "millecampox", "id": "2757719308", "name": "millena", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 185, "tweet_count": 47517, "listed_count": 0}, "location": "santa crime"}, {"verified": false, "username": "SocCule1899", "id": "2178749314", "name": "PatriarcaLoco", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 210, "tweet_count": 13091, "listed_count": 7}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "SandraGomezC1", "id": "481435839", "name": "Sandra Gomez C", "public_metrics": {"followers_count": 3942, "following_count": 4997, "tweet_count": 402618, "listed_count": 38}, "location": "Guayaquil, Ecuador-"}, {"verified": false, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177", "name": "Alexis S\u00e1nchez Mi\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 15747, "following_count": 1496, "tweet_count": 159584, "listed_count": 70}, "location": "Ambato Ecuador"}, {"verified": false, "username": "CacoFigueiras", "id": "1036380957538955264", "name": "@Carlosfigueiras", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 140, "tweet_count": 5954, "listed_count": 0}, "location": "Tigre, Argentina"}, {"verified": false, "username": "mildredortegate", "id": "1108886393869271041", "name": "mortgt", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 139, "tweet_count": 2828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mirar1209", "id": "823987682263138305", "name": "SassenachMir", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 838, "tweet_count": 8829, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "CbesExiliado", "id": "4625404337", "name": "Cordobes", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 941, "tweet_count": 16240, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Mirna_Bustos", "id": "62709987", "name": "Sir SeR \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 339, "tweet_count": 39287, "listed_count": 1}, "location": "En algun Lugar de Baires"}, {"verified": false, "username": "DoriFernndez4", "id": "1049258046713724928", "name": "Dori Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1906, "tweet_count": 109355, "listed_count": 4}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "ehafranca", "id": "1066182799890292736", "name": "L\u00edvia Maria \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 1192, "tweet_count": 15339, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande, Brasil"}, {"verified": false, "username": "EricaLiris", "id": "2614930888", "name": "Erica\ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 493, "tweet_count": 25523, "listed_count": 5}, "location": "Esperanza, Santa Fe, Argentina"}, {"verified": false, "username": "AliciaCaretti", "id": "1571591442", "name": "AliRossi", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 382, "tweet_count": 24449, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "DiegoPons29", "id": "133245704", "name": "Diego Pons \ud83d\udeab\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 315, "tweet_count": 1318, "listed_count": 0}, "location": "Resistencia"}, {"verified": false, "username": "berrocal_aida", "id": "961433596018933760", "name": "Aida Berrocal", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 519, "tweet_count": 31053, "listed_count": 1}, "location": "Playas de Rosarito, Baja Calif"}, {"verified": false, "username": "luispazos1", "id": "241279998", "name": "Luis Pazos", "public_metrics": {"followers_count": 78077, "following_count": 346, "tweet_count": 76766, "listed_count": 651}, "location": "M\u00e9xico, D.F."}, {"verified": false, "username": "compa1107", "id": "121212575", "name": "EDUARDO ESCOBAR", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 379, "tweet_count": 555, "listed_count": 0}, "location": "Tampico"}, {"verified": false, "username": "ISC_44", "id": "156451709", "name": "ISC", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 423, "tweet_count": 1682, "listed_count": 0}, "location": "mexico"}, {"verified": false, "username": "walterluis", "id": "37279501", "name": "Walter Luis", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 882, "tweet_count": 50828, "listed_count": 3}, "location": "Uruguay, Argentina,Espa\u00f1a "}, {"verified": false, "username": "siripoci", "id": "344746354", "name": "Irisoy\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31\ud83d\udc08\ud83d\ude3b\ud83c\udf1f\ud83d\udcaa\ud83d\udc9b\ud83d\udc08\ud83d\udc08\ud83d\udc08\ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 2943, "following_count": 5001, "tweet_count": 102269, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "Luisjoargue", "id": "160194192", "name": "LN", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2208, "tweet_count": 677627, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "LopezPortena", "id": "620402172", "name": "porte\u00f1a rebelde", "public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 2456, "tweet_count": 83666, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "JoaquinPuido", "id": "189586484", "name": "JoacoPuido", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 246, "tweet_count": 1272, "listed_count": 1}, "location": "La Rioja - Argentina"}, {"verified": false, "username": "monica74039611", "id": "1144384240638943232", "name": "COMO ES ARRIBA ES ABAJO", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 110, "tweet_count": 6691, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "cz_binance_V6bB", "id": "422786873", "name": "Cesar Homero", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 198, "tweet_count": 2651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YehudeSimonM", "id": "58009456", "name": "Yehude Simon M.", "public_metrics": {"followers_count": 75470, "following_count": 1687, "tweet_count": 19684, "listed_count": 256}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Babelgrace", "id": "3000647573", "name": "Graciela Russo", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 2609, "tweet_count": 337346, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "KingkongRa", "id": "848359342252449795", "name": "kingkong", "public_metrics": {"followers_count": 9017, "following_count": 9885, "tweet_count": 37280, "listed_count": 0}, "location": "somewhere south of MDQ"}, {"verified": false, "username": "SalutMentalCat", "id": "1914028980", "name": "Salut Mental Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 7624, "following_count": 924, "tweet_count": 8551, "listed_count": 148}, "location": "Barcelona, Catalunya"}, {"verified": false, "username": "peluquita66", "id": "704508268861853696", "name": "Peluquita", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1040, "tweet_count": 68518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariuca53", "id": "3047715985", "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 389, "tweet_count": 118584, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sergijd", "id": "444880376", "name": "sergi", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 284, "tweet_count": 34057, "listed_count": 10}, "location": "En el futur"}, {"verified": false, "username": "nachoma65955247", "id": "1119001654316154881", "name": "nachoman", "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 3061, "tweet_count": 71284, "listed_count": 7}, "location": "El Paysa, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "icorroea", "id": "141199162", "name": "ines correa rodrigue", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 1308, "tweet_count": 205055, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "LaLeyEsRelativa", "id": "385247322", "name": "#Republicano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #DerechaSinComplejos \ud83d\udc4d #Rechazo", "public_metrics": {"followers_count": 12204, "following_count": 9377, "tweet_count": 713252, "listed_count": 38}, "location": "Recuperando a Chile."}, {"verified": false, "username": "MeEnterePorTwit", "id": "426316219", "name": "Samuel", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 549, "tweet_count": 12990, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maru_Calvo", "id": "76058465", "name": "MARU 22 \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2584, "tweet_count": 17537, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "flores_abellan", "id": "1106004375854567424", "name": "luis flores abellan", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 170, "tweet_count": 157275, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EnelLiimbo01", "id": "938222474893975552", "name": "\ud83c\udf31 Fabiana Ricci", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 421, "tweet_count": 15022, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "AleeeZg", "id": "1001820322159648770", "name": "\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1041, "tweet_count": 10908, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Carlosl04576540", "id": "1114199167507865600", "name": "Mar\u00eda und Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1583, "tweet_count": 108160, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cmvalenzisi", "id": "247344235", "name": "Cristian Valenzisi", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 273, "tweet_count": 27120, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Atavus13", "id": "1072679314662088704", "name": "Atavus", "public_metrics": {"followers_count": 22183, "following_count": 22435, "tweet_count": 165497, "listed_count": 5}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "InTheClosetMJJ", "id": "263833125", "name": "MAR\u00cdA VER\u00d3NICA \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1753, "tweet_count": 69573, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PorunPasMejor2", "id": "1081896597372452864", "name": "Kristina Kosse (peronismo o muerte)", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 834, "tweet_count": 35056, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GuilleBardelli", "id": "1908521856", "name": "Guillermo", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1273, "tweet_count": 2105, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "HeffnerMonica", "id": "2450250999", "name": "monica", "public_metrics": {"followers_count": 4033, "following_count": 4960, "tweet_count": 125774, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "JAstolf", "id": "836395228047233024", "name": "Joseph 23 \ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 2741, "tweet_count": 97743, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "biscoito888", "id": "4463951303", "name": "votiria", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 804, "tweet_count": 15822, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "reyofrebels", "id": "1126959906412744705", "name": "m de motomami motomami", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 259, "tweet_count": 2120, "listed_count": 0}, "location": "Queendom"}, {"verified": false, "username": "KeRuodi", "id": "1196936400068894720", "name": "Ke Ruodi", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1577, "tweet_count": 8342, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ayalasilvana1", "id": "2674203848", "name": "Silvana Ayala \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 321, "tweet_count": 9006, "listed_count": 1}, "location": "Leandro N. Alem Misiones"}, {"verified": false, "username": "_PereiraR", "id": "936712373569761280", "name": "Raquel", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 965, "tweet_count": 69008, "listed_count": 0}, "location": "rj "}, {"verified": false, "username": "Claudio16676682", "id": "1123565081592238081", "name": "Claudio Barros", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 125, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}, "location": "Alagoas, Brasil"}, {"verified": true, "username": "jornalodia", "id": "17675497", "name": "Jornal O Dia", "public_metrics": {"followers_count": 888845, "following_count": 108, "tweet_count": 245375, "listed_count": 2422}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "76_javierg", "id": "3319686539", "name": "Javier G.", "public_metrics": {"followers_count": 3619, "following_count": 5000, "tweet_count": 99799, "listed_count": 3}, "location": "CABA"}, {"verified": false, "username": "pires__duda", "id": "1110545499055185920", "name": "doarda", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 279, "tweet_count": 4083, "listed_count": 0}, "location": "eua"}, {"verified": false, "username": "jesuseopode", "id": "1117102740268879873", "name": "Filhote\ud83c\udd71\ufe0f\u303d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3429, "following_count": 3574, "tweet_count": 28791, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "PDAmericaNews", "id": "149063546", "name": "Periodista Digital Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 199, "tweet_count": 20859, "listed_count": 14}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "McPirata_ARG", "id": "851245478", "name": "\ud83d\udc99 MIguel", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 303, "tweet_count": 92042, "listed_count": 3}, "location": "un barco pirata"}, {"verified": false, "username": "EldiarioLaVoz", "id": "80440340", "name": "La Voz", "public_metrics": {"followers_count": 167535, "following_count": 137, "tweet_count": 520262, "listed_count": 1226}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "lucena_chimi", "id": "882360742502174721", "name": "Chimi Lucena", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 3532, "tweet_count": 394453, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "teresa_ifran", "id": "1206725411331289089", "name": "Teresa \ud83d\udc4d", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1107, "tweet_count": 16584, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thekinglizard75", "id": "2590455522", "name": "klaus dopelghat\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 2616, "tweet_count": 249428, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "tonyrocotto", "id": "850928077983154176", "name": "Tiroloco \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 776, "tweet_count": 98630, "listed_count": 1}, "location": "Palermo, Caba"}, {"verified": false, "username": "carinasp7", "id": "2813667968", "name": "carina p", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1576, "tweet_count": 88307, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Torresminh4", "id": "862536123028996097", "name": "MACACA\ud83d\ude4a\u270a\ud83c\udfff#sim_a_pl/2564", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 579, "tweet_count": 11185, "listed_count": 0}, "location": "V\u00e9nus "}, {"verified": false, "username": "AndresMVital", "id": "166108032", "name": "#Troll de Nisman (del 41%) \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5019, "following_count": 4806, "tweet_count": 62179, "listed_count": 11}, "location": "City Bell - BsAs - Argentina"}, {"verified": false, "username": "Samurob11", "id": "913826696691900417", "name": "Samurob1", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1250, "tweet_count": 38397, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tincho_1969", "id": "1173723215354617857", "name": "\u24c2\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 1853, "tweet_count": 12863, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hugi115", "id": "1145469191149039616", "name": "hugi11", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 136, "tweet_count": 65710, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "JMasdeu1", "id": "1192552401070436355", "name": "J. M", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 115, "tweet_count": 1870, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "antiorkos", "id": "177377134", "name": "ah pero macri...", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 967, "tweet_count": 19184, "listed_count": 3}, "location": "Peronia, ex argentina"}, {"verified": false, "username": "danirogito", "id": "3297260869", "name": "Porco rosso \ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 255, "tweet_count": 17426, "listed_count": 0}, "location": "Valladolid, Castilla"}, {"verified": false, "username": "Nando45701825", "id": "1124255042754813953", "name": "Nando", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1216, "tweet_count": 16478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PacienciaMaria", "id": "1138214144820297728", "name": "Maria da Paciencia", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 345, "tweet_count": 20546, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "MajorVitorHugo", "id": "332324517", "name": "V\u00edtor Hugo", "public_metrics": {"followers_count": 393437, "following_count": 648, "tweet_count": 7125, "listed_count": 689}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Viviana20501", "id": "1188484425438416896", "name": "Viviana2050", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 93, "tweet_count": 887, "listed_count": 0}, "location": "Ancona, Marche"}, {"verified": false, "username": "Graimondo2002", "id": "169926189", "name": "Gustavo Rai", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 327, "tweet_count": 25420, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "miriamnistal", "id": "3208345474", "name": "spooky teor\u00eda del caos\ud83c\udf83\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 555, "tweet_count": 15928, "listed_count": 5}, "location": "o bierzo, galiza"}, {"verified": false, "username": "alinnelimass", "id": "206736226", "name": "sei l\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 95, "tweet_count": 14231, "listed_count": 0}, "location": "Manaus/Amazonas"}, {"verified": false, "username": "calfro79", "id": "132134919", "name": "\u1d9c\u02b0\u1d43\u02b3\u02e1\u02b8", "public_metrics": {"followers_count": 5810, "following_count": 4650, "tweet_count": 154356, "listed_count": 35}, "location": "\ud835\ude1b\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude23\ud835\ude2a\ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude2a\ud835\ude22."}, {"verified": false, "username": "elvisisalive2", "id": "837851606477598720", "name": "elvis-is-alive", "public_metrics": {"followers_count": 2716, "following_count": 5001, "tweet_count": 158256, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anthonymedina54", "id": "761813165902553088", "name": "Anthony Medina", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 130, "tweet_count": 7005, "listed_count": 0}, "location": "San Justo, Argentina"}, {"verified": false, "username": "EriBarros18", "id": "1138074434672238592", "name": "EriBarros13", "public_metrics": {"followers_count": 13307, "following_count": 11911, "tweet_count": 26314, "listed_count": 3}, "location": "NORDESTE 'Melhor Pa\u00eds do BR'"}, {"verified": false, "username": "RODRY_1673", "id": "1470919946", "name": "El Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 2995, "tweet_count": 202023, "listed_count": 5}, "location": "QUITO-ECUADOR"}, {"verified": false, "username": "vzarcot", "id": "147765018", "name": "Zarco", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 749, "tweet_count": 10456, "listed_count": 0}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "LastEngine", "id": "2188987267", "name": "luifer", "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 2434, "tweet_count": 105895, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ThiagoDanns", "id": "937629640218304513", "name": "Thi\ud83c\udde6goD\ud83c\udde6nns", "public_metrics": {"followers_count": 18439, "following_count": 17384, "tweet_count": 153694, "listed_count": 9}, "location": "Algum lugar "}, {"verified": false, "username": "WagnerVieirade6", "id": "1038518919810703360", "name": "Wagner Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 3621, "following_count": 4996, "tweet_count": 56979, "listed_count": 3}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rohtee_agustin", "id": "1051457737094324224", "name": "Agustin", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 58, "tweet_count": 8784, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "feyactitudever", "id": "2478746611", "name": "FeyActitudProvida", "public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 4357, "tweet_count": 28366, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SraMdCA", "id": "186833559", "name": "MCA", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 322, "tweet_count": 26913, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "AbstractoEasy", "id": "1490231846", "name": "Isi", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 214, "tweet_count": 13284, "listed_count": 11}, "location": "Val\u00eancia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "Enigmatica1", "id": "2483111937", "name": "Enigmatica", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 492, "tweet_count": 35192, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "VBallesterWu", "id": "813427261", "name": "Ver\u00f3nica Ballester-Wu", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 583, "tweet_count": 20490, "listed_count": 2}, "location": "Santo Domingo, Rep. Dom."}, {"verified": false, "username": "alejandr_sanchz", "id": "118605304", "name": "Alejandro S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 808, "tweet_count": 4022, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "alejomeligeni", "id": "1230913802", "name": "alejo meligeni", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 397, "tweet_count": 2329, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "henri_sa", "id": "293752319", "name": "Henrique de S\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1221, "tweet_count": 18382, "listed_count": 3}, "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"verified": false, "username": "stylesnosense", "id": "1329820219", "name": "#VoltaKenzinho", "public_metrics": {"followers_count": 6488, "following_count": 2545, "tweet_count": 134188, "listed_count": 7}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bumkeystar", "id": "1010632780022255618", "name": "Ingrid loves kibum \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}, "location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49"}, {"verified": false, "username": "JulioSperoni", "id": "774753362", "name": "Julio Speroni", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 33, "tweet_count": 2010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marigon12", "id": "282725652", "name": "estela andrada", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 537, "tweet_count": 6084, "listed_count": 0}, "location": "Cidade Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "mynestea", "id": "422887885", "name": "hagakure", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 286, "tweet_count": 76206, "listed_count": 8}, "location": "\u00c1ustria"}, {"verified": false, "username": "yaya_tre", "id": "805500501370568705", "name": "la bruja", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 522, "tweet_count": 37788, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Superalitita", "id": "758266808", "name": "Super Ali", "public_metrics": {"followers_count": 9100, "following_count": 3701, "tweet_count": 1572445, "listed_count": 200}}, {"verified": false, "username": "Razielyeldesper", "id": "4045692131", "name": "Queiro escritor", "public_metrics": {"followers_count": 4641, "following_count": 3889, "tweet_count": 70648, "listed_count": 681}, "location": "En Madrid y en Noia."}, {"verified": false, "username": "BekySanso", "id": "2476533717", "name": "beky sanso", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 314, "tweet_count": 39591, "listed_count": 20}, "location": "GRAN CANARIA"}, {"verified": true, "username": "publico_es", "id": "17676713", "name": "P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 1148946, "following_count": 1582, "tweet_count": 549101, "listed_count": 15487}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "elciegosol", "id": "533822390", "name": "Maricel Estigarribia", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1602, "tweet_count": 44329, "listed_count": 4}, "location": "Gonnet, Argentina"}, {"verified": false, "username": "lufe43xp", "id": "4764803078", "name": "chelo gomez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 4978, "tweet_count": 21092, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nattrm_", "id": "2998400320", "name": "\u2728\ud83c\udf83 \ud835\udc75\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc95 \ud83c\udf83\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 854, "tweet_count": 71831, "listed_count": 6}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "leckvibra11", "id": "1130338118", "name": "AleckAndrade", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1729, "tweet_count": 10158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mima571130", "id": "1109086959257952259", "name": "Mima \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 27279, "following_count": 9917, "tweet_count": 55552, "listed_count": 28}, "location": "#Amlover #MorenistaDeCorazon"}, {"verified": false, "username": "ceramaeu", "id": "1442171240", "name": "Mar\u00eda Eugenia", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 123, "tweet_count": 446, "listed_count": 0}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria"}, {"verified": false, "username": "LiNov27", "id": "2581330777", "name": "Li Nov", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 1820, "tweet_count": 540776, "listed_count": 0}, "location": "Martinez"}, {"verified": false, "username": "DazRuz", "id": "501834777", "name": "Olga", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 463, "tweet_count": 102677, "listed_count": 2}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Adolfo41856354", "id": "1208590389998956544", "name": "Adolfo Lattanzi", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 96, "tweet_count": 743, "listed_count": 0}, "location": "Camilo Aldao C\u00f3rdoba "}, {"verified": false, "username": "MFrancisco98", "id": "618605420", "name": "Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 532, "tweet_count": 24581, "listed_count": 3}, "location": "General Alvear - La Plata"}, {"verified": false, "username": "pazzdeDeus", "id": "3029979201", "name": "FAMILH\u00c3O TR\ud83d\uddfc\ud83e\uddf2\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 950, "tweet_count": 28919, "listed_count": 0}, "location": "Torre & Himalaia, Santa Cruz"}, {"verified": false, "username": "liliwaba", "id": "241809193", "name": "La Monja de DVT", "public_metrics": {"followers_count": 3246, "following_count": 1997, "tweet_count": 351829, "listed_count": 18}, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina"}, {"verified": false, "username": "silviacrosta", "id": "156347825", "name": "silvia crosta#NSB", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 416, "tweet_count": 147036, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "juliojacobo", "id": "21316101", "name": "Julio Jacobo", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1471, "tweet_count": 74640, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089", "name": "Marcelo Figueras", "public_metrics": {"followers_count": 60838, "following_count": 1511, "tweet_count": 151315, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "username": "chepicanapsm", "id": "231914219", "name": "palomilla", "public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 4997, "tweet_count": 62875, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "helly131", "id": "4818696531", "name": "Helen Praga", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 203, "tweet_count": 63713, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cotito55", "id": "165129695", "name": "Coto", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1046, "tweet_count": 23442, "listed_count": 10}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "lavronsky", "id": "117077976", "name": "Vronsky", "public_metrics": {"followers_count": 13711, "following_count": 1704, "tweet_count": 90824, "listed_count": 28}, "location": "Conurba Westeros"}, {"verified": false, "username": "aidnerd", "id": "1884503712", "name": "angel \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 776, "tweet_count": 17083, "listed_count": 4}, "location": "he/him \u00b7 mad/bcn"}, {"verified": false, "username": "sottoo__", "id": "967442867793944576", "name": "tony el flaco\ud83c\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 183, "tweet_count": 24920, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "1cboujon", "id": "1141188307298279424", "name": "cl \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 116, "tweet_count": 1695, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "MegamenteIII", "id": "899645499866624001", "name": "Megamente", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 312, "tweet_count": 3058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AntonioMoll", "id": "313256172", "name": "Miguel Antonio Moll", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 388, "tweet_count": 402592, "listed_count": 9}, "location": "zaragoza"}, {"verified": false, "username": "jairo_baron", "id": "246877128", "name": "Jairo Bar\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 780, "tweet_count": 22468, "listed_count": 2}}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DyzTzk3OXS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209124198360199169"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T14:50:47.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/DyzTzk3OXS", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 306, "like_count": 3768, "quote_count": 48}, "author_id": "748259155849416706", "id": "1209124198360199169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Z7WQdtCKIt", "expanded_url": "https://twitter.com/grancocolio/status/1209096294574239745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z7WQdtCKIt", "media_key": "3_1209096284440842241"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209096294574239745"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T12:59:55.000Z", "text": "Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso cuando iban a desahuciarla de su casa. V\u00edctima del capitalismo por no poder pagar el precio abusivo del alquiler. https://t.co/Z7WQdtCKIt", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 12, "like_count": 226, "quote_count": 8}, "author_id": "3587524456", "id": "1209096294574239745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "expanded_url": "https://ibae.am/2MljmyN", "display_url": "ibae.am/2MljmyN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208835886647062534"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:45:09.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 53, "like_count": 718, "quote_count": 20}, "author_id": "69416519", "id": "1208835886647062534"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "author_id": "1114590254", "id": "1208802099137527810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}, "author_id": "33989170", "id": "1208867696177082369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208854578680279040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.6504, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 196, "end": 205, "probability": 0.5139, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/E2vtz7wiWl", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTubilla/status/1208854578680279040", "display_url": "twitter.com/LaTubilla/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208904684066529280"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:18:31.000Z", "text": "El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda que pedir permiso a nadie para hacer su trabajo en el Front\u00f3n,Baguazo, Moqueguazo que son acciones terror\u00edficas; que rid\u00edculo mirar la paja en el ojo ajeno https://t.co/E2vtz7wiWl", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "author_id": "102830647", "id": "1208904684066529280", "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209114864179920897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LaInca_", "id": "449564878"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209116096302919680"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T14:18:36.000Z", "text": "@LaInca_ Esa vocaci\u00f3n suicida que tiene Vargas Llosa de bardear al peronismo es extraordinaria.", "in_reply_to_user_id": "449564878", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "87726713", "id": "1209116096302919680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209145905758244864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209147757556064256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:24:24.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  .\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  .\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  .\u274c\nmatou aula:  \u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque:  .\u2705\nse popularizou:\u2705\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/hf8zW3T1t5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1030146371670687744", "id": "1209147757556064256", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/hf8zW3T1t5", "expanded_url": "https://twitter.com/Midaoo762/status/1209145905758244864", "display_url": "twitter.com/Midaoo762/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209145326386454528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209145905758244864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:17:03.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  .\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  .\u2705 (5)\nrecupera\u00e7\u00e3o:  .\u2705\nmatou aula:  \u2705 (\u00d3bvio)\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  .\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/fb6qIbZ78I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 5}, "author_id": "718493641505972226", "id": "1209145905758244864", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/fb6qIbZ78I", "expanded_url": "https://twitter.com/Thaaiis0008/status/1209145326386454528", "display_url": "twitter.com/Thaaiis0008/st\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208565158253137921"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T01:49:22.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 214, "quote_count": 7}, "author_id": "1059268927669391365", "id": "1208565158253137921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 159, "end": 168, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/gttD6VSARA", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208891180668399617"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T23:24:52.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/gttD6VSARA a trav\u00e9s de @LANACION", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 190, "quote_count": 1}, "author_id": "566581934", "id": "1208891180668399617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209044560070037504"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T09:34:20.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "id": "1209044560070037504", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209144406013628416"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-23T16:11:05.000Z", "text": "Randazzo: uccide la moglie e si suicida CLICCA PER LEGGERE https://t.co/Aw5X8VOXrW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263584220", "id": "1209144406013628416", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Aw5X8VOXrW", "expanded_url": "https://www.lasiciliaweb.it/2019/12/23/randazzo-uccide-la-moglie-e-si-suicida/", "display_url": "lasiciliaweb.it/2019/12/23/ran\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel Prize"}, {"start": 96, "end": 113, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/nVh8fDePRS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209126070986924033"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-23T14:58:14.000Z", "text": "Astonished by the election pf Argentine president Alberto Fern\u00e1ndez, Nobel Prize-winning writer Mario Vargas Llosa says \"Argentinians have an extraordinary vocation for suicide.\" https://t.co/nVh8fDePRS", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "927818520", "id": "1209126070986924033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.6735, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209086264886091777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T12:20:03.000Z", "text": "porra acho bem merda vcs fazerem meme com nazismo\n\n\"quem n\u00e3o faz seila o que \u00e9 nazista\" \n\u00e9 no m\u00ednimo perigoso infantilizar e tornar c\u00f4mico um regime que matou milh\u00f5es, ainda mais no momento em que vivemos onde se deslegitimam a hist\u00f3ria e fatos", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "63580060", "id": "1209086264886091777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TXDV4UGsyL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208800151168520192"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:23:09.000Z", "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\n\nhttps://t.co/TXDV4UGsyL", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 17, "like_count": 449, "quote_count": 12}, "author_id": "721867242242228224", "id": "1208800151168520192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209031586999500801"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-23T08:42:47.000Z", "text": "Operaia di 66 anni muore schiacciata da una pressa. Ma non importa niente a nessuno, perch\u00e9 le morti sul lavoro non interessano e l'operaio non \u00e8 una categoria cool per gli eroi dell'arcobaleno. A 66 anni, poi, si dovrebbe stare a casa in pensione in un mondo meno osceno.", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 57, "like_count": 1165, "quote_count": 14}, "author_id": "951246650", "id": "1209031586999500801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "author_id": "1281596280", "id": "1208807863008796677"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209101134981414913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BienveMoya", "id": "471891921"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209122018005803009"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-23T14:42:08.000Z", "text": "@BienveMoya @gabrielrufian El que saben i entenen \u00e9s que, sigui quina sigui la llengua familiar, a la Catalunya encara espanyola el 90 % de la poblaci\u00f3 ent\u00e9n el catal\u00e0. No fer-lo servir com a llengua comuna \u00e9s su\u00efcida, participar a la seva marginaci\u00f3. I d'aix\u00f2 en sabem un munt, a la Catalunya Nord.", "in_reply_to_user_id": "471891921", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "author_id": "91337201", "id": "1209122018005803009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208887224504377345"], "lang": "qst", "created_at": "2019-12-22T23:09:09.000Z", "text": "\u00f2w\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "296058335", "id": "1208887224504377345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "author_id": "821869276252532737", "id": "1208217020849958913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209143283668127744"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:06:38.000Z", "text": "Estos, para m\u00ed, son asesinatos pol\u00edticos. Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida cuando la iban a desahuciar. Se tir\u00f3 desde un quinto piso. Es una de las muchas \u201cmuertes por capitalismo\u201d, en este caso por no poder hacer frente al pago abusivo de los alquileres:  https://t.co/QYGnOojEcv", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "author_id": "346696197", "id": "1209143283668127744", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/QYGnOojEcv", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209081953615568896"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T12:02:56.000Z", "text": "Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 3, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "author_id": "74866542", "id": "1209081953615568896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208787221525876736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209145326386454528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:14:45.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  .\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  .\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  .\u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  .\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/qJFHbQfl3D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "2407945910", "id": "1209145326386454528", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/qJFHbQfl3D", "expanded_url": "https://twitter.com/eunaomyy/status/1208787221525876736", "display_url": "twitter.com/eunaomyy/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/UYWsN2u2Bi", "expanded_url": "https://ibae.am/35Q6bgZ", "display_url": "ibae.am/35Q6bgZ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209108395367772167"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T13:48:00.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d  https://t.co/UYWsN2u2Bi", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 26, "like_count": 161, "quote_count": 6}, "author_id": "69416519", "id": "1209108395367772167"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208785721219264512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208787221525876736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T16:31:46.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/yfSrzQPGNS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "971001480558804992", "id": "1208787221525876736", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/yfSrzQPGNS", "expanded_url": "https://twitter.com/px_cami7/status/1208785721219264512", "display_url": "twitter.com/px_cami7/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/3YTxG0oyax", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141822511026179"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:00:49.000Z", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/3YTxG0oyax", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "300958161", "id": "1209141822511026179"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.6308, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}, {"start": 184, "end": 186, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "Alasca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208963673106079744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T04:12:55.000Z", "text": "todo mundo com o amor da sua vida, tendo momentos de felicidade e tals\n\neu t\u00f4 a 1 da manh\u00e3 triste e depressivo e agr entrando numa saga pra tentar descobrir oq o Finn queria falar pra Rey e saber se a Alasca se matou ou n\u00e3o \n\nambas perguntas sem resposta, fedeu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1183425927038017536", "id": "1208963673106079744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5474, "type": "Other", "normalized_text": "Los leo"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/EUrBc4dBKo", "expanded_url": "https://twitter.com/yunhkai/status/1208975135455240192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUrBc4dBKo", "media_key": "3_1208975126538178566"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208975135455240192"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:58:28.000Z", "text": "Momento m\u00e1s triste en un au\nLos leo https://t.co/EUrBc4dBKo", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 106, "like_count": 120, "quote_count": 14}, "author_id": "2965168257", "id": "1208975135455240192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209069498986352641"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9262, "type": "Other", "normalized_text": "the last Jedi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209138423820431360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:47:19.000Z", "text": "@GabrielfriasMLF Cara o the last Jedi, atrapalhou esse \u00faltimo filme, a partir do momento em que o filme atrapalha a sua continua\u00e7\u00e3o ele se torna ruim (meu ponto de vista apenas)", "in_reply_to_user_id": "709923069406609408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992119580981067776", "id": "1209138423820431360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209094582811668481"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T12:53:07.000Z", "text": "La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria.\n\nVargas Llosa.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "303822401", "id": "1209094582811668481", "geo": {"place_id": "010d7db066434a8a"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209097624118317056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T13:05:12.000Z", "text": "e se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou........", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "3340280565", "id": "1209097624118317056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oRZKbWRzQW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208867927480504320"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:52:28.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/oRZKbWRzQW", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 21, "like_count": 293, "quote_count": 6}, "author_id": "366841127", "id": "1208867927480504320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209140058261016576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jamesotron", "id": "392414460"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "JR"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.5196, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140324716699648"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-23T15:54:52.000Z", "text": "@Jamesotron I'm sure they do it now just because JR and Tony laughing at excalibur yelling TOPE SUICIDA! has become some sort off ascended meme now.", "in_reply_to_user_id": "392414460", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "339599526", "id": "1209140324716699648", "geo": {"place_id": "1d25440933eb512c"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["404692090497400832"], "lang": "es", "created_at": "2013-11-24T19:24:47.000Z", "text": "Si un robot se suicida \u00bfse automata?", "public_metrics": {"retweet_count": 1509, "reply_count": 57, "like_count": 1341, "quote_count": 3}, "author_id": "966474366", "id": "404692090497400832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209140444506001410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carmelodifazio", "id": "226334784"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Goliath"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209141379873591296"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:59:04.000Z", "text": "@carmelodifazio 2) desde el punto d vista simb\u00f3lico,es decir,como propaganda.Y se ha subestimado ese potencial.Estamos hablando d \"David vs Goliath\",un icono propagand\u00edstico cuando d rebeld\u00eda se trata.Ahora\u00bfpor q ese \"olvido\" del valor d esa figura? Si algo tuvo ese grupo fue valent\u00eda,en su", "in_reply_to_user_id": "2444812237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2444812237", "id": "1209141379873591296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209132412267114499"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ramonmartinsmac", "id": "127603259"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo Ren"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6347, "type": "Person", "normalized_text": "Snoke"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 263, "end": 271, "probability": 0.423, "type": "Person", "normalized_text": "Palpatine"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209133927270670336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:29:27.000Z", "text": "@ramonmartinsmac Teria sido foda se fosse o plano. Kylo Ren deveria dar pistas que iria matar Snoke no 7, matado ele no 8 e no 9 confirmado que era o vil\u00e3o da nova trilogia. Mas do jeito que foi s\u00f3 piorou a franquia: Kylo n\u00e3o virou vil\u00e3o que poderia ser e trouxe Palpatine. 3 filmes com 3 vil\u00f5es.", "in_reply_to_user_id": "127603259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75513103", "id": "1209133927270670336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209018420366336001"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T07:50:28.000Z", "text": "Se nao me matou, est\u00e1 me FORTALECENDO!!", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3645518543", "id": "1209018420366336001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 52, "tag": "ebook"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "thriller"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/eNZgCvpJFl", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1208371556910555136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNZgCvpJFl", "media_key": "7_1208371473670389760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208371556910555136"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T13:00:04.000Z", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/eNZgCvpJFl", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "id": "1208371556910555136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/CNe6HpPDQl", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208834432959950850"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:39:22.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/CNe6HpPDQl", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 5, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "author_id": "904773428263211008", "id": "1208834432959950850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6494, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209109332396302342"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T13:51:43.000Z", "text": "Suzane Richthofen recebeu o indulto de Natal para comemorar com a fam\u00edlia.\n\nCom a fam\u00edlia de quem, se matou a dela???\n\nA festa ser\u00e1 em qual cemit\u00e9rio? \ud83d\udc7b\ud83c\udf85\ud83e\udd36\ud83c\udf32\ud83c\udf7e\ud83e\udd42", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "124828487", "id": "1209109332396302342"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/5jT82yOyhW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209089135551451136"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T12:31:28.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/5jT82yOyhW", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "author_id": "23170145", "id": "1209089135551451136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209086066302562306"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209123931707166720"], "lang": "ca", "created_at": "2019-12-23T14:49:44.000Z", "text": "Han enfollit.\n\nLa prepot\u00e8ncia i l\u2019orgull els encega.\n\nEls errors que cometran s\u00f3n el millor aliat per la nostra causa. https://t.co/H2XE5ZBJ1s", "public_metrics": {"retweet_count": 665, "reply_count": 40, "like_count": 1592, "quote_count": 7}, "author_id": "184186065", "id": "1209123931707166720", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/H2XE5ZBJ1s", "expanded_url": "https://twitter.com/QuicoSalles/status/1209086066302562306", "display_url": "twitter.com/QuicoSalles/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209138719292301312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MemphisR56", "id": "339599526"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140058261016576"], "lang": "en", "created_at": "2019-12-23T15:53:49.000Z", "text": "@MemphisR56 Gotta throw yourself out onto the opponent then wait for them to get back up, that's how you win \ud83d\ude10", "in_reply_to_user_id": "339599526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "392414460", "id": "1209140058261016576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 57, "end": 68, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/8FbDlwnSqs", "expanded_url": "https://twitter.com/Jounaidi36/status/1208736727847907328/video/1", "display_url": "twitter.com/Jounaidi36/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208997475769573376"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T06:27:14.000Z", "text": "#\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles heridos.\nhttps://t.co/8FbDlwnSqs", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "934901098015535105", "id": "1208997475769573376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208837768312508416"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:52:37.000Z", "text": "\"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 11, "like_count": 379, "quote_count": 1}, "author_id": "1472910872", "id": "1208837768312508416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 28, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Gonzales D\u00edaz"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.4182, "type": "Person", "normalized_text": "ElFront\u00f3n"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.8174, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "ElFront\u00f3n"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/heaNh2OoSe", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/23/alan-garcia-el-fronton-exfiscal-que-recibio-coima-archivo-3-veces-el-caso/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209115126906929153"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T14:14:45.000Z", "text": "Ex fiscal Mario Gonzales D\u00edaz que recibi\u00f3 coima por U$25,000 (del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda) archiv\u00f3 3 veces caso #ElFront\u00f3n contra Garc\u00eda.\nhttps://t.co/heaNh2OoSe", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "id": "1209115126906929153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 38, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.5542, "type": "Other", "normalized_text": "AlbertoEnLaCornisa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "AlbertoEnLaCornisa"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/VkT1doesit", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/alberto-fernandez-cristina-cambio-si-ella-no-hubiera-cambiado-yo-no-seria-presidente/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927958246789120"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:51:00.000Z", "text": "#AlbertoEnLaCornisa | Gracias @infobae https://t.co/VkT1doesit", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 89, "like_count": 12, "quote_count": 6}, "author_id": "142684449", "id": "1208927958246789120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208997510359990272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "blythe_club", "id": "305082200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209028501258539008"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T08:30:32.000Z", "text": "@blythe_club Acojonante. Las redes sociales causan memoria de pez y candidez suicida. Nos va a recordar este lel\u00e9 la peor \u00e9poca de suspensi\u00f3n de pagos, quiebra de empresas y p\u00e9rdida de empleos de la historia como \"\u00e9poca de riqueza\"... Sobre todo a quienes lo sufrimos.", "in_reply_to_user_id": "305082200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2657165830", "id": "1209028501258539008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209126302013374466"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209128295150821376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:07:04.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando\u274c\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/wyRMgFNE5P", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "859156956543635457", "id": "1209128295150821376", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wyRMgFNE5P", "expanded_url": "https://twitter.com/machado_yasmiin/status/1209126302013374466", "display_url": "twitter.com/machado_yasmii\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 117, "username": "rodysuarez", "id": "93763185"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.5465, "type": "Place", "normalized_text": "de uco"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "Habr\u00e1Consecuencias"}, {"start": 90, "end": 105, "tag": "La7722NoSeToca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209072132048723969"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T11:23:54.000Z", "text": "#Habr\u00e1Consecuencias por favor difundan lo de Mendoza y las marchas en favor del agua pura #La7722NoSeToca @rodysuarez vet\u00e1 la reforma, la gente se ha movilizado a pie desde el valle de uco y departamentos del este masivamente para luchar por el futuro del agua", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "author_id": "259262435", "id": "1209072132048723969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208968672481611778"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:32:47.000Z", "text": "Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\". \u00bfQue tan de acuerdo est\u00e1s con Vargas Llosa? Vota, d\u00e9janos tus comentarios y Rt", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "author_id": "2931174211", "id": "1208968672481611778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209114864179920897"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T14:13:42.000Z", "text": "Pero chupame bien un huevo!!!! https://t.co/Z45qq0DcPq", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 63, "like_count": 1486, "quote_count": 4}, "author_id": "449564878", "id": "1209114864179920897", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Z45qq0DcPq", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5243, "type": "Organization", "normalized_text": "capital"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/DT9MAkvsYR", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209114173600342016"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T14:10:57.000Z", "text": "Con este esperpento burgu\u00e9s, vendido al capital internacional, no cabe m\u00e1s que recordarle lo que dice... https://t.co/DT9MAkvsYR", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "author_id": "355791177", "id": "1209114173600342016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 119, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/emcm0AlKdf", "expanded_url": "https://refor.ma/gE-cahSRz", "display_url": "refor.ma/gE-cahSRz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208826385092857856"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:07:23.000Z", "text": "Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n https://t.co/emcm0AlKdf", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "author_id": "241279998", "id": "1208826385092857856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8011, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/dL8rG2cI6R", "expanded_url": "https://twitter.com/YehudeSimonM/status/1209121855145164801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dL8rG2cI6R", "media_key": "3_1209121847821901825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209121855145164801"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T14:41:29.000Z", "text": "2009: traicion\u00f3 el di\u00e1logo con el pueblo de Bagua. Traicion\u00f3 a Bagua.\n2019: jurament\u00f3 como presidenta del Per\u00fa. Traicion\u00f3 al pa\u00eds. https://t.co/dL8rG2cI6R", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 17, "like_count": 120, "quote_count": 2}, "author_id": "58009456", "id": "1209121855145164801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/xCfW6pXQRj", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209134493677883392"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:31:42.000Z", "text": "Y...!!! si\n\nMario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/xCfW6pXQRj", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "848359342252449795", "id": "1209134493677883392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209100665697525761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Francis25830521", "id": "1187923312372076547"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5992, "type": "Person", "normalized_text": "allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209128278222606336"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:07:00.000Z", "text": "@Francis25830521 Deber\u00edamos organizarnos para tirar huevos y pintura a esa estatua del suicida de allende", "in_reply_to_user_id": "1187923312372076547", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "426316219", "id": "1209128278222606336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209134412375511040"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:31:23.000Z", "text": "Si van al reino entren con chaleco anti balas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001820322159648770", "id": "1209134412375511040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208855900095700993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "biscoito888", "id": "4463951303"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8755, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209123324057534464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T14:47:19.000Z", "text": "@biscoito888 As vezes eu acho que essa votiria pistola com tros do twitter \u00e9 uma alucina\u00e7\u00e3o coletiva", "in_reply_to_user_id": "4463951303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1126959906412744705", "id": "1209123324057534464", "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 92, "probability": 0.7148, "type": "Place", "normalized_text": "Parque Anchieta"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5081, "type": "Place", "normalized_text": "Norte"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.5005, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "ODia"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/2uT1gI7x8L", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/12/5844196-homem-salva-crianca-de-ataque-de-pitbull---estava-mordendo-o-pescoco-do-garoto.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=odia", "display_url": "odia.ig.com.br/rio-de-janeiro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/12/5844196-homem-salva-crianca-de-ataque-de-pitbull---estava-mordendo-o-pescoco-do-garoto.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=odia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209132028458885124"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:21:54.000Z", "text": "Um ato heroico impediu que uma trag\u00e9dia acontecesse na \u00faltima quinta-feira no Parque Anchieta, na Zona Norte do Rio. \nAssista:\n\n#ODia \n\nhttps://t.co/2uT1gI7x8L", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 24, "like_count": 202, "quote_count": 8}, "author_id": "17675497", "id": "1209132028458885124"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209105741757505536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T13:37:27.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/VTjzfe8JKA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 7}, "author_id": "1117102740268879873", "id": "1209105741757505536", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/VTjzfe8JKA", "expanded_url": "https://twitter.com/vitoriailxz/status/1209104188187299842", "display_url": "twitter.com/vitoriailxz/st\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 59, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ly10iL4u2f", "expanded_url": "https://twitter.com/MajorVitorHugo/status/1208854807089422336/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ly10iL4u2f", "media_key": "7_1208854709429325824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208854807089422336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:00:20.000Z", "text": "Ela n\u00e3o sabe o q \u00e9 lealdade e verdade. Diz @joicehasselmann q fez tudo esse ano, menos o seu pr\u00f3prio trabalho. Talvez p isso tenha ca\u00eddo. Medidas provis\u00f3rias caducaram pq ela n\u00e3o controlou prazos; vetos sem orienta\u00e7\u00e3o ou com orient. contr\u00e1ria ao Gov?!; or\u00e7amento, nem acompanhou. https://t.co/ly10iL4u2f", "public_metrics": {"retweet_count": 1415, "reply_count": 853, "like_count": 7059, "quote_count": 144}, "author_id": "332324517", "id": "1208854807089422336", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209062927677972480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Sol07798202", "id": "1140362660946595840"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209112009960312833"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T14:02:22.000Z", "text": "@revistaforum @Sol07798202 Hitler, Stalin e Nero tamb\u00e9m faziam isso...", "in_reply_to_user_id": "19593634", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1138074434672238592", "id": "1209112009960312833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209131342283333632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209132055797391361"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T15:22:01.000Z", "text": "@UOL Ser\u00e1 que ele votou em que pra presidente?", "in_reply_to_user_id": "70799317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "author_id": "1038518919810703360", "id": "1209132055797391361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z", "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}, "author_id": "1010632780022255618", "id": "1206627268723970053"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 52, "tag": "ebook"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "thriller"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/F5DbleNbik", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1209032928942067712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/F5DbleNbik", "media_key": "7_1209032842547810305"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209032928942067712"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T08:48:07.000Z", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/F5DbleNbik", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "id": "1209032928942067712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 71, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209034155964747777"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T08:53:00.000Z", "text": "OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "17676713", "id": "1209034155964747777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 56, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 125, "end": 141, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209132056606887936"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:22:01.000Z", "text": "Feliz inicio de semana querida familia chaira, @JLozanoA pas\u00f3 de ser ANALFABETA FUNCIONAL a ser  un sicario editorial  en el @ElFinanciero_Mx  ahora dice que el presidente le tiene miedo a las calificadoras por ignorancia,  \u00bfQue le respondemos?", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 119, "like_count": 294, "quote_count": 13}, "author_id": "1109086959257952259", "id": "1209132056606887936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208814316360798209"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T18:19:26.000Z", "text": "Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u00e9cadas en su vida personal, social y pol\u00edtica, al punto que dificulta valorar los libros que fueron lo \u00fanico rescatable que hizo en su vida. https://t.co/11E7eeKMua", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 33, "like_count": 394, "quote_count": 5}, "author_id": "2686869089", "id": "1208814316360798209", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/11E7eeKMua", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFigueras/status/1208814316360798209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/11E7eeKMua", "media_key": "3_1208814310094524417"}]}}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "id": "a908e6dde730c907"}, {"full_name": "General Obligado, Argentina", "id": "014e124562aef263"}, {"full_name": "Southport, England", "id": "1d25440933eb512c"}, {"full_name": "Petrolina, Brasil", "id": "32d0fb78a652aa1d"}]}, "errors": [{"resource_id": "1208535737186082817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208535737186082817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208535737186082817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1208998345882124289", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208998345882124289].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208998345882124289", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3751532483", "value": "3751532483", "detail": "User has been suspended: [3751532483].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209031381860462593", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209031381860462593", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209031381860462593].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1209132691670601731", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209132691670601731].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209132691670601731", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209141767393677314", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209141767393677314", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209141767393677314].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2852312447", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2852312447].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2852312447", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208847775284248576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208847775284248576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208847775284248576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209129668592451584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209129668592451584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209129668592451584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208920664238907397", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208920664238907397", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208920664238907397].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151076401556152320", "value": "1151076401556152320", "detail": "User has been suspended: [1151076401556152320].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209073998178529286", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209073998178529286", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209073998178529286].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1208831811998113793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208831811998113793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208831811998113793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1209148346025283587", "oldest_id": "1209132425751740416", "result_count": 382, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vi1pd1mxts6gr2som04a6ihv2wt"}}