{"data": [{"created_at": "2019-09-22T04:25:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 185, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Cristianos"}, {"start": 264, "end": 269, "probability": 0.3885, "type": "Other", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8fCNQc5Ns2", "expanded_url": "https://twitter.com/colinrivas/status/1175503159747387392", "display_url": "twitter.com/colinrivas/sta\u2026"}]}, "id": "1175627229545603073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175627229545603073"], "text": "Filosof\u00eda m\u00ednima,Urgent\nEl cat\u00f3lico es un socialista suicida(jesuitas\ny el socialista, un cristianista con guillotina(lenin, stalin,castros,mao)\nY Cuidado,somos Hist\u00f3ricamente Cristianos,esto ha sido nuestro Triunfo,y puede ser nuestro mayor Fracaso, extinci\u00f3n de Europa\nAgen2030 https://t.co/8fCNQc5Ns2", "author_id": "781971789211721728"}, {"created_at": "2019-09-22T04:25:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175627167885090816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175627167885090816"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "123402404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:25:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175627070786985984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175627070786985984"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "65681802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:24:43.000Z", "id": "1175626959746998273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175626959746998273"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "186659339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:24:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 144, "probability": 0.439, "type": "Person", "normalized_text": "lenin"}, {"start": 198, "end": 207, "probability": 0.5461, "type": "Person", "normalized_text": "Cristianos"}, {"start": 287, "end": 292, "probability": 0.576, "type": "Other", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "colinrivas", "id": "125382672"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Pontifex", "id": "500704345"}]}, "id": "1175626949521223680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175626949521223680"], "text": "@colinrivas @Pontifex Filosof\u00eda m\u00ednima,Urgent\nEl cat\u00f3lico es un socialista suicida(jesuitas\ny el socialista, un cristianista con guillotina(lenin, stalin,castros,mao)\nY Cuidado,somos Hist\u00f3ricamente Cristianos,esto ha sido nuestro Triunfo, y puede ser nuestro mayor Fracaso, extinci\u00f3n de Europa\nAgen2030", "author_id": "781971789211721728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175503159747387392"}], "in_reply_to_user_id": "125382672"}, {"created_at": "2019-09-22T04:24:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8119, "type": "Organization", "normalized_text": "liga"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "stigma"}]}, "id": "1175626929166270464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175626929166270464"], "text": "Has demostrado que te sabes mi vida, sabes mi posici\u00f3n sabes como voy en la liga, a mi me la suda todo lo que stigma diga porque no teme a la muerte el que vive como un suicida", "author_id": "478545607"}, {"created_at": "2019-09-22T04:24:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175626925307564033", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175626925307564033"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2574921475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:24:33.000Z", "id": "1175626914498797569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175626914498797569"], "text": "RT @HaddadDebochado: @jairbolsonaro Homenagem para um homem que ESPANCOU a namorada GR\u00c1VIDA e depois se matou? Verdadeiro cidad\u00e3o de bem e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "2933842961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1135293882684628993"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:23:57.000Z", "id": "1175626763826843648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175626763826843648"], "text": "Kkkkkkk para os comunistas um juiz e um promotor se comunicar sobre o caso do maufeitor \u00e9 crime. Mas.,,.... Um ladr\u00e3o que boudou milh\u00f5es e matou outros milhares na fila de hospitais,isso n\u00e3o \u00e9 crime. Uma turma dessas tinha que ser expulsa do nosso pa\u00eds, eu tenho vergonha deles .. https://t.co/RJ8f1E0KHX", "author_id": "1171935583196893184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174765435197243393"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RJ8f1E0KHX", "expanded_url": "https://twitter.com/Zambelli2210/status/1174765435197243393", "display_url": "twitter.com/Zambelli2210/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T04:23:21.000Z", "id": "1175626614794784768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175626614794784768"], "text": "RT @Pepenovante: @DanielUrresti1 Como abusar de ni\u00f1os y no ser procesado, como arrimarse a un expresidente corrupto y suicida, como conserv\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pepenovante", "id": "2190944240"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "author_id": "266212048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175239349849509888"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:23:05.000Z", "id": "1175626546251522048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175626546251522048"], "text": "\"Chega... Bem devagar...Calma...S\u00f3 me beija... Cala Minha boca... Me leva... Desse lugar... Minha sina... Gana suicida\nMorte divina... Doce tangerina... Sabe...Me provocar\nDesce... Me domina...Me arranha... E me... https://t.co/BfODsCqe4R", "author_id": "1708003532", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/BfODsCqe4R", "expanded_url": "https://www.facebook.com/janicecamozi/posts/2108759105895513", "display_url": "facebook.com/janicecamozi/p\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T04:22:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.3602, "type": "Place", "normalized_text": "Ruan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "id": "1175626445336588288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175626445336588288"], "text": "@felipeneto Onde vc estava quando 2 l\u00e9sbicas amputaram o penis do menino Ruan e depois o mataram cortando a CABE\u00c7A ?sua causa lgbt vale mais q a vida dele?p mim q prendam quem matou a menina,n\u00e3o estou nem a\u00ed,mas vcs escolhem q pode ou n\u00e3o matar as pessoas .se for do seu lado finjo n\u00e3o saber.", "author_id": "56118033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175601700113125377"}], "in_reply_to_user_id": "14128609"}, {"created_at": "2019-09-22T04:22:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175626403376750592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175626403376750592"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "187624816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:21:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175626245742170112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175626245742170112"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "89191859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:21:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175626231162834949", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175626231162834949"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1104573439061475329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:21:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175626136467980289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175626136467980289"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1121938999847858182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:21:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175626111394418690", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175626111394418690"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "965557787412586499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:21:21.000Z", "id": "1175626111050506245", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175626111050506245"], "text": "@Vingado85046228 @donadeputeiro @leandroruschel Se ele matou uma crian\u00e7a de 8 anos enquanto tentava matar um bandido a culpa \u00e9 de ambos (policial E bandido) ... j\u00e1 a incompet\u00eancia fica s\u00f3 por conta do seu puli\u00e7a que achou correto agir naquela situa\u00e7\u00e3o ...\n\nUma parte pro estado tamb\u00e9m que se omite e garante impunidade pro PM", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Vingado85046228", "id": "1135514666480885765"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "donadeputeiro", "id": "1109919471844683777"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "author_id": "265501883", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175517101748043776"}], "in_reply_to_user_id": "1135514666480885765"}, {"created_at": "2019-09-22T04:21:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.8354, "type": "Other", "normalized_text": "BRrip 720p"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Latino Mega"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/S5uubbJpPa", "expanded_url": "https://mundopelishd.com/escuadron-suicida-brrip-720p-2016-latino-mega/", "display_url": "mundopelishd.com/escuadron-suic\u2026"}]}, "id": "1175626108575916032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175626108575916032"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida BRrip 720p (2016) Latino Mega https://t.co/S5uubbJpPa", "author_id": "362451688"}, {"created_at": "2019-09-22T04:20:47.000Z", "id": "1175625968578441216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175625968578441216"], "text": "RT @davidolayam: No teme a la muerte, al el que vive como un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "davidolayam", "id": "309706991"}]}, "author_id": "275824566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170816730421239808"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:20:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 153, "probability": 0.4481, "type": "Organization", "normalized_text": "CGI"}]}, "id": "1175625951532716033", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175625951532716033"], "text": "Algo conspiranoico hay en la contumaz presencia en la programaci\u00f3n peliculera de Cuatro de recientes basuras blockbuster rusas muy fachas y de risible CGI: RESCATE SUICIDA (15.45h).", "author_id": "516537621"}, {"created_at": "2019-09-22T04:20:15.000Z", "id": "1175625834687868928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175625834687868928"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "297121152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:19:46.000Z", "id": "1175625712499351552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175625712499351552"], "text": "@EduardPiedra \u00bfEs cuando se suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EduardPiedra", "id": "2205962792"}]}, "author_id": "2961401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175517639655002112"}], "in_reply_to_user_id": "2205962792"}, {"created_at": "2019-09-22T04:17:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.3971, "type": "Other", "normalized_text": "soraka"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.389, "type": "Other", "normalized_text": "soraka"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.3696, "type": "Other", "normalized_text": "sylas"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.3661, "type": "Other", "normalized_text": "malzahar"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hMynN3sltM", "expanded_url": "https://twitter.com/soreanx/status/1175625220943728640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hMynN3sltM", "media_key": "3_1175625215776305152"}]}, "id": "1175625220943728640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175625220943728640"], "text": "sei la , qnd eu comeco a achar q vou subir de elo only soraka mid me aparece essas caras aq , meu jg comecou a trollar o game so pq eu peguei soraka, se matou umas 30x pro sylas jg reclamando de mim sendo q eu abri uns 40 cs na frente do malzahar e ganhei minha lane.\nserio q nojo https://t.co/hMynN3sltM", "author_id": "1090816013036388352"}, {"created_at": "2019-09-22T04:16:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175624913627078656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175624913627078656"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "139765160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:16:23.000Z", "id": "1175624859906428928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175624859906428928"], "text": "@gduvivier Gente na rua vendo um batsinal.\nGente comemorando vit\u00f3ria do time.\nNossa humanidade morreu.\nA culpa n\u00e3o \u00e9 dos pol\u00edticos e nem do estado. A culpa \u00e9 nossa!\nO estado matou uma crian\u00e7a e estamos agindo como se fosse normal.\nNossa humanidade morreu com ela.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "author_id": "59684382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175623444060364800"}], "in_reply_to_user_id": "25704704"}, {"created_at": "2019-09-22T04:15:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.6306, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Alain Delon"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.62, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "f_bardales", "id": "770591282"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "id": "1175624645455822849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175624645455822849"], "text": "RT @f_bardales: @patriciagamarra Mi mam\u00e1 me puso Alan, por el actor Alain Delon, ytodo el mundo me dec\u00edan Alan (el cobarde suicida) cumpl\u00ed\u2026", "author_id": "55306805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175569547488825344"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:15:28.000Z", "id": "1175624631702753281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175624631702753281"], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida nivel knino @csotom82 https://t.co/jU4kw8vcV5", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 39, "username": "csotom82", "id": "821378253189509120"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/jU4kw8vcV5", "expanded_url": "https://twitter.com/La_banderita/status/1175444579182624768", "display_url": "twitter.com/La_banderita/s\u2026"}]}, "author_id": "786569557674713088", "geo": {"place_id": "95b8c1610ebc0395"}}, {"created_at": "2019-09-22T04:15:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "DavidAyer"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.739, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DavidAyer"}, {"start": 43, "end": 56, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "JamesGunn"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/kXOhIrzDS9", "expanded_url": "http://bit.ly/2maAqgq", "display_url": "bit.ly/2maAqgq"}]}, "id": "1175624511418327041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175624511418327041"], "text": "#DavidAyer est\u00e1 confiado con la secuela de #SuicideSquad gracias a que #JamesGunn ser\u00e1 el director de este nuevo proyecto de DC. Public\u00f3 en sus redes sociales lo siguiente: \u27a1\ufe0fhttps://t.co/kXOhIrzDS9 \ud83c\udf45\ud83d\ude31", "author_id": "2994027541"}, {"created_at": "2019-09-22T04:13:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175624190176702464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175624190176702464"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3342927239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:13:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "TAEGON"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.6538, "type": "Person", "normalized_text": "TAEGON"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.6328, "type": "Person", "normalized_text": "PAI"}, {"start": 169, "end": 191, "probability": 0.9319, "type": "Other", "normalized_text": "ArthadalChroniclesPart3"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 192, "tag": "ArthadalChroniclesPart3"}]}, "id": "1175624183461679104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175624183461679104"], "text": "QUEM \u00c9 A M\u00c3E DO TAEGON? COMO ELA E O PAI DELE SE CONHECERAM? ELE MATOU A MULHER OU ELA RESOLVEU DEIXAR O TAEGON COM O PAI?\nEu esperava q o dorama contasse isso pra gnt #ArthadalChroniclesPart3", "author_id": "244364088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175624180454309889"}], "in_reply_to_user_id": "244364088"}, {"created_at": "2019-09-22T04:13:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175624072044187648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175624072044187648"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "46577358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:13:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175624040037441537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175624040037441537"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2353795477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:12:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175623807865954304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175623807865954304"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1039216735977648129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:11:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175623619260665856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175623619260665856"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1058197147026382848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:11:19.000Z", "id": "1175623583659376640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175623583659376640"], "text": "@mareeah S\u00f3 tou controlada por causa da medica\u00e7\u00e3o, mas tenho certeza que sem o l\u00edtio eu j\u00e1 estaria suicida nesse momento. Pelo menos tenho terapia ter\u00e7a. Se tu quiser, vem de zapzap.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mareeah", "id": "97150701"}]}, "author_id": "46200708", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175623191873622016"}], "in_reply_to_user_id": "97150701"}, {"created_at": "2019-09-22T04:10:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "id": "1175623338342932480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175623338342932480"], "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "author_id": "1083293860896407553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:10:17.000Z", "id": "1175623325223215104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175623325223215104"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1090471234926768128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:09:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.626, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1175623197808635904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175623197808635904"], "text": "RT @comicxcanary: eu acho que a trilha sonora de aves de rapina vai ser t\u00e3o perfeita quanto a de esquadr\u00e3o suicida ou MUITO MELHOR", "author_id": "955924288682545154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175602052153716736"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:09:12.000Z", "id": "1175623052559884290", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175623052559884290"], "text": "@RogerioBetin @felipeneto Eu quero que VOC\u00ca PROVE QUE ALGU\u00c9M SE MATOU POR CAUSA DELE!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RogerioBetin", "id": "4734561621"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "author_id": "743924837408714752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175603491831779328"}], "in_reply_to_user_id": "4734561621"}, {"created_at": "2019-09-22T04:09:09.000Z", "id": "1175623039830102017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175623039830102017"], "text": "RT @Andrewsantosf1: Lf quase se matou aqui", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrewsantosf1", "id": "1308855564869480448"}]}, "author_id": "1135582835849551872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175613071840165889"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:08:06.000Z", "id": "1175622775597391872", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175622775597391872"], "text": "agora \u00e9 canon o lula molusco suicida https://t.co/zK07clApdl", "author_id": "46880691", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/zK07clApdl", "expanded_url": "https://twitter.com/OwShantae/status/1175441911945072640", "display_url": "twitter.com/OwShantae/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T04:08:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175622770241064960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175622770241064960"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "163537934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:06:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175622391143239680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175622391143239680"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "3732419595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:06:27.000Z", "id": "1175622362714316802", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175622362714316802"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "2318971016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:06:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "id": "1175622277787992064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175622277787992064"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "author_id": "1141702327629430784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:05:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175622127036305409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175622127036305409"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "54384900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:04:29.000Z", "id": "1175621866825949184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175621866825949184"], "text": "Fanta suicida https://t.co/DExowWhWhp", "author_id": "902615150154350592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175448650236989440"}], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/DExowWhWhp", "expanded_url": "https://twitter.com/_alanninha_/status/1175448650236989440", "display_url": "twitter.com/_alanninha_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T04:03:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 249, "end": 264, "probability": 0.6893, "type": "Place", "normalized_text": "EcuadorEsProvida"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 265, "tag": "EcuadorEsProvida"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "NoFueLey"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/1xITW0vDAE", "expanded_url": "https://twitter.com/Tiqui_Baquerizo/status/1175605703656054784", "display_url": "twitter.com/Tiqui_Baqueriz\u2026"}]}, "id": "1175621694855274496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175621694855274496"], "text": "\u2666\ufe0fSi el problema de los emb. x violaci\u00f3n, es el trauma de la viol. per se.\n\n\u2666\ufe0fSi est. dicen q el Ab. en emb. adoles.\u2b06\ufe0fel riesgo suicida un 300% vs riesgo\u2b07\ufe0fen las q no.\n\n\u2666\ufe0fSi el acompa\u00f1amiento \u2b07\ufe0fdr\u00e1sticamente el Ab.\n\n\u2665\ufe0f\u00bfPORQU\u00c9 MATAR\ud83d\udc76\ud83d\udc76Y NO\ud83d\udc6eel DELITO?#EcuadorEsProvida #NoFueLey https://t.co/1xITW0vDAE", "author_id": "997174904624762880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175605703656054784"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:03:09.000Z", "id": "1175621532078551042", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175621532078551042"], "text": "RT @NarellaBelen23: Como buena masoquista suicida y cogida por la facultad puedo decir q gritar bajo el agua es el mejor m\u00e9todo para descar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NarellaBelen23", "id": "1138492153"}]}, "author_id": "1064132816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175577122703912961"}]}, {"created_at": "2019-09-22T04:02:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CavaleiroAfonso", "id": "3015004457"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "id": "1175621461933023233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175621461933023233"], "text": "@CavaleiroAfonso @felipeneto Nunca se matou tantos inocentes no Rio o passador de pano genocida.", "author_id": "73247590", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175620175850278913"}], "in_reply_to_user_id": "3015004457", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}}, {"created_at": "2019-09-22T04:02:42.000Z", "id": "1175621416726798336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175621416726798336"], "text": "Espero mi plan suicida del s\u00e1bado sea buen idea dd", "author_id": "948620514", "geo": {"place_id": "d1ec37eb74fb2830"}}, {"created_at": "2019-09-22T04:00:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "id": "1175620814017826821", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175620814017826821"], "text": "RT @cinicabeyo: Dalila \u00e9 doente o velho imundo matou a m\u00e3e dela, fodeu a vida de todo mundo, estuprou a menina e ela ainda fica defendendo\u2026", "author_id": "369184980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175535105722503175"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:59:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175620620819849222", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175620620819849222"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2203835522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:59:06.000Z", "id": "1175620512413888512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175620512413888512"], "text": "Algu\u00e9m sabe dizer se o tiro que matou a menina veio da PM? \nClaro que n\u00e3o traz ela de volta e n\u00e3o diminui a dor da fam\u00edlia, mas gostaria de entender melhor o que aconteceu. Voc\u00eas n\u00e3o?", "author_id": "38288900"}, {"created_at": "2019-09-22T03:58:00.000Z", "id": "1175620232997744640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175620232997744640"], "text": "@gonzaperucarajo El defensa es un suicida para barrerse as\u00ed en el \u00e1rea!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzaperucarajo", "id": "3338354123"}]}, "author_id": "129928400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175619713570934785"}], "in_reply_to_user_id": "3338354123"}, {"created_at": "2019-09-22T03:56:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175619972015579139", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175619972015579139"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "584951294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:56:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175619897465982977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175619897465982977"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1065008831871287296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:55:43.000Z", "id": "1175619661771227136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175619661771227136"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "700113483157934081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:55:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bielmarcola", "id": "917004187975774209"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "_KallOliveira", "id": "46001336"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "id": "1175619638912327680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175619638912327680"], "text": "@bielmarcola @_KallOliveira @henriolliveira @FabioPorchat Por acaso voc\u00ea concorda com o Henrique? A pol\u00edcia j\u00e1 matou v\u00e1rios inocentes. A gente tem que lutar contra ela? Pastores e padres j\u00e1 abusaram e mataram inocentes. Devemos lutar contra a igreja? V\u00e1rios casos de \"fam\u00edlia tradicional\" se matando. Devemos lutar contra ela?", "author_id": "1057385763782963200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175611036642304001"}], "in_reply_to_user_id": "917004187975774209"}, {"created_at": "2019-09-22T03:55:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175619637733711873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175619637733711873"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "55869099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:55:05.000Z", "id": "1175619501876027392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175619501876027392"], "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/cVLjPNP0rX", "author_id": "2723773936", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/cVLjPNP0rX", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T03:54:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175619364118306816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175619364118306816"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "724218728762712066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:54:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175619258606379009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175619258606379009"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "618502007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:53:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "id": "1175619067279003648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175619067279003648"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "author_id": "773297221265752064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:52:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TioBlurryfake", "id": "320525156"}]}, "id": "1175618935724679168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175618935724679168"], "text": "RT @TioBlurryfake: necesito su ayuda\nestoy buscando una canci\u00f3n donde tyler dice que somos una generaci\u00f3n mas suicida, por mas que trato de\u2026", "author_id": "2946396622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175540707148349443"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:52:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175618916116312064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175618916116312064"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "923243626431500288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:52:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175618890698821633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175618890698821633"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "64290437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:52:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6202, "type": "Other", "normalized_text": "Overwatch"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.4208, "type": "Organization", "normalized_text": "DPS"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Healer"}, {"start": 264, "end": 266, "probability": 0.5455, "type": "Organization", "normalized_text": "DPS"}]}, "id": "1175618879760076800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175618879760076800"], "text": "Qual \u00e9 o crit\u00e9rio do Overwatch para definir quando vc vai atacar ou defender em uma partida?\n\nTipo, das \u00faltimas 8 que eu joguei, uma 6 ou 7 foram defendendo!!\n\nJ\u00e1 encheu o saco, ficar de rabo tomando dano o jogo todo, com DPS suicida e vesgo e Healer que quer ser DPS.", "author_id": "992506730331496449"}, {"created_at": "2019-09-22T03:52:09.000Z", "id": "1175618761812074496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175618761812074496"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1114577226551431168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:52:07.000Z", "id": "1175618753259855873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175618753259855873"], "text": "S\u00f3 mais um cheio de privil\u00e9gios que tirou a pr\u00f3pria vida...", "author_id": "1054926235938230272"}, {"created_at": "2019-09-22T03:51:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4051, "type": "Place", "normalized_text": "Kino"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JCabrera66", "id": "187350389"}]}, "id": "1175618716756844544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175618716756844544"], "text": "RT @JCabrera66: Apenas llegan a Kino las primeras olas de la tormenta, y el mar ya nos empez\u00f3 a vomitar una fracci\u00f3n de la basura que le ec\u2026", "author_id": "57672987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175430098456997889"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:51:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175618573152247810", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175618573152247810"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "593178844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:51:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175618529317593088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175618529317593088"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "478078088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:51:13.000Z", "id": "1175618528017342465", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175618528017342465"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "117213458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:50:39.000Z", "id": "1175618386732228610", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175618386732228610"], "text": "S\u00f3 sinto saudade das pessoas que perdi porque a vida as tirou de mim,  aquelas que decidiram sair por vontade pr\u00f3pria, sinto al\u00edvio.", "author_id": "968604065251946496"}, {"created_at": "2019-09-22T03:50:22.000Z", "id": "1175618314543992832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175618314543992832"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "949612609296371712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:50:07.000Z", "id": "1175618248588419072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175618248588419072"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "4557293901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:50:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/wGEji3hvCV", "expanded_url": "https://t.co/wGEji3hvCV", "display_url": "t.co/wGEji3hvCV"}]}, "id": "1175618247712006145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175618247712006145"], "text": "RT @maycunasc: que dia que a Rihanna se matou? https://t.co/wGEji3hvCV", "author_id": "970090478740877313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175617540145520641"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:47:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Rendeu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuliaMartelozo", "id": "2460917705"}]}, "id": "1175617695829635073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175617695829635073"], "text": "@JuliaMartelozo Rendeu pq conheci um foguinho suicida", "author_id": "4698697609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175617479588143104"}], "in_reply_to_user_id": "2460917705"}, {"created_at": "2019-09-22T03:47:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 157, "probability": 0.4356, "type": "Other", "normalized_text": "Tame Impala"}]}, "id": "1175617658378522624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175617658378522624"], "text": "Quien se enamora siempre cree ser el m\u00e1s d\u00e9bil... La realidad es que amar es de valientes, y esperar a que alguien te ame es ya un acto suicida.\n\n-Tame Impala", "author_id": "1087922945534582784"}, {"created_at": "2019-09-22T03:47:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/wGEji3hvCV", "expanded_url": "https://t.co/wGEji3hvCV", "display_url": "t.co/wGEji3hvCV"}]}, "id": "1175617540145520641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175617540145520641"], "text": "que dia que a Rihanna se matou? https://t.co/wGEji3hvCV", "author_id": "3363522701"}, {"created_at": "2019-09-22T03:47:02.000Z", "id": "1175617474030706688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175617474030706688"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "82911310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:46:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.5195, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00c1SSARO"}]}, "id": "1175617362663530498", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175617362663530498"], "text": "a voz dessa mulher eh linda E PQ ELA MATOU ELA MESMA OU SEJA O P\u00c1SSARO", "author_id": "3064924797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175616790162038785"}], "in_reply_to_user_id": "3064924797"}, {"created_at": "2019-09-22T03:46:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175617349661155329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175617349661155329"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "921450233355173888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:46:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175617234452058112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175617234452058112"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1151252779714981889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:44:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175616947402215424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175616947402215424"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "24509358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:44:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 209, "probability": 0.7765, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cremonini_regis", "id": "802014101576814592"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "id": "1175616944516587521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175616944516587521"], "text": "@cremonini_regis @cariocadelegado @FabioPorchat Voce esta sim jogando a culpa na sociedade, quem matou foi a policia. A responsabilidade do combate ao trafico \u00e9 da policia. Acabou de morreu uma garoto o Carioca decidiu bater em quem \"defende a paz\" do que se indignar, cara olha o tamanho da doen\u00e7a.", "author_id": "765537555668471808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175610929607860226"}], "in_reply_to_user_id": "802014101576814592"}, {"created_at": "2019-09-22T03:44:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6367, "type": "Person", "normalized_text": "Marco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Marcos_tk00", "id": "3900616521"}]}, "id": "1175616933737193477", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175616933737193477"], "text": "@Marcos_tk00 Marco, no seas un suicida", "author_id": "4241639374", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175612957151174657"}], "in_reply_to_user_id": "3900616521"}, {"created_at": "2019-09-22T03:44:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175616803852230656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175616803852230656"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "author_id": "4208316568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:44:08.000Z", "id": "1175616744460828678", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175616744460828678"], "text": "Vida se suicidou na sinuca pra eu ganhar\ud83d\ude0d\u2764", "author_id": "1127629698559881216"}, {"created_at": "2019-09-22T03:43:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175616647236915201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175616647236915201"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "212779064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:43:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175616474863611904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175616474863611904"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1004115036762198016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:43:03.000Z", "id": "1175616470287470592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175616470287470592"], "text": "@Regismir28 @Adrianojreiss Temos que respeitar a dor do familiar. Ningu\u00e9m os trar\u00e1 de volta e muitas vezes n\u00e3o dar\u00e1 em nada( o que \u00e9 muito pior). Se foi um policial que matou a menina nada acontecer\u00e1 e se foi um bandido logo estar\u00e1 solto. \nIsso machuca muito.", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "Adrianojreiss", "id": "1323348265"}]}, "author_id": "961025514633822210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175611964434894849"}], "in_reply_to_user_id": "912848566061862912"}, {"created_at": "2019-09-22T03:42:02.000Z", "id": "1175616214162448384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175616214162448384"], "text": "El estigma se carga al suicida con tal brutalidad desde la sociedad poco informada y que por temor en ocasiones, se defienden con respuestas hostiles y que se\u00f1alan como d\u00e9bil. Las culpas empiezan a ser repartidas.\n\"Fue su culpa\", \"Eso le pasa\", \"Se lo busc\u00f3\"...", "author_id": "83989960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175616212174290944"}], "in_reply_to_user_id": "83989960"}, {"created_at": "2019-09-22T03:42:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175616210437836801", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175616210437836801"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "55691840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:41:58.000Z", "id": "1175616200673546241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175616200673546241"], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "author_id": "261940084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:40:55.000Z", "id": "1175615935983575040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175615935983575040"], "text": "RT @ricardocorrea: O governador @wilsonwitzel foi de helic\u00f3ptero ao local comemorar e deu entrevista quando a PM matou o sequestrador de um\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ricardocorrea", "id": "13694562"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "author_id": "147409017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175487141994008579"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:40:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175615915825737730", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175615915825737730"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "82911310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:40:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 172, "probability": 0.4649, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "id": "1175615910155079681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175615910155079681"], "text": "Por\u00e9m como o @felipeneto postou, n\u00e3o apareceu nenhum pol\u00edtico, nenhum evang\u00e9lico, nenhum prefeito, presidente, para se pronunciar sobre um policial que matou a menina \u00c1gatha. Um beijo \u00e9 mais relevante que um policial , tirar a vida de uma crian\u00e7a.", "author_id": "293666163"}, {"created_at": "2019-09-22T03:40:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175615717707845633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175615717707845633"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "286873078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:39:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175615580466012160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175615580466012160"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2525406838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:39:21.000Z", "id": "1175615542335610881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175615542335610881"], "text": "@paulocruzphi @aguedescartoon @ajulysantos \u00c9 desesperador ter que explicar que a bala que supostamente matou uma crian\u00e7a veio de um bandido, toda essa conversa est\u00e1 parecendo que foram os policiais que deram o tiro, mas se foi os bandidos o que se pode fazer???\nDeix\u00e1-los soltos, n\u00e3o revidar?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paulocruzphi", "id": "1913011345"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "ajulysantos", "id": "113029811"}]}, "author_id": "2207419041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175614831887638528"}], "in_reply_to_user_id": "1913011345"}, {"created_at": "2019-09-22T03:39:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "eduardo"}]}, "id": "1175615461624557569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175615461624557569"], "text": "eduardo cancelando esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "550490224", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}}, {"created_at": "2019-09-22T03:38:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.4822, "type": "Person", "normalized_text": "Nico"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.5208, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}]}, "id": "1175615249875197952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175615249875197952"], "text": "RT @AgustnR77552073: Alguien por la vueltita del suicida pa hacer algo con el bro Nico y bro Leo", "author_id": "2258186306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175611740781993985"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:38:09.000Z", "id": "1175615239016108032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175615239016108032"], "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "author_id": "1129820828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:38:06.000Z", "id": "1175615228421296128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175615228421296128"], "text": "@Addajom @Alonso_GD @jungla_insider @giulianacaccia Que tengas derecho a la vida, no significa que no puedas abortar? Un reci\u00e9n concebido vs un suicida violador se pueden comparar? Quien podr\u00e1 tener mas derechos?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Addajom", "id": "191289031"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "Alonso_GD", "id": "291229690"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "jungla_insider", "id": "60176321"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}]}, "author_id": "187652951", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175572747839295488"}], "in_reply_to_user_id": "191289031"}, {"created_at": "2019-09-22T03:37:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175614992265224193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175614992265224193"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "923310320730492928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:36:49.000Z", "id": "1175614904931409921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175614904931409921"], "text": "La suicida, https://t.co/aUUlSvIFbP", "author_id": "774083943515713536", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/aUUlSvIFbP", "expanded_url": "https://t.co/aUUlSvIFbP", "display_url": "t.co/aUUlSvIFbP"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T03:36:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175614897998192640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175614897998192640"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3245841609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:36:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175614746005037056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175614746005037056"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "832669900317405184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:35:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175614642951020544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175614642951020544"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "3239126782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:35:39.000Z", "id": "1175614611648909313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175614611648909313"], "text": "AT\u00c9 QUANDO????\nPARAB\u00c9NS AOS ENVOLVIDOS.\nNUNCA SE MATOU TANTA GENTE COMO EST\u00c3O MATANDO AGORA.\nMAS QUEM SE IMPORTA??\nCRIAN\u00c7AS\nEST\u00c3O MATANDO CRIAN\u00c7AS\nCRIAN\u00c7AS\nCRIAN\u00c7AS", "author_id": "867701259633127424"}, {"created_at": "2019-09-22T03:35:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175614524579356672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175614524579356672"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "2515930611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:34:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175614347311230976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175614347311230976"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1160365835736821760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:33:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175614187202142211", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175614187202142211"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2329484280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:33:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8429, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mahh_hr", "id": "972953574543183874"}]}, "id": "1175614140699860993", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175614140699860993"], "text": "RT @mahh_hr: aqui \u00e9 a Maria e eu s\u00f3 queria dizer que a Mariana entrou em coma alco\u00f3lico e quase se matou", "author_id": "1100562511638732800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175613790207000576"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:33:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.7055, "type": "Other", "normalized_text": "The Lighthouse"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "Eggers"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Enrique_Abenia", "id": "127798478"}]}, "id": "1175614015113957376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175614015113957376"], "text": "RT @Enrique_Abenia: En The Lighthouse, Eggers amplifica su autor\u00eda hasta lo suicida y genera sugerencia con otro relato sobre la llamada de\u2026", "author_id": "61352170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175441307583598592"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:32:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.4394, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1175613916245909507", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175613916245909507"], "text": "Pela primeira vez eu vi esquadr\u00e3o suicida e s\u00f3 digo uma coisa, quero mais ( s\u00f3 aquela c\u00e2mera lenta no final que fodeu)", "author_id": "4143607065"}, {"created_at": "2019-09-22T03:32:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175613847299866631", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175613847299866631"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "940307605167202310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:32:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8071, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4143, "type": "Other", "normalized_text": "Mariana"}]}, "id": "1175613790207000576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175613790207000576"], "text": "aqui \u00e9 a Maria e eu s\u00f3 queria dizer que a Mariana entrou em coma alco\u00f3lico e quase se matou", "author_id": "972953574543183874"}, {"created_at": "2019-09-22T03:32:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TioBlurryfake", "id": "320525156"}]}, "id": "1175613743495094273", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175613743495094273"], "text": "RT @TioBlurryfake: necesito su ayuda\nestoy buscando una canci\u00f3n donde tyler dice que somos una generaci\u00f3n mas suicida, por mas que trato de\u2026", "author_id": "1056017945565032448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175540707148349443"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:32:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175613708577513472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175613708577513472"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "936956708215287809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:32:04.000Z", "id": "1175613706580975616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175613706580975616"], "text": "@FabioPorchat N\u00e3o sei se vc chegou a ver que mataram um policial tb nesse mesmo dia! Quem matou quem? T\u00e1 bom, \u00e9 mais triste a morte de uma crian\u00e7a, (ela \u00e9 sempre inocente, e nem sempre o policial \u00e9) mas a do policial n\u00e3o vale nada?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "author_id": "327417505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175580104489148417"}], "in_reply_to_user_id": "33804533"}, {"created_at": "2019-09-22T03:31:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.7055, "type": "Other", "normalized_text": "The Lighthouse"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "Eggers"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Enrique_Abenia", "id": "127798478"}]}, "id": "1175613675916464128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175613675916464128"], "text": "RT @Enrique_Abenia: En The Lighthouse, Eggers amplifica su autor\u00eda hasta lo suicida y genera sugerencia con otro relato sobre la llamada de\u2026", "author_id": "1129468963036049408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175441307583598592"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:31:18.000Z", "id": "1175613514981007362", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175613514981007362"], "text": "A minha se matou de tanta decep\u00e7\u00e3o q eu dei a ela https://t.co/HeQO7yqf0t", "author_id": "887316029084499969", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/HeQO7yqf0t", "expanded_url": "https://twitter.com/KatayamaVlogs/status/1175557204184715264", "display_url": "twitter.com/KatayamaVlogs/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T03:31:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175613439265447937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175613439265447937"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "946464980962029568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:30:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175613404427542530", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175613404427542530"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1710872582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:30:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "PopTarts"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DCruzRuiz", "id": "3179059213"}]}, "id": "1175613381862146048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175613381862146048"], "text": "@DCruzRuiz Estaba en un PopTarts y \u201cse ve\u00eda normal\u201d me informan... Usted escribi\u00f3 desde anoche que no hab\u00edan ido a buscar al supuesto suicida, verdad?", "author_id": "876541562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175601218007130112"}], "in_reply_to_user_id": "3179059213"}, {"created_at": "2019-09-22T03:30:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.7055, "type": "Other", "normalized_text": "The Lighthouse"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "Eggers"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Enrique_Abenia", "id": "127798478"}]}, "id": "1175613357354901509", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175613357354901509"], "text": "RT @Enrique_Abenia: En The Lighthouse, Eggers amplifica su autor\u00eda hasta lo suicida y genera sugerencia con otro relato sobre la llamada de\u2026", "author_id": "551249720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175441307583598592"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:30:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175613298118729728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175613298118729728"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "748521408129568768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:30:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.626, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1175613237913669632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175613237913669632"], "text": "RT @comicxcanary: eu acho que a trilha sonora de aves de rapina vai ser t\u00e3o perfeita quanto a de esquadr\u00e3o suicida ou MUITO MELHOR", "author_id": "1007553462240993280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175602052153716736"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:29:32.000Z", "id": "1175613071840165889", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175613071840165889"], "text": "Lf quase se matou aqui", "author_id": "1134114277453905921"}, {"created_at": "2019-09-22T03:29:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175613024729731072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175613024729731072"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "4698436608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:28:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175612921461825536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175612921461825536"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1071047477195915265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:28:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175612862930309120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175612862930309120"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "148826180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:28:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175612714665820165", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175612714665820165"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2933842961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:27:32.000Z", "id": "1175612565961027589", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175612565961027589"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor.", "author_id": "173969120"}, {"created_at": "2019-09-22T03:27:21.000Z", "id": "1175612519819468800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175612519819468800"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "61275869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:27:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175612503285538817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175612503285538817"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1049107393337016321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:25:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.395, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}]}, "id": "1175612017941635073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175612017941635073"], "text": "RT @patig_moreira: Bolsonaro lamentou a morte do MC Rea\u00e7a, que se matou depois de agredir uma mulher. Acham que ele vai se sensibilizar com\u2026", "author_id": "706555750093602817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175452120281165824"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:24:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.716, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1175611877688270848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175611877688270848"], "text": "sei que esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme odiado por muitos mas arlequina nesse filme \u00e9 a melhor coisa", "author_id": "1666356846"}, {"created_at": "2019-09-22T03:24:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7295, "type": "Place", "normalized_text": "Alvarado"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 91, "tag": "Policiaca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xeunoticias", "id": "70538650"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Kecb59vzCJ", "expanded_url": "http://bit.ly/34ZPdfP", "display_url": "bit.ly/34ZPdfP"}]}, "id": "1175611807177879552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175611807177879552"], "text": "RT @xeunoticias: Hombre se suicida en Alvarado, Veracruz https://t.co/Kecb59vzCJ #Policiaca", "author_id": "519034121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175595810324656128"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:24:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1175611748898021376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175611748898021376"], "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "author_id": "1071080282927833093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:24:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Nico"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.5873, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}]}, "id": "1175611740781993985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175611740781993985"], "text": "Alguien por la vueltita del suicida pa hacer algo con el bro Nico y bro Leo", "author_id": "1122762487890370560"}, {"created_at": "2019-09-22T03:23:38.000Z", "id": "1175611586741977089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175611586741977089"], "text": "@juniorphillipvm @LucianoHuck @vozdacomunidade N\u00e3o diga isso. A gente tem o valor que a gente se d\u00e1. N\u00e3o somos mercadorias para outra pessoa dizer quanto a gente vale. A incompet\u00eancia do Estado em enfrentar o crime organizado matou essa crian\u00e7a", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}]}, "author_id": "129059479", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175565648191266816"}], "in_reply_to_user_id": "722607056625213440"}, {"created_at": "2019-09-22T03:23:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175611585274032129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175611585274032129"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "279774548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:22:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175611419955519488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175611419955519488"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1081910012581216256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:22:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175611343250104320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175611343250104320"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "207191208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:22:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175611183057055744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175611183057055744"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "975750613869957120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:21:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175611076634914816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175611076634914816"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "744969446171807748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:21:35.000Z", "id": "1175611070762946560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175611070762946560"], "text": "@AyumiTsuji1 se nn me matou at\u00e9 agr nn vai me matar nn gostei de ngn esse ano kk", "author_id": "1022846346506764288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175610436164575232"}], "in_reply_to_user_id": "1109936170648174592"}, {"created_at": "2019-09-22T03:21:29.000Z", "id": "1175611046452715520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175611046452715520"], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "author_id": "1238283044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:21:10.000Z", "id": "1175610964047253504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175610964047253504"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "988183251012476930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:21:09.000Z", "id": "1175610962164015104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175610962164015104"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1275693798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:21:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175610935463092224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175610935463092224"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "562354841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:20:58.000Z", "id": "1175610915166859265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175610915166859265"], "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "author_id": "874113648658198528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:20:50.000Z", "id": "1175610882774249474", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175610882774249474"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "86868337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:20:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9647, "type": "Organization", "normalized_text": "Nickelodeon"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "Calamardo"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/nMtIVjraOG", "expanded_url": "https://twitter.com/elBrionnes/status/1175610840206184448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nMtIVjraOG", "media_key": "3_1175610830815145984"}]}, "id": "1175610840206184448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175610840206184448"], "text": "Los correctitos se van a chingar a Nickelodeon por haber hecho canon a Calamardo suicida. https://t.co/nMtIVjraOG", "author_id": "96599256"}, {"created_at": "2019-09-22T03:20:38.000Z", "id": "1175610831599558657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175610831599558657"], "text": "@SoldadoBrasile1 N\u00e3o, quem matou foi a pm. se n tiver satisfeito com a opini\u00e3o, \u00e9 s\u00f3 dar unfollow como eu j\u00e1 fiz a meses atr\u00e1s cntg. passar bem.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SoldadoBrasile1", "id": "1062275344168820736"}]}, "author_id": "2925700221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175610665467285504"}], "in_reply_to_user_id": "1062275344168820736"}, {"created_at": "2019-09-22T03:20:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175610685583241216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175610685583241216"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "273214788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:19:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175610651311562752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175610651311562752"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1102974112610308097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:19:45.000Z", "id": "1175610607372034049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175610607372034049"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "2324001500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:18:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175610417185468416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175610417185468416"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "196688579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:18:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 185, "probability": 0.5176, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gonzalez__Lucas", "id": "872320372829499394"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "luizasabg", "id": "50045830"}]}, "id": "1175610335518175232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175610335518175232"], "text": "@Gonzalez__Lucas @luizasabg Que confronto?\nFoi um assassino que matou uma menina, sem confronto algum.\nQuem foi o bandido nesse crime? Foi o governador que autoriza essas morte, foi o MP que se cala, foi o juiz que n\u00e3o pune a pol\u00edcia, foi o comandante da PM que autoriza a morte.", "author_id": "1103672363412045826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175604674872954880"}], "in_reply_to_user_id": "872320372829499394"}, {"created_at": "2019-09-22T03:18:39.000Z", "id": "1175610329969188864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175610329969188864"], "text": "Essa garota \u00e9 feia\nEssa garota \u00e9 gorda\nEssa garota \u00e9 in\u00fatil \nEssa garota se corta\nEssa garota tem pensamentos suicida \nEssa garota sou eu", "author_id": "1175608179964698626"}, {"created_at": "2019-09-22T03:18:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 212, "probability": 0.7108, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MADEMOISELE2019", "id": "1076399076814540800"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "francinegalbier", "id": "1020878462545014785"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1175610298113413120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175610298113413120"], "text": "@MADEMOISELE2019 @FrancineGalbier @jeanwyllys_real @jairbolsonaro O policial assume o risco da profissao. Uma menina de 8 anos n\u00e3o. \nNingu\u00e9m criticou o policial que matou o raoaz que sequestrou o onibus em Niter\u00f3i,  pq onpolivial fez o que se espera dele, anular a amea\u00e7a. \nParem de passar pano em erro do governador. Vc pode ser a pr\u00f3xima", "author_id": "100118303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175604325265133569"}], "in_reply_to_user_id": "1076399076814540800"}, {"created_at": "2019-09-22T03:18:25.000Z", "id": "1175610271148195840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175610271148195840"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "800087727555289088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:18:11.000Z", "id": "1175610213115813889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175610213115813889"], "text": "@fortalordinaria Est\u00e9tica Suicida\nGueto D8\nObscure", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fortalordinaria", "id": "957589953302679553"}]}, "author_id": "163478701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175588942931988481"}], "in_reply_to_user_id": "957589953302679553"}, {"created_at": "2019-09-22T03:17:11.000Z", "id": "1175609962380386304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175609962380386304"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "2167580714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:16:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175609886073380865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175609886073380865"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2956809460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:16:47.000Z", "id": "1175609861322760194", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175609861322760194"], "text": "RT @tertulii: Se s\u00f3 de pensar em matar matou.. prefiro ouvi o pastor", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tertulii", "id": "66754203"}]}, "author_id": "901080953745006592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175539116148187136"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:16:40.000Z", "id": "1175609831203454976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175609831203454976"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "978077556510461952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:16:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175609729101586432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175609729101586432"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1112416040321986561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:15:53.000Z", "id": "1175609636663300096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175609636663300096"], "text": "RT @camillefrases: Policia j\u00e1 gosta de matar e ainda vem um governador suicida. Sem palavras \ud83d\ude2d https://t.co/g7aRivyrot", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "camillefrases", "id": "1002346808939614208"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/g7aRivyrot", "expanded_url": "https://twitter.com/euduardaffc/status/1175472173399646209", "display_url": "twitter.com/euduardaffc/st\u2026"}]}, "author_id": "977741172851474432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175515215548563458"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:15:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175609469054672896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175609469054672896"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1174410894115295238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:15:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175609462159265792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175609462159265792"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1511014417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:15:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175609451920994304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175609451920994304"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1447455121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:14:23.000Z", "id": "1175609257535954945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175609257535954945"], "text": "@QuebrandoOTabu se fosse um covarde suicida que se mata depois de tentar matar uma mulher at\u00e9 o arrombado do presidente se posicionava", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "961253979920400385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175575450040569857"}], "in_reply_to_user_id": "283230411"}, {"created_at": "2019-09-22T03:14:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175609221758500864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175609221758500864"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "842906527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:14:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175609212723978241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175609212723978241"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1019587386748129280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:13:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175609066812518400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175609066812518400"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "984468068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:13:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "GCW"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4023, "type": "Other", "normalized_text": "NGI4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HeyyImRob", "id": "786231545690329089"}]}, "id": "1175608963418775554", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175608963418775554"], "text": "RT @HeyyImRob: .@TremontCZW with a tope suicida!\n\n#GCW #NGI4 @GCWrestling_ \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/uM05PH9tOn https://t.co/kXa2BOv13r", "author_id": "833109098543542272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175592408085618694"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:13:12.000Z", "id": "1175608961384493056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175608961384493056"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "49790599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:12:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 114, "probability": 0.6816, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1175608823031246849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175608823031246849"], "text": "vou acordar \u00e0s 4:40 pra ir trabalhar e j\u00e1 passou da meia noite e eu estou aqui chapado assistindo esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkkjjk", "author_id": "2373883212"}, {"created_at": "2019-09-22T03:11:58.000Z", "id": "1175608648623624192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175608648623624192"], "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "author_id": "2256761073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:11:42.000Z", "id": "1175608584291409921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175608584291409921"], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "author_id": "179148461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:11:33.000Z", "id": "1175608544701440000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175608544701440000"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "25268238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:11:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.6198, "type": "Other", "normalized_text": "Leonardo"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.6776, "type": "Other", "normalized_text": "Nathalya Gros"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nathaleaah1", "id": "977701522996891649"}]}, "id": "1175608497674829826", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175608497674829826"], "text": "RT @Nathaleaah1: Eu sou muito aleat\u00f3ria\n[22/9 00:03] Leonardo: Quem n\u00e3o se apaixona n\u00e9\n[22/9 00:09] Nathalya Gros: Meu cachorro matou meu r\u2026", "author_id": "1065082903909023746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175608475805790215"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:11:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}]}, "id": "1175608480918642688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175608480918642688"], "text": "The Weeknd me pone horny y suicida al mismo tiempo", "author_id": "1082523195117314049"}, {"created_at": "2019-09-22T03:11:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "Leonardo"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "Nathalya Gros"}]}, "id": "1175608475805790215", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175608475805790215"], "text": "Eu sou muito aleat\u00f3ria\n[22/9 00:03] Leonardo: Quem n\u00e3o se apaixona n\u00e9\n[22/9 00:09] Nathalya Gros: Meu cachorro matou meu rato \ud83d\ude2d\ud83e\udd23 eu t\u00f4 rindo mais \u00e9 de nervoso", "author_id": "977701522996891649"}, {"created_at": "2019-09-22T03:11:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "chuuya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "capricornujung", "id": "4418332648"}]}, "id": "1175608459825418241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175608459825418241"], "text": "@capricornujung A o chuuya,ele e tipo aquele ursinho fofo de voz grossa de desenho animado\nESSE SUICIDA N\u00c3O GOSTA DE CACHORRO,ENT\u00c3O ELE N\u00c3O GOSTA DELE MESMO", "author_id": "4100398883", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175607603168256000"}], "in_reply_to_user_id": "4418332648"}, {"created_at": "2019-09-22T03:11:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175608428984700928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175608428984700928"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1148328687198187522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:11:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5789, "type": "Other", "normalized_text": "Tela-Quente"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "id": "1175608426275188737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175608426275188737"], "text": "Caralho, segunda vai passar filme vencedor do oscar no Tela-Quente.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida.\n\n\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "2566085116"}, {"created_at": "2019-09-22T03:10:28.000Z", "id": "1175608271983525888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175608271983525888"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "991095975119867904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:10:14.000Z", "id": "1175608211451326467", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175608211451326467"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "39450534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:09:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175608123538706432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175608123538706432"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1001885025967788032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:09:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4756, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8352, "type": "Other", "normalized_text": "O Cava"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1175607947373744128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607947373744128"], "text": "RT @DCBrasil3: Dos Seis Oscars da DC, quatro vieram de filmes com o #Batman. \n\n- Batman(1989): Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. \n\n - Batman - O Cava\u2026", "author_id": "1118345361704345600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175489507556286464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:08:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.589, "type": "Other", "normalized_text": "sparkling"}, {"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5555, "type": "Other", "normalized_text": "society"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "sparkling"}, {"start": 11, "end": 19, "tag": "society"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/AnsEhZZFtM", "expanded_url": "https://twitter.com/Roberto75886513/status/1175607871960244224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AnsEhZZFtM", "media_key": "3_1175607866394329093"}]}, "id": "1175607871960244224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607871960244224"], "text": "#sparkling #society el peat\u00f3n suicida, acerca la imagen https://t.co/AnsEhZZFtM", "author_id": "1175119883685810176"}, {"created_at": "2019-09-22T03:08:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175607850648920065", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607850648920065"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "176618654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:08:46.000Z", "id": "1175607844474957825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607844474957825"], "text": "RT @dreugenlecter: Empieza la primavera y, por lo tanto muchas personas comienzan con retracci\u00f3n social, tristeza y desmotivaci\u00f3n, sentimie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dreugenlecter", "id": "1147546841812262912"}]}, "author_id": "262992085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175379735611879424"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:08:31.000Z", "id": "1175607782147538944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607782147538944"], "text": "todo mundo est\u00e1 com algum problema \u00e9 falta d emprego \u00e9 morando nas ruas \u00e9 passando fome \u00e9 a sa\u00fade debilitada, est\u00e1 com traumas, algu\u00e9m se suicidou, est\u00e1 c o psicol\u00f3gico abalado est\u00e1 se explodindo de tanto cansa\u00e7o; f\u00edsico e psicol\u00f3gico TODO MUNDO! uma nota: tome consci\u00eancia disso.", "author_id": "88459514"}, {"created_at": "2019-09-22T03:08:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.6964, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.382, "type": "Other", "normalized_text": "Tela Quente"}]}, "id": "1175607705421193216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607705421193216"], "text": "Acabou de passar na tv: Esquadr\u00e3o Suicida segunda na Tela Quente!!!! Hahaha...", "author_id": "2233155584"}, {"created_at": "2019-09-22T03:08:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "vergini"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "ferrari"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "santideber", "id": "50881125"}]}, "id": "1175607700664782848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607700664782848"], "text": "@santideber A vergini no lo vi tan mal hoy, igual prefiero a ferrari, pero meter dupla de un juvenil y uno que debutaba era medio suicida", "author_id": "34008579", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175591275887833088"}], "in_reply_to_user_id": "50881125"}, {"created_at": "2019-09-22T03:08:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1175607660131094528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607660131094528"], "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "author_id": "755472436515180545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:07:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175607579973705728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607579973705728"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1132136112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:07:25.000Z", "id": "1175607502781800448", "lang": "tl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607502781800448"], "text": "ESQUWADRAO SUICIDA SEGUNDA NA GLBOO MKAMAKAMAAAAAAAAAAAAA", "author_id": "755472436515180545"}, {"created_at": "2019-09-22T03:07:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175607464718471168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607464718471168"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1109862681400561666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:07:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175607419814199302", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607419814199302"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "411907441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:07:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7173, "type": "Person", "normalized_text": "Matthew"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/VPgJ0cuYR1", "expanded_url": "https://twitter.com/brewntt/status/1175607415020118016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VPgJ0cuYR1", "media_key": "3_1175607401669697536"}]}, "id": "1175607415020118016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607415020118016"], "text": "mds acho que o Matthew matou a irm\u00e3 sem querer coitado do meu filho aaaaaaa \n\nele \u00e9 parabatai de um herondale e ainda \u00e9 todo will, mds o menino vai querer se matar https://t.co/VPgJ0cuYR1", "author_id": "475898600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175607271226785793"}], "in_reply_to_user_id": "475898600"}, {"created_at": "2019-09-22T03:06:54.000Z", "id": "1175607373466980352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607373466980352"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "21920436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:06:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175607353376423936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607353376423936"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "760507173701033985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:06:40.000Z", "id": "1175607315900317696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607315900317696"], "text": "@SoyKeniaOs Ya va la suicida otra ves \ud83d\ude12", "author_id": "1156710346360610816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175566859954995206"}], "in_reply_to_user_id": "997968015936360448"}, {"created_at": "2019-09-22T03:06:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7048, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1175607245872259073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607245872259073"], "text": "J\u00e1 reprisaram esse Esquadr\u00e3o Suicida mil vezes!", "author_id": "27492151"}, {"created_at": "2019-09-22T03:06:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8096, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1175607223244021761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607223244021761"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida pior filme q tive o desprazer de ver", "author_id": "957391704"}, {"created_at": "2019-09-22T03:06:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175607174413914112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607174413914112"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "65640753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:06:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175607168562864128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607168562864128"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "885728909140140033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:05:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5885, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1175607143166332928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607143166332928"], "text": "ser\u00e1 se eu sou a \u00fanica pessoa que gostou do esquadr\u00e3o suicida? kskdkskdk", "author_id": "4624988775"}, {"created_at": "2019-09-22T03:04:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175606856573759488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175606856573759488"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1126544196947664897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:04:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175606752362094592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175606752362094592"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "886705919085752320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:04:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/U9iK3NG7RT", "expanded_url": "https://twitter.com/mirautu/status/1175606742308261888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U9iK3NG7RT", "media_key": "3_1175606730664960000"}]}, "id": "1175606742308261888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175606742308261888"], "text": "@felipeneto Quando MC Rea\u00e7a se matou depois de espancar a namorada. https://t.co/U9iK3NG7RT", "author_id": "946235873951207424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175605349585424384"}], "in_reply_to_user_id": "946235873951207424"}, {"created_at": "2019-09-22T03:03:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175606550959939584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175606550959939584"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "199821639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:03:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175606541778423809", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175606541778423809"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1115053621324976128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:03:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175606535747248128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175606535747248128"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1115389702499123200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:03:28.000Z", "id": "1175606509776060416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175606509776060416"], "text": "@felipeneto Opa!Opa!Opa!\nN\u00e3o foi o policial que matou a crian\u00e7a. Quem matou foi o cara que fuma maconha atras da faculdade publica, o cara branco que se indigna com a desigualdade, mas sobe o morro pra comprar droga. E te garanto que muitos aqui que se dizem indignados fazem uso \"recreativo\"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "author_id": "68257127", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175598064280776704"}], "in_reply_to_user_id": "14128609"}, {"created_at": "2019-09-22T03:03:22.000Z", "id": "1175606485566414848", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175606485566414848"], "text": "@el_tope_suicida \u305b\u3084\u3067\uff01\uff01\u30b8\u30e3\u30de\u30a4\u30ab\u30f3\u6599\u7406\uff01\uff01", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "author_id": "864738201100894208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175605740850933762"}], "in_reply_to_user_id": "2353767500"}, {"created_at": "2019-09-22T03:03:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175606411671330816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175606411671330816"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "58491822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:02:41.000Z", "id": "1175606313012879360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175606313012879360"], "text": "@bryan_becma KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\nQuase se matou na escada pqp", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bryan_becma", "id": "1016884083903946753"}]}, "author_id": "2924879191", "in_reply_to_user_id": "1016884083903946753"}, {"created_at": "2019-09-22T03:02:38.000Z", "id": "1175606299423383553", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175606299423383553"], "text": "@bajos_insttos @Aemon3428 El no se suicida, el es cobarde. Un asesino que solo ordena", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}]}, "author_id": "724658377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175601043020951554"}], "in_reply_to_user_id": "1014342336095117312"}, {"created_at": "2019-09-22T03:02:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175606212005695489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175606212005695489"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "811007254283464705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:02:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9344, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}]}, "id": "1175606170263965696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175606170263965696"], "text": "@tinasouzario @cariocadelegado Witzel matou a crian\u00e7a, matou o policial e tem a pol\u00edtica de fortalecer as mil\u00edcias.\n\nSe n\u00e3o enxerga isso, \u00e9 melhor acordar antes que seja tarde", "author_id": "54964325", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175605346569732097"}], "in_reply_to_user_id": "822908649047785473"}, {"created_at": "2019-09-22T03:01:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175606127243026432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175606127243026432"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2235079194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:01:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}]}, "id": "1175606106678267904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175606106678267904"], "text": "RT @polochumbo21: quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagen\u2026", "author_id": "66197913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175604659999952896"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:01:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175606105801670657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175606105801670657"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "361213639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:01:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175606032019730432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175606032019730432"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "62408895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:01:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175605941900926976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175605941900926976"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3133723796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:01:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5937, "type": "Person", "normalized_text": "Andrada"}]}, "id": "1175605939191332864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175605939191332864"], "text": "Andrada casi hace que cometa la suicida cion", "author_id": "3517142055"}, {"created_at": "2019-09-22T03:01:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "id": "1175605927656984576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175605927656984576"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "author_id": "1007628179488628745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}]}, {"created_at": "2019-09-22T03:00:22.000Z", "id": "1175605728687644674", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175605728687644674"], "text": "@joacopituco escuadron de la muerte &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; escuadron suicida", "author_id": "1140707889692192773", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175605190231281664"}], "in_reply_to_user_id": "947330199615623168"}, {"created_at": "2019-09-22T02:58:57.000Z", "id": "1175605375653031936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175605375653031936"], "text": "@blue_livly quase me matou do cora\u00e7\u00e3o com um puta texto ja pensei q ia se matar e era pq tava doente", "author_id": "731672584492879874", "in_reply_to_user_id": "2338457393"}, {"created_at": "2019-09-22T02:58:57.000Z", "id": "1175605372935122944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175605372935122944"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "793139419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:58:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "id": "1175605349585424384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175605349585424384"], "text": "@felipeneto Um cara que fez funk pra campanha do Bozo, se matou depois de tentar matar a namorada, e o presidente se solidarizou pelo tt....", "author_id": "946235873951207424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175599136713957378"}], "in_reply_to_user_id": "14128609"}, {"created_at": "2019-09-22T02:58:23.000Z", "id": "1175605231901663232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175605231901663232"], "text": "@PauloCOF @robertosilva73 A\u00ed que t\u00e1 e se n\u00e3o foi a PM que nem um caso que a crian\u00e7a tava dentro da escola e foi atingida por um tiro a m\u00e3e falou que era a PM mas depois viram que foi de ak a bala que matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PauloCOF", "id": "21910326"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "robertosilva73", "id": "703440251033747456"}]}, "author_id": "174835199", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175535639229554691"}], "in_reply_to_user_id": "21910326"}, {"created_at": "2019-09-22T02:57:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175605127413141505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175605127413141505"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "980931811831361537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:57:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Arroyo"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LPOEsp", "id": "1072894978941218816"}]}, "id": "1175605114154967040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175605114154967040"], "text": "RT @LPOEsp: \"Permitir a Iglesias en un Gobierno de coalici\u00f3n era suicida\". El consultor Luis Arroyo, ex asesor de S\u00e1nchez, analiza el escen\u2026", "author_id": "163432360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175356495598379008"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:57:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.7404, "type": "Person", "normalized_text": "PetroHijuepueta"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 51, "tag": "PetroHijuepueta"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "petrogusano7", "id": "1111099446463528960"}]}, "id": "1175605033896939520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175605033896939520"], "text": "RT @ClaraJi39599716: @petrogusano7 #PetroHijuepueta... \u00a1Tiene uno que ser muy hijuep@#$ y \u00f1ero para no respetar a un joven que se suicida p\u2026", "author_id": "1040352926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175376142188130304"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:57:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175605007770705921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175605007770705921"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1119989519338692608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:57:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175604987268874241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175604987268874241"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "818568900250140672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:57:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}]}, "id": "1175604958143668225", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175604958143668225"], "text": "RT @polochumbo21: quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagen\u2026", "author_id": "1096193922081177605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175604659999952896"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:56:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175604871208345600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175604871208345600"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1030623170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:56:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175604751863549952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175604751863549952"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1092601638026657792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:56:07.000Z", "id": "1175604660046127104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175604660046127104"], "text": "AHORA SI x2, \u00bfQui\u00e9n es m\u00e1s suicida?", "author_id": "2906545665"}, {"created_at": "2019-09-22T02:56:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.6331, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.5107, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9345, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.4281, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/J3DUwezUpf", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaLciaFigue1/status/1175602296081788928", "display_url": "twitter.com/MariaLciaFigue\u2026"}]}, "id": "1175604659999952896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 150, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175604659999952896"], "text": "quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagens e lamento , ( pelo agressor )\n\nsobre a JOVEM na UTI : o mesmo tratamento dado a menina Aghata , total menosprezo https://t.co/J3DUwezUpf", "author_id": "555046551", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175602296081788928"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:56:01.000Z", "id": "1175604635626868737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175604635626868737"], "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "author_id": "381651498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:55:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175604591578234882", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175604591578234882"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1166794680513781761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:55:13.000Z", "id": "1175604434409336833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175604434409336833"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "44835324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:54:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "id": "1175604372664913920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175604372664913920"], "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "author_id": "50299359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:54:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175604293229056000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175604293229056000"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "987370685583552512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:54:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175604258152075267", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175604258152075267"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1691484374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:54:08.000Z", "id": "1175604162668761089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175604162668761089"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "125762295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:53:44.000Z", "id": "1175604059623055362", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175604059623055362"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "479162467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:53:42.000Z", "id": "1175604050873782273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175604050873782273"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "191729517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:53:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175603888390660096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175603888390660096"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "762819829632012288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:52:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.5251, "type": "Person", "normalized_text": "MM"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4492, "type": "Person", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.6289, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.4689, "type": "Person", "normalized_text": "superhomem"}]}, "id": "1175603772405493760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175603772405493760"], "text": "Liga da justi\u00e7a muito bom mas pqp, pra que participa\u00e7\u00e3o do Batman, MM, Flash e Aquaman se s\u00f3 bastou o superhomem chegar que ele matou todo mundo e resolveu o problema??\nSinceramente nota 0\n\nFilme da mulher maravilha &gt;&gt;&gt;", "author_id": "1036839984043622400"}, {"created_at": "2019-09-22T02:52:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.5169, "type": "Person", "normalized_text": "yutu"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9599, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TakerMetal", "id": "138840937"}]}, "id": "1175603757780000768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175603757780000768"], "text": "@TakerMetal Verga uno que viene del yutu que se ve tan alegre tan inspirador y cuando llevas al Twitter es un suicida con problemas sicol\u00f3gicos xd que cambi\u00f3 de perspectiva", "author_id": "1113485127022256131", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175403741824061440"}], "in_reply_to_user_id": "138840937"}, {"created_at": "2019-09-22T02:52:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175603669456343041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175603669456343041"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "743274552642379776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:51:53.000Z", "id": "1175603597498814464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175603597498814464"], "text": "@uprocrastinador Essa de vermelho que esqueci o nome se suicidou n\u00e9", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "uprocrastinador", "id": "4892308671"}]}, "author_id": "313936086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175585238384304128"}], "in_reply_to_user_id": "4892308671"}, {"created_at": "2019-09-22T02:51:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175603534739496961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175603534739496961"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1013468965052526594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:51:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "Gaby"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ddiasgabi", "id": "3244438030"}]}, "id": "1175603446839435266", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175603446839435266"], "text": "@ddiasgabi Ent\u00e3o Gaby, se foi a pol\u00edcia como ele disse tem que ser punido pq foi uma crian\u00e7a, mais como falei voc\u00ea acha que fosse um bandido que matou a neta dele. Voc\u00ea acha que ele ia falar algo igual que ele disse para pol\u00edcia.", "author_id": "4829922489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175602851185332224"}], "in_reply_to_user_id": "3244438030"}, {"created_at": "2019-09-22T02:50:17.000Z", "id": "1175603194094858241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175603194094858241"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "72388783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:49:38.000Z", "id": "1175603031263600640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175603031263600640"], "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "author_id": "1148569342524690437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:49:30.000Z", "id": "1175602996044021766", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175602996044021766"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "202684443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:49:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.9185, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 179, "end": 180, "probability": 0.443, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 278, "end": 279, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "id": "1175602993301004288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175602993301004288"], "text": "O RJ est\u00e1 numa situa\u00e7\u00e3o de guerra, ou at\u00e9 pior do que isso. N\u00e3o se sabe, ainda, de onde partiu o tiro que matou a menina, mas a galera j\u00e1 t\u00e1 usando a morte pra sentar o pau na PM RJ e pra defender pautas pol\u00edticas. \u00c9 foda. Um dia s\u00f3 desse pessoal exercendo a fun\u00e7\u00e3o policial no RJ", "author_id": "151226271"}, {"created_at": "2019-09-22T02:49:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4332, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/iu7UJyB7zy", "expanded_url": "https://ift.tt/2LFutm8", "display_url": "ift.tt/2LFutm8"}]}, "id": "1175602905828794369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175602905828794369"], "text": "Cuauht\u00e9moc SE SUICIDA HOMBRE EN LA 24 Y OJINAGA https://t.co/iu7UJyB7zy", "author_id": "2355304148"}, {"created_at": "2019-09-22T02:49:05.000Z", "id": "1175602889169022976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175602889169022976"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1094621388894277632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:48:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175602733635837952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175602733635837952"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2681856443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:47:02.000Z", "id": "1175602374200705024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175602374200705024"], "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "author_id": "2495371152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:46:34.000Z", "id": "1175602258446290944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175602258446290944"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "779875266365652992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:45:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.621, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5363, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1175602052153716736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175602052153716736"], "text": "eu acho que a trilha sonora de aves de rapina vai ser t\u00e3o perfeita quanto a de esquadr\u00e3o suicida ou MUITO MELHOR", "author_id": "459562351"}, {"created_at": "2019-09-22T02:45:35.000Z", "id": "1175602009665417216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175602009665417216"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "42361572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:44:56.000Z", "id": "1175601846787944448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175601846787944448"], "text": "Peixe suicida. \ud83e\udd2d\ud83d\ude02 https://t.co/HIUMZzwmYH", "author_id": "172755717", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/HIUMZzwmYH", "expanded_url": "https://www.gif-vif.com/Ready-to-go", "display_url": "gif-vif.com/Ready-to-go"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T02:44:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.7404, "type": "Person", "normalized_text": "PetroHijuepueta"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 51, "tag": "PetroHijuepueta"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "petrogusano7", "id": "1111099446463528960"}]}, "id": "1175601720686198786", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175601720686198786"], "text": "RT @ClaraJi39599716: @petrogusano7 #PetroHijuepueta... \u00a1Tiene uno que ser muy hijuep@#$ y \u00f1ero para no respetar a un joven que se suicida p\u2026", "author_id": "59322152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175376142188130304"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:44:18.000Z", "id": "1175601685202395136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175601685202395136"], "text": "RT @softclarissa: Pregunta del mill\u00f3n. \u00bfQui\u00e9n es m\u00e1s suicida? Ahr", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "softclarissa", "id": "1416600647957237760"}]}, "author_id": "2906545665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175550476823252995"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:44:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175601684992733184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175601684992733184"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "736021543948591104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:43:32.000Z", "id": "1175601493002657792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175601493002657792"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "58643600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:43:24.000Z", "id": "1175601459779514368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175601459779514368"], "text": "@VolvoDrawings @DelBroly Insertale en la cara \"se suicida\"", "author_id": "3405109456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175419589246763008"}], "in_reply_to_user_id": "3298188421"}, {"created_at": "2019-09-22T02:42:52.000Z", "id": "1175601328292282368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175601328292282368"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "34123254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:42:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.984, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9794, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Sasha"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "felipebrinques", "id": "1199566132547670016"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "MandyGremio", "id": "2743023641"}]}, "id": "1175601322269261825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175601322269261825"], "text": "@felipebrinques @mathgfbpa_ @MandyGremio N\u00e3o \u00e9 isso, mas semana passada o Santos quase se matou pra impedir a vit\u00f3ria do flamengo, e num erro bobo do Sasha o Flamengo fez o gol. Hoje o Santos tamb\u00e9m estava bem no primeiro tempo, chegou no segundo e desandou.", "author_id": "898913457466208256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175600444695044097"}], "in_reply_to_user_id": "1134256493585416192"}, {"created_at": "2019-09-22T02:42:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8578, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "id": "1175601277562183685", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175601277562183685"], "text": "Voc\u00eas perceberam que n\u00f3s temos que protestar para o presidente n\u00e3o se pronunciar sobre a beleza da mulher do presidente da Fran\u00e7a e se pronunciar sobre uma crian\u00e7a que um policial matou?", "author_id": "126670456"}, {"created_at": "2019-09-22T02:42:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175601161338011649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175601161338011649"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2167319894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:42:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4574, "type": "Other", "normalized_text": "Jhonnier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OscarG_Sanchez", "id": "601144384"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "UniJaveriana", "id": "66571267"}]}, "id": "1175601118333800448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175601118333800448"], "text": "RT @OscarG_Sanchez: Solidaridad con familiares y amigos de Jhonnier y con @UniJaveriana . \n\nLas reflexiones sobre ideaci\u00f3n suicida en j\u00f3ven\u2026", "author_id": "2891257167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175597463790661633"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:41:53.000Z", "id": "1175601079637204992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175601079637204992"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "31775972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:41:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 252, "probability": 0.8582, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Patrici52155269", "id": "1172492139604979713"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Juan55906773", "id": "960626730607276032"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "id": "1175601071005339649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175601071005339649"], "text": "@Patrici52155269 @Juan55906773 @joseantoniokast Lamentablemente todos los malos actos del general no agregan nada bueno a la canalla marxista ni a su suicida. Por lo menos no traicion\u00f3 a su patria como los narcomilitares venezolanos, apoyados por los PC. Por el contrario, la liber\u00f3.", "author_id": "252258806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175358839916572674"}], "in_reply_to_user_id": "1172492139604979713"}, {"created_at": "2019-09-22T02:41:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175601070506221568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175601070506221568"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2730521654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:40:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175600808592924672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175600808592924672"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "494166675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:40:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.7404, "type": "Person", "normalized_text": "PetroHijuepueta"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 51, "tag": "PetroHijuepueta"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "petrogusano7", "id": "1111099446463528960"}]}, "id": "1175600791043956736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175600791043956736"], "text": "RT @ClaraJi39599716: @petrogusano7 #PetroHijuepueta... \u00a1Tiene uno que ser muy hijuep@#$ y \u00f1ero para no respetar a un joven que se suicida p\u2026", "author_id": "2504730137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175376142188130304"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:40:39.000Z", "id": "1175600767727747072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175600767727747072"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "83221295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:39:54.000Z", "id": "1175600581844623361", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175600581844623361"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "117635367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:39:48.000Z", "id": "1175600554938163200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175600554938163200"], "text": "RT @la100fm: Hicieron un pacto suicida pero ella sobrevivi\u00f3 y fue juzgada por homicidio\nhttps://t.co/4zqN1fm8eP https://t.co/pK614Exo4i", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "la100fm", "id": "149679027"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/4zqN1fm8eP", "expanded_url": "http://ow.ly/7sjp50wktt5", "display_url": "ow.ly/7sjp50wktt5"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/pK614Exo4i", "expanded_url": "https://twitter.com/la100fm/status/1175599619063123969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pK614Exo4i", "media_key": "3_1175599617876123648"}]}, "author_id": "2580961164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175599619063123969"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:39:46.000Z", "id": "1175600548160114688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175600548160114688"], "text": "@perrunogaspar @Politicida74 Wuajajajajaja hablas del suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "perrunogaspar", "id": "942136343106342913"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Politicida74", "id": "735497999573471232"}]}, "author_id": "825052362339397633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175391750980014080"}], "in_reply_to_user_id": "942136343106342913"}, {"created_at": "2019-09-22T02:39:39.000Z", "id": "1175600518330232832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175600518330232832"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "760467215288262656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:39:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175600382430654464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175600382430654464"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "981518916450209792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:38:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175600291431010304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175600291431010304"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1115068855808942080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:38:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9209, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1175600256123375616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175600256123375616"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um dos melhores filmes \ud83e\udd70", "author_id": "1078732125359218688"}, {"created_at": "2019-09-22T02:38:25.000Z", "id": "1175600207834374144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175600207834374144"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "37228994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:37:45.000Z", "id": "1175600040141885440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175600040141885440"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "157873755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:37:45.000Z", "id": "1175600037029666816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175600037029666816"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "842478231693348864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:37:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175599879835521024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175599879835521024"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "853703447966871555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:36:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175599832209285122", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175599832209285122"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1042507362920226817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:36:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175599745588445185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175599745588445185"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "170538388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:36:16.000Z", "id": "1175599664642625537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175599664642625537"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "59794997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:36:05.000Z", "id": "1175599619063123969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175599619063123969"], "text": "Hicieron un pacto suicida pero ella sobrevivi\u00f3 y fue juzgada por homicidio\nhttps://t.co/4zqN1fm8eP https://t.co/pK614Exo4i", "author_id": "149679027", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4zqN1fm8eP", "expanded_url": "http://ow.ly/7sjp50wktt5", "display_url": "ow.ly/7sjp50wktt5"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/pK614Exo4i", "expanded_url": "https://twitter.com/la100fm/status/1175599619063123969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pK614Exo4i", "media_key": "3_1175599617876123648"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T02:36:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175599601518284800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175599601518284800"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1138904697597808640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:35:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175599575597559808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175599575597559808"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "383471851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:35:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175599473361412096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175599473361412096"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "851911630992666624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:35:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175599411176648706", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175599411176648706"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1950453818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:35:13.000Z", "id": "1175599401068355584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175599401068355584"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "936630010672185345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:35:05.000Z", "id": "1175599366863839233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175599366863839233"], "text": "@LaliiSosa19 Bue re suicida culia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LaliiSosa19", "id": "1151731789670621184"}]}, "author_id": "957739092", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175598933139177472"}], "in_reply_to_user_id": "1151731789670621184"}, {"created_at": "2019-09-22T02:34:51.000Z", "id": "1175599310895013890", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175599310895013890"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "10909002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:34:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175599271502069760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175599271502069760"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "180457422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:34:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.4646, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.4162, "type": "Other", "normalized_text": "Wagner"}, {"start": 44, "end": 59, "probability": 0.5702, "type": "Other", "normalized_text": "La Gran Revancha"}, {"start": 81, "end": 98, "probability": 0.472, "type": "Place", "normalized_text": "Florentine Gardens"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4339, "type": "Place", "normalized_text": "El"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.5246, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Acero Dorado"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.6408, "type": "Person", "normalized_text": "Shamu Jr"}, {"start": 201, "end": 211, "probability": 0.5049, "type": "Other", "normalized_text": "Super Nacho"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/jxBkOlwMvD", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2smfr6BBr-/?igshid=4jisx7t49fmb", "display_url": "instagram.com/p/B2smfr6BBr-/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B2smfr6BBr-/?igshid=4jisx7t49fmb"}]}, "id": "1175599229345116160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175599229345116160"], "text": "\u00bfQui\u00e9n se apunta?\nBlue Demon vs Dr Wagner \n\u201cLa Gran Revancha\u201d\nEste domingo 22 en Florentine Gardens en \nEl Monte California.\nAdemas: Piloto Suicida, Acero Dorado, Shamu Jr., Hijo del Impostor, Legacy, Super Nacho,\u2026 https://t.co/jxBkOlwMvD", "author_id": "15721747"}, {"created_at": "2019-09-22T02:34:32.000Z", "id": "1175599227604484096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175599227604484096"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "985704776850690049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:33:43.000Z", "id": "1175599024700895232", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175599024700895232"], "text": "@el_tope_suicida \ud83d\ude01\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "author_id": "928193867412750337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175598932266643456"}], "in_reply_to_user_id": "2353767500"}, {"created_at": "2019-09-22T02:33:33.000Z", "id": "1175598981054959618", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598981054959618"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "185728696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:33:32.000Z", "id": "1175598978743730176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598978743730176"], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "author_id": "4893469806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:33:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175598942786084865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598942786084865"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "599716433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:33:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.8651, "type": "Other", "normalized_text": "vis a vis"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Zulema"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.5898, "type": "Person", "normalized_text": "Sole"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.4627, "type": "Person", "normalized_text": "Anabel"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.6006, "type": "Person", "normalized_text": "Sole"}]}, "id": "1175598881876402178", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598881876402178"], "text": "Os detetives de vis a vis s\u00e3o muito burros, nas outras temporadas tentando enganar Zulema com algo idiota, sendo que eles sabem o quanto ela \u00e9 inteligente e agora achando que a Sole matou Anabel, sendo que do jeito que a Sole \u00e9, se ela tivesse matado, certeza que ela confessaria", "author_id": "2303982985"}, {"created_at": "2019-09-22T02:33:08.000Z", "id": "1175598875425595395", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598875425595395"], "text": "@carolpfta O que me d\u00f3i \u00e9 que \u00e9 a mesma galera do \"o comunismo matou 183 milh\u00f5es\". Mas \u00e9 aquela hist\u00f3ria, n\u00e9, pobre n\u00e3o \u00e9 gente e se for negro ent\u00e3o...", "author_id": "858462048279310336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175594359615643648"}], "in_reply_to_user_id": "175193539"}, {"created_at": "2019-09-22T02:33:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175598853862690817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598853862690817"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "4910998461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:32:59.000Z", "id": "1175598839627206657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598839627206657"], "text": "RT @ferce92: Que tu boca sea un manantial de bendici\u00f3n y no de maldici\u00f3n.\n\nEl que se suicida no quiere terminar con su vida, quiere termina\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ferce92", "id": "980262486023827457"}]}, "author_id": "347641303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175365357294538752"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:32:54.000Z", "id": "1175598816541560832", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598816541560832"], "text": "@el_tope_suicida \u805e\u3044\u3066\u307f\u3066\u306f\u3069\u3046\u3067\u3059\u304b\uff1f\ud83d\ude04", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "author_id": "928193867412750337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175598459459555329"}], "in_reply_to_user_id": "2353767500"}, {"created_at": "2019-09-22T02:32:53.000Z", "id": "1175598813022707712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598813022707712"], "text": "@feministnoora Resumindo uma galera adolescente onde tem rico/pobre numa escola particular, o gay n\u00e3o assumido, o gay mul\u00e7mano, a rica com aids que se envolve com pobre e roubada da fam\u00edlia e envolvidos e tentam descobrir que matou a chata", "author_id": "123987027", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175598402484224001"}], "in_reply_to_user_id": "4856866685"}, {"created_at": "2019-09-22T02:32:33.000Z", "id": "1175598729945989120", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598729945989120"], "text": "@el_tope_suicida https://t.co/UNz7y3Rcdx", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/UNz7y3Rcdx", "expanded_url": "https://twitter.com/masakisama_/status/1174974212596891654?s=21", "display_url": "twitter.com/masakisama_/st\u2026"}]}, "author_id": "928193867412750337", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174974212596891654"}, {"type": "replied_to", "id": "1175598459459555329"}], "in_reply_to_user_id": "2353767500"}, {"created_at": "2019-09-22T02:32:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175598681741058048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598681741058048"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "178573025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:32:04.000Z", "id": "1175598606583259136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598606583259136"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "8194442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:31:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175598519589199872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598519589199872"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "144241505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:31:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175598436894355456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598436894355456"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "31288380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:31:18.000Z", "id": "1175598414945501184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598414945501184"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "979119813460135936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:31:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175598353968697344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598353968697344"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2202364545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:30:55.000Z", "id": "1175598319810306048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598319810306048"], "text": "Estoy el 95% del d\u00eda suicida y el otro 5% pasada de rosca. Suerte si me cruzan em cualquier estado", "author_id": "3304195337"}, {"created_at": "2019-09-22T02:30:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175598315225985024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598315225985024"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "60549349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:30:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175598269717778432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598269717778432"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "701716058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:30:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175598266077122560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598266077122560"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "956009584442953733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:30:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175598259617718273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598259617718273"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "872446297311240193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:30:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175598110791389185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598110791389185"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "3131008271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:29:58.000Z", "id": "1175598078608465925", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598078608465925"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1019276054047969280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:29:48.000Z", "id": "1175598038162669568", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598038162669568"], "text": "@el_tope_suicida \u8fd1\u3044\u306e\u306b\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "author_id": "928193867412750337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175597771723689986"}], "in_reply_to_user_id": "2353767500"}, {"created_at": "2019-09-22T02:29:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175598016511774720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175598016511774720"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3226801048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:29:34.000Z", "id": "1175597980046495744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175597980046495744"], "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "author_id": "720663300812488704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:28:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "kurt"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/gpoXt9JHVb", "expanded_url": "https://twitter.com/umemputado/status/1175190983207784448", "display_url": "twitter.com/umemputado/sta\u2026"}]}, "id": "1175597738039349249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175597738039349249"], "text": "u\u00e9 eu devo estar na dimens\u00e3o errada\npq o kurt que conhe\u00e7o j\u00e1 chapou se matou e foi pra outra dimens\u00e3o https://t.co/gpoXt9JHVb", "author_id": "839474694348734464"}, {"created_at": "2019-09-22T02:28:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.5372, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Civil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "info7mty", "id": "65579025"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/RGrQm2dqiw", "expanded_url": "http://bit.ly/31GJMAB", "display_url": "bit.ly/31GJMAB"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WCfXP16qZs", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1175461211242209287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WCfXP16qZs", "media_key": "3_1175461210013274113"}]}, "id": "1175597604874276864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175597604874276864"], "text": "RT @info7mty: Joven oficial de Fuerza Civil se suicida en su closet https://t.co/RGrQm2dqiw https://t.co/WCfXP16qZs", "author_id": "1144813453405614085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175461211242209287"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:27:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.4852, "type": "Other", "normalized_text": "Jhonnier"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 67, "username": "UniJaveriana", "id": "66571267"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/xiSUx1DzcD", "expanded_url": "https://twitter.com/lucalderondm/status/1175412646809669632", "display_url": "twitter.com/lucalderondm/s\u2026"}]}, "id": "1175597463790661633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175597463790661633"], "text": "Solidaridad con familiares y amigos de Jhonnier y con @UniJaveriana . \n\nLas reflexiones sobre ideaci\u00f3n suicida en j\u00f3venes debemos hacerlas con cautela. \n\nY otras asociaciones y conjeturas ligeras me parecen indolentes en este momento. https://t.co/xiSUx1DzcD", "author_id": "601144384"}, {"created_at": "2019-09-22T02:27:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1175597443116929025", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175597443116929025"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "365265905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:27:21.000Z", "id": "1175597420308312067", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175597420308312067"], "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "author_id": "1032299589427191813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:27:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175597392995016704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175597392995016704"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2209769184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:26:50.000Z", "id": "1175597291400548352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175597291400548352"], "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "author_id": "570490742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:26:46.000Z", "id": "1175597273109159936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175597273109159936"], "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "author_id": "1312326426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:26:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175597252775227393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175597252775227393"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "73142901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:25:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175596954866372608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175596954866372608"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "176618654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:25:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.5984, "type": "Organization", "normalized_text": "teen titans"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.5472, "type": "Organization", "normalized_text": "avengers"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.4014, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.6214, "type": "Organization", "normalized_text": "Deadpool"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Scooby doo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ChumelTorres", "id": "120835612"}]}, "id": "1175596922645688320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175596922645688320"], "text": "@ChumelTorres Llamen a Batman, a toda la liga de la justicia, a los gemelos fant\u00e1sticos, al escuadr\u00f3n suicida, a los teen titans, a los avengers, a los X-Men, a Deadpool, Scooby doo, capit\u00e1n cavern\u00edcola e hijo, inspector gadget, los cazafantasmas, los thundercats, los halcones gal\u00e1cticos...", "author_id": "348892229", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175584672417533952"}], "in_reply_to_user_id": "120835612"}, {"created_at": "2019-09-22T02:25:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175596896691400710", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175596896691400710"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1485543553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:25:15.000Z", "id": "1175596892287377409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175596892287377409"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1050095125001629697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:25:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}]}, "id": "1175596841452392448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175596841452392448"], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "4167131675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:25:01.000Z", "id": "1175596832627576833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175596832627576833"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "717470742334541824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:24:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1175596617367478274", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175596617367478274"], "text": "Tava assistindo esquadr\u00e3o suicida e parei", "author_id": "1021161740468477952"}, {"created_at": "2019-09-22T02:23:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175596574094843904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175596574094843904"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1148006596863283202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:23:55.000Z", "id": "1175596557498015745", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175596557498015745"], "text": "@theblovedwizard @PanzerF4ust @Roleta__Russa https://t.co/i0SoL7Tvch", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "theblovedwizard", "id": "57847844"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PanzerF4ust", "id": "1051280249420431360"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/i0SoL7Tvch", "expanded_url": "https://portalovertube.com/televisao/globo-exibe-o-filme-esquadrao-suicida-na-tela-quente-desta-segunda-23-09/", "display_url": "portalovertube.com/televisao/glob\u2026"}]}, "author_id": "736919312431210498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175594577136406528"}], "in_reply_to_user_id": "57847844"}, {"created_at": "2019-09-22T02:23:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c0gatha F\u00e9lix"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.3743, "type": "Person", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}, {"start": 237, "end": 250, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 254, "end": 255, "probability": 0.6605, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 78, "tag": "ACulpa\u00c8DoWitzel"}, {"start": 79, "end": 99, "tag": "VidasNegrasImportam"}, {"start": 100, "end": 116, "tag": "WitzelPsicopata"}, {"start": 117, "end": 141, "tag": "ApartheidInRioDeJaneiro"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/n7ehpO9Nxi", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/09/21/parentes-de-menina-baleada-no-alemao-criticam-a-conduta-da-pm-avo-se-desespera-ao-receber-noticia-da-morte.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/09/21/parentes-de-menina-baleada-no-alemao-criticam-a-conduta-da-pm-avo-se-desespera-ao-receber-noticia-da-morte.ghtml"}]}, "id": "1175596546513080320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175596546513080320"], "text": "Quem matou a \u00c0gatha F\u00e9lix,de 8 anos ? e quem autorizou matar? #ACulpa\u00c8DoWitzel #VidasNegrasImportam #WitzelPsicopata #ApartheidInRioDeJaneiro\nParentes de menina baleada no Alem\u00e3o acusam PM; av\u00f4 se desespera ao receber not\u00edcia da morte | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/n7ehpO9Nxi", "author_id": "472049784"}, {"created_at": "2019-09-22T02:23:49.000Z", "id": "1175596532168646656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175596532168646656"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "47516294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:23:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}]}, "id": "1175596421866819585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175596421866819585"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "author_id": "149922221", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:23:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175596368192245761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175596368192245761"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "200545940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:22:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175596317923532800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175596317923532800"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1041306986191577089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:22:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175596190035009536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175596190035009536"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2551743401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:22:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7173, "type": "Person", "normalized_text": "Matthew"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/ulv7b21OTC", "expanded_url": "https://twitter.com/brewntt/status/1175596141767008256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ulv7b21OTC", "media_key": "3_1175596139204227073"}]}, "id": "1175596141767008256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175596141767008256"], "text": "mds acho que o Matthew matou a irm\u00e3 sem querer coitado do meu filho aaaaaaa \n\nele \u00e9 parabatai de um herondale e ainda \u00e9 todo will, mds o menino vai querer se matar https://t.co/ulv7b21OTC", "author_id": "475898600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175596004579663875"}], "in_reply_to_user_id": "475898600"}, {"created_at": "2019-09-22T02:22:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.6741, "type": "Person", "normalized_text": "reddie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cvansstark", "id": "828754410771734529"}]}, "id": "1175596110905270272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175596110905270272"], "text": "RT @cvansstark: Exatamente eu toda vez q paro p pensar em como poderia ter sido diferente se o eddie n estivesse morto em como reddie ia se\u2026", "author_id": "1175206505882234880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175408722274902016"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:22:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175596104601276422", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175596104601276422"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "130013601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:21:58.000Z", "id": "1175596067842400256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175596067842400256"], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "author_id": "1442554542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:21:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175596050515726336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175596050515726336"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3348160955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:21:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175595968433152001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175595968433152001"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "168172487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:20:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.6852, "type": "Place", "normalized_text": "Alvarado"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 74, "tag": "Policiaca"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kecb59vzCJ", "expanded_url": "http://bit.ly/34ZPdfP", "display_url": "bit.ly/34ZPdfP"}]}, "id": "1175595810324656128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175595810324656128"], "text": "Hombre se suicida en Alvarado, Veracruz https://t.co/Kecb59vzCJ #Policiaca", "author_id": "70538650"}, {"created_at": "2019-09-22T02:20:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175595803647336449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175595803647336449"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "636599294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:20:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5567, "type": "Other", "normalized_text": "ka nariz"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8972, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}]}, "id": "1175595772286554113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175595772286554113"], "text": "Claramente chamuyar no es lo m\u00edo si total los 2 aritos en ka nariz hicieron que tenga 68 matches en tinder jaja *se suicida*", "author_id": "1597159098"}, {"created_at": "2019-09-22T02:20:09.000Z", "id": "1175595609786654720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175595609786654720"], "text": "mds eu mere\u00e7o a m\u00e3e colocando a culpa da morte do menino que se suicidou na m\u00e3e dele s\u00f3 porque ela \u00e9 l\u00e9sbica", "author_id": "885544118142865408"}, {"created_at": "2019-09-22T02:19:55.000Z", "id": "1175595551242555393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175595551242555393"], "text": "@djongadorge Bando de pau no Cu! Ao inv\u00e9s de se indignarem com as mortes tentam justificar como se a menina tivesse puxado o gatilho que matou o policial. Gente escrota do caralho, bando de filho de puto!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "djongadorge", "id": "1366574962992152576"}]}, "author_id": "383046140", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175544995539034113"}], "in_reply_to_user_id": "978844777901887489"}, {"created_at": "2019-09-22T02:19:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175595430815686656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175595430815686656"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "204595070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:19:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175595374578458626", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175595374578458626"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "905121512109330432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:19:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "id": "1175595352524767232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175595352524767232"], "text": "@FabioPorchat J\u00e1 definiram que a bala que matou a menina \u00e9 da pol\u00edcia pois os traficantes usam livros pra se defender, e sabe qual o produto mais contrabandeado no Brasil??? O cigarro", "author_id": "249593800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175580104489148417"}], "in_reply_to_user_id": "33804533", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}}, {"created_at": "2019-09-22T02:18:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175595194961391628", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175595194961391628"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "4100110223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:18:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "GCW"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4023, "type": "Other", "normalized_text": "NGI4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HeyyImRob", "id": "786231545690329089"}]}, "id": "1175595108839776256", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175595108839776256"], "text": "RT @HeyyImRob: .@TremontCZW with a tope suicida!\n\n#GCW #NGI4 @GCWrestling_ \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/uM05PH9tOn https://t.co/kXa2BOv13r", "author_id": "279927782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175592408085618694"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:17:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}]}, "id": "1175595044117651457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175595044117651457"], "text": "@Shiver_S23 pq eles come\u00e7aram a zoar o fato de eu ter chorado no dia q o jonghyun se suicidou pelo simples fato de ele ser coreano \ud83d\udc4d", "author_id": "858856447836389376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175594784565669888"}], "in_reply_to_user_id": "868891067562807296"}, {"created_at": "2019-09-22T02:17:50.000Z", "id": "1175595028535603201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175595028535603201"], "text": "RT @LUISVERASTEGU19: @H_Abanto @IDL_R @canalN_ @larepublica_pe @ensustrece \u00bfY tus arbritajes, te llevar\u00e1n al ACERNO, como al SUICIDA PR\u00d3FUG\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LUISVERASTEGU19", "id": "805582219670646784"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "H_Abanto", "id": "1039240577890611200"}, {"start": 31, "end": 37, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 63, "end": 74, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175120707383988224"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:17:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175595023280332801", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175595023280332801"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "793196295032799233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:17:33.000Z", "id": "1175594955731066882", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175594955731066882"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "22031185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:16:49.000Z", "id": "1175594770510561280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175594770510561280"], "text": "t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez", "author_id": "900789560497643520"}, {"created_at": "2019-09-22T02:16:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4756, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8352, "type": "Other", "normalized_text": "O Cava"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1175594758380707841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175594758380707841"], "text": "RT @DCBrasil3: Dos Seis Oscars da DC, quatro vieram de filmes com o #Batman. \n\n- Batman(1989): Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. \n\n - Batman - O Cava\u2026", "author_id": "843589684915781632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175489507556286464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:16:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "id": "1175594711949742080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175594711949742080"], "text": "@UOL Esse Wilson Witzel \u00e9 um cara horroroso , com essa politica de matan\u00e7a \u00f1 importando se \u00e9 inocente ou \u00f1 , j\u00e1 matou varias vidas inocentes .", "author_id": "4867339191", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175594114978652162"}], "in_reply_to_user_id": "70799317"}, {"created_at": "2019-09-22T02:15:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}]}, "id": "1175594452494299141", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175594452494299141"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "author_id": "3437570224", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:15:02.000Z", "id": "1175594323871764480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175594323871764480"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "40780219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:15:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9888, "type": "Organization", "normalized_text": "Hyundai"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "CiudadOjeda"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "CiudadOjeda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "somosnoticiacol", "id": "1131983166"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/G55hzOvjtW", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2o5Y2RlPae/?igshid=nife1arvvsh1", "display_url": "instagram.com/p/B2o5Y2RlPae/\u2026"}]}, "id": "1175594322588250113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175594322588250113"], "text": "RT @somosnoticiacol: Se suicida gerente de la Hyundai en #CiudadOjeda luego de discutir con su esposa \ud83d\udc47\nhttps://t.co/G55hzOvjtW https://t.c\u2026", "author_id": "766104152229441536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081570442592259"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:14:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4756, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8352, "type": "Other", "normalized_text": "O Cava"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1175594283245690880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175594283245690880"], "text": "RT @DCBrasil3: Dos Seis Oscars da DC, quatro vieram de filmes com o #Batman. \n\n- Batman(1989): Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. \n\n - Batman - O Cava\u2026", "author_id": "77746184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175489507556286464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:14:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1175594248663719938", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175594248663719938"], "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "author_id": "884210279474659328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:14:26.000Z", "id": "1175594170880278528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175594170880278528"], "text": "Cuando decimos; \u00abnormalicemos la menstruaci\u00f3n\u00bb no es para que nos pintemos la cara con sangre o algo as\u00ed, es para que no sean unos imb\u00e9ciles que se burlen o hagan sentir mal a alguna ni\u00f1a/mujer por un proceso natural que no controlamos x100000 https://t.co/CdlQXInnOd", "author_id": "2189464422", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/CdlQXInnOd", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T02:14:04.000Z", "id": "1175594078580432898", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175594078580432898"], "text": "minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina", "author_id": "2408667905"}, {"created_at": "2019-09-22T02:13:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "EAristeguieta", "id": "1410380994"}]}, "id": "1175594029947510784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175594029947510784"], "text": "@cyberChiguire @EAristeguieta Pero el genocidio Comunista en Venezuela no tiene comparaci\u00f3n, una maldad y criminalidad endemoniada que mata y suicida.", "author_id": "35326240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175589370268737536"}], "in_reply_to_user_id": "566353011"}, {"created_at": "2019-09-22T02:13:47.000Z", "id": "1175594008778874880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175594008778874880"], "text": "Ba segunda meu padrasto se acidentou e quase se matou, hoje meu pai foi assaltado, n\u00e3o tem um dia de paz no mundo tlc", "author_id": "968864023042289665"}, {"created_at": "2019-09-22T02:13:42.000Z", "id": "1175593988113522688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175593988113522688"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "76819832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:13:34.000Z", "id": "1175593951098802176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175593951098802176"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "244035453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:13:18.000Z", "id": "1175593885306904576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175593885306904576"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1041435477503602689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:13:04.000Z", "id": "1175593827039666177", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175593827039666177"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "66387295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:12:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5453, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/utDK1eF9o4", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1175575450040569857", "display_url": "twitter.com/QuebrandoOTabu\u2026"}]}, "id": "1175593661968596994", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175593661968596994"], "text": "Que autoridade (pol\u00edtica ou policial) vai se manifestar sobre a trag\u00e9dia que matou a pequena Agatha? A indiferen\u00e7a sob a m\u00e1scara de uma pol\u00edtica de \"combate ao crime\" assusta na mesma propor\u00e7\u00e3o que enoja. O meu cora\u00e7\u00e3o de pai se despeda\u00e7a. Onde esse \"projeto\" vai nos levar? https://t.co/utDK1eF9o4", "author_id": "52246435", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175575450040569857"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-09-22T02:12:06.000Z", "id": "1175593583048413185", "lang": "tr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175593583048413185"], "text": "@LegoMania22 Tan suicida me mirovauwkqkaiqjaj? Xdxdxd", "author_id": "1106293995968163840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175593414517092352"}], "in_reply_to_user_id": "823349217699598336"}, {"created_at": "2019-09-22T02:11:53.000Z", "id": "1175593530342944770", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175593530342944770"], "text": "RT @belkis24036550: @claudiosavoia MIRADA APAGADA,SONRISA FORZADA, SOLO ESTIRA LA BOCA EN UN RICTUS Q PRETENDE SER SONRISA....NO ALCANZA PA\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "belkis24036550", "id": "767418890104217600"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}]}, "author_id": "767418890104217600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175588414319730688"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:11:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175593385081618433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175593385081618433"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "950433255450431489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:11:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175593380295958528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175593380295958528"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2649300086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:11:06.000Z", "id": "1175593331763621890", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175593331763621890"], "text": "RT @ferce92: Que tu boca sea un manantial de bendici\u00f3n y no de maldici\u00f3n.\n\nEl que se suicida no quiere terminar con su vida, quiere termina\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ferce92", "id": "980262486023827457"}]}, "author_id": "834431900546654208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175365357294538752"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:11:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3987, "type": "Other", "normalized_text": "Juneca"}]}, "id": "1175593330480205824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175593330480205824"], "text": "Juneca foi se sentar na cadeira aqui no mergulha puxei a cadeira o homi se matou no ch\u00e3o kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "author_id": "1068888979657957377"}, {"created_at": "2019-09-22T02:11:00.000Z", "id": "1175593304987189249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175593304987189249"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1146875935846817795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:10:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175593259801939970", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175593259801939970"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "936333219812823040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:10:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175593241317715968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175593241317715968"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "919610352928804864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:10:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4756, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8352, "type": "Other", "normalized_text": "O Cava"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1175593196694495233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175593196694495233"], "text": "RT @DCBrasil3: Dos Seis Oscars da DC, quatro vieram de filmes com o #Batman. \n\n- Batman(1989): Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. \n\n - Batman - O Cava\u2026", "author_id": "342139536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175489507556286464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:10:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175593193079017472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175593193079017472"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "39360291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:10:24.000Z", "id": "1175593155036622849", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175593155036622849"], "text": "@Alzhy0 Lula molusco vs Lula molusco suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Alzhy0", "id": "3075428330"}]}, "author_id": "1119721424426557440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175446047851765761"}], "in_reply_to_user_id": "3075428330"}, {"created_at": "2019-09-22T02:10:03.000Z", "id": "1175593067073691648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175593067073691648"], "text": "RT @MatiCatania: @alejofneves @RamaaFernandez_ @LucasFebbrino JAJAJAJAJAJA ya fue, sale ese pacto suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MatiCatania", "id": "1636513945"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "alejofneves", "id": "1106585305"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "ramaafernandez_", "id": "1539603772707684352"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "LucasFebbrino", "id": "430068967"}]}, "author_id": "430068967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175575803507220481"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:09:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "GCW"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4023, "type": "Other", "normalized_text": "NGI4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HeyyImRob", "id": "786231545690329089"}]}, "id": "1175592858750865408", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175592858750865408"], "text": "RT @HeyyImRob: .@TremontCZW with a tope suicida!\n\n#GCW #NGI4 @GCWrestling_ \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/uM05PH9tOn https://t.co/kXa2BOv13r", "author_id": "89917232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175592408085618694"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:09:02.000Z", "id": "1175592813322473473", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175592813322473473"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "125495071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:08:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175592732389183489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175592732389183489"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "344926512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:08:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175592712122355712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175592712122355712"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "787466232807190528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:08:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5922, "type": "Person", "normalized_text": "Tremont"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.6577, "type": "Other", "normalized_text": "NGI4"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 52, "tag": "NGI4"}]}, "id": "1175592608493645826", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175592608493645826"], "text": "Pero que pedazo de Tope Suicida de Tremont \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e #NGI4", "author_id": "1124795350185906177"}, {"created_at": "2019-09-22T02:08:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "GCW"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4023, "type": "Other", "normalized_text": "NGI4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HeyyImRob", "id": "786231545690329089"}]}, "id": "1175592591854833664", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175592591854833664"], "text": "RT @HeyyImRob: .@TremontCZW with a tope suicida!\n\n#GCW #NGI4 @GCWrestling_ \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/uM05PH9tOn https://t.co/kXa2BOv13r", "author_id": "18841933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175592408085618694"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:08:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175592583634046977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175592583634046977"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2887388931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:08:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "GCW"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4023, "type": "Other", "normalized_text": "NGI4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HeyyImRob", "id": "786231545690329089"}]}, "id": "1175592581217959936", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175592581217959936"], "text": "RT @HeyyImRob: .@TremontCZW with a tope suicida!\n\n#GCW #NGI4 @GCWrestling_ \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/uM05PH9tOn https://t.co/kXa2BOv13r", "author_id": "3142934978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175592408085618694"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:07:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "GCW"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4023, "type": "Other", "normalized_text": "NGI4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HeyyImRob", "id": "786231545690329089"}]}, "id": "1175592489383792640", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175592489383792640"], "text": "RT @HeyyImRob: .@TremontCZW with a tope suicida!\n\n#GCW #NGI4 @GCWrestling_ \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/uM05PH9tOn https://t.co/kXa2BOv13r", "author_id": "33842936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175592408085618694"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:07:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "id": "1175592456399806464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175592456399806464"], "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "author_id": "831964088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:07:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175592424883806208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175592424883806208"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3895629975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:07:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5233, "type": "Other", "normalized_text": "GCW"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.414, "type": "Other", "normalized_text": "NGI4"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 39, "tag": "GCW"}, {"start": 40, "end": 45, "tag": "NGI4"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 59, "username": "GCWrestling_", "id": "1024814245"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uM05PH9tOn", "expanded_url": "http://fite.tv/watch/gcw-the-ngi4/2p0um/", "display_url": "fite.tv/watch/gcw-the-\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kXa2BOv13r", "expanded_url": "https://twitter.com/HeyyImRob/status/1175592408085618694/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kXa2BOv13r", "media_key": "16_1175592390603825152"}]}, "id": "1175592408085618694", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175592408085618694"], "text": ".@TremontCZW with a tope suicida!\n\n#GCW #NGI4 @GCWrestling_ \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/uM05PH9tOn https://t.co/kXa2BOv13r", "author_id": "786231545690329089"}, {"created_at": "2019-09-22T02:07:21.000Z", "id": "1175592389408382976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175592389408382976"], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "author_id": "502164886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:06:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9484, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9614, "type": "Other", "normalized_text": "IT 2"}]}, "id": "1175592292708757507", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175592292708757507"], "text": "Achei que n\u00e3o era poss\u00edvel fazerem um filme pior do que Esquadr\u00e3o Suicida. Da\u00ed IT 2 foi l\u00e1 e dobrou a aposta.", "author_id": "78390796"}, {"created_at": "2019-09-22T02:06:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.8694, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DireitaVolver17", "id": "1256790395037593601"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "caboquisse", "id": "154549130"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "sergio_nab", "id": "54060195"}, {"start": 41, "end": 46, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "id": "1175592229416656896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175592229416656896"], "text": "@direitavolver17 @caboquisse @sergio_nab @VEJA A discuss\u00e3o aqui \u00e9 a presen\u00e7a do psicopata no governo do RJ q manda atirar em escolas e matou uma menina de 8 anos. N\u00e3o se o cara \u00e9 marmita. Ao inv\u00e9s de lamber bota, acrescente algo \u00fatil para o debate ou mantenha-se em sil\u00eancio\nGrata ;)", "author_id": "198347912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175527772707573761"}], "in_reply_to_user_id": "3720021797"}, {"created_at": "2019-09-22T02:06:09.000Z", "id": "1175592085107433472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175592085107433472"], "text": "@xurirux Dato un poco triste*, en la ciudad donde vivo, hace tres semanas seguidas, que por semana, alguien se suicida en las v\u00edas del tren", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xurirux", "id": "344233932"}]}, "author_id": "785537218488242176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174961026975989760"}], "in_reply_to_user_id": "344233932"}, {"created_at": "2019-09-22T02:06:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175592080585973762", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175592080585973762"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "1140161934328811520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:06:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175592055894093824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175592055894093824"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "771110685837320192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:05:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 707, "end": 711, "probability": 0.452, "type": "Other", "normalized_text": "trine"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "quiz__", "id": "601861489"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "Rubens08930537", "id": "1103823117993037825"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "esquerdeando", "id": "2820615074"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "AnnaS_Gdottir", "id": "1460706924"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "adrianaramossi", "id": "1107610074745368576"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "inocenciamanoel", "id": "771741061"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "Lelecoutz", "id": "123567016"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "pactolinu", "id": "1723689505"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "Sabrinaportoqn", "id": "1053065619854245889"}, {"start": 139, "end": 153, "username": "Fabiomarbinho", "id": "994033058797023232"}, {"start": 154, "end": 169, "username": "PluftPlaftZoom", "id": "965998745904123904"}, {"start": 170, "end": 178, "username": "rafazec", "id": "74164672"}, {"start": 179, "end": 188, "username": "taminebb", "id": "738519948348280834"}, {"start": 189, "end": 200, "username": "Elliisiess", "id": "1002118108436459520"}, {"start": 201, "end": 214, "username": "ValderCorrea", "id": "765210599261343744"}, {"start": 229, "end": 236, "username": "roaraz", "id": "52486241"}, {"start": 237, "end": 248, "username": "loka_costa", "id": "329701747"}, {"start": 262, "end": 274, "username": "ruipalanque", "id": "631798846"}, {"start": 275, "end": 288, "username": "DavidCarreta", "id": "1092532391950860288"}, {"start": 289, "end": 300, "username": "gera_lopes", "id": "315207626"}, {"start": 301, "end": 314, "username": "JPereiraLeal", "id": "93229949"}, {"start": 315, "end": 331, "username": "EDIRCARVALHOMO3", "id": "1109910271613718532"}, {"start": 332, "end": 339, "username": "edmann", "id": "14138898"}, {"start": 340, "end": 348, "username": "Ann_aD_", "id": "1238606767459905539"}, {"start": 349, "end": 360, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}, {"start": 361, "end": 374, "username": "JSJunior1980", "id": "1089694047571185665"}, {"start": 375, "end": 389, "username": "consuveronica", "id": "103316147"}, {"start": 390, "end": 406, "username": "JuliannaLulaMar", "id": "802940342827880449"}, {"start": 407, "end": 417, "username": "AnielsonV", "id": "1108900952692715521"}, {"start": 418, "end": 432, "username": "Rubem_Vicente", "id": "321353464"}, {"start": 443, "end": 453, "username": "llouzzada", "id": "836381468863709184"}, {"start": 454, "end": 470, "username": "MoniqueFreitasB", "id": "524711905"}, {"start": 471, "end": 482, "username": "TodaNayumi", "id": "2848281159"}, {"start": 483, "end": 494, "username": "72_aurelio", "id": "912000168148586496"}, {"start": 495, "end": 505, "username": "OldmanZai", "id": "1277088224247197699"}, {"start": 506, "end": 517, "username": "LoteMarcio", "id": "1125153857963745280"}, {"start": 518, "end": 531, "username": "anabritolira", "id": "164234852"}, {"start": 548, "end": 558, "username": "galo_2018", "id": "966477230724603904"}, {"start": 559, "end": 573, "username": "desertodeamor", "id": "3165087909"}, {"start": 574, "end": 590, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}, {"start": 591, "end": 600, "username": "gechelle", "id": "53371277"}, {"start": 601, "end": 616, "username": "passarosErosas", "id": "861894420"}, {"start": 617, "end": 625, "username": "Gritzio", "id": "818984858903003136"}]}, "id": "1175592038571630597", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175592038571630597"], "text": "@malusoares_br @quiz__ @Rubens08930537 @esquerdeando @AnnaS_Gdottir @adrianaramossi @inocenciamanoel @Lelecoutz @pactolinu @Sabrinaportoqn @Fabiomarbinho @PluftPlaftZoom @rafazec @taminebb @Elliisiess @ValderCorrea @lulameuheroi @roaraz @loka_costa @JuhBatist13 @ruipalanque @DavidCarreta @gera_lopes @JPereiraLeal @EDIRCARVALHOMO3 @edmann @Ann_aD_ @vivi_scans @JSJunior1980 @consuveronica @JuliannaLulaMar @AnielsonV @Rubem_Vicente @_Adedeia @llouzzada @MoniqueFreitasB @TodaNayumi @72_aurelio @OldmanZai @LoteMarcio @anabritolira @Jaquegiarletti @galo_2018 @desertodeamor @Haddad_Fernando @gechelle @passarosErosas @Gritzio essa revolu\u00e7\u00e3o federalista foi mesma coisa se a anna belo dia resolvesse matar a trine a bala e fac\u00e3o que valor poderia ter numa revolu\u00e7\u00e3o que irm\u00e3o matou irm\u00e3o marido e mulher se mataram etc ??? enfim fratricida =/", "author_id": "712157572695003136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175590430286786562"}], "in_reply_to_user_id": "712157572695003136"}, {"created_at": "2019-09-22T02:05:53.000Z", "id": "1175592019147800576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175592019147800576"], "text": "@SantosOpressivo Verissimo se matou tamb\u00e9m", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SantosOpressivo", "id": "371482016"}]}, "author_id": "299408717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175589221719056385"}], "in_reply_to_user_id": "371482016"}, {"created_at": "2019-09-22T02:05:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5602, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.5879, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "korviliath", "id": "830622725408509952"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}]}, "id": "1175592017654681600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175592017654681600"], "text": "@korviliath @ayubrazil A morte da \u00c1gata n\u00e3o foi planejada. Rhuan teve o p\u00eanis decepado e sofreu muito! Foi morto por ser homem, a m\u00e3e e a companheira do PCdoB o odiavam. Infelizmente a esquerda se calou sim! Que quem matou \u00c1gata pague pelo crime!", "author_id": "110313104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175516590726627329"}], "in_reply_to_user_id": "830622725408509952", "geo": {"place_id": "62cbcbb710badc1b"}}, {"created_at": "2019-09-22T02:05:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175591979322937344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175591979322937344"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "145351946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:05:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6151, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}]}, "id": "1175591919600226305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175591919600226305"], "text": "@cariocadelegado Carioca, segura o seu b.o. a\u00ed que a pol\u00edtica que voc\u00ea defende matou uma menina de 8 anos. Agora estamos em um dos muitos momentos em que o dedo t\u00e1 apontado para voc\u00ea que defende a matan\u00e7a de bandidos como se bala desviasse de inocente. Assuma as consequ\u00eancias do que voc\u00ea defende.", "author_id": "1553344910", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175513540461060098"}], "in_reply_to_user_id": "279854727"}, {"created_at": "2019-09-22T02:05:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175591886486200322", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175591886486200322"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2766784732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:05:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7081, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/BFpISVrwQc", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/opiniao/coluna/2019/09/21/onde-criancas-morrem-por-tiro-de-fuzil.htm?cmpid=copiaecola", "display_url": "noticias.uol.com.br/opiniao/coluna\u2026"}]}, "id": "1175591848066387969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175591848066387969"], "text": "@monicabergamo \"Somente a investiga\u00e7\u00e3o poder\u00e1 determinar se o tiro que matou \u00c1gatha realmente partiu da arma de um policial.... - Veja mais em https://t.co/BFpISVrwQc", "author_id": "3372767445", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175487189498679301"}], "in_reply_to_user_id": "58951368"}, {"created_at": "2019-09-22T02:05:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175591828147642368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175591828147642368"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1105958775205310465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:05:05.000Z", "id": "1175591818563608576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175591818563608576"], "text": "Me da tanta pena cuando alguien se suicida porque de vdd nose que estaria pasando para tener que llegar a esa decisi\u00f3n pero me da tanta rabia cuando los tratan de egoistas, de vdd no saben el tormento q pasaba por la cabeza de esas personas, quizas no era grave pero para ellos si", "author_id": "719598180078350336"}, {"created_at": "2019-09-22T02:04:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175591793217478656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175591793217478656"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "1457111828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:04:36.000Z", "id": "1175591697968971776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175591697968971776"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "169589585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:04:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.664, "type": "Person", "normalized_text": "day trader"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "samydana", "id": "34759495"}]}, "id": "1175591684480151552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175591684480151552"], "text": "@samydana O que aconteceu? Est\u00e1 falando do caso do day trader q se suicidou?", "author_id": "1020372879383433216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175589808409915392"}], "in_reply_to_user_id": "34759495"}, {"created_at": "2019-09-22T02:03:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175591456930746369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175591456930746369"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1007420622115430402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:02:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175591279536812032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175591279536812032"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1175235258654101504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T02:02:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175591231105228800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175591231105228800"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "798263879306448896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "781971789211721728", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "username": "PirataDelDeseo1", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 320, "tweet_count": 74221, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "123402404", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Star U\u00f3", "username": "gabiih_gergelim", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 320, "tweet_count": 6527, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1629241", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "name": "marcogomes vota 13", "username": "marcogomes", "public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 3509, "tweet_count": 223686, "listed_count": 1224}}, {"verified": false, "id": "65681802", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Cachorra de Rodoviaria \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "richleaoofc", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 1734, "tweet_count": 11810, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "283230411", "name": "Quebrando o Tabu", "username": "QuebrandoOTabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010918, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}}, {"verified": false, "id": "186659339", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Jess", "username": "Jessyca_SM", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1020, "tweet_count": 12093, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "155526308", "name": "Leandra Leal", "username": "leandraleal", "public_metrics": {"followers_count": 984137, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}}, {"verified": false, "id": "478545607", "location": "En el Paraiso", "name": "Julen", "username": "julen_rubio", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 56, "tweet_count": 14955, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2574921475", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "JH\u26a1", "username": "Jona7han_97", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 442, "tweet_count": 10860, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2933842961", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "vi", "username": "vihspfc", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 864, "tweet_count": 48959, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1050174967298629633", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "Haddad Debochado", "username": "HaddadDebochado", "public_metrics": {"followers_count": 204228, "following_count": 1798, "tweet_count": 41963, "listed_count": 200}}, {"verified": false, "id": "1171935583196893184", "name": "Carlos", "username": "Carlos89809422", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 34, "tweet_count": 329, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "975127727501185025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "username": "Zambelli2210", "public_metrics": {"followers_count": 2093377, "following_count": 381, "tweet_count": 35138, "listed_count": 2179}}, {"verified": false, "id": "266212048", "location": "Peru", "name": "Yancarlo Nabarrete", "username": "luciernago22", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 290, "tweet_count": 91748, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2190944240", "name": "Carlos Provenzano", "username": "Pepenovante", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 50, "tweet_count": 37253, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1708003532", "location": "Diadema-SP-Brasil", "name": "janice camozi", "username": "camozijanice", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 141, "tweet_count": 4436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "56118033", "location": "New Jersey, USA", "name": "marcelo marcelo", "username": "marcelo2l", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 369, "tweet_count": 4316, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "username": "felipeneto", "public_metrics": {"followers_count": 15245496, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}}, {"verified": false, "id": "187624816", "location": "Vigia, Par\u00e1", "name": "Jr. F\u00e9lix Dutra", "username": "felixdutrajr", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 965, "tweet_count": 6391, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "89191859", "location": "Uberl\u00e2ndia, MG, Brasil", "name": "Rafael Antonioli", "username": "_rantonioli", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 611, "tweet_count": 653, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1104573439061475329", "location": "Setor C\u00e2ndida de Morais, Goi\u00e2n", "name": "Roberto Paiva", "username": "roberto_paivafe", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 59, "tweet_count": 1997, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1121938999847858182", "location": "urrea morris lynch & larsson", "name": "lyandra", "username": "godsurrea", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1382, "tweet_count": 29224, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "965557787412586499", "name": "Stefanny Bruckmann", "username": "StefannyBruckm1", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 121, "tweet_count": 1734, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "265501883", "location": "Pelotas - RS - Brasil", "name": "O Tamarindo", "username": "RealTamarindo", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 277, "tweet_count": 19718, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "362451688", "name": "Diego Mart\u00ednez", "username": "diegomusiic", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 278, "tweet_count": 5518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "275824566", "location": "Samborondon, Ecuador", "name": "rainbowapplehoney \u262e\ufe0e", "username": "daytiari", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 149, "tweet_count": 4873, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "309706991", "location": "Nowhere", "name": "David Olaya", "username": "davidolayam", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 68, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "516537621", "name": "Fausto Fern\u00e1ndez", "username": "faustianovich", "public_metrics": {"followers_count": 16610, "following_count": 875, "tweet_count": 214484, "listed_count": 258}}, {"verified": false, "id": "297121152", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Giselle Noronha", "username": "Gis_Noronha", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 408, "tweet_count": 2286, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2961401287", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "name": "Ranmses", "username": "worrieranm", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 412, "tweet_count": 4993, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2205962792", "name": "Eduardo M. Piedra", "username": "EduardPiedra", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 4110, "tweet_count": 24117, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1090816013036388352", "location": "S \u2661", "name": "leo", "username": "leohkk", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 360, "tweet_count": 6995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "139765160", "location": "Brasil", "name": "Cosmo Jr.", "username": "Paulocosmojr", "public_metrics": {"followers_count": 12307, "following_count": 120, "tweet_count": 66130, "listed_count": 707}}, {"verified": false, "id": "59684382", "location": "NARNIA OU MATRIX ", "name": "ZONA DE EMBARQUE", "username": "embarquenazona", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1274, "tweet_count": 3742, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "25704704", "location": "Rio", "name": "Gregorio Duvivier", "username": "gduvivier", "public_metrics": {"followers_count": 1743719, "following_count": 2018, "tweet_count": 16124, "listed_count": 1846}}, {"verified": false, "id": "55306805", "location": "LIMA, PER\u00da", "name": "Miguel Checa \ud83d\ude0e", "username": "MiguelCheca2906", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 616, "tweet_count": 37681, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "770591282", "location": "Peru, IN", "name": "Fernando Bardales", "username": "f_bardales", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 827, "tweet_count": 17426, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "786569557674713088", "location": "Centro Hist\u00f3rico, CDMX", "name": "Jose Salvador Garc\u00eda Hdz \uea00\ud83d\ude87\ud83d\ude9e\ud83d\ude8e\ud83d\ude83\ud83d\udea0\ud83d\udeb2\ud83d\udd03\ud83d\ude90\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "darth_chamonkle", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 836, "tweet_count": 25411, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "2994027541", "name": "@TomatazosCom", "username": "TomatazosCom", "public_metrics": {"followers_count": 65408, "following_count": 26112, "tweet_count": 152901, "listed_count": 490}}, {"verified": false, "id": "3342927239", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Mari oliveira", "username": "marianao366", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 50, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "244364088", "name": "V\u00edtima do caos Park Jimin \ud83d\udc80", "username": "iwannaliveinms", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 596, "tweet_count": 18439, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "46577358", "location": "Brasil", "name": "J\u00f4natas", "username": "yashar2503", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 805, "tweet_count": 6033, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2353795477", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Ju \u235f \ud83e\udee7\ud83e\udee7", "username": "huptoncevans", "public_metrics": {"followers_count": 6785, "following_count": 6169, "tweet_count": 323627, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1039216735977648129", "name": "Erika \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Erika14770590", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1160, "tweet_count": 12014, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1058197147026382848", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Taylor\ud83c\udf52\ud83e\uddec\ud83d\udc1c\ud83c\udf93\ud83d\udd25\u2744\ufe0f\ud83d\udc09\ud83c\udff9", "username": "TvViciada", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1617, "tweet_count": 70628, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "46200708", "location": "Esteio, Brasil", "name": "Luiza Meira (Lume in Borderland) \u2b50\u2728", "username": "luizameira", "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 4999, "tweet_count": 163780, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "97150701", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "cintaralho vegano\u2122 \u00e9 LULA 13\u2665\ufe0f", "username": "mareeah", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 954, "tweet_count": 27080, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1083293860896407553", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lucimar Assump\u00e7\u00e3o \ud83e\udd1c\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udf1f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83e\udd1b\ud83d\uded0", "username": "LucimarAssumpo1", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 1409, "tweet_count": 50314, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "112699057", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Humberto Gebrim\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "Gebrim_H", "public_metrics": {"followers_count": 67624, "following_count": 56253, "tweet_count": 32163, "listed_count": 146}}, {"verified": false, "id": "1090471234926768128", "name": "toy \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udc7b vota 13", "username": "anarqueersta", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 135, "tweet_count": 18853, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "955924288682545154", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ufe0e\u26e5", "username": "gotchiex", "public_metrics": {"followers_count": 5638, "following_count": 5569, "tweet_count": 30569, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "459562351", "location": "Bahia, Brasil", "name": "piper", "username": "favscanary", "public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 2630, "tweet_count": 31396, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "743924837408714752", "name": "Tridemaster", "username": "tridemaster", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 5, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4734561621", "location": "Brasil", "name": "Rog\u00e9rio Betin", "username": "RogerioBetin", "public_metrics": {"followers_count": 4321, "following_count": 320, "tweet_count": 9228, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1135582835849551872", "location": "Belcity", "name": "vi\u03c0in", "username": "vitinsilva35", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 311, "tweet_count": 8849, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1134114277453905921", "name": "Andrew", "username": "Andrewsantosx", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 737, "tweet_count": 11904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "46880691", "name": "lucas acha esse site horr\u00edvel", "username": "lucasfa_", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 401, "tweet_count": 110241, "listed_count": 144}}, {"verified": false, "id": "163537934", "location": "Manaus, Amazonas", "name": "Diz ai uma tal de Dany Milit\u00e3o \ud83c\udf08", "username": "danymilitao", "public_metrics": {"followers_count": 3958, "following_count": 4999, "tweet_count": 663295, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "3732419595", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Beta\ud83c\udf35\ud83d\ude37 #SereiResistencia", "username": "eupassosp29", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 1500, "tweet_count": 74550, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "110522807", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Chico Alencar + Lula 13", "username": "chico_psol", "public_metrics": {"followers_count": 278082, "following_count": 2019, "tweet_count": 51762, "listed_count": 1298}}, {"verified": false, "id": "2318971016", "location": "Imperatriz, Brasil", "name": "Dodi", "username": "eudodi_", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 609, "tweet_count": 17393, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1141702327629430784", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "bilu", "username": "artur_felipejf", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 290, "tweet_count": 5119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "887421028724617218", "location": "Ativa o sino ai alek", "name": "eu achava q racista era quem vendia ra\u00e7\u00e3o\ud80c\udd8f", "username": "RUDZILLLA", "public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 130, "tweet_count": 6444, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "54384900", "location": "Brazil", "name": "Joy", "username": "acarajoyy", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 47, "tweet_count": 24042, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "902615150154350592", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Escitalopram Quetiapina e Macho", "username": "AmesmaBianca", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 527, "tweet_count": 12032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "968529859222867968", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "\u00e1l\u00e3na", "username": "_alanninha_", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 291, "tweet_count": 5087, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "997174904624762880", "location": "Ecuador-Chile", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc74\ud835\udc6b\u271d\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "DocLuis_Litardo", "public_metrics": {"followers_count": 9759, "following_count": 9021, "tweet_count": 16401, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "67522128", "location": "Samborondon, Ecuador", "name": "Tiqui Baquerizo\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f", "username": "Tiqui_Baquerizo", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1469, "tweet_count": 14444, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1064132816", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "name": "Queen\ud83d\udc51\ud83d\udc9c", "username": "Agusbeleen2", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1930, "tweet_count": 61011, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1138492153", "location": "bad aires ", "name": "\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude95\ud835\ude8a", "username": "NarellaBelen23", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 658, "tweet_count": 56976, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "73247590", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "rx", "username": "xxvxavier", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 375, "tweet_count": 9096, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3015004457", "name": ".", "username": "CavaleiroAfonso", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 4337, "tweet_count": 45231, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "948620514", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "name": "miros", "username": "miros_perez", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 554, "tweet_count": 52630, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "369184980", "location": "bs \u2022 km \u2022 tm \u2022 ev \u2022 ms", "name": "karina", "username": "britneyreason", "public_metrics": {"followers_count": 8199, "following_count": 5349, "tweet_count": 232802, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "558741399", "name": "pric", "username": "lesbishes", "public_metrics": {"followers_count": 8983, "following_count": 673, "tweet_count": 359604, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "2203835522", "name": "Jenni \u30c3", "username": "jlocapshaw", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 599, "tweet_count": 17860, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "38288900", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "name": "Djeison Moreira", "username": "Djeison_Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 504, "tweet_count": 12727, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "129928400", "location": "Juan de la Coba 106, Lima.", "name": "Oscar Ferrari", "username": "Lubi_Mac", "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 1368, "tweet_count": 68525, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3338354123", "location": "lima, Peru", "name": "Gonzalo Nu\u00f1ez Andrade", "username": "gonzaperucarajo", "public_metrics": {"followers_count": 87122, "following_count": 360, "tweet_count": 2017, "listed_count": 121}}, {"verified": false, "id": "584951294", "location": "Infinite sadness", "name": "\u304f\u304d\u308a", "username": "Bakaloneking", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 3212, "tweet_count": 239544, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1065008831871287296", "location": "Chal\u00e9 #4", "name": "ana", "username": "boredlzsink", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1614, "tweet_count": 25355, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "700113483157934081", "location": "Belo Horizonte, MG ", "name": "Deise Magalh\u00e3es", "username": "DeiseMagalhesd1", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 491, "tweet_count": 16728, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1057385763782963200", "name": "Leandro", "username": "abkx6ojk1MbvK", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 481, "tweet_count": 5161, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "917004187975774209", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "BielMarcola \ud83d\udca2", "username": "bielmarcola", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 333, "tweet_count": 20154, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "55869099", "name": "Breno", "username": "brenoamaia", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 800, "tweet_count": 7852, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2723773936", "location": "Brasil.santa Catarina bc", "name": "Tiago santos luz", "username": "Tiagol1986", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 272, "tweet_count": 12153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "724218728762712066", "location": "playland", "name": "LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "wslyplayland", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1468, "tweet_count": 11366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "618502007", "location": "BIEBER", "name": "Vanessa", "username": "vansmendess", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 615, "tweet_count": 14292, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "773297221265752064", "location": "Horizontina, Brasil", "name": "Pedro", "username": "pedrostein51", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1147, "tweet_count": 9834, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2946396622", "location": "H\u00f8me", "name": "Hachi Dreamson", "username": "HDreamson", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 568, "tweet_count": 36071, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "320525156", "location": "||-//", "name": "Blurryfake \u03a8", "username": "TioBlurryfake", "public_metrics": {"followers_count": 26696, "following_count": 47, "tweet_count": 11610, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "923243626431500288", "location": "Ilha do Governador", "name": "Al\u00ea \ud83d\udca5", "username": "AlexandraDaHor6", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1257, "tweet_count": 27125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "64290437", "location": "\u00dcT: -22.3071891,-48.1223844", "name": "Olavo Barreto", "username": "OlavoBarreto", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 983, "tweet_count": 2715, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "992506730331496449", "location": "Palestra It\u00e1lia", "name": "Douglas \u2117", "username": "DodoSousaa", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1564, "tweet_count": 44432, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1114577226551431168", "name": "\ud83c\udf39\u270a\ud83c\udffb Chapolin trabalhista", "username": "APousou", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1535, "tweet_count": 3132, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1054926235938230272", "name": "a dead flower", "username": "EVILfael", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 86, "tweet_count": 12768, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "57672987", "name": "Eduardo Fimbres", "username": "eduardofimbres", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 516, "tweet_count": 220, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "187350389", "location": "Hermosillo, SON, MX", "name": "J. Joaqu\u00edn Cabrera", "username": "JCabrera66", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 3239, "tweet_count": 8901, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "593178844", "name": "ana bea", "username": "rockyourbodyjt", "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 2027, "tweet_count": 311741, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "478078088", "name": "agr\u00f4mina", "username": "victoria99moura", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 255, "tweet_count": 22359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "117213458", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "fran\u00e7ois boutiqc", "username": "molimpeza", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 643, "tweet_count": 82400, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "968604065251946496", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Polly \ud83d\udd25", "username": "Ray71421", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 706, "tweet_count": 35299, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "949612609296371712", "location": "Em Algum Lugar", "name": "Amigo da Clarisse Lispector", "username": "DeusdedetJ", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 368, "tweet_count": 2621, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4557293901", "name": "rena", "username": "r3nally", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 302, "tweet_count": 58273, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "970090478740877313", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "Gael", "username": "doidodonaridrin", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1053, "tweet_count": 27776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3363522701", "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s", "name": "Mayc Cal\u00edgula #HaterdoBolsonaro", "username": "maycaligula", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 290, "tweet_count": 18387, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4698697609", "name": "Luis", "username": "LuissGuilh", "public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 1783, "tweet_count": 61063, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2460917705", "location": "019", "name": "\ud835\ude79\ud835\ude9e\ud835\ude93\ud835\ude9e", "username": "JuliaMartelozo", "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 1798, "tweet_count": 31860, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1087922945534582784", "location": "dragonstone", "name": "\u0618", "username": "myedrol", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 115, "tweet_count": 19973, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "82911310", "name": "J\u00e9ssica Mosca", "username": "JehMosca", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 948, "tweet_count": 34537, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3064924797", "name": "mio.pe \u2606", "username": "nighthannie", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 1218, "tweet_count": 84232, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "921450233355173888", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "xonada na camz\ud83e\udd84\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "PaivaAgda", "public_metrics": {"followers_count": 2800, "following_count": 2132, "tweet_count": 5742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1151252779714981889", "location": "\ud835\udc12\ud835\udc21\ud835\udc1e/\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b", "name": "liere\ud83d\ude33", "username": "flaarahvioletax", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1090, "tweet_count": 5978, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "24509358", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "name": "Valdir Bertolino", "username": "vbertolino", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 2731, "tweet_count": 193716, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "765537555668471808", "location": "Santa Terezinha de Itaipu", "name": "Rick Priess", "username": "RickPriess", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 708, "tweet_count": 8495, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "802014101576814592", "name": "Regis Cremonini", "username": "cremonini_regis", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 1213, "tweet_count": 5501, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4241639374", "name": "F(errari) \ud83c\udf83", "username": "luccaferrari231", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 218, "tweet_count": 11305, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3900616521", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "1738", "username": "Marcos_tk00", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 788, "tweet_count": 36568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4208316568", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #BLM #Somos70% #VoteBlue", "username": "m_scora", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1315, "tweet_count": 20340, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "45409867", "location": "New York, NY", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra", "public_metrics": {"followers_count": 1551244, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}}, {"verified": false, "id": "1127629698559881216", "name": "Dudinha\ud83c\udf38", "username": "dudarj30", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 197, "tweet_count": 2195, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "212779064", "location": "\u043c\u03b1\u03b7\u03b1\u03c5\u0455", "name": "flopada do tt", "username": "_JulieOliver", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 308, "tweet_count": 31800, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "1004115036762198016", "name": "larota", "username": "LaraIndignada", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 753, "tweet_count": 61051, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "961025514633822210", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Adriana", "username": "Adriana32046929", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1131, "tweet_count": 66301, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "83989960", "location": "Irapuato, Guanajuato", "name": "Edson J Garc\u00eda", "username": "ed13gr7", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 312, "tweet_count": 4895, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "55691840", "location": "Ecruteak City, Johto", "name": "Lt. Gh\u00fcnnter of Nassau \ud83c\udd74 \ud83d\udc51\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u2693\ufe0f", "username": "Ghunnter", "public_metrics": {"followers_count": 7423, "following_count": 490, "tweet_count": 104502, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "261940084", "location": "Ecuador", "name": "Miguel Molina Z.", "username": "miguelmolinaz", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 442, "tweet_count": 12270, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "194132842", "location": "Bogota", "name": "Saulo Medina Ferrer", "username": "saulomf", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 85, "tweet_count": 10297, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "147409017", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "name": "Marco Soalheiro", "username": "MarcoSoalheiro", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 880, "tweet_count": 16052, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "id": "13694562", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Ricardo Corr\u00eaa", "username": "ricardocorrea", "public_metrics": {"followers_count": 11502, "following_count": 2111, "tweet_count": 25289, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "id": "293666163", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Anderson Barros", "username": "assisdebarros", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 2993, "tweet_count": 28238, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "286873078", "name": "Beatriz Andrade", "username": "beaatrizaandrad", "public_metrics": {"followers_count": 4175, "following_count": 443, "tweet_count": 58732, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2525406838", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "pimenta", "username": "laralpimenta", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 919, "tweet_count": 146405, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2207419041", "name": "XIU, SEN\u00c3O O PET\u00ca VOLTA!!!!!", "username": "amaurysapao", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 945, "tweet_count": 5296, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1913011345", "name": "Paulo Cruz", "username": "paulocruzphi", "public_metrics": {"followers_count": 106040, "following_count": 1128, "tweet_count": 17605, "listed_count": 211}}, {"verified": false, "id": "550490224", "location": "at the restaurant", "name": "lavender hazi", "username": "hazieI", "public_metrics": {"followers_count": 4595, "following_count": 1053, "tweet_count": 325920, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "2258186306", "location": "Uruguay", "name": "nico", "username": "Nicxxox", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 283, "tweet_count": 15125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1122762487890370560", "location": "Castillos Rocha Uruguay", "name": "Contentppe", "username": "mechyboy027", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 408, "tweet_count": 3442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1129820828", "location": "Chile", "name": "#WeAreTrump", "username": "ManuelEmepece", "public_metrics": {"followers_count": 3048, "following_count": 2961, "tweet_count": 162159, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "247414141", "location": "Chile.", "name": "RODRIGO NU\u00d1EZ A.", "username": "RONUSAN", "public_metrics": {"followers_count": 8882, "following_count": 9375, "tweet_count": 84027, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "187652951", "name": "KausaPer\u00fa", "username": "kausachumperu", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 854, "tweet_count": 14853, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "191289031", "location": "M\u00e9xico", "name": "ADJOM", "username": "Addajom", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 1003, "tweet_count": 15500, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "923310320730492928", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "eu = (gabriel,albertino)", "username": "_gabriel_albert", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 377, "tweet_count": 5190, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "774083943515713536", "location": "\u2800", "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11.", "username": "thethundergcd", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 127, "tweet_count": 58413, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "3245841609", "location": "Salem", "name": "\ud835\udde0\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\ude02\ud835\ude00\ud835\uddee 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf1f", "username": "prettywhenucryn", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 305, "tweet_count": 29426, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "832669900317405184", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u03b2\u03b9\u03b1\u03bc\u0254\u03b1\u00ae", "username": "biancasouzat_", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 141, "tweet_count": 30032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3239126782", "location": "ufrj", "name": "Jord\u03b1n\u03b1 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "bfrjrdn", "public_metrics": {"followers_count": 3587, "following_count": 3008, "tweet_count": 111236, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "867701259633127424", "name": "MalilaLaula #forabozogenocida", "username": "mariahlaura08", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 126, "tweet_count": 2544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2515930611", "name": "Rachel", "username": "RaLascasas", "public_metrics": {"followers_count": 5120, "following_count": 5545, "tweet_count": 8023, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1160365835736821760", "name": "Car@lho de asa", "username": "mfnoir95", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 818, "tweet_count": 1387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2329484280", "location": "Fortaleza", "name": "Giselly Souza", "username": "gisouza1995", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 361, "tweet_count": 74513, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1100562511638732800", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "anacleto", "username": "claraaanacleto", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 392, "tweet_count": 10960, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "972953574543183874", "location": "Brusque, Brasil", "name": "mariana", "username": "mahh_hr", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 393, "tweet_count": 6363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "61352170", "name": "\ud83e\udd34My Baby & My Princess\ud83d\udc78", "username": "BubbleRK", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 692, "tweet_count": 100760, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "127798478", "location": "Zaragoza", "name": "Enrique Abenia", "username": "Enrique_Abenia", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 261, "tweet_count": 11150, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "4143607065", "location": "Hogwarts", "name": "clara de ovo \ud83c\udf49", "username": "louwiswt91", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1441, "tweet_count": 18146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "940307605167202310", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ulysses Silva", "username": "ulysses571", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 824, "tweet_count": 5203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1056017945565032448", "name": "\ud835\uddcd\ud835\uddcb\ud835\uddba\ud835\uddcc\ud835\uddc1 \ud835\uddc2\ud835\uddba\ud835\uddc7", "username": "kitchenswat", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 373, "tweet_count": 13992, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "936956708215287809", "location": "rj", "name": "luizz \ud83d\udc7b", "username": "azeluizz", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 198, "tweet_count": 10827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "327417505", "name": "Arcenia Costa", "username": "ArceniaCosta", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1735, "tweet_count": 5954, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "33804533", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Fabio Porchat", "username": "FabioPorchat", "public_metrics": {"followers_count": 9178713, "following_count": 1339, "tweet_count": 14381, "listed_count": 3282}}, {"verified": false, "id": "1129468963036049408", "location": "Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "name": "Lu4&5 \ud83e\udd87\ud83d\ude07", "username": "LuRKForever", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 147, "tweet_count": 82447, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "887316029084499969", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Saint Laurent", "username": "ehayura", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 391, "tweet_count": 11082, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "946464980962029568", "name": "juh,,, 13\u2b50", "username": "yoncejms", "public_metrics": {"followers_count": 4047, "following_count": 4127, "tweet_count": 14123, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1710872582", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "sedento por barzin de mei de semana", "username": "JokDoTT", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 632, "tweet_count": 60186, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "876541562", "location": "Puerto Rico", "name": "Ivette Sosa", "username": "ivettesosaT2", "public_metrics": {"followers_count": 71297, "following_count": 2367, "tweet_count": 57541, "listed_count": 195}}, {"verified": false, "id": "3179059213", "location": "Puerto Rico", "name": "Dallie Cruz-Ruiz MSS", "username": "DCruzRuiz", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 448, "tweet_count": 1789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "551249720", "name": "All you need is Rob \ud83e\udd87", "username": "teamsuponedoras", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 251, "tweet_count": 34477, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "748521408129568768", "name": "DulceForever \ud83c\udf15\ud83c\udf19", "username": "dejartedeam4r", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 2726, "tweet_count": 73245, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1007553462240993280", "location": ": \u266c", "name": "\ud835\uddc5\ud835\uddc2\ud835\uddcf \ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddcf\ud835\uddbe \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddcd \u273f", "username": "spideyrobdamian", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1724, "tweet_count": 29532, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "4698436608", "location": "Franca, Brasil", "name": "BAUERZERA", "username": "bauerzera", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 560, "tweet_count": 983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1071047477195915265", "name": "lua \ud83c\udf19", "username": "wherespperry", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 176, "tweet_count": 17548, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "148826180", "name": "Patyscb The Flash", "username": "PAtyscb", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 740, "tweet_count": 590, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "173969120", "location": "Buenos Aires, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Juli", "username": "JuliiiCarril", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 549, "tweet_count": 45489, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "61275869", "name": "Fernando Trov\u00e3o", "username": "fernandotrovao", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1042, "tweet_count": 24057, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1049107393337016321", "location": "matheus, emmie, bangpink e 22.", "name": "\u0618midnights", "username": "afterclairo", "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 4333, "tweet_count": 71710, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "706555750093602817", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "Richard Bruno", "username": "richardbrunops", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 1367, "tweet_count": 6863, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3355201395", "location": "Brasil", "name": "Pati CPX \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "patiwithp", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 651, "tweet_count": 7334, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1666356846", "location": "alexandria    ", "name": "ga", "username": "wolfyscout", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 444, "tweet_count": 20820, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "519034121", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "name": "xeu news", "username": "xeuradio", "public_metrics": {"followers_count": 10054, "following_count": 276, "tweet_count": 38818, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "70538650", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "name": "xeu noticias", "username": "xeunoticias", "public_metrics": {"followers_count": 247366, "following_count": 664, "tweet_count": 620020, "listed_count": 767}}, {"verified": false, "id": "1071080282927833093", "location": "ela/dela - she/her", "name": "millena the relentless", "username": "millefrizzo", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 163, "tweet_count": 17478, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "id": "129059479", "location": "Brasil", "name": "Athena", "username": "anaelifr", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 65, "tweet_count": 378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "279774548", "location": "Brasil", "name": "Rogergyn \ud83c\udf39\u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "rgyn38", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 2386, "tweet_count": 8170, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1081910012581216256", "location": "Camp Half-Blood", "name": "Felipe \ud83c\udf42", "username": "Cattuzzosun", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1132, "tweet_count": 7500, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "207191208", "location": "S\u00e3o Paulo- SP- Brasil", "name": "HaddadGovernadorSP - Lula presidente 13", "username": "Salmagnoni", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 2970, "tweet_count": 75497, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "975750613869957120", "location": "013 ", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc96", "username": "rochamanuela_", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 131, "tweet_count": 9189, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "744969446171807748", "location": "Vit\u00f3ria / Rio novo do sul", "name": "poicialdisfar\u00e7adobonita", "username": "fdsvadie", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 846, "tweet_count": 28243, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1022846346506764288", "location": "babylon, chromatica", "name": "jack / \ud83d\udda4\u2694\ufe0f\ud83c\udf18", "username": "bornthispunk", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 617, "tweet_count": 46523, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1238283044", "name": "Edith MJ", "username": "Edithmjankowski", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 566, "tweet_count": 3246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "988183251012476930", "location": "Brasil", "name": "Jessica BXD\ud83d\udc1c\ud83c\udf93\ud83c\udfad", "username": "Jessicassis1", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 483, "tweet_count": 2806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1275693798", "location": "Vila Velha/ ES , Brasil", "name": "Risonete Felix", "username": "RisoneteFelix", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 404, "tweet_count": 4065, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "562354841", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Anne", "username": "bloristyles", "public_metrics": {"followers_count": 12775, "following_count": 12593, "tweet_count": 67896, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "874113648658198528", "location": "Providencia, Chile", "name": "Mosaico", "username": "cecymosaico", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1055, "tweet_count": 61234, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "86868337", "location": "Pa\u00eds das Maravilhas", "name": "Alienigilah\u270c\ufe0f\ud83d\udc7d\u2728", "username": "LiLaRosa7", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 667, "tweet_count": 24686, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "96599256", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "JB (2-4)", "username": "elBrionnes", "public_metrics": {"followers_count": 2650, "following_count": 668, "tweet_count": 79250, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "2925700221", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "tay \ud83e\udd1e\ud83c\udffd", "username": "star_taai", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 457, "tweet_count": 42189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1062275344168820736", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Baiano \u2693\ud83e\udd4a", "username": "SoldadoBrasile1", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 46, "tweet_count": 733, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "273214788", "name": "Loreninha \u2741", "username": "loo_calixto", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 286, "tweet_count": 87752, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1102974112610308097", "name": "calvos de tiara \u2764\u2b50", "username": "mais_um_jao", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 146, "tweet_count": 4283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2324001500", "location": "Paranaense em  New York ", "name": "Carolina Salles", "username": "Cacalss", "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 2419, "tweet_count": 65071, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "196688579", "location": "Inferno", "name": "mano do c\u00e9u.", "username": "helenshows", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 79, "tweet_count": 12743, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1103672363412045826", "name": "jason \u2764\ufe0f \u25e4\u2720\u25e2", "username": "jasonresistenc1", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 471, "tweet_count": 64340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "872320372829499394", "name": "Lucas Gonzalez", "username": "Gonzalez__Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 257, "tweet_count": 24075, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1175608179964698626", "name": "Meninatriste", "username": "Meninat65936989", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 4, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "100118303", "name": "Kak\u00e1, humano de humanas\ud83d\udc19", "username": "luizmoura123", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 269, "tweet_count": 30601, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "800087727555289088", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "Paulo Cesar", "username": "picapeLULA2017", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 792, "tweet_count": 39354, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "163478701", "location": "Maracana\u00fa, Brasil", "name": "\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde0 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd4 \ud835\udfee\ud835\udfec\ud835\udfee\ud835\udfef \ud83e\udd81\ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "username": "cavalinhodofec_", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 4251, "tweet_count": 32331, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "957589953302679553", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Fortaleza Ordin\u00e1ria", "username": "fortalordinaria", "public_metrics": {"followers_count": 359307, "following_count": 104, "tweet_count": 5512, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "id": "2167580714", "location": "Arcoverde-PE", "name": "Emanuel", "username": "manomarqs", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 182, "tweet_count": 12078, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2956809460", "location": "S\u00e3o Paulo,Brasil", "name": "David\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "David_Sonhos", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 432, "tweet_count": 9237, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "901080953745006592", "location": "Volta Redonda, Brasil", "name": "Mari", "username": "Marigdo", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 198, "tweet_count": 6385, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "66754203", "name": "Amanda", "username": "tertulii", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 777, "tweet_count": 30023, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "978077556510461952", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "ctonin", "username": "ctonin1", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 745, "tweet_count": 7823, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1112416040321986561", "name": "LULA 2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc6c\ud83c\udf35\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "alexronny2015", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1961, "tweet_count": 3493, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "977741172851474432", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Coluband\u00ea", "name": "Menezes \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "LanaL777", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 50, "tweet_count": 14207, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1002346808939614208", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "from Rio\u2728", "username": "camillefrases", "public_metrics": {"followers_count": 17411, "following_count": 985, "tweet_count": 10515, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1174410894115295238", "location": "na puta que pariu ", "name": "Salmon skin roll \ud83c\udf65", "username": "Raafaellars", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 293, "tweet_count": 1002, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1511014417", "location": "Araraquara, Brasil", "name": "Renata \ud83d\udde1", "username": "_vishous", "public_metrics": {"followers_count": 2548, "following_count": 1896, "tweet_count": 104331, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1447455121", "name": "juliao", "username": "juliospiva", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 476, "tweet_count": 12458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "961253979920400385", "location": "Hellcife", "name": "intoc\u00e1vel \u2694\ufe0f", "username": "1pretocaro", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1968, "tweet_count": 14913, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "842906527", "location": "Avalon", "name": "Morgana Le Fay", "username": "MorganaLeFaye1", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 549, "tweet_count": 7885, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1019587386748129280", "location": "Mato Grosso, Brasil", "name": "cansadita&estressadita", "username": "stefhanimarque2", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 61, "tweet_count": 259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "984468068", "location": "Roraima, Brasil", "name": "Neiz", "username": "Neizrr", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 4135, "tweet_count": 15228, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "833109098543542272", "location": "You Already Know", "name": "Masemoose", "username": "Masemoose", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 325, "tweet_count": 2555, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "786231545690329089", "location": "From NJ, in AL", "name": "Rob", "username": "HeyyImRob", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 2064, "tweet_count": 21189, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "49790599", "location": "PoA", "name": "Be the Smile", "username": "foconaharmonia", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 243, "tweet_count": 6443, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2373883212", "location": "Osasco, Brasil", "name": "evang\u00e9lica malandra", "username": "nikoalssuxx", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1098, "tweet_count": 49274, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2256761073", "location": "Chile", "name": "Zafira Castro", "username": "FgShakita", "public_metrics": {"followers_count": 7419, "following_count": 7439, "tweet_count": 231644, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "179148461", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Luz Capuchina", "username": "luzeskap", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 97, "tweet_count": 5165, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "25268238", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Andr\u00e9 In\u00e1cio \ud83e\udd91 da Silva CPX", "username": "andreraistlin", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 2366, "tweet_count": 130727, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "1065082903909023746", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "name": "Leonardo Bot", "username": "leonewsleonews", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 5, "tweet_count": 551188, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "977701522996891649", "location": "041 ", "name": "Nathalya", "username": "Nathaleaah1", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 431, "tweet_count": 30719, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1082523195117314049", "name": "ilomilo", "username": "rubeni1103", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 406, "tweet_count": 3110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4100398883", "name": "Lazy bones das comiss\u00f5es abertas", "username": "tsunagamerbr1", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 595, "tweet_count": 106012, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "4418332648", "location": "\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc8c\ud835\udc82 \ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc9a", "name": "\u2113\u03c5\u03b1\ud83c\udf19", "username": "capricornujung", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1335, "tweet_count": 51001, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1148328687198187522", "name": "xxlexx", "username": "lecnsz00", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 89, "tweet_count": 968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2566085116", "location": "Para\u00edba, Brasil", "name": "Deyvid", "username": "deyvidrobb", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 602, "tweet_count": 7559, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "991095975119867904", "location": "Santo \u00c2ngelo, Brasil", "name": "Luiz G Karlinski", "username": "LuizKarlinski", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 667, "tweet_count": 4752, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "39450534", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "voto turner", "username": "rodrigolromano", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 780, "tweet_count": 137287, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1001885025967788032", "name": "Ingrid", "username": "IngridRod74", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 164, "tweet_count": 838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1118345361704345600", "name": "Call me Aycon Said TWD SPOILERS", "username": "MayDias24", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 770, "tweet_count": 20074, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1175119883685810176", "name": "Roberto", "username": "Roberto75886513", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "176618654", "location": "Sta B\u00e1rbara e Gyn", "name": "Warley Lopes - #CentroSulFechaComNordeste", "username": "Warley_Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 4556, "following_count": 5002, "tweet_count": 815136, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "262992085", "location": "La Rioja,Catamar,Tucuman, Arg.", "name": "H\u00e9ctor", "username": "HectorDLFuente", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 4982, "tweet_count": 29840, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1147546841812262912", "location": "Ac\u00e1 ", "name": "eugenlecter", "username": "dreugenlecter", "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 4860, "tweet_count": 9929, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "88459514", "name": "kenia", "username": "kenniafrica", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 315, "tweet_count": 1834, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2233155584", "location": "Porto Alegre | RS | Brasil", "name": "Echelon Porto Alegre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "EchelonPOA", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 946, "tweet_count": 5705, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "34008579", "location": "buenos aires\n", "name": "Gabs Diaz", "username": "gabdiaz", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 2713, "tweet_count": 2529, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "50881125", "location": "Flores, Capital Federal", "name": "Santiago De Bernardi", "username": "santideber", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 1833, "tweet_count": 44756, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "755472436515180545", "name": "luana", "username": "afetocarlo", "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 255, "tweet_count": 154804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1132136112", "location": "SP/Brasil", "name": "Marcelo SD", "username": "msdias70", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1357, "tweet_count": 220522, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1109862681400561666", "location": "na sua", "name": "ana", "username": "anaabrusque", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 277, "tweet_count": 17791, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "411907441", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "tal do sodr\u00e9 \ud83d\udc51\ud83c\udfc5", "username": "LeoSodre15", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 1159, "tweet_count": 182971, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "475898600", "location": "thometh & brewnt ", "name": "bruna | REBOOT WH13 \u2728", "username": "brewntt", "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 4430, "tweet_count": 44923, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "21920436", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "NoodLy", "username": "NoodLy", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 222, "tweet_count": 1566, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "760507173701033985", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "M\u00f4nica Pau Ferro", "username": "monicapauferro0", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 453, "tweet_count": 27673, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1156710346360610816", "name": "Melody Valdez", "username": "MelodyV15784720", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 14, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "997968015936360448", "location": "M\u00e9xico", "name": "NINI", "username": "keniaos", "public_metrics": {"followers_count": 5350749, "following_count": 998, "tweet_count": 6783, "listed_count": 331}}, {"verified": false, "id": "27492151", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Anna Barros", "username": "annabarros", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1609, "tweet_count": 124204, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "957391704", "location": "Londrina, Brasil", "name": "Vinicius 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "ViniCroix", "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 1815, "tweet_count": 130456, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "65640753", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Felipe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd70\ufe0f+", "username": "felipe_gregorio", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 744, "tweet_count": 9321, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "885728909140140033", "name": "Ahasuerus \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Ahasuerus_I_", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 54, "tweet_count": 104524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4624988775", "name": "tg 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "thiagge", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 267, "tweet_count": 15670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1126544196947664897", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "vit\u00f3ria sem c", "username": "oliveirasvi", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 65, "tweet_count": 759, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "886705919085752320", "location": "Madagascar", "name": "Augustoooooo", "username": "GucoSilva", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 288, "tweet_count": 21842, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "946235873951207424", "name": "Cah\ud83c\udfad", "username": "mirautu", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 696, "tweet_count": 18176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "199821639", "name": "Sababod\u00f3?", "username": "tatah_arcanjo", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 434, "tweet_count": 33799, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1115053621324976128", "location": "na casa do caralho", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud83e\ude90", "username": "xyzisa", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 322, "tweet_count": 27510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1115389702499123200", "location": "##.. \ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude6a\ud835\ude61, 1992 ", "name": "\ud835\ude3a \ud835\ude37 \ud835\ude2a \ud835\ude35 \u5929\u4f7f #jinday", "username": "_angeparfait", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 372, "tweet_count": 1798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "68257127", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "LipeFerreira_diz", "username": "Feelipi_diz", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1461, "tweet_count": 14982, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "864738201100894208", "location": "from\u4e8c\u6b21\u5143\u3001Love\u90fd\u5185\u301c\u6625\u65e5\u90e8", "name": "\u9d8f\u306b\u304f\uff0a\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u6559\u5f92\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "username": "irie_hirom", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 598, "tweet_count": 63444, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "58491822", "location": "Presidente Prudente, Brasil", "name": "Pedro Telles", "username": "opedrotelles", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 454, "tweet_count": 3181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2924879191", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "hud", "username": "Hud_Alvess", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 125, "tweet_count": 4170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1016884083903946753", "location": "Marte", "name": "\u20bf", "username": "bryan_becma", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 267, "tweet_count": 7005, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "724658377", "location": "Colombia", "name": "DMFH\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "dianaflh", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 386, "tweet_count": 56345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "811007254283464705", "name": "Soninho", "username": "nikeli_iasmim", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1086, "tweet_count": 9701, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "54964325", "name": "Be #ForaGenocida!", "username": "BBCCRF", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 338, "tweet_count": 21387, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "822908649047785473", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Tininha Souza \ud83c\udf3b\ud83e\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "tininhasouzarj", "public_metrics": {"followers_count": 22456, "following_count": 2491, "tweet_count": 100728, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "2235079194", "name": "lula l\u00e1 \u2b50", "username": "starkovlina", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1248, "tweet_count": 68090, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "66197913", "name": "Tadeu Alves", "username": "tadeu_alves", "public_metrics": {"followers_count": 20380, "following_count": 19904, "tweet_count": 1307765, "listed_count": 145}}, {"verified": false, "id": "555046551", "name": "Marx do Sert\u00e3o", "username": "polochumbo21", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 521, "tweet_count": 20848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "361213639", "location": "Brazil", "name": "Little Black \ud83e\udd81\ud83d\udd34\u26ab", "username": "O_Jeff7Melo", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 2267, "tweet_count": 40839, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "62408895", "name": "Filha de Marte", "username": "sumirparamarte", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 262, "tweet_count": 2257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3133723796", "location": "19", "name": "malu", "username": "whteflwrss", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 906, "tweet_count": 14995, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3517142055", "name": "aeeae", "username": "CaArtese", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 410, "tweet_count": 15037, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1007628179488628745", "location": "Brasil", "name": "lewlis antifascista", "username": "leseeligg", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 224, "tweet_count": 1192, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1140707889692192773", "name": "\u0618", "username": "Iovezne", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1, "tweet_count": 11091, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "947330199615623168", "name": "\u064b", "username": "bymoonbyuI", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 31, "tweet_count": 19610, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "731672584492879874", "location": "19.4069\u00b0 N, 155.2834\u00b0 W", "name": "Lesm\u00e3o capudinho", "username": "Z3r0N3g4t1v0", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 330, "tweet_count": 17191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2338457393", "name": "pie \ud83e\udd67", "username": "cogumilo_", "public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 3101, "tweet_count": 112231, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "793139419", "name": "Luciano \u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LucianoRufino1", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 2975, "tweet_count": 31800, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "174835199", "location": "petropolis", "name": "vitor souza", "username": "vitor9607", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 401, "tweet_count": 732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "980931811831361537", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "ana", "username": "jabiroscah", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 264, "tweet_count": 5916, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "163432360", "location": "Cartagena", "name": "Marta", "username": "martagg82", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 2504, "tweet_count": 126207, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "1072894978941218816", "location": "Madrid", "name": "La Pol\u00edtica Online Espa\u00f1a", "username": "LPOEsp", "public_metrics": {"followers_count": 3417, "following_count": 144, "tweet_count": 23830, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "1040352926", "location": "Bogot\u00e1, NY, Madrid.", "name": "carlosfajardo", "username": "carlosfajardo77", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 1385, "tweet_count": 91848, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "913761816911720448", "location": "Neiva, Colombia", "name": "Claritza JH", "username": "ClarizJH2020", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1304, "tweet_count": 14144, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1119989519338692608", "name": "Kim Guimar\u00e3es Mota", "username": "KimGuimaresMot1", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 37, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "818568900250140672", "name": "FAZ O L\u2b50\ufe0f", "username": "yaspatriandra", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 277, "tweet_count": 2588, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1096193922081177605", "name": "Maria L\u00facia Figueiredo\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "MariaLciaFigue1", "public_metrics": {"followers_count": 2754, "following_count": 3654, "tweet_count": 32450, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1030623170", "name": "juliana \ud83c\udf6c", "username": "friend1rection", "public_metrics": {"followers_count": 22368, "following_count": 16366, "tweet_count": 249750, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "1092601638026657792", "location": "fifa 22", "name": "Pablos\u2077\u2077\u274c\u274c\u274c", "username": "Pablo7743_crf", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 593, "tweet_count": 4385, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2906545665", "location": "\ud83c\udfaa", "name": "dani", "username": "adorebell", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 606, "tweet_count": 1941, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "381651498", "location": "MEDELL\u00cdN , Colombia", "name": "dumar alonso", "username": "dumar_86", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1834, "tweet_count": 4984, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1641726319", "name": "Sindicato U.N.P.", "username": "asepresidencia", "public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 572, "tweet_count": 5403, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1166794680513781761", "name": "groover #Alegoria", "username": "JaneSou61400670", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 148, "tweet_count": 1320, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "44835324", "location": "Bras\u00edlia-DF,Brasil", "name": "PEDRO ACIOLI FILHO", "username": "PAF68", "public_metrics": {"followers_count": 3127, "following_count": 2202, "tweet_count": 115247, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "50299359", "location": "sorocaba", "name": "celso franco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "celsofranco", "public_metrics": {"followers_count": 5229, "following_count": 5752, "tweet_count": 344718, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "987370685583552512", "location": "em casa", "name": "lari lari\u00ea", "username": "xssirxl", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 65, "tweet_count": 11264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1691484374", "location": "Umuarama, Paran\u00e1", "name": "ket", "username": "ketheelynr", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 778, "tweet_count": 33567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "125762295", "location": "Brasil", "name": "Vanessa Albino", "username": "Nessa_Albino", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 425, "tweet_count": 43665, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "479162467", "name": "intrusus", "username": "intrusus_", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 983, "tweet_count": 257799, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "191729517", "location": "MG", "name": "Cristina LULA da Silva\ud83d\udea9#Vote13", "username": "Cricamg", "public_metrics": {"followers_count": 11848, "following_count": 11331, "tweet_count": 473539, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "id": "762819829632012288", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "kie", "username": "gv_dcosta", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 397, "tweet_count": 125652, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1036839984043622400", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Rafaeu\ud83c\udf3b", "username": "seriodesisto", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 292, "tweet_count": 10269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1113485127022256131", "name": "\ud83e\udd65renzo_", "username": "renzo_abc23", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 323, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "138840937", "location": "Planeta Vegeta", "name": "\ud83e\ude78PipePumpkin \ud83c\udf83", "username": "TakerMetal", "public_metrics": {"followers_count": 907825, "following_count": 277, "tweet_count": 19807, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "id": "743274552642379776", "location": "RJ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "lucax", "username": "lucasgoncr", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 646, "tweet_count": 67772, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "313936086", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "Team treta \u270c", "username": "bcarvalho22", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 82, "tweet_count": 4884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4892308671", "name": "procr\u0251stin\u0251dor cr\u00f4nico", "username": "uprocrastinador", "public_metrics": {"followers_count": 4015, "following_count": 3734, "tweet_count": 5475, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1013468965052526594", "name": "Jacque.Lima", "username": "Jacque_Lima_", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 120, "tweet_count": 84, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4829922489", "name": "Ed Dias", "username": "edsondiiias1", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 323, "tweet_count": 3283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3244438030", "name": "afropaty pobre", "username": "ddiasgabi", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 186, "tweet_count": 15906, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "72388783", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Polariza\u00e7\u00e3o eh meu p* na sua mao", "username": "twandbot", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 957, "tweet_count": 40252, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1148569342524690437", "name": "@UNSITRASEG ARAUCA", "username": "UArauca", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 170, "tweet_count": 331, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "202684443", "name": "Maria Revoltadinha \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "ma_revoltadinha", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 874, "tweet_count": 24276, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "151226271", "location": "Cachoeira do Sul, RS", "name": "Fabio Bernardt", "username": "fabiobernardt", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 368, "tweet_count": 4012, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2355304148", "location": "Mexico", "name": "Grupo BM Radio", "username": "gbmradio", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74358, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1094621388894277632", "name": "M\u00e1rcio Pedra", "username": "marciopedra80", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 1172, "tweet_count": 7549, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2681856443", "location": "ele/dele ou ela/dela", "name": "B arbs", "username": "amareloweroxo", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 383, "tweet_count": 45005, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2495371152", "location": "Riohacha, Colombia", "name": "PDTE UNSITRASEG", "username": "alfredodiaz0319", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1138, "tweet_count": 8765, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "779875266365652992", "name": "Spike", "username": "mofilo_spike", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 209, "tweet_count": 60094, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "42361572", "location": "Turquia", "name": "SILA\ud83c\udf52DO\u011eA", "username": "afinidade1804", "public_metrics": {"followers_count": 5765, "following_count": 6383, "tweet_count": 401862, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "id": "172755717", "location": "Salvador Ba", "name": "Mandyelle Savi\u00f1\u00f3n", "username": "Mandyelle_Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 24, "tweet_count": 24372, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "59322152", "location": "Medell\u00edn", "name": "Alejandro Cano", "username": "Alejandro8220", "public_metrics": {"followers_count": 8265, "following_count": 8730, "tweet_count": 104698, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "736021543948591104", "location": "Recife, Brasil", "name": "lili", "username": "_lilizzz", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 470, "tweet_count": 15142, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "58643600", "name": "Capotraste", "username": "vitorvulgonoel", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 681, "tweet_count": 15656, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3405109456", "location": "???", "name": "\u2112", "username": "Lu011_", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 369, "tweet_count": 2501, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3298188421", "location": "United States", "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udfa9Hibiki.Arts\ud83c\udfa9\ud83c\udf83", "username": "Hibiki_DG", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1675, "tweet_count": 25673, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "34123254", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "cleito", "username": "claytonbezerra", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 723, "tweet_count": 73777, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "898913457466208256", "name": "Felipe Neumann \ud83d\udd34\u26ab", "username": "Tio_Neumann", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 398, "tweet_count": 2360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "126670456", "name": "Montta\ud83d\udc36\ud83d\udc15", "username": "gabrielmontta", "public_metrics": {"followers_count": 4527, "following_count": 1091, "tweet_count": 15345, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2167319894", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Poliana", "username": "polianaluersen", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 266, "tweet_count": 57883, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2891257167", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "juan aleph", "username": "inseptumlucidum", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 4434, "tweet_count": 34415, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "601144384", "location": "Bogot\u00e1, DC.", "name": "\u00d3scar S\u00e1nchez", "username": "OscarG_Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 8232, "following_count": 966, "tweet_count": 13601, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "id": "31775972", "location": "London, England", "name": "Alice de Souza", "username": "alicecristiny", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 4998, "tweet_count": 21203, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "252258806", "location": "Chile", "name": "huaso11", "username": "huaso11", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 1458, "tweet_count": 52390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2730521654", "name": "Clarice", "username": "allclarice", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1505, "tweet_count": 56123, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "494166675", "location": "mtc v\u00f4lei ", "name": "bruna \ud83e\udd8b", "username": "carosellei", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 900, "tweet_count": 390292, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "2504730137", "location": "TERCER PLANETA SISTEMA SOLAR.", "name": "Nelson Rojas Uribe", "username": "nelrojtecnico", "public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 3319, "tweet_count": 72325, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "83221295", "name": "Sis Fillho", "username": "assisfillho", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 2202, "tweet_count": 31966, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "117635367", "name": "Elizio Ferreira", "username": "elizio_ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 365, "tweet_count": 1469, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2580961164", "location": "puerto madryn chubut", "name": "\ud83c\udfcc\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7ANDR\u00c9S WORTLEY\ud83c\udfcc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "username": "Andy_pm19", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 77, "tweet_count": 588984, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "149679027", "location": "Buenos Aires. Argentina", "name": "LA 100", "username": "la100fm", "public_metrics": {"followers_count": 815923, "following_count": 257, "tweet_count": 563417, "listed_count": 1113}}, {"verified": false, "id": "825052362339397633", "location": "Lo Barnechea, Chile", "name": "La Vigouroux", "username": "MonitaVigouroux", "public_metrics": {"followers_count": 7083, "following_count": 7662, "tweet_count": 246201, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "942136343106342913", "name": "Cristi\u00e1n Andr\u00e9s", "username": "perrunogaspar", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 878, "tweet_count": 5264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "760467215288262656", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Helena Hartke", "username": "HelenaHartke", "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 2721, "tweet_count": 114922, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "981518916450209792", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "amanda", "username": "amandaomrosa_", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 354, "tweet_count": 9429, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1115068855808942080", "location": "Brasil", "name": "cai\u00e7ara", "username": "headmaluck", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 193, "tweet_count": 5219, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1078732125359218688", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Beatriz Oliveira", "username": "biasousaO", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 19, "tweet_count": 129, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "37228994", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Ana", "username": "codex_ana", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 260, "tweet_count": 28175, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "157873755", "name": "Alessandra", "username": "Alee_Sassaki", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 326, "tweet_count": 82307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "842478231693348864", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "JANA\u00cdNA", "username": "jana_mayumi", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1078, "tweet_count": 10694, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "853703447966871555", "location": "Tim\u00f3teo, Brasil", "name": "gatinha comunista", "username": "Daenerys_fds", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 358, "tweet_count": 59400, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1042507362920226817", "location": "lwt&hes", "name": "Fafa \u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "louhnlzr", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 56, "tweet_count": 24291, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "170538388", "name": "Aurea Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udfb6\u264a\ufe0f\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "username": "AureaBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 585, "tweet_count": 29757, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "59794997", "location": "Lagarto, Brasil", "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc8e\ud83d\udc51\ud83c\udf4113", "username": "_FatimaMara_", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 303, "tweet_count": 185436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1138904697597808640", "location": "est\u00e2ncia velha", "name": "Duda\ud83c\udf3b\ud83c\udf43", "username": "eududapedroso", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 181, "tweet_count": 2968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "383471851", "name": "g 13", "username": "guigorbk", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 837, "tweet_count": 35758, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "851911630992666624", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "David n\u00e3o Davi \ud83e\udd85", "username": "pereira_davidx", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 644, "tweet_count": 28891, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1950453818", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Ariane", "username": "arianepqp", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 425, "tweet_count": 26674, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "936630010672185345", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Daniele Le\u00e3o", "username": "DanieleAreaLeao", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 555, "tweet_count": 4447, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "957739092", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "name": "Nachito", "username": "NachoCordoba99", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 986, "tweet_count": 29586, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1151731789670621184", "location": "R\u00edo Grande, Argentina", "name": "La la", "username": "LaliiSosa19", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 100, "tweet_count": 6139, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "10909002", "location": "Sul Fluminense", "name": "Raquel Almeida \u27a1\ufe0f RT no fixado \ud83e\udd7a", "username": "raquelalmeida", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 2036, "tweet_count": 126780, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "180457422", "location": "Natal, Brasil", "name": "D\u00e9bora", "username": "deboraLcruz", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 474, "tweet_count": 12852, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "15721747", "location": "Anywhere & Everywhere", "name": "charrito23", "username": "charrito23", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1260, "tweet_count": 25690, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "985704776850690049", "name": "Iara Cruz", "username": "Iara87492528", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 320, "tweet_count": 13135, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "928193867412750337", "location": "\u9650\u754c\u306f\u306a\u304f\u6e80\u958b\u306b\u54b2\u304f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "name": "Yasu\u2764\ufe0fQueenofDarkness\u2764\ufe0f", "username": "Evolve813EVIL", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 987, "tweet_count": 82417, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "185728696", "name": "sasa", "username": "freijardr", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 889, "tweet_count": 78009, "listed_count": 106}}, {"verified": false, "id": "4893469806", "name": "Citlali Soriano", "username": "soriano_citlali", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 481, "tweet_count": 31286, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "599716433", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Jules", "username": "wellitsmeJulia", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 793, "tweet_count": 39417, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2303982985", "name": "Iza", "username": "Im_Bissexual", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 774, "tweet_count": 26178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "858462048279310336", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "o coringa, the joker, el pichula", "username": "franca_fabrizio", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 338, "tweet_count": 7301, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "175193539", "location": "distrito federal", "name": "baby.elitube", "username": "gatamaconha_", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 662, "tweet_count": 90769, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "4910998461", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luli \ud83d\udcae", "username": "CarolinneNasci2", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 3048, "tweet_count": 521355, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "347641303", "name": "Anita Del Valle.", "username": "mireyac_oro", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 4088, "tweet_count": 122004, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "980262486023827457", "name": "Fernando", "username": "ferce92", "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 2192, "tweet_count": 2524, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "123987027", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "Bia", "username": "biamunchen", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 527, "tweet_count": 221381, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "408172541", "location": "Japan", "name": "\u307e\u3055\u304d\u3055\u307e", "username": "masakisama_", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 2039, "tweet_count": 11951, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "178573025", "location": "Earth", "name": "paralelep\u00edpedo de crack", "username": "drawitjon", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 546, "tweet_count": 3965, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "8194442", "name": "Thiago Gon\u00e7alves", "username": "aldurin", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 146, "tweet_count": 18100, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "144241505", "name": "Lara", "username": "laaramarcon", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 519, "tweet_count": 35533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "31288380", "location": "Uberl\u00e2ndia", "name": "Gandhi Ferrari\ud83c\udd7e\ufe0f\u2796", "username": "gandhiferrari", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1508, "tweet_count": 11549, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "979119813460135936", "name": "l\u0251\u00eds", "username": "LaaaisRg", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 518, "tweet_count": 44124, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2202364545", "location": "cdj; asc  \ud83c\udfe1", "name": "gi\u00f8vanna. \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "username": "zjmruels", "public_metrics": {"followers_count": 8714, "following_count": 1236, "tweet_count": 89407, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "3304195337", "location": "catamarca,  Argentina", "name": "catalina", "username": "CatiAllemand", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 508, "tweet_count": 1365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "60549349", "location": "Brasil", "name": "MandyVerse \u2b5013", "username": "amandaparacampo", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 566, "tweet_count": 7571, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "701716058", "location": "Cuiab\u00e1", "name": "Mirts Ribeiro Alves Lacerda", "username": "mirtslacerda", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 4341, "tweet_count": 57523, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "956009584442953733", "location": "Piau\u00ed, Brasil", "name": "bruninha da biblioteca", "username": "pedehipertenso", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 121, "tweet_count": 517, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "872446297311240193", "location": "Paragominas, Brasil", "name": "Piticulita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "nandanery79", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 577, "tweet_count": 5586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3131008271", "location": "Teixeira de Freitas, Brasil", "name": "mam\u00e3e do b\u00ea", "username": "WoodThereLake", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 159, "tweet_count": 63948, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1019276054047969280", "location": "Juazeiro do Norte, Brazil", "name": "Eduardo Elias", "username": "eduardobendich", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 5000, "tweet_count": 25385, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3226801048", "location": "Mangaratiba, Rio de Janeiro", "name": "Victor", "username": "itsvictoribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 495, "tweet_count": 13547, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "720663300812488704", "location": "San Bernardo, Chile", "name": "Ciudadano", "username": "Un_Cdd", "public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 809, "tweet_count": 226540, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "839474694348734464", "location": "Garanhuns, Brasil", "name": "hiraishin", "username": "manw04", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 946, "tweet_count": 8750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1144813453405614085", "name": "Duarte", "username": "Duarte93977501", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 4610, "tweet_count": 7184, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "65579025", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "name": "INFO7", "username": "info7mty", "public_metrics": {"followers_count": 781234, "following_count": 104, "tweet_count": 349839, "listed_count": 1304}}, {"verified": false, "id": "365265905", "name": "Thaisa \u2c7d\u1d43\u02e2\u1d9c\u1d52 \u2720 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "thaisapriscilla", "public_metrics": {"followers_count": 5413, "following_count": 563, "tweet_count": 242141, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2959459379", "location": "Brasil", "name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 553}}, {"verified": false, "id": "1032299589427191813", "name": "Henry Mayorga Melendez", "username": "OrienteUtp", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1384, "tweet_count": 9154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2209769184", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lohana Marinho", "username": "lohmarinho", "public_metrics": {"followers_count": 3904, "following_count": 694, "tweet_count": 28776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "570490742", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Luis Tellez", "username": "Luchotellez152", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 549, "tweet_count": 2614, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1312326426", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "name": "M.Eliana Echeverria", "username": "Meliechev", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 603, "tweet_count": 134104, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "73142901", "location": "Brasil", "name": "Gil", "username": "ggildogomes", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1128, "tweet_count": 16966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "348892229", "name": "Gabilonda\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83d\udc79\ud83d\udc80\ud83c\udf3c", "username": "GabilondaTovar", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 301, "tweet_count": 5225, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "120835612", "location": "CDMX", "name": "Chumel Torres", "username": "ChumelTorres", "public_metrics": {"followers_count": 3735404, "following_count": 528, "tweet_count": 27628, "listed_count": 4948}}, {"verified": false, "id": "1485543553", "location": "elfhame", "name": "mar | \ud83d\udcd6: dom casmurro", "username": "sixofcarousel", "public_metrics": {"followers_count": 9167, "following_count": 7485, "tweet_count": 86709, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1050095125001629697", "location": "Timon, Brasil", "name": "Brilha um estrela 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "thii_rds", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 830, "tweet_count": 2482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4167131675", "location": "Street Of Dreams", "name": "PiPidoll \ud83d\udcda", "username": "redqpjots", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 411, "tweet_count": 10715, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1123709893930901512", "name": "batman rei do pop dono da dc", "username": "batcomvontade", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 1728, "tweet_count": 1245, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "717470742334541824", "name": "Josete", "username": "josetemacs", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 154, "tweet_count": 4784, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1021161740468477952", "name": "babyerzinha", "username": "lwodgee", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 2084, "tweet_count": 1703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1148006596863283202", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "MN Woman Story", "username": "Mnwomanstoryy", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1112, "tweet_count": 48876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "736919312431210498", "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "name": "Bego, Avelino.", "username": "avelino_bego", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2647, "tweet_count": 195545, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "id": "57847844", "location": "Brasil", "name": "Denis", "username": "theblovedwizard", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 473, "tweet_count": 115386, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "472049784", "location": "Bahia -Brasil", "name": "Nasser Al Mujahid", "username": "ElFunkster", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1564, "tweet_count": 42403, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "47516294", "location": "Brasil", "name": "Jos\u00e9 Roberto", "username": "Ze_RobertoSFC", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 910, "tweet_count": 2649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "149922221", "location": "villavicencio", "name": "fredy pi\u00f1eros", "username": "jhoam10", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 117, "tweet_count": 2890, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}}, {"verified": false, "id": "200545940", "location": "Manaus, Brazil", "name": "Yan", "username": "YanCampos_", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 367, "tweet_count": 8555, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1041306986191577089", "name": "Sol", "username": "SolangeRiva9", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1064, "tweet_count": 32158, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2551743401", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1-Amaz\u00f4nia-Brasil", "name": "\u043c\u0e25\u044f\u00a2\u00b5\u0e23 \u0192\u044d\u044f\u044f\u044d\u0e40\u044f\u0e25", "username": "peradoguama27", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 3538, "tweet_count": 28222, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1175206505882234880", "location": "Auradon", "name": "E + M = \u0251\u04c0\u04c0 f\u1946\u027e Bi\u03b1\ud83c\udf88\ud83d\udd87\ufe0f", "username": "mxndyclow", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 17, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "828754410771734529", "location": "New Orleans, LA", "name": "mandy \u2619", "username": "cvansstark", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 879, "tweet_count": 6081, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "130013601", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Elvira", "username": "ElviraGama", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 443, "tweet_count": 910, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1442554542", "location": "Monter\u00eda, Colombia", "name": "Rosalia Jimenez", "username": "rosaliajimene15", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 635, "tweet_count": 39726, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3348160955", "location": "onde eu n\u00e3o queria ", "name": "AKarolina\ud83d\udc80\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "ak_lilacwine", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 581, "tweet_count": 19887, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "168172487", "location": "Santana", "name": "Heverson Castro", "username": "heversoncastro", "public_metrics": {"followers_count": 5084, "following_count": 3564, "tweet_count": 67727, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "636599294", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "best moment is yet to come \ud83d\udc9c", "username": "EiSouEllen", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 250, "tweet_count": 5438, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1597159098", "location": "rosarina como Messi", "name": "vickymuser !!", "username": "BellDomWolsten", "public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 2164, "tweet_count": 68890, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "885544118142865408", "location": "cruzeiro do sul - ac", "name": "eri", "username": "eriscm", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 200, "tweet_count": 35173, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "383046140", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Akin R\u00e1s", "username": "EltonE9", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1114, "tweet_count": 15531, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "204595070", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vitor Pereira \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "vit_pereira", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 2244, "tweet_count": 2293, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "905121512109330432", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "a mandona\u262d", "username": "amanda_bizzotto", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 473, "tweet_count": 24759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "249593800", "location": "campo grande ms", "name": "francisco calixto", "username": "chicoms10", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 2300, "tweet_count": 22938, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4100110223", "name": "maria", "username": "souz_marii", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 371, "tweet_count": 49408, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "279927782", "location": "Victoria", "name": "backfliptopancake", "username": "Jasffy", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 3028, "tweet_count": 70674, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "858856447836389376", "location": "inferno", "name": "\u208d\ud83c\udf19\u208e \ud835\ude7c\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\udea3\ud835\udea3\ud835\udea3\ud835\udea3...", "username": "markjinmoans", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1182, "tweet_count": 153888, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "868891067562807296", "location": "\ud83e\udd8a", "name": "\ud835\ude85\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud80c\udf4a\ud80c\udefc\ud80c\udf4a\ud80c\udefc\ud80c\udf4a vegaspete au\ud83d\udccc", "username": "sweetlboo", "public_metrics": {"followers_count": 2870, "following_count": 3092, "tweet_count": 6322, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo", "public_metrics": {"followers_count": 12525, "following_count": 10356, "tweet_count": 564393, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "805582219670646784", "location": "Cajamarca, Peru", "name": "LUIS VERASTEGUI", "username": "LUISVERASTEGU19", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "793196295032799233", "location": "purgatory", "name": "alt f\u00e3 da gaguinha", "username": "skelaltinho", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 830, "tweet_count": 36302, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "22031185", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Vin\u00edcius M. Kern \ud83c\udff4 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff4", "username": "vmkern", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 408, "tweet_count": 12232, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "900789560497643520", "location": "rj", "name": "Isa\ud83e\udd8b", "username": "pxx_isaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 61, "tweet_count": 27664, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "843589684915781632", "location": "Brasil", "name": "Gabriel Garcia", "username": "canaldogabrielg", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 3779, "tweet_count": 13568, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4867339191", "location": "Brasil", "name": "Petista Cr\u00edtico", "username": "Filipep15", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 1800, "tweet_count": 224597, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "id": "70799317", "location": "Brasil", "name": "UOL", "username": "UOL", "public_metrics": {"followers_count": 2571302, "following_count": 169, "tweet_count": 522953, "listed_count": 4213}}, {"verified": false, "id": "3437570224", "name": "Arantxa\ud83e\udd8b", "username": "arantxacagnato", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 902, "tweet_count": 71244, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "40780219", "name": "LaserUnicorn", "username": "LaserUn1corn", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 305, "tweet_count": 10797, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "766104152229441536", "location": "Maracaibo, Venezuela", "name": "Alexander \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Alexand36907968", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1106, "tweet_count": 5809, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1131983166", "location": "Costa Oriental del Lago", "name": "SomosNoticiasCOL", "username": "somosnoticiacol", "public_metrics": {"followers_count": 26926, "following_count": 2816, "tweet_count": 93385, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "77746184", "location": "sz", "name": "13 \u2b50\ufe0f", "username": "BTXTS21", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 3183, "tweet_count": 110823, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "884210279474659328", "location": "Tulsa, OK", "name": "Zauos", "username": "hudsonsouza141", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1593, "tweet_count": 48317, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2189464422", "name": "galilea castillo hdz", "username": "galileacastill8", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 63, "tweet_count": 18060, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2408667905", "location": "Ill\u00e9a", "name": "gabi \ud83d\udc1d", "username": "bwdidea", "public_metrics": {"followers_count": 6183, "following_count": 1777, "tweet_count": 117204, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "35326240", "location": "http://bit.ly/iBpAf2", "name": "@GerardoSerrot", "username": "onSERROT", "public_metrics": {"followers_count": 3474, "following_count": 5002, "tweet_count": 43088, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "566353011", "location": "Entre Villa Rosa y El D\u00e1til", "name": "Leonardo Azpurua", "username": "LeonardoAzpurua", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 1488, "tweet_count": 19908, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "968864023042289665", "name": "Pedro henrique", "username": "Pedrp_pv", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 83, "tweet_count": 261, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "76819832", "name": "Hugo Correia", "username": "hugopcorreia", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1423, "tweet_count": 2090, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "244035453", "location": "Brasil", "name": "bejeweled girl.", "username": "_unspokenpact", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 369, "tweet_count": 9050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1041435477503602689", "location": "Recife, Brasil", "name": "Bruna Rafaeli", "username": "BrunaRafaeli16", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 168, "tweet_count": 301, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "66387295", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Scar", "username": "euohara", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 699, "tweet_count": 201751, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "52246435", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Matheus Fabricio", "username": "matheusfabricio", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 678, "tweet_count": 9819, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1106293995968163840", "location": "en mi ksa", "name": "L", "username": "Lxzzeth__", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 68, "tweet_count": 428, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "767418890104217600", "location": "C.A.B.A.", "name": "belkis- 2 -holtz", "username": "belkis24036550", "public_metrics": {"followers_count": 4147, "following_count": 3880, "tweet_count": 199531, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "950433255450431489", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Dani \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "username": "danioliveira_0", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 271, "tweet_count": 17462, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2649300086", "name": "Elaine Gaglianone", "username": "ElaineGagli1", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 804, "tweet_count": 1827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "834431900546654208", "name": "Herminda Corvalan E.", "username": "hermicorvalan", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 550, "tweet_count": 110053, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1068888979657957377", "location": "Rural", "name": "Luis Henrique \ud83d\udde3", "username": "Cafof03", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 149, "tweet_count": 380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1146875935846817795", "name": "Filosofia Negativa", "username": "FNegativa", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 243, "tweet_count": 800, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "936333219812823040", "location": "ci\u00eancias sociais, UFRRJ", "name": "wewerton \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "Wewertonjulio", "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 928, "tweet_count": 147014, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "919610352928804864", "name": "amara", "username": "amara_novaes", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 428, "tweet_count": 16085, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "342139536", "name": "anna", "username": "onlyddlwalls", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 2442, "tweet_count": 71959, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "39360291", "name": "Sem tempo irm\u00e3o\u2122", "username": "dai_anex", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 329, "tweet_count": 32400, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1119721424426557440", "location": "Dango Balango,Brazil Varonil ", "name": "Samy Saints Second", "username": "N4pztSl0th", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 2255, "tweet_count": 4887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3075428330", "location": "Duckdive City", "name": "Alzhy Kom13tta", "username": "Alzhy0", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 384, "tweet_count": 5280, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "430068967", "location": "Caseros", "name": "Lucas", "username": "LucasFebbrino", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 549, "tweet_count": 18120, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1636513945", "location": "Caseros, Argentina", "name": "Mati", "username": "MatiCatania", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 191, "tweet_count": 7200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "89917232", "name": "\u308a\u304a \ud83d\udc2b Rio", "username": "wurara", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 974, "tweet_count": 40892, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "125495071", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eska", "username": "RahillehtoHell", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 670, "tweet_count": 62899, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "344926512", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Tina Alves", "username": "tina_A_alves", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 364, "tweet_count": 2310, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "787466232807190528", "location": "JenChuLiChaeng", "name": "Julia", "username": "jisoo_first", "public_metrics": {"followers_count": 3085, "following_count": 2005, "tweet_count": 81230, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1124795350185906177", "location": "Santiago, Chile", "name": "Vladimir \u24b6 .::\u041f\u0438\u043a\u043d\u0438\u043a \u043d\u0430 \u043e\u0431\u043e\u0447\u0438\u043d\u0435::.", "username": "Vladistopia", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 582, "tweet_count": 794, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "18841933", "location": "Battle City", "name": "\uff34\uff48\uff45 \uff37\uff49\uff5a\uff41\uff52\uff44 \uff2b\uff49\uff4e\uff47\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc51", "username": "OrinVeidt", "public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 464, "tweet_count": 12206, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "2887388931", "location": "green gables", "name": "Alasca", "username": "alasca_cuthbert", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 887, "tweet_count": 20894, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3142934978", "name": "\ud83d\udc95\ud83d\udc36M_i_Y_a_B_i\ud83d\udc3b\ud83d\udc95", "username": "1214_Julie_Kana", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 686, "tweet_count": 118123, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "33842936", "location": "Philadelphia, PA", "name": "nL Kewl J", "username": "johnblud", "public_metrics": {"followers_count": 25659, "following_count": 966, "tweet_count": 64347, "listed_count": 77}}, {"verified": false, "id": "831964088", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Frederico\u2694Navarrete\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "FredericoLavers", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 4441, "tweet_count": 34575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3895629975", "location": "ratanab\u00e1 ", "name": "abortinho", "username": "brunoariviello", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 799, "tweet_count": 36991, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "502164886", "location": "Bogota D.C.", "name": "MARIA CLAUDIA", "username": "MARIACLAUDIAMA3", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 836, "tweet_count": 5955, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "78390796", "name": "Carol Mar\u00e7al", "username": "carolmarcal83", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 535, "tweet_count": 40088, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "198347912", "location": "Brasil", "name": "Carol'sGoingtoHell", "username": "thecarolsworlds", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 162, "tweet_count": 12499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "785537218488242176", "name": "gordospooky", "username": "Milanesa_Cy", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 420, "tweet_count": 10577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "344233932", "location": "Madrid", "name": "La XuriruX", "username": "xurirux", "public_metrics": {"followers_count": 43251, "following_count": 490, "tweet_count": 42898, "listed_count": 100}}, {"verified": false, "id": "1140161934328811520", "location": "Manguinhos, Rio de Janeiro", "name": "T\u00edcia foi no Rock in Bieber \u271e\ufe0e\ud83d\udc9c\ud83c\udfdb\ufe0f", "username": "museoffavela", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 2088, "tweet_count": 26938, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "771110685837320192", "location": "No fundo do po\u00e7o", "name": "AMazurok", "username": "anandamazurok", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 220, "tweet_count": 3968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "712157572695003136", "location": "Timba\u00fava, Formigueiro RS", "name": "Dom Pitico Sim\u00f5es I", "username": "PiticoDomal666", "public_metrics": {"followers_count": 3607, "following_count": 4873, "tweet_count": 61204, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "299408717", "location": "MG", "name": "RiuTeeg", "username": "RiuSantos", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1209, "tweet_count": 20909, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "371482016", "location": "S\u00e3o paulo - SP", "name": "Santos da Opress\u00e3o", "username": "SantosOpressivo", "public_metrics": {"followers_count": 112338, "following_count": 11879, "tweet_count": 25509, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "110313104", "location": "Brasil", "name": "Fernanda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BigBrodi_", "public_metrics": {"followers_count": 6039, "following_count": 2869, "tweet_count": 35710, "listed_count": 156}}, {"verified": false, "id": "830622725408509952", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "Thicc Boi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "korviliath", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 454, "tweet_count": 1816, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "145351946", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Andr\u00e9 Malfa Neves", "username": "andre_malfa", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 92, "tweet_count": 651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1553344910", "name": "dox5mg", "username": "dox3mg", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1451, "tweet_count": 17138, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "279854727", "location": "Sao Paulo - SP", "name": "Carioca Marvio Lucio", "username": "cariocadelegado", "public_metrics": {"followers_count": 1133457, "following_count": 767, "tweet_count": 6828, "listed_count": 444}}, {"verified": false, "id": "2766784732", "name": "Artenise gomes", "username": "ArteniseGomes", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 92, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3372767445", "name": "Pol\u00edtica Sem Partido \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Br_sempartido", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 765, "tweet_count": 7751, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "58951368", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "M\u00f4nica Bergamo", "username": "monicabergamo", "public_metrics": {"followers_count": 1828614, "following_count": 1398, "tweet_count": 20664, "listed_count": 3733}}, {"verified": false, "id": "1105958775205310465", "name": "Aline", "username": "Aline78937803", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 40, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "719598180078350336", "location": "Punta Arenas, Chile", "name": "Iviana", "username": "ivianapaulina", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 228, "tweet_count": 7333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1457111828", "location": "Velaris/Idris", "name": "M \ud83d\udcd6", "username": "booksbriarMya", "public_metrics": {"followers_count": 7872, "following_count": 3588, "tweet_count": 114768, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "169589585", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "D'Andrea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7: -81\u1d48\u1da6\u1d43\u02e2 \ud83c\udde7\ud83c\uddfc: -5\u1d56\u1d57\u02e2 \uea00", "username": "DandreaGremio", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 2919, "tweet_count": 60018, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1020372879383433216", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Penelope Medeiros (Penny Lane)", "username": "PennyLane_1989", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 244, "tweet_count": 780, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "34759495", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Samy Dana", "username": "samydana", "public_metrics": {"followers_count": 226028, "following_count": 921, "tweet_count": 28871, "listed_count": 783}}, {"verified": false, "id": "1007420622115430402", "name": "PL_zin", "username": "PL_zin666", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 261, "tweet_count": 7331, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1175235258654101504", "name": "prima da +a", "username": "erikkaavanessa", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 458, "tweet_count": 4695, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "798263879306448896", "location": "Niter\u00f3i, RJ ", "name": "Vascaina \u2720", "username": "GoThay_1", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 564, "tweet_count": 19888, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-21T17:23:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dEK63xgzDf", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1175460438085120000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dEK63xgzDf", "media_key": "3_1175460435589550080"}]}, "id": "1175460438085120000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 16, "like_count": 1821, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1175460438085120000"], "text": "Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o, ballet, conhecem a Disney e falam 3 l\u00ednguas antes dos 12 anos. O Estado matou ela antes.\n\n\"Meritocracia pra pobre \u00e9 s\u00f3 se for: morreu, porque mereceu.\" https://t.co/dEK63xgzDf", "author_id": "1629241"}, {"created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}]}, "id": "1175432710996840451", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "author_id": "283230411"}, {"created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "id": "1175426754753814529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "author_id": "155526308"}, {"created_at": "2019-06-02T21:15:29.000Z", "id": "1135293882684628993", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1102, "reply_count": 124, "like_count": 12763, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1135293882684628993"], "text": "@jairbolsonaro Homenagem para um homem que ESPANCOU a namorada GR\u00c1VIDA e depois se matou? Verdadeiro cidad\u00e3o de bem e defensor da fam\u00edlia tradicional brasileira. Parab\u00e9ns pela coragem, porque no\u00e7\u00e3o...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "1050174967298629633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1135166537978011648"}], "in_reply_to_user_id": "128372940"}, {"created_at": "2019-09-19T19:21:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5019, "type": "Organization", "normalized_text": "Triplex"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.6402, "type": "Other", "normalized_text": "TRF-4"}, {"start": 195, "end": 197, "probability": 0.3239, "type": "Organization", "normalized_text": "STJ"}, {"start": 218, "end": 228, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}]}, "id": "1174765435197243393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2304, "reply_count": 1021, "like_count": 12576, "quote_count": 223}, "edit_history_tweet_ids": ["1174765435197243393"], "text": "A senten\u00e7a de que condenou Lula pelo Triplex foi proferida por um magistrado com 21 anos de carreira.\n\nDepois, foi confirmada por UNANIMIDADE no TRF-4.\n\nDepois, foi confirmada por UNANIMIDADE no STJ.\n\nA\u00ed vem o jurista Felipe Neto chamar a senten\u00e7a de \u201cabomina\u00e7\u00e3o jur\u00eddica\u201d. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "975127727501185025"}, {"created_at": "2019-09-21T02:44:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 203, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Thal\u00eda Sayas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "id": "1175239349849509888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175239349849509888"], "text": "@DanielUrresti1 Como abusar de ni\u00f1os y no ser procesado, como arrimarse a un expresidente corrupto y suicida, como conservar un programa basura en TV. con el antecedente del asesinato de Ruth Thal\u00eda Sayas. C\u00f3mo tener estos antecedentes y creerse el mejor periodista. Prep\u00e1rense, muchachos!", "author_id": "2190944240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175236904326971394"}], "in_reply_to_user_id": "2416088899"}, {"created_at": "2019-09-08T21:50:35.000Z", "id": "1170816730421239808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170816730421239808"], "text": "No teme a la muerte, al el que vive como un suicida", "author_id": "309706991"}, {"created_at": "2019-09-21T21:10:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.5009, "type": "Person", "normalized_text": "Catalina Creel"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/5ywoSvJxsN", "expanded_url": "https://twitter.com/JossDuard/status/1175279506757685248", "display_url": "twitter.com/JossDuard/stat\u2026"}]}, "id": "1175517639655002112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175517639655002112"], "text": "Todas las noches soy Catalina Creel https://t.co/5ywoSvJxsN", "author_id": "2205962792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175279506757685248"}], "geo": {"place_id": "ef05e80eeff9b3c1"}}, {"created_at": "2019-09-22T04:10:45.000Z", "id": "1175623444060364800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 282, "reply_count": 65, "like_count": 2598, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1175623444060364800"], "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 43, "tag": "ACulpaEDoWitzel"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Z99s4SQZRb", "expanded_url": "https://twitter.com/BuubaAguiar/status/1175446526249902081", "display_url": "twitter.com/BuubaAguiar/st\u2026"}]}, "text": "n\u00e3o \u00e9 guerra, \u00e9 exterm\u00ednio #ACulpaEDoWitzel https://t.co/Z99s4SQZRb", "author_id": "25704704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175446526249902081"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:36:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4829, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.6563, "type": "Person", "normalized_text": "Alain Delon"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.5293, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro"}, {"start": 218, "end": 229, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.489, "type": "Other", "normalized_text": "los"}, {"start": 291, "end": 296, "probability": 0.4435, "type": "Other", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "id": "1175569547488825344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175569547488825344"], "text": "@patriciagamarra Mi mam\u00e1 me puso Alan, por el actor Alain Delon, ytodo el mundo me dec\u00edan Alan (el cobarde suicida) cumpl\u00ed 18 y me cambie de nombre y me puse Alejandro (el borracho) me volv\u00ed a cambiar y ahora me llamo Jorge Barata (el Rey de los codinomes), ahora toy pensando ponerme ppk o Mulder", "author_id": "770591282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175536705044176897"}], "in_reply_to_user_id": "87264094", "geo": {"place_id": "00bd40b858c6faef"}}, {"created_at": "2019-09-22T04:13:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 164, "probability": 0.9286, "type": "Other", "normalized_text": "ArthadalChroniclesPart3"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 165, "tag": "ArthadalChroniclesPart3"}]}, "id": "1175624180454309889", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175624180454309889"], "text": "TUDO COME\u00c7OU COM ELES, ME RECUSO A ACEITAR Q OS  Q SOBREVIVERAM V\u00c3O FICAR SENDO MEROS COADJUVANTES Q S\u00d3 APARECERAM EM POUCAS CENAS. AAAAAAAA #ArthadalChroniclesPart3", "author_id": "244364088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175624171247886337"}], "in_reply_to_user_id": "244364088"}, {"created_at": "2019-09-21T23:57:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7282, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.7002, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "id": "1175559646259474433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 15, "like_count": 124, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559646259474433"], "text": "Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a popula\u00e7\u00e3o da Ucr\u00e2nia empreendido pelo comunismo sovi\u00e9tico, que era liderado por Stalin - porque n\u00e3o \u00e9 criminalizado como \u00e9 o nazismo?", "author_id": "112699057"}, {"created_at": "2019-09-22T02:45:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.621, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5363, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1175602052153716736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175602052153716736"], "text": "eu acho que a trilha sonora de aves de rapina vai ser t\u00e3o perfeita quanto a de esquadr\u00e3o suicida ou MUITO MELHOR", "author_id": "459562351"}, {"created_at": "2019-09-22T02:51:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7336, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9258, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "id": "1175603491831779328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 40, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175603491831779328"], "text": "@felipeneto Eu tamb\u00e9m lamentou muito a morte desta crian\u00e7a! Mas vc Felipe, \u00e9 um dos que mais tem prejudicado as crian\u00e7as de nosso Brasil! Vc n\u00e3o est\u00e1 nem a\u00ed pra elas e suas fam\u00edlias! Uns tiram a vida, e vc tira a inf\u00e2ncia. Defensor de crian\u00e7as, \u00e9 o que vc nunca foi!", "author_id": "4734561621", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175598122128543745"}], "in_reply_to_user_id": "4734561621"}, {"created_at": "2019-09-22T03:29:32.000Z", "id": "1175613071840165889", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175613071840165889"], "text": "Lf quase se matou aqui", "author_id": "1134114277453905921"}, {"created_at": "2019-09-21T17:15:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "Witzel"}, {"start": 263, "end": 279, "tag": "aculpa\u00e9dowitzel"}]}, "id": "1175458416384516097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 14, "like_count": 861, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1175458416384516097"], "text": "A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a \u00faltima v\u00edtima, mas logo teremos uma pr\u00f3xima se a sanha genocida de Witzel n\u00e3o for parada. Meu mais profundo pesar a mais uma fam\u00edlia q sangra. #aculpa\u00e9dowitzel", "author_id": "110522807"}, {"created_at": "2019-09-20T19:43:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "id": "1175133335187836929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 9, "like_count": 2274, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133335187836929"], "text": "Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "author_id": "887421028724617218"}, {"created_at": "2019-09-21T16:36:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6837, "type": "Person", "normalized_text": "bianca"}]}, "id": "1175448650236989440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175448650236989440"], "text": "hoje vou passar o dia com a bianca\n\nsinto que vai dar ruim kkkkkkkkjj", "author_id": "968529859222867968"}, {"created_at": "2019-09-22T03:00:16.000Z", "id": "1175605703656054784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175605703656054784"], "entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 270, "tag": "NOaLaViolencia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sybelmartinez", "id": "1516545506"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/3xl32PoJ1I", "expanded_url": "https://youtu.be/VuqkerrO46M", "display_url": "youtu.be/VuqkerrO46M", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1548889919854022662/u0AMuL6x?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1548889919854022662/u0AMuL6x?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Dra. Francisca Decebal-Cuza ante el Tribunal Constitucional", "description": "Una contundente exposici\u00f3n de la m\u00e9dico psiquiatra pro-vida ante el Tribunal Constitucional, como parte de los alegatos en defensa de la inconstitucionalidad...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=VuqkerrO46M&feature=youtu.be"}]}, "text": "@sybelmartinez Qu\u00e9 le parece si antes de seguir promoviendo la peor de las violencias contra un ser humano, a trav\u00e9s del aborto, se informa desde la experticia m\u00e9dico-psiqui\u00e1trica el grave da\u00f1o que le causa a una ni\u00f1a/adolescente/adulto-mujer este crimen #NOaLaViolencia https://t.co/3xl32PoJ1I", "author_id": "67522128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175256338252881920"}], "in_reply_to_user_id": "1516545506"}, {"created_at": "2019-09-22T01:06:41.000Z", "id": "1175577122703912961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175577122703912961"], "text": "Como buena masoquista suicida y cogida por la facultad puedo decir q gritar bajo el agua es el mejor m\u00e9todo para descargarte y torturarte un ratito si te sentis una in\u00fatil inservible de mierda \ud83d\udc4c\ud83c\udffb10/10 https://t.co/w2ySbtDnR4", "author_id": "1138492153", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174807583875461120"}], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/w2ySbtDnR4", "expanded_url": "https://twitter.com/faithmarie_0/status/1174807583875461120", "display_url": "twitter.com/faithmarie_0/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T03:57:46.000Z", "id": "1175620175850278913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175620175850278913"], "text": "@felipeneto Em 8 meses de governo, e os outros governos anteriores  o que vem tenha a me dizer garoto expert", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "author_id": "3015004457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175618787443388417"}], "in_reply_to_user_id": "14128609"}, {"created_at": "2019-09-21T22:19:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "id": "1175535105722503175", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175535105722503175"], "text": "Dalila \u00e9 doente o velho imundo matou a m\u00e3e dela, fodeu a vida de todo mundo, estuprou a menina e ela ainda fica defendendo como se fosse um homem honrado", "author_id": "558741399"}, {"created_at": "2019-09-22T03:55:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.526, "type": "Person", "normalized_text": "Luis"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Suarez"}]}, "id": "1175619713570934785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 50, "like_count": 508, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1175619713570934785"], "text": "Luis \u00bf fue penal ?...\u00bfno pudiste evitarlo ? ...\" Es verdad...pude saltar, evitar la barrida,  y seguir....pero prefer\u00ed el contacto. Fabricar penales\" es parte importante  del repertorio que deben tener los delanteros\" . Luis Suarez.", "author_id": "3338354123"}, {"created_at": "2019-09-22T03:21:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8613, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_KallOliveira", "id": "46001336"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "id": "1175611036642304001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175611036642304001"], "text": "@_KallOliveira @henriolliveira @FabioPorchat S\u00f3 jogar no Google \"caso rhuan\" que vc acha \u270c\ud83c\udffc", "author_id": "917004187975774209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175610127539474432"}], "in_reply_to_user_id": "46001336"}, {"created_at": "2019-09-21T22:41:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}]}, "id": "1175540707148349443", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 15, "like_count": 327, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175540707148349443"], "text": "necesito su ayuda\nestoy buscando una canci\u00f3n donde tyler dice que somos una generaci\u00f3n mas suicida, por mas que trato de acordarme no puedo en donde fue que lo menciono, o si fue en una entrevista", "author_id": "320525156"}, {"created_at": "2019-09-21T15:22:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5135, "type": "Place", "normalized_text": "Kino"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/IitLVmxcxg", "expanded_url": "https://twitter.com/JCabrera66/status/1175430098456997889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IitLVmxcxg", "media_key": "3_1175430088721985537"}]}, "id": "1175430098456997889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175430098456997889"], "text": "Apenas llegan a Kino las primeras olas de la tormenta, y el mar ya nos empez\u00f3 a vomitar una fracci\u00f3n de la basura que le echamos en nuestra indolente, suicida y soberbia estupidez . Al cabo que a Marte podemos irnos a vivir. https://t.co/IitLVmxcxg", "author_id": "187350389"}, {"created_at": "2019-09-22T03:47:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/wGEji3hvCV", "expanded_url": "https://t.co/wGEji3hvCV", "display_url": "t.co/wGEji3hvCV"}]}, "id": "1175617540145520641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175617540145520641"], "text": "que dia que a Rihanna se matou? https://t.co/wGEji3hvCV", "author_id": "3363522701"}, {"created_at": "2019-09-22T03:47:03.000Z", "id": "1175617479588143104", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175617479588143104"], "text": "@LuissGuilh Ent rendeu", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LuissGuilh", "id": "4698697609"}]}, "author_id": "2460917705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175616260077498369"}], "in_reply_to_user_id": "4698697609"}, {"created_at": "2019-09-22T03:44:19.000Z", "id": "1175616790162038785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175616790162038785"], "text": "ela de cabelo curto e longo d\u00e1 uma diferen\u00e7a enorme ba", "author_id": "3064924797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175616664400011265"}], "in_reply_to_user_id": "3064924797"}, {"created_at": "2019-09-22T03:21:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 284, "end": 285, "probability": 0.915, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RickPriess", "id": "765537555668471808"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "id": "1175610929607860226", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175610929607860226"], "text": "@RickPriess @cariocadelegado @FabioPorchat Meu amigo, parece que vc n\u00e3o entendeu o que carioca disse. Ele se referiu ao fato de muitos desses que \"defendem a paz\" serem os respons\u00e1veis por essa guerra entre traficantes e policiais. Adivinha onde esse pessoal mora? Sim, zona nobre do RJ.", "author_id": "802014101576814592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175597324011212801"}], "in_reply_to_user_id": "765537555668471808"}, {"created_at": "2019-09-22T03:29:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 88, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "F1"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "F4"}]}, "id": "1175612957151174657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175612957151174657"], "text": "Ma\u00f1ana tengo que que levantarme a las 7 para ir a las picadas a las 9 mientras est\u00e1 la F1, al medio d\u00eda tengo que sacar fotos al F4 y a las 17 tengo un evento de f\u00fatbol; adivinen quien est\u00e1 por salir", "author_id": "3900616521"}, {"created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}]}, "id": "1175071018773356552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"], "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "author_id": "45409867"}, {"created_at": "2019-09-22T03:42:01.000Z", "id": "1175616212174290944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175616212174290944"], "text": "Hablemos de suicidio:\nCada que este tema es tocado genera demasiada ansiedad entre los involucrados en la charla.\nCuando estamos cercanos a un pensamiento, intento o consumaci\u00f3n del mismo se vuelve a\u00fan peor.\n\nAbro hilo.", "author_id": "83989960"}, {"created_at": "2019-09-22T01:32:42.000Z", "id": "1175583670058573829", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175583670058573829"], "text": "\u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad son solo algunos de los posibles efectos secundarios de los \u2018bloqueadores de la pubertad\u2019 https://t.co/W5FxnV13XR", "author_id": "194132842", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/W5FxnV13XR", "expanded_url": "https://www.actuall.com/familia/denuncian-mas-de-6-000-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans/", "display_url": "actuall.com/familia/denunc\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T19:09:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 220, "probability": 0.4521, "type": "Other", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "id": "1175487141994008579", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175487141994008579"], "text": "O governador @wilsonwitzel foi de helic\u00f3ptero ao local comemorar e deu entrevista quando a PM matou o sequestrador de um \u00f4nibus no m\u00eas passado. Hoje, quando uma crian\u00e7a de oito anos foi morta pela PM no Complexo do Alem\u00e3o, ele n\u00e3o vai dar coletiva? N\u00e3o vai se manifestar?", "author_id": "13694562"}, {"created_at": "2019-09-22T03:36:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 260, "end": 267, "probability": 0.4939, "type": "Person", "normalized_text": "barb\u00e1rie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "ajulysantos", "id": "113029811"}]}, "id": "1175614831887638528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175614831887638528"], "text": "@aguedescartoon @ajulysantos Discutir o tema \u00e9 coisa para os profissionais de seg. p\u00fablica. N\u00f3s, aqui, s\u00f3 estamos dizendo a morte de uma crian\u00e7a n\u00e3o tem um \u201cpor\u00e9m\u201d, um \u201cveja bem\u201d, um \u201cmas\u201d... a morte de um crian\u00e7a \u00e9 a morte da inoc\u00eancia, \u00e9 o custo terr\u00edvel da barb\u00e1rie. \u00c9 desesperador ter de explicar isso.", "author_id": "1913011345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175613406273036289"}], "in_reply_to_user_id": "162453393"}, {"created_at": "2019-09-22T03:24:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Nico"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.5873, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}]}, "id": "1175611740781993985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175611740781993985"], "text": "Alguien por la vueltita del suicida pa hacer algo con el bro Nico y bro Leo", "author_id": "1122762487890370560"}, {"created_at": "2019-09-21T12:09:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Carroza"}]}, "id": "1175381603310342145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175381603310342145"], "text": "\u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalos en Rancagua. Cuando en la historia del poder judicial se hab\u00eda suicidado un Juez de la Republica. \nVeremos si Carroza llega a la Suprema.", "author_id": "247414141"}, {"created_at": "2019-09-22T00:49:18.000Z", "id": "1175572747839295488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175572747839295488"], "text": "@Alonso_GD @jungla_insider @giulianacaccia Pues la pasaste de noche!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alonso_GD", "id": "291229690"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "jungla_insider", "id": "60176321"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}]}, "author_id": "191289031", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175524401946779653"}], "in_reply_to_user_id": "291229690"}, {"created_at": "2019-09-22T03:32:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8071, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4143, "type": "Other", "normalized_text": "Mariana"}]}, "id": "1175613790207000576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175613790207000576"], "text": "aqui \u00e9 a Maria e eu s\u00f3 queria dizer que a Mariana entrou em coma alco\u00f3lico e quase se matou", "author_id": "972953574543183874"}, {"created_at": "2019-09-21T16:07:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.5765, "type": "Other", "normalized_text": "The Lighthouse"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4067, "type": "Other", "normalized_text": "Eggers"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Pattinson"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Dafoe"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "67SSIFF"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 279, "tag": "67SSIFF"}]}, "id": "1175441307583598592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175441307583598592"], "text": "En The Lighthouse, Eggers amplifica su autor\u00eda hasta lo suicida y genera sugerencia con otro relato sobre la llamada del mal y su influencia. Cautiva por su portentosa fotograf\u00eda, la composici\u00f3n esc\u00e9nica y el trabajo de Pattinson y Dafoe. La pega, su car\u00e1cter repetitivo #67SSIFF", "author_id": "127798478"}, {"created_at": "2019-09-22T01:18:32.000Z", "id": "1175580104489148417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3979, "reply_count": 2920, "like_count": 34668, "quote_count": 328}, "edit_history_tweet_ids": ["1175580104489148417"], "text": "Vamos discutir a descriminaliza\u00e7\u00e3o ent\u00e3o? Vamos discutir pol\u00edtica p\u00fablica? O que voc\u00ea sugere? Guerra as drogas? N\u00e3o tem funcionado. N\u00e3o sei se voc\u00ea chegou a ver que mataram uma menina de 8 anos. Mas a culpa \u00e9 da lacra\u00e7\u00e3o mesmo. https://t.co/Rqk8pTwHsM", "author_id": "33804533", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175513540461060098"}], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Rqk8pTwHsM", "expanded_url": "https://twitter.com/cariocadelegado/status/1175513540461060098", "display_url": "twitter.com/cariocadelegad\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T02:42:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.3996, "type": "Other", "normalized_text": "K9"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.7123, "type": "Other", "normalized_text": "pop tarts"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ivettesosaT2", "id": "876541562"}]}, "id": "1175601218007130112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175601218007130112"], "text": "@ivettesosaT2 Es necesario informar que hubiera K9 o no, las compras no son registradas por ese personal. M\u00e1s a\u00fan se me hace necesario decir, que si paso eso a trav\u00e9s del \u201cpop tarts\u201d el personal lo vio y no hizo nada. Por qu\u00e9? Porque ellos sacan todo de sus empaquetes, y lo echan en 1 ziplock", "author_id": "3179059213", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175586352441757699"}], "in_reply_to_user_id": "876541562"}, {"created_at": "2019-09-21T16:49:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.4794, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}]}, "id": "1175452120281165824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175452120281165824"], "text": "Bolsonaro lamentou a morte do MC Rea\u00e7a, que se matou depois de agredir uma mulher. Acham que ele vai se sensibilizar com a execu\u00e7\u00e3o de negro, pobre e da favela? Nunquinha.\n\nEsse tipo de gente s\u00f3 se solidariza com os seus semelhantes.", "author_id": "3355201395", "geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}}, {"created_at": "2019-09-22T02:20:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.6852, "type": "Place", "normalized_text": "Alvarado"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 74, "tag": "Policiaca"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kecb59vzCJ", "expanded_url": "http://bit.ly/34ZPdfP", "display_url": "bit.ly/34ZPdfP"}]}, "id": "1175595810324656128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175595810324656128"], "text": "Hombre se suicida en Alvarado, Veracruz https://t.co/Kecb59vzCJ #Policiaca", "author_id": "70538650"}, {"created_at": "2019-09-21T16:27:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.8167, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/XQdYuiCOPs", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175446552413921287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XQdYuiCOPs", "media_key": "16_1175446538543423497"}]}, "id": "1175446552413921287", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 578, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1175446552413921287"], "text": "A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #BirdsOfPrey https://t.co/XQdYuiCOPs", "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-09-22T03:19:59.000Z", "id": "1175610665467285504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175610665467285504"], "text": "@Star_taai Ponha a culpa da morte dessa crian\u00e7a na conta do tr\u00e1fico.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "star_taai", "id": "2925700221"}]}, "author_id": "1062275344168820736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175610501088325632"}], "in_reply_to_user_id": "2925700221"}, {"created_at": "2019-09-22T02:56:10.000Z", "id": "1175604674872954880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175604674872954880"], "text": "@luizasabg N\u00e3o \u00e9 um Estado que estimula a morte de inocentes n\u00e3o. \u00c9 um Estado que estimula o combate ostensivo da criminalidade.\n\nInfelizmente tal confronto acaba tirando vida de inocentes que moram nessas \u00e1reas dominadas pela criminalidade.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luizasabg", "id": "50045830"}]}, "author_id": "872320372829499394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175603473502674944"}], "in_reply_to_user_id": "50045830"}, {"created_at": "2019-09-22T01:53:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "switch"}]}, "id": "1175588942931988481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 26, "like_count": 202, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1175588942931988481"], "text": "Na minha adolesc\u00eancia eu era dos rock, curtia jumenta parida, switch stance, alegoria da caverna, e eu vivia gerando no hey ho!", "author_id": "957589953302679553"}, {"created_at": "2019-09-21T22:35:40.000Z", "id": "1175539116148187136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175539116148187136"], "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar matou.. prefiro ouvi o pastor", "author_id": "66754203"}, {"created_at": "2019-09-21T21:00:42.000Z", "id": "1175515215548563458", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175515215548563458"], "text": "Policia j\u00e1 gosta de matar e ainda vem um governador suicida. Sem palavras \ud83d\ude2d https://t.co/g7aRivyrot", "author_id": "1002346808939614208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175472173399646209"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/g7aRivyrot", "expanded_url": "https://twitter.com/euduardaffc/status/1175472173399646209", "display_url": "twitter.com/euduardaffc/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T01:00:03.000Z", "id": "1175575450040569857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42871, "reply_count": 1732, "like_count": 130453, "quote_count": 13381}, "edit_history_tweet_ids": ["1175575450040569857"], "text": "\u201cFoi a filha de um trabalhador, t\u00e1? Minha neta fala ingl\u00eas, tem aula de bal\u00e9, tem aula de tudo. Ela \u00e9 estudiosa. O pol\u00edcia atirou em quem? Foi em traficante? Foi na filha dele? N\u00e3o! Foi na minha neta. Agora t\u00e1 a\u00ed, perdi minha neta. N\u00e3o era pra perder, nem eu nem ningu\u00e9m.\u201d https://t.co/txewse4I0f", "author_id": "283230411", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/txewse4I0f", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1175575450040569857/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/txewse4I0f", "media_key": "7_1175575358709620736"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T02:07:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5233, "type": "Other", "normalized_text": "GCW"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.414, "type": "Other", "normalized_text": "NGI4"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 39, "tag": "GCW"}, {"start": 40, "end": 45, "tag": "NGI4"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 59, "username": "GCWrestling_", "id": "1024814245"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uM05PH9tOn", "expanded_url": "http://fite.tv/watch/gcw-the-ngi4/2p0um/", "display_url": "fite.tv/watch/gcw-the-\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kXa2BOv13r", "expanded_url": "https://twitter.com/HeyyImRob/status/1175592408085618694/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kXa2BOv13r", "media_key": "16_1175592390603825152"}]}, "id": "1175592408085618694", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175592408085618694"], "text": ".@TremontCZW with a tope suicida!\n\n#GCW #NGI4 @GCWrestling_ \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/uM05PH9tOn https://t.co/kXa2BOv13r", "author_id": "786231545690329089"}, {"created_at": "2019-09-22T03:11:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "Leonardo"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "Nathalya Gros"}]}, "id": "1175608475805790215", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175608475805790215"], "text": "Eu sou muito aleat\u00f3ria\n[22/9 00:03] Leonardo: Quem n\u00e3o se apaixona n\u00e9\n[22/9 00:09] Nathalya Gros: Meu cachorro matou meu rato \ud83d\ude2d\ud83e\udd23 eu t\u00f4 rindo mais \u00e9 de nervoso", "author_id": "977701522996891649"}, {"created_at": "2019-09-22T03:07:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7654, "type": "Person", "normalized_text": "chuuya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tsunagamerbr1", "id": "4100398883"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/YqhkrhpKsD", "expanded_url": "https://twitter.com/capricornujung/status/1175607603168256000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YqhkrhpKsD", "media_key": "3_1175607592711786497"}]}, "id": "1175607603168256000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607603168256000"], "text": "@tsunagamerbr1 eu n lembrava dele e agora eu fui pesquisar er... mas nmrl t\u00f4 rindo do chuuya mds kkkkkkkkkkkkk https://t.co/YqhkrhpKsD", "author_id": "4418332648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175606225024757760"}], "in_reply_to_user_id": "4100398883"}, {"created_at": "2019-09-21T19:18:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.3898, "type": "Other", "normalized_text": "Oscars"}, {"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5403, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6636, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5638, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "Dire\u00e7\u00e3o"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.6315, "type": "Other", "normalized_text": "Arte"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 139, "probability": 0.7011, "type": "Other", "normalized_text": "O Cavaleiro das Trevas"}, {"start": 142, "end": 164, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Ator Coadjuvante"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.6662, "type": "Other", "normalized_text": "de Som"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 220, "end": 237, "probability": 0.535, "type": "Other", "normalized_text": "Cabelo e M\u00e1quiagem"}, {"start": 241, "end": 249, "probability": 0.3259, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanDay"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 60, "tag": "Batman"}, {"start": 240, "end": 250, "tag": "BatmanDay"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/A7zAoE7I2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175489507556286464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7zAoE7I2a", "media_key": "3_1175489459502100489"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/A7zAoE7I2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175489507556286464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7zAoE7I2a", "media_key": "3_1175489465609084928"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/A7zAoE7I2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175489507556286464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7zAoE7I2a", "media_key": "3_1175489485477466115"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/A7zAoE7I2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175489507556286464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7zAoE7I2a", "media_key": "3_1175489490783232001"}]}, "id": "1175489507556286464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 4, "like_count": 425, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1175489507556286464"], "text": "Dos Seis Oscars da DC, quatro vieram de filmes com o #Batman. \n\n- Batman(1989): Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. \n\n - Batman - O Cavaleiro das Trevas: Melhor Ator Coadjuvante e Melhor Edi\u00e7\u00e3o de Som.\n\n - Esquadr\u00e3o Suicida: Melhor Cabelo e M\u00e1quiagem.\n#BatmanDay https://t.co/A7zAoE7I2a", "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-09-21T12:02:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 213, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "id": "1175379735611879424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175379735611879424"], "text": "Empieza la primavera y, por lo tanto muchas personas comienzan con retracci\u00f3n social, tristeza y desmotivaci\u00f3n, sentimientos de desesperanza, cansancio f\u00edsico constante e ideaci\u00f3n suicida. \nTranquilos, es Depresi\u00f3n Estacional, se trata y mejora pero, siempre vuelve...", "author_id": "1147546841812262912"}, {"created_at": "2019-09-22T02:02:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.8918, "type": "Organization", "normalized_text": "San Lorenzo"}, {"start": 171, "end": 172, "probability": 0.4709, "type": "Organization", "normalized_text": "DT"}, {"start": 203, "end": 209, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Navarro"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Vergini"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Poblete"}, {"start": 230, "end": 236, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Bareiro"}]}, "id": "1175591275887833088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175591275887833088"], "text": "Preocupante retroceso de San Lorenzo en los \u00faltimos dos partidos. Problemas recurrentes: pelota parada en contra, la marca, elaboraci\u00f3n de jugadas de gol, los cambios del DT. Rendimientos insostenibles: Navarro, Vergini, Poblete, Bareiro. Muy lejos de ser un equipo confiable.", "author_id": "50881125"}, {"created_at": "2019-09-22T03:06:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 32, "probability": 0.7344, "type": "Other", "normalized_text": "ghosts of the shadow market"}, {"start": 35, "end": 61, "probability": 0.6869, "type": "Other", "normalized_text": "the shadowhunter chronicles"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "cassandra clare"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Xc0DNjCjc0", "expanded_url": "https://twitter.com/brewntt/status/1175607271226785793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xc0DNjCjc0", "media_key": "3_1175607051936043009"}]}, "id": "1175607271226785793", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607271226785793"], "text": "\u2014 cr: ghosts of the shadow market {the shadowhunter chronicles}, by cassandra clare https://t.co/Xc0DNjCjc0", "author_id": "475898600"}, {"created_at": "2019-09-22T00:25:55.000Z", "id": "1175566859954995206", "lang": "no", "public_metrics": {"retweet_count": 345, "reply_count": 295, "like_count": 6037, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1175566859954995206"], "text": "Depre", "author_id": "997968015936360448"}, {"created_at": "2019-09-22T02:58:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "id": "1175605349585424384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175605349585424384"], "text": "@felipeneto Um cara que fez funk pra campanha do Bozo, se matou depois de tentar matar a namorada, e o presidente se solidarizou pelo tt....", "author_id": "946235873951207424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175599136713957378"}], "in_reply_to_user_id": "14128609"}, {"created_at": "2019-09-22T02:58:50.000Z", "id": "1175605346569732097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175605346569732097"], "text": "@BBCCRF @cariocadelegado N\u00e3o coisa, vc nunca nem entrou em uma favela, acredito que nem passou na porta ,nunca fez uma trabalho social , apenas faz coro com os ignorantes e # idiotas e sem respeito algum. H\u00e1 opress\u00e3o sim, mas h\u00e1 a coniv\u00eancia. Veja uma coisa que acontece muito. https://t.co/iJe0CiV41S", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "BBCCRF", "id": "54964325"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/iJe0CiV41S", "expanded_url": "https://twitter.com/tinasouzario/status/1175605346569732097/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iJe0CiV41S", "media_key": "7_1175605075110244352"}]}, "author_id": "822908649047785473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175585066354974721"}], "in_reply_to_user_id": "54964325"}, {"created_at": "2019-09-22T02:56:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.6331, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.5107, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9345, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.4281, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/J3DUwezUpf", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaLciaFigue1/status/1175602296081788928", "display_url": "twitter.com/MariaLciaFigue\u2026"}]}, "id": "1175604659999952896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 150, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175604659999952896"], "text": "quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagens e lamento , ( pelo agressor )\n\nsobre a JOVEM na UTI : o mesmo tratamento dado a menina Aghata , total menosprezo https://t.co/J3DUwezUpf", "author_id": "555046551", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175602296081788928"}]}, {"created_at": "2019-09-21T10:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 36, "end": 37, "probability": 0.5053, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Arroyo"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 157, "username": "LPOEsp", "id": "1072894978941218816"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/pfZusPqQnF", "expanded_url": "https://www.lapoliticaonline.es/nota/81644-permitir-a-iglesias-en-un-gobierno-de-coalicion-era-suicida/", "display_url": "lapoliticaonline.es/nota/81644-per\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.lapoliticaonline.com/espana/nota/81644-permitir-a-iglesias-en-un-gobierno-de-coalicion-era-suicida/"}]}, "id": "1175356495598379008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175356495598379008"], "text": "\"Permitir a Iglesias en un Gobierno de coalici\u00f3n era suicida\". El consultor Luis Arroyo, ex asesor de S\u00e1nchez, analiza el escenario en entrevista con @LPOEsp \n\nhttps://t.co/pfZusPqQnF", "author_id": "1072894978941218816"}, {"created_at": "2019-09-21T11:48:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "PetroHijuepueta"}, {"start": 204, "end": 212, "probability": 0.4648, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PetroHijuepueta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogusano7", "id": "1111099446463528960"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/aQ8bPuBWfB", "expanded_url": "https://twitter.com/petrogustavo/status/1175112877755293696?s=19", "display_url": "twitter.com/petrogustavo/s\u2026"}]}, "id": "1175376142188130304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175376142188130304"], "text": "@petrogusano7 #PetroHijuepueta... \u00a1Tiene uno que ser muy hijuep@#$ y \u00f1ero para no respetar a un joven que se suicida por que adem\u00e1s de sufrir depresi\u00f3n, fu\u00e9 v\u00edctima del matoneo de los ni\u00f1os \"pupis\" de la Javeriana! ... \u00a1Y ahora este infeliz sale con \u00e9sto!\nhttps://t.co/aQ8bPuBWfB", "author_id": "913761816911720448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175112877755293696"}, {"type": "replied_to", "id": "1175364565246324736"}], "in_reply_to_user_id": "1111099446463528960"}, {"created_at": "2019-09-22T02:46:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.5718, "type": "Organization", "normalized_text": "assassinos"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/lMFD3N3Whp", "expanded_url": "https://twitter.com/veramagalhaes/status/1175571051868241920", "display_url": "twitter.com/veramagalhaes/\u2026"}]}, "id": "1175602296081788928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175602296081788928"], "text": "O assassinos dormem \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/lMFD3N3Whp", "author_id": "1096193922081177605", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175571051868241920"}]}, {"created_at": "2019-09-22T01:33:02.000Z", "id": "1175583753059667968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175583753059667968"], "text": "En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contra una tropa armada con fusiles.\nEsa versi\u00f3n no la cree nadie!\nReclamamos verdad, justicia y respeto por memoria de nuestro compa\u00f1ero asesinado por el ejercito. https://t.co/AUYNg7EPlW", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AUYNg7EPlW", "expanded_url": "https://twitter.com/asepresidencia/status/1175583753059667968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUYNg7EPlW", "media_key": "3_1175583747217006592"}]}, "author_id": "1641726319"}, {"created_at": "2019-09-21T13:37:44.000Z", "id": "1175403741824061440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 25, "like_count": 1846, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403741824061440"], "text": "Con toda la mierda que traigo en la cabeza hasta se me olvid\u00f3 pagar la puta luz y ya me la cortaron", "author_id": "138840937"}, {"created_at": "2019-09-22T01:38:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9359, "type": "Other", "normalized_text": "FestaAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 73, "tag": "FestaAFazenda"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/IbsN7ozRVO", "expanded_url": "https://twitter.com/uprocrastinador/status/1175585238384304128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IbsN7ozRVO", "media_key": "3_1175585231681871872"}]}, "id": "1175585238384304128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175585238384304128"], "text": "\u00daltima edi\u00e7\u00e3o com 90% do elenco desconhecido que deu certo #FestaAFazenda https://t.co/IbsN7ozRVO", "author_id": "4892308671"}, {"created_at": "2019-09-22T02:48:56.000Z", "id": "1175602851185332224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175602851185332224"], "text": "@edsondiiias1 a quest\u00e3o \u00e9 a policia n\u00e3o ter o preparo para agir! foi uma crian\u00e7a, todos os dias morrem inocentes nas m\u00e3os da pol\u00edcia! e certas pessoas est\u00e3o comemorando esse tipo de atitude, mas no momento q matam um fora da lei 5 inocentes j\u00e1 est\u00e3o no ch\u00e3o!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "edsondiiias1", "id": "4829922489"}]}, "author_id": "3244438030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175601614264176640"}], "in_reply_to_user_id": "4829922489"}, {"created_at": "2019-09-21T23:20:49.000Z", "id": "1175550476823252995", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550476823252995"], "text": "Pregunta del mill\u00f3n. \u00bfQui\u00e9n es m\u00e1s suicida? Ahr", "author_id": "2906545665"}, {"created_at": "2019-09-21T14:40:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.618, "type": "Other", "normalized_text": "Heavens door"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/rGdL3OL0FQ", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvoDrawings/status/1175419589246763008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rGdL3OL0FQ", "media_key": "16_1175419492287037441"}]}, "id": "1175419589246763008", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175419589246763008"], "text": "@DelBroly Heavens door https://t.co/rGdL3OL0FQ", "author_id": "3298188421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175249071331774465"}], "in_reply_to_user_id": "1072258963289358336"}, {"created_at": "2019-09-22T02:27:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.4852, "type": "Other", "normalized_text": "Jhonnier"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 67, "username": "UniJaveriana", "id": "66571267"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/xiSUx1DzcD", "expanded_url": "https://twitter.com/lucalderondm/status/1175412646809669632", "display_url": "twitter.com/lucalderondm/s\u2026"}]}, "id": "1175597463790661633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175597463790661633"], "text": "Solidaridad con familiares y amigos de Jhonnier y con @UniJaveriana . \n\nLas reflexiones sobre ideaci\u00f3n suicida en j\u00f3venes debemos hacerlas con cautela. \n\nY otras asociaciones y conjeturas ligeras me parecen indolentes en este momento. https://t.co/xiSUx1DzcD", "author_id": "601144384"}, {"created_at": "2019-09-22T02:36:05.000Z", "id": "1175599619063123969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175599619063123969"], "text": "Hicieron un pacto suicida pero ella sobrevivi\u00f3 y fue juzgada por homicidio\nhttps://t.co/4zqN1fm8eP https://t.co/pK614Exo4i", "author_id": "149679027", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4zqN1fm8eP", "expanded_url": "http://ow.ly/7sjp50wktt5", "display_url": "ow.ly/7sjp50wktt5"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/pK614Exo4i", "expanded_url": "https://twitter.com/la100fm/status/1175599619063123969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pK614Exo4i", "media_key": "3_1175599617876123648"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T12:50:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 113, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MonitaVigouroux", "id": "825052362339397633"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Politicida74", "id": "735497999573471232"}]}, "id": "1175391750980014080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175391750980014080"], "text": "@MonitaVigouroux @Politicida74 Un asesino y ladr\u00f3n jam\u00e1s podr\u00eda tener ese honor que el presidente Salvador Allende tiene en todo el mundo", "author_id": "942136343106342913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171979328478961664"}], "in_reply_to_user_id": "825052362339397633"}, {"created_at": "2019-09-21T11:05:13.000Z", "id": "1175365357294538752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175365357294538752"], "text": "Que tu boca sea un manantial de bendici\u00f3n y no de maldici\u00f3n.\n\nEl que se suicida no quiere terminar con su vida, quiere terminar con su dolor.\nEn vez de condenar, criticar o marginar, ayudemosle a sanar.\n\ud83d\udc9e https://t.co/xsAhao3Esv", "author_id": "980262486023827457", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/xsAhao3Esv", "expanded_url": "https://twitter.com/ferce92/status/1175365357294538752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsAhao3Esv", "media_key": "3_1175365352265531394"}]}}, {"created_at": "2019-09-20T09:10:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3261, "type": "Other", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9"}, {"start": 11, "end": 12, "probability": 0.7388, "type": "Place", "normalized_text": "\u795e\u6238"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 134, "tag": "\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9"}, {"start": 136, "end": 143, "tag": "njdest"}, {"start": 144, "end": 151, "tag": "\u30c1\u30b1\u30c3\u30c8\u8b72\u6e21"}]}, "id": "1174974212596891654", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174974212596891654"], "text": "\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b99.22\u795e\u6238\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u8a18\u5ff5\u30db\u30fc\u30eb\u306b\u540c\u884c\u8005\u304c\u793e\u755c\u306e\u305f\u3081\u884c\u3051\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3044\u307e\u3057\u305f\u3002\u30ed\u30a4\u30e4\u30eb\u30b7\u30fc\u30c85\u5217\u76ee\u306a\u306e\u3067\u3059\u304c\u3001\u89b3\u6226\u5e0c\u671b\u306e\u65b9\u306b\u5b9a\u4fa1\u3067\u304a\u8b72\u308a\u3057\u307e\u3059\u3002\u73fe\u5730\u53d7\u3051\u6e21\u3057\u3068\u306a\u308a\u307e\u3059\u304c\u5b9c\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\u3002\n9\u670822\u65e5\u306e\u671d8\u6642\u307e\u3067\u52df\u96c6\u3055\u305b\u3066\u3044\u305f\u3060\u304d\u307e\u3059\u3002\n#\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9  #njdest #\u30c1\u30b1\u30c3\u30c8\u8b72\u6e21", "author_id": "408172541"}, {"created_at": "2019-09-21T17:26:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.6152, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Civil"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/RGrQm2dqiw", "expanded_url": "http://bit.ly/31GJMAB", "display_url": "bit.ly/31GJMAB"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/WCfXP16qZs", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1175461211242209287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WCfXP16qZs", "media_key": "3_1175461210013274113"}]}, "id": "1175461211242209287", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175461211242209287"], "text": "Joven oficial de Fuerza Civil se suicida en su closet https://t.co/RGrQm2dqiw https://t.co/WCfXP16qZs", "author_id": "65579025"}, {"created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}]}, "id": "1171518193547931648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "author_id": "2959459379"}, {"created_at": "2019-09-22T01:36:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/dYNmsbfofZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ChumelTorres/status/1175584672417533952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dYNmsbfofZ", "media_key": "3_1175584667564695552"}]}, "id": "1175584672417533952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5386, "reply_count": 984, "like_count": 34032, "quote_count": 564}, "edit_history_tweet_ids": ["1175584672417533952"], "text": "No s\u00e9 si est\u00e1n llamando a Batman o a Calder\u00f3n. https://t.co/dYNmsbfofZ", "author_id": "120835612"}, {"created_at": "2019-09-13T21:46:33.000Z", "id": "1172627651913310210", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 2, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1172627651913310210"], "text": "nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqui do br que sustentaram a bilheteria do filme nas costas https://t.co/DdIYcmqycc", "author_id": "1123709893930901512", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/DdIYcmqycc", "expanded_url": "https://twitter.com/spacebogtz/status/1170897746921971718/video/1", "display_url": "twitter.com/spacebogtz/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T02:16:03.000Z", "id": "1175594577136406528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175594577136406528"], "text": "@PanzerF4ust @avelino_bego @Roleta__Russa Eu achei essa not\u00edcia aqui falando que vai passar. Mas t\u00f4 achando que \u00e9 boato pq j\u00e1 passou na tela quente ano passado.\n\nhttps://t.co/HD43gqBRnY", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PanzerF4ust", "id": "1051280249420431360"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "avelino_bego", "id": "736919312431210498"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/HD43gqBRnY", "expanded_url": "https://twitter.com/lucasberti/status/1175070733149642752?s=09", "display_url": "twitter.com/lucasberti/sta\u2026"}]}, "author_id": "57847844", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175070733149642752"}, {"type": "replied_to", "id": "1175589463415824384"}], "in_reply_to_user_id": "1051280249420431360"}, {"created_at": "2019-09-21T12:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}]}, "id": "1175386695254106113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 7, "like_count": 284, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1175386695254106113"], "text": "Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "author_id": "100731315", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"created_at": "2019-09-21T13:57:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "reddie"}, {"start": 228, "end": 239, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "stephen king"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/edV40ywz8h", "expanded_url": "https://twitter.com/cvansstark/status/1175408722274902016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/edV40ywz8h", "media_key": "16_1175408708970569728"}]}, "id": "1175408722274902016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175408722274902016"], "text": "Exatamente eu toda vez q paro p pensar em como poderia ter sido diferente se o eddie n estivesse morto em como reddie ia ser um casal surtadinho PERFEITO, como eles iam se gabar sobre quem matou o maldito palha\u00e7o n aguento mais stephen king passe o tempo q for n vou te perdoar https://t.co/edV40ywz8h", "author_id": "828754410771734529"}, {"created_at": "2019-09-22T02:16:52.000Z", "id": "1175594784565669888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175594784565669888"], "text": "@markjinmoans Pq mo ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "markjinmoans", "id": "858856447836389376"}]}, "author_id": "868891067562807296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175591214227369984"}], "in_reply_to_user_id": "858856447836389376"}, {"created_at": "2019-09-20T18:53:03.000Z", "id": "1175120707383988224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175120707383988224"], "text": "@H_Abanto @IDL_R @canalN_ @larepublica_pe @ensustrece \u00bfY tus arbritajes, te llevar\u00e1n al ACERNO, como al SUICIDA PR\u00d3FUGO?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "H_Abanto", "id": "1039240577890611200"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "author_id": "805582219670646784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175066834506276864"}], "in_reply_to_user_id": "1039240577890611200"}, {"created_at": "2019-09-22T02:14:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7683, "type": "Organization", "normalized_text": "IML"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha F\u00e9lix"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9164, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/OBNQThVBNq", "expanded_url": "https://uol.page.link/6EQMc", "display_url": "uol.page.link/6EQMc", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/09/21/depois-de-atraso-iml-libera-corpo-da-menina-agatha-felix-morta-no-rio.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}]}, "id": "1175594114978652162", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175594114978652162"], "text": "Depois de atraso, IML libera corpo da menina Agatha F\u00e9lix, morta no Rio https://t.co/OBNQThVBNq", "author_id": "70799317"}, {"created_at": "2019-09-20T16:17:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "Hyundai"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9416, "type": "Place", "normalized_text": "CiudadOjeda"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 48, "tag": "CiudadOjeda"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/G55hzOvjtW", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2o5Y2RlPae/?igshid=nife1arvvsh1", "display_url": "instagram.com/p/B2o5Y2RlPae/\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/cRbEy74pZu", "expanded_url": "https://twitter.com/somosnoticiacol/status/1175081570442592259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cRbEy74pZu", "media_key": "3_1175081524653371392"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/cRbEy74pZu", "expanded_url": "https://twitter.com/somosnoticiacol/status/1175081570442592259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cRbEy74pZu", "media_key": "3_1175081563161341958"}]}, "id": "1175081570442592259", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175081570442592259"], "text": "Se suicida gerente de la Hyundai en #CiudadOjeda luego de discutir con su esposa \ud83d\udc47\nhttps://t.co/G55hzOvjtW https://t.co/cRbEy74pZu", "author_id": "1131983166", "geo": {"place_id": "01d677e97eae46b3"}}, {"created_at": "2019-09-22T01:55:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 107, "end": 122, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "Jallianwala Bagh"}, {"start": 180, "end": 192, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Reginald Dyer"}, {"start": 207, "end": 221, "probability": 0.4724, "type": "Other", "normalized_text": "Indio Brit\u00e1nico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EAristeguieta", "id": "1410380994"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "onSERROT", "id": "35326240"}]}, "id": "1175589370268737536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175589370268737536"], "text": "@EAristeguieta @onSERROT Un ejemplo de la civilidad y esp\u00edritu democr\u00e1tico de Inglaterra fue la masacre de Jallianwala Bagh, en 1919, cuando bajo las \u00f3rdenes del Brigadier General Reginald Dyer, el Ejercito Indio Brit\u00e1nico abri\u00f3 fuego contra una multitud desarmada, dejando 400 muertos y 1000 heridos.", "author_id": "566353011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175550757254443008"}], "in_reply_to_user_id": "1410380994"}, {"created_at": "2019-09-22T01:51:34.000Z", "id": "1175588414319730688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175588414319730688"], "text": "@claudiosavoia MIRADA APAGADA,SONRISA FORZADA, SOLO ESTIRA LA BOCA EN UN RICTUS Q PRETENDE SER SONRISA....NO ALCANZA PARA ENGA\u00d1AR A NADIE...\u00c9STA, ANTES D CAER PRESA,SE SUICIDA. QUIERA DIOS Q ME EQUIVOQUE", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}]}, "author_id": "767418890104217600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175515797994840067"}], "in_reply_to_user_id": "202352090"}, {"created_at": "2019-09-21T16:25:51.000Z", "id": "1175446047851765761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175446047851765761"], "text": "MAAANO QUE FODA https://t.co/AhI0XxgqRS", "author_id": "3075428330", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175440097371656192"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/AhI0XxgqRS", "expanded_url": "https://twitter.com/surrealegg/status/1175440097371656192", "display_url": "twitter.com/surrealegg/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T01:01:27.000Z", "id": "1175575803507220481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175575803507220481"], "text": "@alejofneves @RamaaFernandez_ @LucasFebbrino JAJAJAJAJAJA ya fue, sale ese pacto suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alejofneves", "id": "1106585305"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "ramaafernandez_", "id": "1539603772707684352"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "LucasFebbrino", "id": "430068967"}]}, "author_id": "1636513945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175564225072259078"}], "in_reply_to_user_id": "1106585305"}, {"created_at": "2019-09-20T08:18:33.000Z", "id": "1174961026975989760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 207, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174961026975989760"], "text": "Me da mucho mal rollo cuando dicen en el metro que hay un problema porque no especifican y siempre pienso que alguien se ha suicidado.", "author_id": "344233932"}, {"created_at": "2019-09-22T01:59:34.000Z", "id": "1175590430286786562", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175590430286786562"], "text": "@malusoares_br @quiz__ @Rubens08930537 @esquerdeando @AnnaS_Gdottir @adrianaramossi @inocenciamanoel @Lelecoutz @pactolinu @Sabrinaportoqn @Fabiomarbinho @PluftPlaftZoom @rafazec @taminebb @Elliisiess @ValderCorrea @lulameuheroi @roaraz @loka_costa @JuhBatist13 @ruipalanque @DavidCarreta @gera_lopes @JPereiraLeal @EDIRCARVALHOMO3 @edmann @Ann_aD_ @vivi_scans @JSJunior1980 @consuveronica @JuliannaLulaMar @AnielsonV @Rubem_Vicente @_Adedeia @llouzzada @MoniqueFreitasB @TodaNayumi @72_aurelio @OldmanZai @LoteMarcio @anabritolira @Jaquegiarletti @galo_2018 @desertodeamor @Haddad_Fernando @gechelle @passarosErosas @Gritzio meu biso era federalista do len\u00e7o branco os republicanos eram do lem\u00e7o vermelho enfim foi uma revolta fratricida =/", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "quiz__", "id": "601861489"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "Rubens08930537", "id": "1103823117993037825"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "esquerdeando", "id": "2820615074"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "AnnaS_Gdottir", "id": "1460706924"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "adrianaramossi", "id": "1107610074745368576"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "inocenciamanoel", "id": "771741061"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "Lelecoutz", "id": "123567016"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "pactolinu", "id": "1723689505"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "Sabrinaportoqn", "id": "1053065619854245889"}, {"start": 139, "end": 153, "username": "Fabiomarbinho", "id": "994033058797023232"}, {"start": 154, "end": 169, "username": "PluftPlaftZoom", "id": "965998745904123904"}, {"start": 170, "end": 178, "username": "rafazec", "id": "74164672"}, {"start": 179, "end": 188, "username": "taminebb", "id": "738519948348280834"}, {"start": 189, "end": 200, "username": "Elliisiess", "id": "1002118108436459520"}, {"start": 201, "end": 214, "username": "ValderCorrea", "id": "765210599261343744"}, {"start": 229, "end": 236, "username": "roaraz", "id": "52486241"}, {"start": 237, "end": 248, "username": "loka_costa", "id": "329701747"}, {"start": 262, "end": 274, "username": "ruipalanque", "id": "631798846"}, {"start": 275, "end": 288, "username": "DavidCarreta", "id": "1092532391950860288"}, {"start": 289, "end": 300, "username": "gera_lopes", "id": "315207626"}, {"start": 301, "end": 314, "username": "JPereiraLeal", "id": "93229949"}, {"start": 315, "end": 331, "username": "EDIRCARVALHOMO3", "id": "1109910271613718532"}, {"start": 332, "end": 339, "username": "edmann", "id": "14138898"}, {"start": 340, "end": 348, "username": "Ann_aD_", "id": "1238606767459905539"}, {"start": 349, "end": 360, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}, {"start": 361, "end": 374, "username": "JSJunior1980", "id": "1089694047571185665"}, {"start": 375, "end": 389, "username": "consuveronica", "id": "103316147"}, {"start": 390, "end": 406, "username": "JuliannaLulaMar", "id": "802940342827880449"}, {"start": 407, "end": 417, "username": "AnielsonV", "id": "1108900952692715521"}, {"start": 418, "end": 432, "username": "Rubem_Vicente", "id": "321353464"}, {"start": 443, "end": 453, "username": "llouzzada", "id": "836381468863709184"}, {"start": 454, "end": 470, "username": "MoniqueFreitasB", "id": "524711905"}, {"start": 471, "end": 482, "username": "TodaNayumi", "id": "2848281159"}, {"start": 483, "end": 494, "username": "72_aurelio", "id": "912000168148586496"}, {"start": 495, "end": 505, "username": "OldmanZai", "id": "1277088224247197699"}, {"start": 506, "end": 517, "username": "LoteMarcio", "id": "1125153857963745280"}, {"start": 518, "end": 531, "username": "anabritolira", "id": "164234852"}, {"start": 548, "end": 558, "username": "galo_2018", "id": "966477230724603904"}, {"start": 559, "end": 573, "username": "desertodeamor", "id": "3165087909"}, {"start": 574, "end": 590, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}, {"start": 591, "end": 600, "username": "gechelle", "id": "53371277"}, {"start": 601, "end": 616, "username": "passarosErosas", "id": "861894420"}, {"start": 617, "end": 625, "username": "Gritzio", "id": "818984858903003136"}]}, "author_id": "712157572695003136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175589465106124803"}], "in_reply_to_user_id": "922277650181312512"}, {"created_at": "2019-09-22T01:54:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Alison"}]}, "id": "1175589221719056385", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 19, "like_count": 491, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1175589221719056385"], "text": "Quero que o time todo se foda (tirando o Alison que se mata em campo)!\n\nE \u00c9 POUCAS, BANDO DE PIPOQUEIRO SEM BRIO E SEM RA\u00c7A", "author_id": "371482016"}, {"created_at": "2019-09-21T21:06:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.5288, "type": "Person", "normalized_text": "Ruan"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.7374, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}]}, "id": "1175516590726627329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175516590726627329"], "text": "@ayubrazil para a Direita, a morta do Ruan foi pior, para a esquerda, a da Agatha foi pior.\npor isso eu digo, a Esquerda e Direita s\u00e3o igualmente monstruosas.\nn\u00e3o \u00e9 legal ficar comparando.", "author_id": "830622725408509952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175492847530893318"}], "in_reply_to_user_id": "394859284"}, {"created_at": "2019-09-21T20:54:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.9062, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "id": "1175513540461060098", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5996, "reply_count": 3698, "like_count": 37531, "quote_count": 992}, "edit_history_tweet_ids": ["1175513540461060098"], "text": "S\u00f3 de \ud83d\udc40 na lacra\u00e7\u00e3o fazendo campanha contra a viol\u00eancia no Rio... Desculpa, mas tem muitos ali que todos sabem que gostam muito da farinha e da erva... Alimentam o mecanismo e querem bancar a paz? Hipocritas! \u00c9 o Poste mijando no cachorro...", "author_id": "279854727"}, {"created_at": "2019-09-21T19:09:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4756, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qdKvGnqzjt", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/opiniao/coluna/2019/09/21/onde-criancas-morrem-por-tiro-de-fuzil.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/opiniao/coluna\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582889028378316801/Z32W_vbT?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582889028378316801/Z32W_vbT?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Onde crian\u00e7as morrem por tiro de fuzil", "description": "Uma crian\u00e7a pode morrer de v\u00e1rias maneiras. A ordem natural, segundo a qual os mais jovens...", "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/opiniao/coluna/2019/09/21/onde-criancas-morrem-por-tiro-de-fuzil.htm"}]}, "id": "1175487189498679301", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 718, "reply_count": 162, "like_count": 2864, "quote_count": 59}, "edit_history_tweet_ids": ["1175487189498679301"], "text": "Cinco crian\u00e7as, como \u00c1gatha, foram assasinadas neste ano no Rio; varias outras foram baleadas.\nhttps://t.co/qdKvGnqzjt", "author_id": "58951368"}, {"created_at": "2019-09-22T01:57:06.000Z", "id": "1175589808409915392", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 144, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175589808409915392"], "text": "https://t.co/5pfeIwst4a", "author_id": "34759495", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5pfeIwst4a", "expanded_url": "https://twitter.com/samydana/status/1175589808409915392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5pfeIwst4a", "media_key": "3_1175589804681158656"}]}}], "places": [{"full_name": "Mexicali, Baja California", "id": "95b8c1610ebc0395"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Guadalupe, Nuevo Le\u00f3n", "id": "d1ec37eb74fb2830"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Penha, Brasil", "id": "62cbcbb710badc1b"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "125382672", "value": "125382672", "detail": "User has been suspended: [125382672].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175503159747387392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175503159747387392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175503159747387392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175601700113125377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175601700113125377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175601700113125377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1135514666480885765", "value": "1135514666480885765", "detail": "User has been suspended: [1135514666480885765].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175517101748043776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175517101748043776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175517101748043776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175623191873622016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175623191873622016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175623191873622016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "912848566061862912", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [912848566061862912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "912848566061862912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175611964434894849", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175611964434894849].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175611964434894849", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "722607056625213440", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [722607056625213440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722607056625213440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175565648191266816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175565648191266816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175565648191266816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1109936170648174592", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1109936170648174592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109936170648174592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175610436164575232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175610436164575232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175610436164575232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1076399076814540800", "value": "1076399076814540800", "detail": "User has been suspended: [1076399076814540800].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175604325265133569", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175604325265133569", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175604325265133569].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175598064280776704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175598064280776704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175598064280776704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175605740850933762", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175605740850933762].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175605740850933762", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1014342336095117312", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1014342336095117312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1014342336095117312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175601043020951554", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175601043020951554].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175601043020951554", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175605190231281664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175605190231281664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175605190231281664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175599136713957378", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175599136713957378].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175599136713957378", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "21910326", "value": "21910326", "detail": "User has been suspended: [21910326].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175535639229554691", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175535639229554691", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175535639229554691].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1134256493585416192", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1134256493585416192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1134256493585416192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175600444695044097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175600444695044097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175600444695044097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172492139604979713", "value": "1172492139604979713", "detail": "User has been suspended: [1172492139604979713].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175358839916572674", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175358839916572674", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175358839916572674].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175598933139177472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175598933139177472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175598933139177472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175598932266643456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175598932266643456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175598932266643456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175594359615643648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175594359615643648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175594359615643648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175598459459555329", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175598459459555329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175598459459555329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4856866685", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4856866685].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4856866685", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175598402484224001", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175598402484224001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175598402484224001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175598459459555329", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175598459459555329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175598459459555329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175597771723689986", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175597771723689986].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175597771723689986", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175596004579663875", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175596004579663875].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175596004579663875", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "978844777901887489", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [978844777901887489].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "978844777901887489", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175544995539034113", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175544995539034113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175544995539034113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "823349217699598336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [823349217699598336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "823349217699598336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175593414517092352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175593414517092352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175593414517092352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3720021797", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3720021797].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3720021797", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175527772707573761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175527772707573761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175527772707573761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1175627229545603073", "oldest_id": "1175591231105228800", "result_count": 456, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60gr84wwgpxkfov9fz2pch6g871"}}