{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165769627386949632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:35:12.000Z", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355220117", "id": "1165769627386949632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.47, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165769581035708416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:35:01.000Z", "text": "tinha esquecido o quanto esquadr\u00e3o suicida \u00e9 perfeito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843904335", "id": "1165769581035708416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165751086914965504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hillumii", "id": "2926110813"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8885, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165769481387499520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:34:37.000Z", "text": "RT @hillumii: vou criar um teste do buzzfeed \u2018qual vai ser o futuro motivo que vai te fazer abandonar o twitter, descubra;  \u2018\n\n1- ta realiz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878827905349976064", "id": "1165769481387499520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165769382020169729"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:34:14.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052568199273832449", "id": "1165769382020169729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165768795144822784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7528, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165769363196133377"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:34:09.000Z", "text": "@cynaramenezes Antes disso ele ja elogiou Pinochet, falou que Ustra \u00e9 um her\u00f3i nacional disse que ditadura militar matou pouco, j\u00e1 confessou que estuprou uma galinha e falou que prefere um filho morto em um acidente do que gay se depois disso tudo atacar a mulher de algu\u00e9m n\u00e3o e surpreende.", "in_reply_to_user_id": "74763991", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "author_id": "765537555668471808", "id": "1165769363196133377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9672, "type": "Other", "normalized_text": "Life is Strange"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165769349019426822"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:34:06.000Z", "text": "\u00c9, meu conceito sobre Life is Strange mudou completamente. Ao fim, \u00e9 uma boa narrativa com um ru\u00eddo insuport\u00e1vel de alguns di\u00e1logos toscos, m\u00fasicas sem significado na narrativa que lembram esquadr\u00e3o suicida e o fato de que n\u00e3o devia ser um jogo, funcionaria melhor em outra m\u00eddia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "850903772335362049", "id": "1165769349019426822"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165766770952671232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165769278164996104"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:33:49.000Z", "text": "@meziluciana Pero callate pendeja suicida, desperdicio de aire.", "in_reply_to_user_id": "1003815732080250880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3372032691", "id": "1165769278164996104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165769277858820096"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:33:49.000Z", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948888253305847808", "id": "1165769277858820096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165769238319194112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Arena_MX", "id": "932603948179054594"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.6858, "type": "Person", "normalized_text": "Atlantis Jr."}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.483, "type": "Other", "normalized_text": "Hijo"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.4577, "type": "Other", "normalized_text": "Villano III"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "Infierno"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Stuka"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165769253586460672"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:33:43.000Z", "text": "RT @Arena_MX: Atlantis Jr. se lanza sobre su maximo rival, El Hijo del Villano III con tope suicida! Los Hijos del Infierno caen ante Stuka\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87265347", "id": "1165769253586460672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165762266521686017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6863, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165769249643565056"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-25T23:33:42.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5e30\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u65b0\u65e5\u672c\u3067\u306f\u306a\u304fDDT\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u3002\n\u306a\u305c\u30b1\u30cb\u30fc\u306fDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u2026\n\u7d9a\u304d\u306f\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158290934393479168", "id": "1165769249643565056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7432, "type": "Person", "normalized_text": "Atlantis Jr."}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.3675, "type": "Other", "normalized_text": "Villano III"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.348, "type": "Person", "normalized_text": "Infierno"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Stuka"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "Kraneo"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 156, "tag": "S\u00faperDomingoCMLL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165769238319194112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:33:40.000Z", "text": "Atlantis Jr. se lanza sobre su maximo rival, El Hijo del Villano III con tope suicida! Los Hijos del Infierno caen ante Stuka y Kraneo.  \n\n#S\u00faperDomingoCMLL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "932603948179054594", "id": "1165769238319194112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 99, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Playa del Carmen"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.576, "type": "Person", "normalized_text": "E. D\u00edaz"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Preliminar"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/8HZyzjTro2", "expanded_url": "https://bit.ly/2PdiEaE", "display_url": "bit.ly/2PdiEaE"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/fYfT0Eer37", "expanded_url": "https://twitter.com/DePeso_/status/1165769223320342528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fYfT0Eer37", "media_key": "7_1165768798047232000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165769223320342528"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:33:36.000Z", "text": "#Preliminar Sujeto mata a su mujer y luego de suicida tras una fuerte discusi\u00f3n, en Playa del Carmen: https://t.co/8HZyzjTro2 (Video: E. D\u00edaz) https://t.co/fYfT0Eer37", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "825101695776653313", "id": "1165769223320342528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165769221781041154"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:33:36.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma merda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "897623453284667392", "id": "1165769221781041154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165769173093560320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:33:24.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866096490141409281", "id": "1165769173093560320", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164678960111923201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lupemunz", "id": "56401837"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8216, "type": "Organization", "normalized_text": "USMP"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Chihuan"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Mamani"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165769077203361792"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:33:01.000Z", "text": "@Lupemunz @MSaldF41 Si en la USMP el cobarde suicida colosal de Alan Garc\u00eda fue director y profesor, que se puede esperar de esa instituci\u00f3n. Falta que contraten a Becerril, Bartra, Chihuan, Mamani, Tubino, etc", "in_reply_to_user_id": "56401837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "225269639", "id": "1165769077203361792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165768863549657088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:32:10.000Z", "text": "Sera que sai nosso date? E se eu te chamar e voce falar \u201cn\u00e3o\u201d? \u2014 Sai demais, mas tem que chamar mesmo pra eu saber quem \u00e9, date \u00e0s cegas \u00e9 coisa de suicida https://t.co/5LG27iIatU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742691927703859200", "id": "1165768863549657088", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/5LG27iIatU", "expanded_url": "https://curiouscat.me/raafafeer/post/967676485?t=1566775930", "display_url": "curiouscat.me/raafafeer/post\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165768787074998272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:31:52.000Z", "text": "Amanh\u00e3 o falecimento do meu irm\u00e3o completa 11 anos. Levou uma parte minha com ele. O pior \u00e9 que ele se suicidou, e meu sentimento at\u00e9 hoje \u00e9 as vezes achar uma pena um cara t\u00e3o legal fazer isso e ficar com raiva dele pelo que fez. N\u00e3o quero olhar a cara de nenhum de voc\u00eas amanh\u00e3.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091628261", "id": "1165768787074998272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165716081987731456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luisevivanco", "id": "125399079"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "LDU_Oficial", "id": "174825461"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165768566697877504"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:30:59.000Z", "text": "@luisevivanco @LDU_Oficial Este man es suicida \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "125399079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339356016", "id": "1165768566697877504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165378798919061506"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosS48442375", "id": "1057037397035229184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165768523882389504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:30:49.000Z", "text": "RT @CarlosS48442375: A miss\u00e3o suicida\n\nMAMAR no desgoverno\nDESMATAR a floresta\nMATAR a democracia.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110168225", "id": "1165768523882389504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165762266521686017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6863, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165768516546383872"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-25T23:30:47.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5e30\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u65b0\u65e5\u672c\u3067\u306f\u306a\u304fDDT\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u3002\n\u306a\u305c\u30b1\u30cb\u30fc\u306fDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u2026\n\u7d9a\u304d\u306f\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592651553", "id": "1165768516546383872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.677, "type": "Other", "normalized_text": "strong"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "BRISA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165768256248041473"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:29:45.000Z", "text": "hilo de lo que pas\u00f3 esta tarde porque epico;;\n\nprimeramente nos juntamos en la casa de abril. fuimos mal\u00ed, brisa y yo.\n\ncon abril nos pusimos a escuchar strong y las otras no quer\u00edan, despu\u00e9s como que se enojaron y BRISA se fue ?\u00bf\n\nresulta que abril casi se suicida hace poco e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059659822977695744", "id": "1165768256248041473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165768221670219777"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:29:37.000Z", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2987731504", "id": "1165768221670219777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165767996461211649"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:28:43.000Z", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714366336", "id": "1165767996461211649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165767784384663552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElDactarrr", "id": "296262776"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6107, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165767929851498499"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:28:28.000Z", "text": "@ElDactarrr Estoy m\u00e1s triste que el emo suicida \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "in_reply_to_user_id": "296262776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "179476039", "id": "1165767929851498499"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165763588482621440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "artivancasanova", "id": "889921609355735040"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8363, "type": "Other", "normalized_text": "twiter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165767653933367296"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:27:22.000Z", "text": "@artivancasanova Amiguis de twiter explikennme como este ser suicida no se traga sus propios pedos?", "in_reply_to_user_id": "297794987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297794987", "id": "1165767653933367296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165767280732622850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DalmauGerson", "id": "1162202382245085189"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165767549340061696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:26:57.000Z", "text": "@DalmauGerson Se suicidou irmao, triste demais", "in_reply_to_user_id": "1162202382245085189", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "230186518", "id": "1165767549340061696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163915408879030273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165767355995238401"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:26:11.000Z", "text": "RT @SozinhaSolita: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161057859586707456", "id": "1165767355995238401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.6964, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.9006, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165767195508596736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:25:32.000Z", "text": "Get\u00falio n\u00e3o foi um ditador sanguin\u00e1rio, mas foi ditador sim! Get\u00falio fez uma revolu\u00e7\u00e3o no direito trabalhista, mas flertou fortemente com o nazismo! Get\u00falio se corrompeu, e se matou por isso! Acho que o maior presidente do Brasil est\u00e1 por vir ainda!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1002851696", "id": "1165767195508596736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5326, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165767193826648064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:25:32.000Z", "text": "\u00d4 Vey... mataram o Bryce ou ele se matou ??? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567803007", "id": "1165767193826648064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165767105091985415"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T23:25:11.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838346116622073856", "id": "1165767105091985415"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.854, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165766876611452930"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:24:16.000Z", "text": "Nunca las Farc y la izquierda comunista en Colombia hab\u00eda estado tan cerca de llegar al poder como lo est\u00e1 ahora, su estrategia de chequera y corrupci\u00f3n les esta funcionando, solo el pueblo decidir\u00e1 si quiere un ensayo suicida o frena las maquiv\u00e9licas intenciones de sus l\u00edderes.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "311396917", "id": "1165766876611452930"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165766810815336450"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:24:01.000Z", "text": "Em pleno domingo eu assitindo esquadr\u00e3o suicida -w- eu sou louca mesmo https://t.co/1QgECW4yCC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1113188869753716739", "id": "1165766810815336450", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1QgECW4yCC", "expanded_url": "https://twitter.com/Elizabethchank1/status/1165766810815336450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1QgECW4yCC", "media_key": "3_1165766799075565569"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165766162803765248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "satanloveslisa", "id": "1262424054453211138"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165766736756563968"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:23:43.000Z", "text": "@satanloveslisa \u00bfc\u00f3mo te suicida otra persona?", "in_reply_to_user_id": "1152343006437138436", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2874988568", "id": "1165766736756563968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165766704401715202"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:23:35.000Z", "text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42252297", "id": "1165766704401715202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165762266521686017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6863, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165766503683121154"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-25T23:22:48.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5e30\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u65b0\u65e5\u672c\u3067\u306f\u306a\u304fDDT\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u3002\n\u306a\u305c\u30b1\u30cb\u30fc\u306fDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u2026\n\u7d9a\u304d\u306f\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081747023173320704", "id": "1165766503683121154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165766083128766464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Ren\u00ea"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/BMSqpauXkE", "expanded_url": "https://twitter.com/CBJanuario/status/1165766482611113984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BMSqpauXkE", "media_key": "3_1165766476210626562"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165766482611113984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:22:43.000Z", "text": "@Flamengo O Ren\u00ea matou o cara, se sobreviver depois disso vai ser um milagre https://t.co/BMSqpauXkE", "in_reply_to_user_id": "59591856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1095331173222383623", "id": "1165766482611113984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165762266521686017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6863, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165766284547481600"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-25T23:21:55.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5e30\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u65b0\u65e5\u672c\u3067\u306f\u306a\u304fDDT\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u3002\n\u306a\u305c\u30b1\u30cb\u30fc\u306fDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u2026\n\u7d9a\u304d\u306f\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58985091", "id": "1165766284547481600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165766121422766081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:21:16.000Z", "text": "CACHA\u00c7A SE MATOU MEU PAI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024165178", "id": "1165766121422766081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165645162590216199"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165766078670221318"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:21:06.000Z", "text": "RT @jdbcanceled: mais um dia se passou e ningu\u00e9m matou o bolsonaro :(\ntriste dia", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798323454948888580", "id": "1165766078670221318"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165669642679005184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165766041974333441"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:20:57.000Z", "text": "@esquinabaja Expres\u00e1ndose tan igual que el suicida, lea bien lo que dijo la ministra y la respuesta brutal y de bajo nivel del fujiaprista", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1962908490", "id": "1165766041974333441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165764708118515726"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FcAmorinfinito1", "id": "365559212"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.5685, "type": "Other", "normalized_text": "LuanNoFaustao"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 61, "tag": "LuanNoFaustao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165765993047760896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:20:46.000Z", "text": "@FcAmorinfinito1 Kkkkk nega nois \u00e9 suicida kkk #LuanNoFaustao", "in_reply_to_user_id": "365559212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812125954885767168", "id": "1165765993047760896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165762266521686017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6863, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165765874730487808"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-25T23:20:18.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5e30\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u65b0\u65e5\u672c\u3067\u306f\u306a\u304fDDT\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u3002\n\u306a\u305c\u30b1\u30cb\u30fc\u306fDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u2026\n\u7d9a\u304d\u306f\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1423252914", "id": "1165765874730487808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/WKFQB78ldC", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165765843591913473"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-25T23:20:10.000Z", "text": "\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u3044\u306a\u3044G1\u304c\u76db\u308a\u4e0a\u304c\u3063\u305f\uff1f\u3048\uff1f https://t.co/WKFQB78ldC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99033458", "id": "1165765843591913473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165765631985299457"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:19:20.000Z", "text": "-Eu pinta matarnos \nPero posta \n+si pero ahora no\nHay muchas cosas quiero hacer \ncogerme a... Es una d ellas \n-Yo no\nMe quiero morir ya\n\nDios ni yo soy tan suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1147273166202527746", "id": "1165765631985299457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165748573973209089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165765416448380928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:18:28.000Z", "text": "Ai meu caralho \u00e9 uma mais suic\u00edda que a outra https://t.co/V4ewk215z5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4921942726", "id": "1165765416448380928", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/V4ewk215z5", "expanded_url": "https://twitter.com/yzkahchimir/status/1165748573973209089", "display_url": "twitter.com/yzkahchimir/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165448561942781952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PMATABASTARDO", "id": "158153780"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "SARUMAN1", "id": "154610877"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165765310500212737"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:18:03.000Z", "text": "RT @PMATABASTARDO: me dijeron mandaselo a @SARUMAN1 \n- \u00bfEntonces.. nosotros no podemos HACER el AMOR? \n- No mi se\u00f1ora, si ustedes lo hacen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145748014", "id": "1165765310500212737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165760573050691585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165765268028690435"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:17:53.000Z", "text": "@CodinomeMocking De humorista a suicida de esquerda . \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "792933149865021441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088819781510328320", "id": "1165765268028690435"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4853, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.6511, "type": "Other", "normalized_text": "muffin suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165765214224211968"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:17:40.000Z", "text": "Dios que buena est\u00e1 la canci\u00f3n del muffin suicida ese, me la voy a tener que poner de tono de la vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "888881387369058304", "id": "1165765214224211968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165762266521686017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6863, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165764991384838149"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-25T23:16:47.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5e30\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u65b0\u65e5\u672c\u3067\u306f\u306a\u304fDDT\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u3002\n\u306a\u305c\u30b1\u30cb\u30fc\u306fDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u2026\n\u7d9a\u304d\u306f\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146119177", "id": "1165764991384838149"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165764940747046912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:16:35.000Z", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962912630", "id": "1165764940747046912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165762953444024320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pauloap", "id": "28958495"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165764938243170304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:16:34.000Z", "text": "@pauloap A Band se matou tem tempos...s\u00f3 falta enterrar.", "in_reply_to_user_id": "28958495", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76342619", "id": "1165764938243170304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165764927237345280"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:16:32.000Z", "text": "Lo d la oposici\u00f3n Venezolana es como frustrado crimen pasional d  despecho por cacho  :\n\n    \" SI YO NO SOY FELIZ, ELLOS TAMPOCO LO SER\u00c1N \"\n\nY P\u00daM ! P\u00daM ! P\u00daM !  les dispara , no logra  dar en el blanco y se suicida... https://t.co/NXpAEHpBh2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "138092974", "id": "1165764927237345280", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/NXpAEHpBh2", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaVillavizar/status/1165705046320975872", "display_url": "twitter.com/MariaVillaviza\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9688, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9814, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165764600882769926"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:15:14.000Z", "text": "No me hab\u00eda visto Escuadr\u00f3n Suicida hasta que la vi en Netflix hoy y la verdad no me hab\u00eda perdido de nada. Esa m\u00fasica \u00bfqu\u00e9? Y esa historia tan cula \u00bfqu\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286937753", "id": "1165764600882769926"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165763642371072006"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GarayaM", "id": "69656162"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165764519043502080"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:14:54.000Z", "text": "@GarayaM Que se jodan los partidos, que se joda el pa\u00eds, que se joda la educaci\u00f3n, que se joda el ambiente, que se joda la salud de la gente, etc., pero yo obtengo lo que quiero. Mentalidad suicida.", "in_reply_to_user_id": "578257184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "578257184", "id": "1165764519043502080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9414, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165764503658799104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:14:51.000Z", "text": "O Cruzeiro trocando passes em frente a \u00e1rea e meio suicida, se algu\u00e9m errar complica demais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2865390592", "id": "1165764503658799104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.3952, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.8668, "type": "Other", "normalized_text": "Lover Boy"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.7971, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 90, "end": 104, "probability": 0.6079, "type": "Other", "normalized_text": "Rey Misterio Sr"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.6642, "type": "Other", "normalized_text": "Fobia"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.6087, "type": "Other", "normalized_text": "Psicosis"}, {"start": 147, "end": 159, "probability": 0.8656, "type": "Other", "normalized_text": "Enigma de Oro"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.6479, "type": "Other", "normalized_text": "Kayam"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/f58uryaKPw", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1165764180722376705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f58uryaKPw", "media_key": "3_1165764168919633920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165764180722376705"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-25T23:13:34.000Z", "text": "Flyer for the show in Compton on April 21st, 1995. Main was Lover Boy, Piloto Suicida and Rey Misterio Sr against Fobia (the brother of Psicosis), Enigma de Oro, and Kayam https://t.co/f58uryaKPw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2699254159", "id": "1165764180722376705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7879, "type": "Place", "normalized_text": "Segovia"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6841, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 113, "tag": "5TristesTigres"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "Madrid"}, {"start": 122, "end": 129, "tag": "Verano"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/fJzpqH852j", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1mt9WcI9AV/?igshid=nubywe91ondx", "display_url": "instagram.com/p/B1mt9WcI9AV/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165764026854465536"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:12:57.000Z", "text": "\ud83c\udfb6 Aqu\u00ed donde termina el viaje que emprende el suicida, la calle Segovia te canta desaparecida...\ud83c\udfb6 #5TristesTigres #Madrid #Verano https://t.co/fJzpqH852j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87022377", "id": "1165764026854465536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165763649501315072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "MasterChefBR"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 107, "tag": "MasterChefBR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165763848311312385"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:12:14.000Z", "text": "RT @jsigaw: mano pra que ficar comentando que a mina se matou aaah tnc mesmo respeita o cara  #MasterChefBR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39778336", "id": "1165763848311312385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165763818871513088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:12:07.000Z", "text": "Todo suicida acredita na vida depois da morte...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496669948", "id": "1165763818871513088", "geo": {"place_id": "3b8667e69cb2797f"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.8856, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.4591, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165763716794802177"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:11:43.000Z", "text": "ata que eu vou assistir 13 reasons why essq s\u00e9rie deveria ter acabado quando a hannah se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105915915412090880", "id": "1165763716794802177", "geo": {"place_id": "ba4ca60ad5bbb5c5"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9134, "type": "Other", "normalized_text": "MasterChefBR"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 95, "tag": "MasterChefBR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165763649501315072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:11:27.000Z", "text": "mano pra que ficar comentando que a mina se matou aaah tnc mesmo respeita o cara  #MasterChefBR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1019967619", "id": "1165763649501315072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165758716752420865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "uli_cassilva", "id": "1184262696"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "PDT_Nacional", "id": "180500907"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165763553564995584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:11:04.000Z", "text": "RT @uli_cassilva: @PDT_Nacional Aquele covarde que se matou para n\u00e3o ser desmoralizado?\n\nAquele ditador que flertava com o nazi-fascismo?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934035222211022848", "id": "1165763553564995584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.815, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.597, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 50, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165763525312176128"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:10:57.000Z", "text": "Estoy viendo la tercera temporada de #13ReasonsWhy, hasta ahora tengo la hip\u00f3tesis de que Bryce se suicida y no que lo asesinan, estoy por el cap\u00edtulo 10 de 13", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "146451117", "id": "1165763525312176128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165702865777827840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VOKSSY1", "id": "1081887477948911616"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 20, "end": 26, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 74, "end": 81, "username": "Anitta", "id": "141817380"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3492, "type": "Person", "normalized_text": "Amaz\u00f4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165763493062225921"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:10:50.000Z", "text": "RT @VOKSSY1: @roxmo @roxmo com todas as celulites e estrias expl\u00edcitas da @Anitta rebolando pela selva (com trocadilhos, por favor) a Amaz\u00f4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081887477948911616", "id": "1165763493062225921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165662636899491842"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165763137024475143"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:09:25.000Z", "text": "@camilladelucas Galera tinha que se mobilizar mais pra cobrar pris\u00e3o da americana que matou mais de 100 bebes .", "in_reply_to_user_id": "70577513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "220574869", "id": "1165763137024475143"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.795, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165763136508575745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:09:25.000Z", "text": "E eu vou \u00e9 assistir  esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44028898", "id": "1165763136508575745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165762266521686017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6863, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165763016110952448"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-25T23:08:56.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5e30\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u65b0\u65e5\u672c\u3067\u306f\u306a\u304fDDT\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u3002\n\u306a\u305c\u30b1\u30cb\u30fc\u306fDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u2026\n\u7d9a\u304d\u306f\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794523384864309248", "id": "1165763016110952448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165762768374554624"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T23:07:57.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2315778362", "id": "1165762768374554624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165762555278704642"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:07:06.000Z", "text": "O esquerdismo genocida acabou suicida! https://t.co/tm3hJnwzH7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2890740941", "id": "1165762555278704642", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/tm3hJnwzH7", "expanded_url": "https://twitter.com/man_rel/status/1165762555278704642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tm3hJnwzH7", "media_key": "3_1165762550673358849"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165718119907807233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "erioji", "id": "208286693"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/7PyXWp7BvB", "expanded_url": "https://twitter.com/erioji/status/1165718119907807233/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7PyXWp7BvB", "media_key": "7_1165718031760265216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165762381433188352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:06:25.000Z", "text": "RT @erioji: Descuido suicida https://t.co/7PyXWp7BvB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2427457308", "id": "1165762381433188352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5839, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5876, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.7246, "type": "Other", "normalized_text": "Super Astro"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Silver King"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.7854, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.747, "type": "Other", "normalized_text": "Sangre Fria"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5612, "type": "Other", "normalized_text": "Kayam"}, {"start": 144, "end": 156, "probability": 0.8749, "type": "Other", "normalized_text": "Enigma de Oro"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/M2wEIiCakv", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1165762272150441984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M2wEIiCakv", "media_key": "3_1165762260788076544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165762272150441984"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-25T23:05:59.000Z", "text": "Flyer for the Lucha event in Compton on April 28th, 1995. Main was Super Astro, Silver King, and Piloto Suicida against Sangre Fria, Kayam, and Enigma de Oro. Amazing show! https://t.co/M2wEIiCakv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2699254159", "id": "1165762272150441984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.6445, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.7812, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6137, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 145, "tag": "\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac"}, {"start": 147, "end": 154, "tag": "ddtpro"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "ddtuniverse"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/ucIleRCXfw", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11984", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165762266521686017"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-25T23:05:57.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5e30\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u65b0\u65e5\u672c\u3067\u306f\u306a\u304fDDT\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u3002\n\u306a\u305c\u30b1\u30cb\u30fc\u306fDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u2026\n\u7d9a\u304d\u306f\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/ucIleRCXfw\n\n#\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac \n#ddtpro #ddtuniverse", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 170, "quote_count": 9}, "author_id": "878344857734987776", "id": "1165762266521686017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165762174230388736"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:05:35.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida, es simplemente genial. Lloro de emoci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174081588", "id": "1165762174230388736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165761410745470978"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alexmarin55", "id": "53243862"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165762143217692672"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:05:28.000Z", "text": "@alexmarin55 @themarqueza @elespectador Hombre asesina a su mujer y luego se suicida en medio de un presunto caso de violencia intrafamiliar.", "in_reply_to_user_id": "53243862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "379692124", "id": "1165762143217692672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165761848861437953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "epa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165762031955431424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:05:01.000Z", "text": "man o meu primeiro pensamento foi mesmo \"epa juro ainda bem que o Eu de 16 anos n\u00e3o se matou porque hoje a gaja est\u00e1 a ver a banda favorita dela da altura\"", "in_reply_to_user_id": "2896445998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2896445998", "id": "1165762031955431424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165691271391907840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "drindy2", "id": "200079198"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.4631, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165761939475173376"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:04:39.000Z", "text": "RT @drindy2: El Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn deber\u00eda llamarse simplemente Escuadr\u00f3n Suicida: VERSI\u00d3N BUENA.\n\nDudo que me equivoque.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1510674186", "id": "1165761939475173376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165760985942155265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rafaellosso", "id": "3319841"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165761871221313536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:04:23.000Z", "text": "@rafaellosso Ou n\u00e3o? N\u00e3o da para dizer porque nunca aconteceu.... o fato \u00e9 que a t\u00e1tica do pt foi suicida e a gente que votou no Haddad estamos pagando por isso.... n\u00e3o acho justo for\u00e7ar o(s) cara(s) a aderir uma luta que n\u00e3o lhe conv\u00e9m,", "in_reply_to_user_id": "3319841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19549418", "id": "1165761871221313536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1117500436905431040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "andreaj0103", "id": "2872838914"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 61, "probability": 0.3099, "type": "Person", "normalized_text": "FamiliaBolsonaro"}, {"start": 70, "end": 85, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "MicheleBolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 62, "tag": "FamiliaBolsonaro"}, {"start": 69, "end": 86, "tag": "MicheleBolsonaro"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/J7t15OKnXo", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/relacao-de-michelle-bolsonaro-com-a-avo-que-mora-numa-favela-nao-e-apenas-um-problema-da-moral-crista-mas-legal-por-joaquim-de-carvalho/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/relacao-de-mic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/relacao-de-michelle-bolsonaro-com-avo-que-mora-em-favela-nao-e-apenas-problema-da-moral-crista-mas-legal-por-joaquim-de-carvalho/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165761638013833216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:03:27.000Z", "text": "RT @andreaj0103: @CarlosBolsonaro \ud83d\ude31 Essa \u00e9 a #FamiliaBolsonaro \n1- \ud83c\udfac #MicheleBolsonaro https://t.co/J7t15OKnXo\n2- \ud83c\udfac Oops! Recado: https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165212806892990465", "id": "1165761638013833216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165761623132450816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:03:24.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida eh bom demais n\u00e9 cara, como nunca vi isso antes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "744965819566817281", "id": "1165761623132450816", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165758716752420865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "uli_cassilva", "id": "1184262696"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "PDT_Nacional", "id": "180500907"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165761472263274496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:02:48.000Z", "text": "RT @uli_cassilva: @PDT_Nacional Aquele covarde que se matou para n\u00e3o ser desmoralizado?\n\nAquele ditador que flertava com o nazi-fascismo?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366900530", "id": "1165761472263274496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165761446074028039"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:02:42.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295357803", "id": "1165761446074028039"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165761425865940995"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:02:37.000Z", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310555654", "id": "1165761425865940995"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165761363140128770"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:02:22.000Z", "text": "Un tipo feliz con tendencia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165558332", "id": "1165761363140128770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165761274384388097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165761317640318977"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:02:11.000Z", "text": "narrador que conta \u00e0 sua analista os motivos pelos quais matou o pai, o autor desenvolve uma obra na qual a psican\u00e1lise, a filosofia, a religi\u00e3o e a literatura se sobrep\u00f5em num discurso marcado pela dissimula\u00e7\u00e3o. Uma hist\u00f3ria de mist\u00e9rio em que o leitor deve descobrir", "in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975731264874573826", "id": "1165761317640318977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165759278935728128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "isaa_______", "id": "518134305"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "facebook", "id": "1174426031010152448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165761109988708352"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:01:22.000Z", "text": "@isaa_______ @facebook Alguien te report\u00f3 como suicida jaja.", "in_reply_to_user_id": "518134305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "60229367", "id": "1165761109988708352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165664201542647809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.5904, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 50, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/nrNUZhvuYM", "expanded_url": "https://twitter.com/wilbermedinab/status/1165664201542647809", "display_url": "twitter.com/wilbermedinab/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165761033170038784"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:01:03.000Z", "text": "jaaa ... comentario del abogaducho del suicida #AG https://t.co/nrNUZhvuYM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "id": "1165761033170038784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4608, "type": "Person", "normalized_text": "Ninguem"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.3321, "type": "Other", "normalized_text": "Badboy"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "Tiposdefic"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 174, "tag": "Tiposdefic"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/N3B2VrkrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/kamilawattpad/status/1165760574636138497/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/N3B2VrkrBu", "media_key": "7_1165760452791549953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165760574636138497"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:59:14.000Z", "text": "Ninguem: \nAbsolutamente ningu\u00e9m: \n\nA nerd e o Badboy/ O psicopata e a suicida/ O dono do morro/ Melhor amigo do meu irm\u00e3o/ col\u00e9gio interno e alguma coisa aposta   #Tiposdefic https://t.co/N3B2VrkrBu", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1122708311336529920", "id": "1165760574636138497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165675225419329537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 49, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.706, "type": "Place", "normalized_text": "ciudad Bol\u00edvar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165760437171998722"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:58:41.000Z", "text": "RT @ColombiaPodemos: Acompa\u00f1amos a @HOLLMANMORRIS en ciudad Bol\u00edvar, porque solo el pueblo ayuda al pueblo, solo un proyecto social y compr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155994873947803655", "id": "1165760437171998722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164823462227009536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165760308041961479"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:58:10.000Z", "text": "Miga, esse traje \u00e9 dos bastidores do esquadr\u00e3o suicida fofa! https://t.co/GT5SzSFdw3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863408845527420928", "id": "1165760308041961479", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/GT5SzSFdw3", "expanded_url": "https://twitter.com/harleyBRquinn/status/1164823462227009536", "display_url": "twitter.com/harleyBRquinn/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165760252840747010"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:57:57.000Z", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762476575916826625", "id": "1165760252840747010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165484153145634816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "iphonejusten", "id": "144308774"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4186, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/tMJCVnvfH8", "expanded_url": "https://twitter.com/postsjustin/status/1165458603169460232/video/1", "display_url": "twitter.com/postsjustin/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165760205054971911"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:57:46.000Z", "text": "RT @iphonejusten: que saudade desse justin que se matou... https://t.co/tMJCVnvfH8", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008164327931736070", "id": "1165760205054971911"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165760139846139904"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:57:30.000Z", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722778431839170560", "id": "1165760139846139904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165760033247911936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:57:05.000Z", "text": "quem nunca se enforcou com fone dormindo que atire a primeira pedra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1655108137", "id": "1165760033247911936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 110, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Ep4ovEdnZP", "expanded_url": "https://youtu.be/JXL88oCQTYc", "display_url": "youtu.be/JXL88oCQTYc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165759791848927234"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:56:07.000Z", "text": "Afganist\u00e1n: Un terrorista suicida ataca un convoy de EE.UU. y sus aliados https://t.co/Ep4ovEdnZP v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2977682183", "id": "1165759791848927234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.6266, "type": "Place", "normalized_text": "PN"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/y21uOoO8Ki", "expanded_url": "http://durango.notigram.com/2019/08/25/se-suicida-un-joven-en-pn/", "display_url": "durango.notigram.com/2019/08/25/se-\u2026"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/pSfghYGWA7", "expanded_url": "https://twitter.com/OraleQChiquito/status/1165759678850064384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pSfghYGWA7", "media_key": "3_1165759677084233730"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165759678850064384"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:55:40.000Z", "text": "Se suicida un joven en PN https://t.co/y21uOoO8Ki https://t.co/pSfghYGWA7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268858132", "id": "1165759678850064384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165759666258923521"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:55:37.000Z", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090347129627992066", "id": "1165759666258923521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.539, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.5481, "type": "Other", "normalized_text": "Rey Misterio Sr"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.607, "type": "Other", "normalized_text": "Mercurio"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.8871, "type": "Other", "normalized_text": "Super Boy"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.4809, "type": "Other", "normalized_text": "Turako"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.8984, "type": "Other", "normalized_text": "Crazy Boy"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/tu2lUs5lJP", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1165758772859424768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tu2lUs5lJP", "media_key": "3_1165758758305157120"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165758772859424768"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-25T22:52:04.000Z", "text": "Flyer to the show in Compton on October 14th, 1994. Main was Rey Misterio Sr, Piloto Suicida, and Mercurio against Super Boy, Turako, and Crazy Boy https://t.co/tu2lUs5lJP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2699254159", "id": "1165758772859424768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165360790016352258"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PDT_Nacional", "id": "180500907"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165758716752420865"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:51:51.000Z", "text": "@PDT_Nacional Aquele covarde que se matou para n\u00e3o ser desmoralizado?\n\nAquele ditador que flertava com o nazi-fascismo?\n\nAquele bosta que afundou o pa\u00eds deixando v\u00edcios at\u00e9 hoje n\u00e3o curados de paternalismo e intervencionismo?\n\nSinceramente voc\u00eas tem cada gosto!!!", "in_reply_to_user_id": "180500907", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1184262696", "id": "1165758716752420865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165758677455986691"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T22:51:42.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522221243", "id": "1165758677455986691"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165687233187393536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165758664407474176"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T22:51:39.000Z", "text": "@jacopo_iacoboni Questo \u00e8 un discorso suicida.", "in_reply_to_user_id": "497995758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315064681", "id": "1165758664407474176", "geo": {"place_id": "53e060d6652640f4"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165758540444778497"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T22:51:09.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710456802", "id": "1165758540444778497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6639, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165758200441913345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:49:48.000Z", "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida pela d\u00e9cima vez e acho top dms essa arlequina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939466452112953350", "id": "1165758200441913345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165758193198403584"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:49:46.000Z", "text": "De qu\u00e9 sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "355100456", "id": "1165758193198403584", "geo": {"place_id": "5a31f78df98634d6"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165758176035315712"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:49:42.000Z", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534987521", "id": "1165758176035315712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4786, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165758163062349824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:49:39.000Z", "text": "tava vendo esquadr\u00e3o suicida, maneirinho o filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111247538743664640", "id": "1165758163062349824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165757354778009611"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Eyssan2", "id": "1213648455253413888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165757966974423042"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:48:52.000Z", "text": "@Eyssan2 me voy a suicida? ;V", "in_reply_to_user_id": "989271802433232897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022937859492401152", "id": "1165757966974423042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165624410021212163"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.454, "type": "Person", "normalized_text": "Taokei"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165757948263567360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:48:48.000Z", "text": "@NaoTaOK Taokei, mas se matou para proteger o povo e um pouco dmais", "in_reply_to_user_id": "1038901163318538240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "724766805294764032", "id": "1165757948263567360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165757910133235713"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:48:39.000Z", "text": "eu amo dms esquadr\u00e3o suicida vei, n sei como c\u00eas num gostam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041125720", "id": "1165757910133235713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165757772060942342"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T22:48:06.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927960237478465538", "id": "1165757772060942342"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165757535485382657"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T22:47:09.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227985032", "id": "1165757535485382657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165757510193745920"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:47:03.000Z", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755007897684340736", "id": "1165757510193745920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165756015859634176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Saviotorres1", "id": "1335992230616690688"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "lucascarv04", "id": "864928169899511808"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.7974, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165757438605352962"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:46:46.000Z", "text": "@Saviotorres1 @lucascarv04 @andreazzaeditor N\u00e3o sei se ela suicidou n\u00e3o importa, apenas pedi respeito a Deus.  Se ela nunca teve f\u00e9, nunca quis Deus, porque desejar que ela encontre e que Ele a receba se ela nunca quis?  Ele que decidir\u00e1, Ele sabe com certeza, agora rezar por ela acho incoerente com o que ela acreditou.", "in_reply_to_user_id": "784898886833930240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895048135105536000", "id": "1165757438605352962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165755908317728774"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165757254664105986"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:46:02.000Z", "text": "Esta siendo algo dura,ver que una persona vende a su hija para casarla con 11 a\u00f1os y al poco del episodio se suicida,no se", "in_reply_to_user_id": "1322564550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1322564550", "id": "1165757254664105986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8386, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/MO4lOLtrvZ", "expanded_url": "https://poltronanerd.com.br/filmes/esquadrao-suicida-nathan-fillion-estara-no-filme-de-james-gunn-88844", "display_url": "poltronanerd.com.br/filmes/esquadr\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/SDx0q64KsI", "expanded_url": "https://twitter.com/PoltronaNerd/status/1165757234321735680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDx0q64KsI", "media_key": "3_1165757232111325189"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165757234321735680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:45:58.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Nathan Fillion estar\u00e1 no filme de James Gunn \u27a1 https://t.co/MO4lOLtrvZ https://t.co/SDx0q64KsI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "78214840", "id": "1165757234321735680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165757169779822592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:45:42.000Z", "text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712370823940673536", "id": "1165757169779822592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165751761099001862"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sevillapride", "id": "1204620453379289088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165757099902734342"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:45:25.000Z", "text": "@SevillaPride No llega a fin de temporada, se suicida antes jajajajajaja", "in_reply_to_user_id": "462089346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "259713492", "id": "1165757099902734342"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5301, "type": "Other", "normalized_text": "Cal State"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.4713, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.6462, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8539, "type": "Other", "normalized_text": "Lover Boy"}, {"start": 136, "end": 148, "probability": 0.5442, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon Jr"}, {"start": 151, "end": 164, "probability": 0.6071, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Markus Jr"}, {"start": 167, "end": 177, "probability": 0.5605, "type": "Person", "normalized_text": "Pierroth Jr"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/BK2Gg0rcco", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1165757058517389313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BK2Gg0rcco", "media_key": "3_1165757046874001408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165757058517389313"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-25T22:45:16.000Z", "text": "Flyer for the November 29th, 1992 Cal State Los Angeles show. Main was mask vs mask, Piloto Suicida vs Lover Boy (Piloto won). Also had Blue Demon Jr, Gran Markus Jr, Pierroth Jr, and many more! Great show! Autographs underneath https://t.co/BK2Gg0rcco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2699254159", "id": "1165757058517389313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165756844394110976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:44:25.000Z", "text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3240293331", "id": "1165756844394110976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165756546061668358"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SirGalio", "id": "423579014"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5216, "type": "Person", "normalized_text": "Wiccan"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.6149, "type": "Person", "normalized_text": "Strange"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165756803092795392"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:44:15.000Z", "text": "@SirGalio No si te doy la raz\u00f3n, que al chaval apenas ha estado en activo. Wiccan al menos tuvo aparici\u00f3n en el escuadr\u00f3n suicida m\u00e1gico de Strange.", "in_reply_to_user_id": "423579014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2196053907", "id": "1165756803092795392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165756574503178241"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:43:20.000Z", "text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225166727", "id": "1165756574503178241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165747864573796358"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "destak", "id": "306455439"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/H8kMmW31DX", "expanded_url": "http://www.destakjornal.com.br/diversao---arte/cinema/detalhe/nathan-fillion-fecha-contrato-e-vai-estar-no-novo-esquadrao-suicida", "display_url": "destakjornal.com.br/diversao---art\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165756489186910208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:43:00.000Z", "text": "RT @destak: Seu papel est\u00e1 sendo mantido em segredo  https://t.co/H8kMmW31DX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374252998", "id": "1165756489186910208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165646020476383232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mariaamotaaa", "id": "1092848703885459457"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165756263625560065"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:42:06.000Z", "text": "RT @mariaamotaaa: Llamarme suicida pero me encanta que me pille la tormenta en la piscina", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952646783099899904", "id": "1165756263625560065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165753102823231489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "angelstonebanks", "id": "774778685731725312"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "goonielor", "id": "380945404"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6226, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "Venom"}, {"start": 172, "end": 185, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "Linterna Verde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165756250841333760"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:42:03.000Z", "text": "@cameronjames964 @angelstonebanks @goonielor La pel\u00edcula de odiamos a Marvel y hay que defender lo que sea. Sustituye Venom por cualquier otra, mete el escuadr\u00f3n suicida o Linterna Verde, si da igual.", "in_reply_to_user_id": "706605524457025537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5462712", "id": "1165756250841333760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7897, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165756172202381312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:41:44.000Z", "text": "T\u00e1tica suicida do Cear\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "755167174587781124", "id": "1165756172202381312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165634483107840001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jubsney", "id": "807188304466735104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165756023522648066"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:41:09.000Z", "text": "RT @jubsney: nunca vou namorar porque hoje em dia namoro s\u00f3 funciona se responder as mensagens das pessoas o tempo todo\n\no celular matou mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706620978755969024", "id": "1165756023522648066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165750032382873601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "parkisnewbze", "id": "1045068316182818816"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Jisoo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165755860074848256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:40:30.000Z", "text": "RT @parkisnewbze: Como esquecer o dia que a Jennie quase matou a jensoonation do cora\u00e7\u00e3o? a forma que ela pega na Jisoo e vai se aproximand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983067007510827008", "id": "1165755860074848256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165755775861608449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165755779665842178"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:40:11.000Z", "text": "Chorando, mais sabe, talvez seja hora de pensar em mim, entendam \"quem se suicida n\u00e3o quer se matar, quer matar a dor que esta sentindo\" a verdade e que ainda n\u00e3o sei o que vou fazer, uma parte minha ainda quer lutar, mais uma parte minha que desistir, n\u00e3o larguei o foda-se", "in_reply_to_user_id": "1148794134473449472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148794134473449472", "id": "1165755779665842178"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165755587646361601"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:39:25.000Z", "text": "La cima de un beso en un brinco suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290886134", "id": "1165755587646361601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165692687363784704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "radalus", "id": "965227008"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165755544956805121"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:39:15.000Z", "text": "@alvarosarco @Radalus @TC_Peru Verdaderos constitucionalista! Los comunistas se suicida en. Masa!!", "in_reply_to_user_id": "136649244", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "841359466322919425", "id": "1165755544956805121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165669653055778822"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/VTbKROIBRs", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_roots/status/1165669653055778822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VTbKROIBRs", "media_key": "3_1165669642800701441"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165755256170586112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:38:06.000Z", "text": "RT @suicida_roots: Sem passamento hoje.... https://t.co/VTbKROIBRs", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998694671303041025", "id": "1165755256170586112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165755245688958978"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:38:03.000Z", "text": "Ler essas cartas foi tipo miss\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823909307880247296", "id": "1165755245688958978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165755244510420993"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:38:03.000Z", "text": "Tengo un don y much\u00edsimos defectos, una conciencia suicida, un caso abierto, alguna que otra herida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906244854", "id": "1165755244510420993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165755193507614721"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:37:51.000Z", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219112491", "id": "1165755193507614721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165755150461546498"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T22:37:41.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2925117455", "id": "1165755150461546498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165754971859668992"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:36:58.000Z", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822522438", "id": "1165754971859668992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165668154577756161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madu_zinea", "id": "1387054397063057408"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "sesi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165754909137997825"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:36:43.000Z", "text": "RT @Madu_zinea: o sesi testa a gente td dia pra ver se a gente se suicida ou mata algu\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138704514876358656", "id": "1165754909137997825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165754863831195648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:36:32.000Z", "text": "oi gente acabei de mandar meu pai embora da minha casa se eu n\u00e3o aparecer na escola amanh\u00e3 \u00e9 pq ele voltou e me matou enquanto eu dormia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1007076634002907136", "id": "1165754863831195648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165728051029843968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 29, "username": "CostaGino", "id": "4363374021"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "AlbertoBelaunde", "id": "16077528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165754857787219971"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:36:31.000Z", "text": "RT @blackingtweet: @CostaGino @AlbertoBelaunde Ante un congreso suicida, las accion tienen que ser radicales , nada va quedar, al final la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008118637658591238", "id": "1165754857787219971"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165754587032281088"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T22:35:26.000Z", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1646281124", "id": "1165754587032281088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.8423, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "Saltillo"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/lq9hXJ5TQ9", "expanded_url": "https://www.siglo.mx/coahuila/noticia/309049.html", "display_url": "siglo.mx/coahuila/notic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165754136048128000"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:33:39.000Z", "text": "Se suicida joven soldado, se lanza de tercer piso en bar de #Saltillo \nhttps://t.co/lq9hXJ5TQ9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2482936446", "id": "1165754136048128000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165733290181091335"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alexmarin55", "id": "53243862"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Emiliodelafont", "id": "153524114"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165754019958181888"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:33:11.000Z", "text": "@alexmarin55 @Emiliodelafont @elespectador Hombre asesina a la mujer y se suicida como que es mejor se\u00f1or periodista que sabe de eso o eso es lo que uno cree", "in_reply_to_user_id": "53243862", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3425217310", "id": "1165754019958181888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165753853674999813"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T22:32:32.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344675595", "id": "1165753853674999813"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165752934539452422"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "starzgirlx", "id": "2730219531"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9473, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165753227704438786"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:30:02.000Z", "text": "@starzgirlx Que bom anjoo,eu comprei do esquadr\u00e3o suicida e da Liga da Justi\u00e7a", "in_reply_to_user_id": "2730219531", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1077694172671418368", "id": "1165753227704438786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165644348219899905"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4505, "type": "Organization", "normalized_text": "PTM"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "Mas Gordas"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/OhcW46x3Kj", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1165644348219899905", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165753101116219393"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:29:32.000Z", "text": "PTM cogieron a las Ratas Mas Gordas y les empiezan a dar beneficios? Que cag esta el pais esta gentuza es peor que Fujimori y la rata suicida juntos... https://t.co/OhcW46x3Kj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185226572", "id": "1165753101116219393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165753013379719168"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:29:11.000Z", "text": "Cuando el sentimiento suicida vuelve...\nEst\u00e1s completamente perdido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1165683007589629952", "id": "1165753013379719168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165627963615973378"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "carce55", "id": "81422542"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165752844852416512"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:28:31.000Z", "text": "RT @carce55: Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877919870867865600", "id": "1165752844852416512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165716018683162624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.911, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/2aH9g85aE6", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32697/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165752766695915520"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:28:12.000Z", "text": "RT @Aullidos: Nathan Fillion se une al reparto de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn\nhttps://t.co/2aH9g85aE6", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414766272", "id": "1165752766695915520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165683835436187650"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "amnestyfrance", "id": "19243413"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 94, "tag": "ONG"}, {"start": 98, "end": 109, "tag": "G7Biarritz"}, {"start": 111, "end": 131, "tag": "LimportantCestLaCom"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165752644989792256"], "lang": "fr", "created_at": "2019-08-25T22:27:43.000Z", "text": "RT @Beni_le_matou: @amnestyfrance C\u2019est pas @EmmanuelMacron qui se ventait d\u2019associer les #ONG au #G7Biarritz \n#LimportantCestLaCom", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892075590882398208", "id": "1165752644989792256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165601271711174656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 119, "end": 134, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.5123, "type": "Other", "normalized_text": "FujiApristas"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 42, "tag": "FujiApristas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165752626375471104"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:27:39.000Z", "text": "@KarlaCalle Como siempre los #FujiApristas quieren pasar piola y despu\u00e9s dir\u00e1n es inocente o hacemos revivir al muerto @AlanGarciaPeru dizque suicida por el honor de su gente y 'partido'.", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "71393176", "id": "1165752626375471104", "geo": {"place_id": "01e069a75272f9f3"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165752108060172288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Feer20sep", "id": "244352918"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.569, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165752428697989122"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:26:52.000Z", "text": "RT @Feer20sep: Cear\u00e1 se matou contra n\u00f3s. E ja ta abrindo as pernas pro \ud83d\udc43\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745297363812614144", "id": "1165752428697989122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165751655780016129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fnandoR22", "id": "553060532"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6891, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.7657, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165752257599746048"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:26:11.000Z", "text": "@fnandoR22 The Batman y Escuadr\u00f3n Suicida.", "in_reply_to_user_id": "553060532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1916995171", "id": "1165752257599746048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7976, "type": "Person", "normalized_text": "Mickey"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5491, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165752227568541697"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:26:04.000Z", "text": "Mickey matou um rato e trouxe na boca como se merecesse um pr\u00eamio por isso, a\u00ed Deus \nEu quase tive um tro\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4167424077", "id": "1165752227568541697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6794, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165752108060172288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:25:35.000Z", "text": "Cear\u00e1 se matou contra n\u00f3s. E ja ta abrindo as pernas pro \ud83d\udc43\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "244352918", "id": "1165752108060172288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "yuta"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.5022, "type": "Other", "normalized_text": "Mardy Bum"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165752074371588096"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:25:27.000Z", "text": "Ser una suicida hija de yuta es ponerse a escuchar Mardy Bum un domingo, con lo que ese tema significa...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170963109", "id": "1165752074371588096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165750032382873601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "parkisnewbze", "id": "1045068316182818816"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Jisoo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165752023809220609"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:25:15.000Z", "text": "RT @parkisnewbze: Como esquecer o dia que a Jennie quase matou a jensoonation do cora\u00e7\u00e3o? a forma que ela pega na Jisoo e vai se aproximand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131774469515698178", "id": "1165752023809220609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165751051192033280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165751862211108864"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:24:37.000Z", "text": "@waldealgo En lo posible con menos tendencia suicida. Pero s\u00ed, esa es la idea.", "in_reply_to_user_id": "2868516345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1067597984081297409", "id": "1165751862211108864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9163, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165751801825648641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:24:22.000Z", "text": "Brasil entre Bolsonaro e seu vice, pedido de impeachment seria uma escolha t\u00e3o suicida quando mant\u00ea-lo no poder. T\u00eam que cair os dois, Dilma caiu por bem menos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065399543221633024", "id": "1165751801825648641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165751086914965504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hillumii", "id": "2926110813"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8885, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165751719390777352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:24:03.000Z", "text": "RT @hillumii: vou criar um teste do buzzfeed \u2018qual vai ser o futuro motivo que vai te fazer abandonar o twitter, descubra;  \u2018\n\n1- ta realiz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129209847830982657", "id": "1165751719390777352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165750875916312576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "correarafaaaa", "id": "4197918917"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165751646862946304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:23:45.000Z", "text": "@correarafaaaa se matou como dessa vez", "in_reply_to_user_id": "4197918917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811292975422668800", "id": "1165751646862946304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165751336115351553"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:22:31.000Z", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127617147", "id": "1165751336115351553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165750574853369859"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "angelavalporto", "id": "375919577"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "Spoiler"}, {"start": 24, "end": 33, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "love alarm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165751287830536192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:22:20.000Z", "text": "@angelavalporto Spoiler love alarm\n\nAinda n\u00e3o terminei. S\u00f3 que j\u00e1 tava preparada pro suicidio coletivo por causa do spoiler, mas o outro tbm se matou. T\u00e1 todo mundo se matando vai sobrar ningu\u00e9m!!!\nMas vou ver o \u00faltimo epis\u00f3dio e volto j\u00e1 j\u00e1", "in_reply_to_user_id": "375919577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117457625", "id": "1165751287830536192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9083, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 240, "end": 241, "probability": 0.4852, "type": "Other", "normalized_text": "IP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165751086914965504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:21:32.000Z", "text": "vou criar um teste do buzzfeed \u2018qual vai ser o futuro motivo que vai te fazer abandonar o twitter, descubra;  \u2018\n\n1- ta realizado e vivendo\n2- se matou\n3 - surtou\n4 - terminou com o webnamorado\n5 - foi suspenso tantas vezes que bloquearam o IP", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "2926110813", "id": "1165751086914965504"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Adam_leao", "id": "3355220117", "name": "Adam le\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 172, "tweet_count": 3923, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645", "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}, "location": "Mato Grosso, Brasil"}, {"verified": false, "username": "juuliateresa", "id": "2843904335", "name": "\u2741 jut\u00ea \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 294, "tweet_count": 12581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cafesoluveI", "id": "878827905349976064", "name": "maisa", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 238, "tweet_count": 12430, "listed_count": 1}, "location": "salvador"}, {"verified": false, "username": "hillumii", "id": "2926110813", "name": "pouf", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 410, "tweet_count": 64326, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "uzargu", "id": "1052568199273832449", "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 677, "tweet_count": 4678, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379", "name": "Fotos de Fatos", "public_metrics": {"followers_count": 331545, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "RickPriess", "id": "765537555668471808", "name": "Rick Priess", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 708, "tweet_count": 8495, "listed_count": 0}, "location": "Santa Terezinha de Itaipu"}, {"verified": true, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991", "name": "cynara menezes", "public_metrics": {"followers_count": 328070, "following_count": 11380, "tweet_count": 285547, "listed_count": 1180}}, {"verified": false, "username": "tgwc_touch", "id": "850903772335362049", "name": "eu era o mattowz 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 LULA E HADDAD", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 538, "tweet_count": 33423, "listed_count": 1}, "location": "cansado"}, {"verified": false, "username": "AntiDescendidos", "id": "3372032691", "name": "Anti Descendidos", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 1785, "tweet_count": 10893, "listed_count": 9}, "location": "Boca"}, {"verified": false, "username": "FelismerFuentes", "id": "948888253305847808", "name": "Felismer Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 70, "tweet_count": 5190, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633", "name": "Carlos Tubino", "public_metrics": {"followers_count": 82485, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}, "location": "Lima Per\u00fa"}, {"verified": true, "username": "CMLL_OFICIAL", "id": "87265347", "name": "Lucha Libre CMLL", "public_metrics": {"followers_count": 154450, "following_count": 290, "tweet_count": 67807, "listed_count": 562}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Arena_MX", "id": "932603948179054594", "name": "Arena M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 24243, "following_count": 63, "tweet_count": 9639, "listed_count": 50}, "location": "Dr. Lavista 189, Col. Doctores"}, {"verified": false, "username": "TOMO88932784", "id": "1158290934393479168", "name": "\u2618\ufe0fTOMO\u3063\u3061 \u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 291, "tweet_count": 8434, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac"}, {"verified": false, "username": "DePeso_", "id": "825101695776653313", "name": "De Peso", "public_metrics": {"followers_count": 6900, "following_count": 180, "tweet_count": 60919, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "Vldaniel2", "id": "897623453284667392", "name": "Daniel Souza", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 168, "tweet_count": 633, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "akalice_", "id": "866096490141409281", "name": "alice", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 334, "tweet_count": 3637, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "RoIandWollf86", "id": "1041171977342464000", "name": "Roland Wolf", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "location": "Phoenix, AZ"}, {"verified": false, "username": "carlospeak", "id": "225269639", "name": "Carlos C.F.", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154169, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Lupemunz", "id": "56401837", "name": "Lupe Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 4292, "following_count": 864, "tweet_count": 48310, "listed_count": 66}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "raafafeer", "id": "742691927703859200", "name": "A melhor atleta do Inter 22 \ud83c\udfc0\ud83d\udc1d\u26bd", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 279, "tweet_count": 5788, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leandroagl17", "id": "3091628261", "name": "Leandro Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 5, "tweet_count": 6123, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ronaldjhonny54", "id": "339356016", "name": "McRoonald S \ud83e\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 693, "tweet_count": 15765, "listed_count": 1}, "location": "Ecuador"}, {"verified": true, "username": "luisevivanco", "id": "125399079", "name": "Luis Eduardo Vivanco", "public_metrics": {"followers_count": 396662, "following_count": 2216, "tweet_count": 36736, "listed_count": 499}, "location": "Quito - La Mitad del Planeta"}, {"verified": false, "username": "terezagurgel", "id": "110168225", "name": "Tereza Gurgel", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1133, "tweet_count": 248242, "listed_count": 217}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CarlosS48442375", "id": "1057037397035229184", "name": "Carlos Santos", "public_metrics": {"followers_count": 27056, "following_count": 20373, "tweet_count": 20630, "listed_count": 6}, "location": "Aragua\u00edna - TOCANTINS"}, {"verified": false, "username": "Ae101Staka26", "id": "592651553", "name": "\u540d\u53e4\u5c4b\u8fd1\u90ca\u9d0e", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1658, "tweet_count": 134903, "listed_count": 10}, "location": "\u540d\u53e4\u5c4b\u8fd1\u90ca"}, {"verified": false, "username": "sooshu_", "id": "1059659822977695744", "name": "meg // proof", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 142, "tweet_count": 13880, "listed_count": 1}, "location": "\u2077"}, {"verified": false, "username": "luciaaruuiz", "id": "2987731504", "name": "Lilith", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 276, "tweet_count": 23024, "listed_count": 1}, "location": " Val\u00e8ncia - Osa de la Vega "}, {"verified": false, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996", "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}, "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "username": "Drodics_oni", "id": "714366336", "name": "The Undead Soul", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 627, "tweet_count": 15487, "listed_count": 6}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "anyelito_snow", "id": "179476039", "name": "Llanero solitario \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 8835, "following_count": 381, "tweet_count": 110339, "listed_count": 20}, "location": "Villavicencio, Colombia"}, {"verified": false, "username": "ElDactarrr", "id": "296262776", "name": "A. Supla. \ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 928, "tweet_count": 23761, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "MakinitaSilva", "id": "297794987", "name": "MAKINITA", "public_metrics": {"followers_count": 2930, "following_count": 2890, "tweet_count": 143831, "listed_count": 61}, "location": "Ecuador"}, {"verified": true, "username": "whindersson", "id": "230186518", "name": "Whindersson", "public_metrics": {"followers_count": 26110537, "following_count": 1221, "tweet_count": 6002, "listed_count": 2033}}, {"verified": false, "username": "Ktrem_bfr", "id": "1161057859586707456", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94 \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 967, "tweet_count": 38876, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131", "name": "Sozinha, solit\u00e1ria e vazia.", "public_metrics": {"followers_count": 20824, "following_count": 6627, "tweet_count": 57399, "listed_count": 5}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JehMartins___", "id": "1002851696", "name": "J\u00e9 Martins", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 552, "tweet_count": 8605, "listed_count": 1}, "location": "Brasil - MG - Montes Claros"}, {"verified": false, "username": "biazao_p", "id": "567803007", "name": "nunca nem vi", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1840, "tweet_count": 46799, "listed_count": 4}, "location": "The Neighbourhood"}, {"verified": false, "username": "antoflex2015", "id": "838346116622073856", "name": "Antonio Mazzola", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1495, "tweet_count": 48916, "listed_count": 3}, "location": "Rome, Lazio"}, {"verified": false, "username": "MPSkino", "id": "419760997", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Marco Skino \uea00 #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 36730, "following_count": 26600, "tweet_count": 55662, "listed_count": 63}, "location": "Torino, Piemonte"}, {"verified": false, "username": "NAXOS_EXPERTISE", "id": "311396917", "name": "Discontinuo \ud83c\udfc1", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 375, "tweet_count": 14960, "listed_count": 0}, "location": "Envigado, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Taemoutraconta", "id": "1113188869753716739", "name": "Mudou de conta apenas isso.", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 130, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "peeteete", "id": "2874988568", "name": "atenea", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 49, "tweet_count": 21703, "listed_count": 12}, "location": "she/her | 18"}, {"verified": false, "username": "elvisdimatos", "id": "42252297", "name": "Elvis DiMatos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 1909, "tweet_count": 11848, "listed_count": 7}, "location": "Bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240", "name": "Mateus \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1537, "tweet_count": 23432, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tousen_ArigaTs", "id": "1081747023173320704", "name": "\u304b\u3089\u3042\u3052ver\u201c2\u201c", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 333, "tweet_count": 3862, "listed_count": 0}, "location": "\u6771\u4eac\u5acc\u3044\u306a\u6771\u4eac\u751f\u307e\u308c\u306e\u6771\u4eac\u4eba"}, {"verified": false, "username": "Januario97", "id": "1095331173222383623", "name": "Gabriel Janu\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 123, "tweet_count": 702, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Flamengo", "id": "59591856", "name": "Flamengo", "public_metrics": {"followers_count": 9719777, "following_count": 162, "tweet_count": 267981, "listed_count": 7332}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TORIMIND", "id": "58985091", "name": "\u30d1\u30cf\u30ed\u30f3 @ \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9YouTube PJLL", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 2027, "tweet_count": 138596, "listed_count": 168}, "location": "YouTube&Twitter"}, {"verified": false, "username": "gadinheswt", "id": "1024165178", "name": "gads", "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 1001, "tweet_count": 57537, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "anabeamq", "id": "798323454948888580", "name": "\u03b1\u03b7\u03b1\u0432\u0454\u03b1 \u03a8| \ud83d\udcd6: A paciente silenciosa", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 4924, "tweet_count": 70852, "listed_count": 17}, "location": "RJ"}, {"verified": false, "username": "kidrauhq", "id": "2539543782", "name": "\u0618laurinha 13", "public_metrics": {"followers_count": 9442, "following_count": 2088, "tweet_count": 54084, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "27511Mariamagda", "id": "1962908490", "name": "malena alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 478, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "esquinabaja", "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452344, "following_count": 284, "tweet_count": 218520, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "username": "ferreiracicera0", "id": "812125954885767168", "name": "cicera ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 121, "tweet_count": 2076, "listed_count": 0}, "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "FcAmorinfinito1", "id": "365559212", "name": "geo \ud83e\udda5", "public_metrics": {"followers_count": 5939, "following_count": 1949, "tweet_count": 195345, "listed_count": 4}, "location": "Santa F\u00e9 do Sul"}, {"verified": false, "username": "R_Agasi9469", "id": "1423252914", "name": "\u30a2\u30ac\u30b7\ud83d\ude91\ud83d\ude08\ud83c\udf19\u2693\ud83c\udf59\ud83e\udd16\ud83e\udd40\ud83e\uddea\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 3568, "tweet_count": 215207, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "naiade0316", "id": "99033458", "name": "\u7d17\u83ef\ud83e\udde1\ud83e\udd55\ud83c\udf5a", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 897, "tweet_count": 13546, "listed_count": 28}, "location": "SLIME CRIME"}, {"verified": false, "username": "victorialaiseca", "id": "1147273166202527746", "name": "victoria", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 114, "tweet_count": 3777, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "eliennicksauro", "id": "4921942726", "name": "Z\u00e9 do Caix\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 582, "tweet_count": 5214, "listed_count": 1}, "location": "Corumb\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "yzkahchimir", "id": "983853144751951874", "name": "Yuzukahachimir", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 2595, "tweet_count": 112455, "listed_count": 8}, "location": "Galicia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "JJMONRROY", "id": "145748014", "name": "Jos\u00e9 de Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 309, "tweet_count": 7850, "listed_count": 0}, "location": "Valencia Edo. Carabobo"}, {"verified": false, "username": "PMATABASTARDO", "id": "158153780", "name": "LUIS JOSE BASTARDO", "public_metrics": {"followers_count": 4420, "following_count": 4939, "tweet_count": 118355, "listed_count": 14}, "location": "CUMANA EDO SUCRE, VENEZUELA"}, {"verified": false, "username": "Infinito262", "id": "1088819781510328320", "name": "OInexistente", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1404, "tweet_count": 121485, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Feli_bac", "id": "888881387369058304", "name": "Feli", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 217, "tweet_count": 13717, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "t_to_k0926_Rin", "id": "146119177", "name": "\u308a\u3093 (Rin)\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 3404, "tweet_count": 69183, "listed_count": 22}, "location": "\ud83c\uddef\ud83c\uddf5Northern Japan\u21c6\ud83c\udf0e"}, {"verified": false, "username": "noecallespino", "id": "962912630", "name": "noecallespino", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 4007, "tweet_count": 54616, "listed_count": 0}, "location": "Piura"}, {"verified": false, "username": "dstur", "id": "76342619", "name": "Herr Dan", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 31, "tweet_count": 9846, "listed_count": 0}, "location": "Gie\u00dfen, Deutschland"}, {"verified": false, "username": "pauloap", "id": "28958495", "name": "Paulo 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 89568, "following_count": 878, "tweet_count": 374017, "listed_count": 211}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "albaser", "id": "138092974", "name": "mila salswach", "public_metrics": {"followers_count": 10063, "following_count": 11078, "tweet_count": 293534, "listed_count": 54}, "location": "Venezuela "}, {"verified": false, "username": "LehandraA", "id": "286937753", "name": "Alejandra Malaver.", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 377, "tweet_count": 19306, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia"}, {"verified": false, "username": "ronald_romeroc", "id": "578257184", "name": "Ronald Romero", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 105, "tweet_count": 7709, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alexslima38", "id": "2865390592", "name": "Alex Lima \u1d9c\u1d49\u1d9c Voltamos \ud83d\udc99!!!!", "public_metrics": {"followers_count": 3431, "following_count": 4779, "tweet_count": 20009, "listed_count": 5}, "location": "\u00c1rea 51"}, {"verified": false, "username": "roylucier", "id": "2699254159", "name": "Roy Lucier", "public_metrics": {"followers_count": 7230, "following_count": 449, "tweet_count": 19152, "listed_count": 46}, "location": "Sacramento, CA"}, {"verified": false, "username": "LittleDesastre", "id": "87022377", "name": "LittleDesastre", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 2706, "tweet_count": 189626, "listed_count": 49}, "location": "Ciudad K"}, {"verified": false, "username": "JennyNoggy_", "id": "39778336", "name": "Jenny", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 2263, "tweet_count": 244166, "listed_count": 11}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "hatakelovats", "id": "1019967619", "name": "\ud835\udc85\ud835\udc9a\ud835\udc89 \u02e2\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 4115, "following_count": 2842, "tweet_count": 186964, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "janaindie", "id": "496669948", "name": "Jana", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 632, "tweet_count": 44761, "listed_count": 2}, "location": "Novo Hamburgo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "laradeornelas", "id": "1105915915412090880", "name": "lara (na era insuport\u00e1vel sem previs\u00e3o de pausa)", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 292, "tweet_count": 6295, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElizabethEPiaz1", "id": "934035222211022848", "name": "Elizabeth E Piazza", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1895, "tweet_count": 107241, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "uli_cassilva", "id": "1184262696", "name": "@opropriouli", "public_metrics": {"followers_count": 8840, "following_count": 3145, "tweet_count": 150021, "listed_count": 17}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "andres_meza96", "id": "146451117", "name": "Andr\u00e9s \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1406, "tweet_count": 17633, "listed_count": 2}, "location": "Posadas, Argentina"}, {"verified": false, "username": "VOKSSY1", "id": "1081887477948911616", "name": "\u271d\ufe0f VOKSSY\ud83c\udde7\ud83c\uddf7UNLOCKED \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 1111, "tweet_count": 5061, "listed_count": 1}, "location": "Planeta Terra, por enquanto."}, {"verified": false, "username": "AliceFla81", "id": "220574869", "name": "Alice Fla", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 318, "tweet_count": 19949, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "username": "camilladelucas", "id": "70577513", "name": "Camilla de Lucas \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2753713, "following_count": 2653, "tweet_count": 23237, "listed_count": 702}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Pati182", "id": "44028898", "name": "Patricia", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 239, "tweet_count": 17719, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul"}, {"verified": false, "username": "zinanbou_njpw", "id": "794523384864309248", "name": "\u6b21\u7537\u574a", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 203, "tweet_count": 2003, "listed_count": 10}, "location": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"verified": false, "username": "Manuela_Arseni", "id": "2315778362", "name": "Manuela.Arseni #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 334, "tweet_count": 378, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "man_rel", "id": "2890740941", "name": "manrel", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 3209, "tweet_count": 59438, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "serelectricor", "id": "2427457308", "name": "Lance oppercot", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 381, "tweet_count": 24001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "erioji", "id": "208286693", "name": "ERWIND RIOS JIMENEZ", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1930, "tweet_count": 100600, "listed_count": 0}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "EdnnaMil", "id": "174081588", "name": "Ednna Segovia", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1016, "tweet_count": 6662, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alvadoc", "id": "379692124", "name": "AlvaroDC", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 178, "tweet_count": 364, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "alexmarin55", "id": "53243862", "name": "ALEX\u00c1NDER MAR\u00cdN", "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 1036, "tweet_count": 5980, "listed_count": 46}, "location": "Bogot\u00e1"}, {"verified": false, "username": "monanthes", "id": "2896445998", "name": "lu\u00edsa", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 313, "tweet_count": 61833, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Angel_redfiel95", "id": "1510674186", "name": "Angel Dabroe Redfield", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 5000, "tweet_count": 309183, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "drindy2", "id": "200079198", "name": "Doctor Indy", "public_metrics": {"followers_count": 6196, "following_count": 81, "tweet_count": 169047, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "ricardo_ideia", "id": "19549418", "name": "Ricardo ID314 \ud83d\udc80\ud83c\udf40\u274c\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1341, "tweet_count": 10452, "listed_count": 5}, "location": "another dimension"}, {"verified": false, "username": "rafaellosso", "id": "3319841", "name": "Rafael Losso", "public_metrics": {"followers_count": 8856, "following_count": 3789, "tweet_count": 15816, "listed_count": 173}}, {"verified": false, "username": "karminh03903592", "id": "1165212806892990465", "name": "Xana", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 447, "tweet_count": 6421, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "andreaj0103", "id": "2872838914", "name": "Andrea A.", "public_metrics": {"followers_count": 9116, "following_count": 1, "tweet_count": 154794, "listed_count": 171}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "jhullyRamirez", "id": "744965819566817281", "name": "Anne \ud83e\udd0e", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1084, "tweet_count": 59063, "listed_count": 0}, "location": "Havai, USA"}, {"verified": false, "username": "leoins", "id": "366900530", "name": "Astr\u00f3logo Terraplanista", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 2467, "tweet_count": 96313, "listed_count": 15}, "location": "Longe de voc\u00eas"}, {"verified": false, "username": "JCarlosocafe", "id": "295357803", "name": "Juan Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 268, "tweet_count": 10904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tampm_Alcala", "id": "1079775870586441729", "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Janlismaite", "id": "310555654", "name": "Janlis Maite", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1071, "tweet_count": 110008, "listed_count": 2}, "location": "Chiclayo"}, {"verified": false, "username": "AaronAgustiiin", "id": "165558332", "name": "WACHO \u03a9\u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 296, "tweet_count": 28975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "descubralivros", "id": "975731264874573826", "name": "Descubra Livros", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1, "tweet_count": 157078, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "saboracebada", "id": "60229367", "name": "el ni\u00f1o m\u00e1s ni\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 399, "tweet_count": 154964, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "isaa_______", "id": "518134305", "name": "Isa \ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 4241, "following_count": 379, "tweet_count": 45566, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"verified": false, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338", "name": "WILBER MEDINA B", "public_metrics": {"followers_count": 4840, "following_count": 2397, "tweet_count": 1624, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Helena_Kami", "id": "1122708311336529920", "name": "Kami\u1d9c\u02b3\u1da0 \u270d\ufe0f TODOS OS SONS DO NOSSO ANDAR", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 762, "tweet_count": 6080, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "moremas2008", "id": "1155994873947803655", "name": "More Mas", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1714, "tweet_count": 10631, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "CentroDeVerdad", "id": "2900663847", "name": "Ciudadan@sColombia@s", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1592, "tweet_count": 24891, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "miss_nothingO1", "id": "863408845527420928", "name": "\u2605\u5f61\u0432i\u03b1 \u03b1\u2113\u03b1\u0273\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 952, "tweet_count": 117176, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "harleyBRquinn", "id": "1072256987616952322", "name": "Harley Quinn Brasil \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 663, "tweet_count": 7071, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Ishaser1", "id": "762476575916826625", "name": "Liviapoma Mena Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 194, "tweet_count": 5348, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "impactselg", "id": "1008164327931736070", "name": "ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 303, "tweet_count": 5223, "listed_count": 1}, "location": "s\u00e3o paulo, brasil "}, {"verified": false, "username": "iphonejusten", "id": "144308774", "name": "\u200f\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 5786, "following_count": 681, "tweet_count": 343773, "listed_count": 107}, "location": "May 30th"}, {"verified": false, "username": "ainavmales", "id": "722778431839170560", "name": "Aina Vas Mal\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 455, "tweet_count": 24546, "listed_count": 5}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "tuxarestori", "id": "1655108137", "name": "Lollipop \u2122 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 3158, "following_count": 3081, "tweet_count": 48925, "listed_count": 3}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SegurCasasus", "id": "2977682183", "name": "Miguelon 9 \u0645\u064a\u063a\u064a\u0644 Z", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1626, "tweet_count": 58368, "listed_count": 5}, "location": "En el mundo"}, {"verified": false, "username": "OraleQChiquito", "id": "268858132", "name": "\u00d3rale! qu\u00e9 Chiquito", "public_metrics": {"followers_count": 28228, "following_count": 1040, "tweet_count": 385858, "listed_count": 217}, "location": "Durango, M\u00e9xico."}, {"verified": false, "username": "ritsutalks", "id": "1090347129627992066", "name": "Lost in Translation(\u0b87\u0434\u0b87; ) \u672a\u5b9a\u4e8b\u4ef6\u7c3f/\u30b8\u30e3\u30c3\u30af\u30b8\u30e3\u30f3\u30cc/\u5927\u9006\u8ee2\u88c1\u5224", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 522, "tweet_count": 49458, "listed_count": 0}, "location": "\u72ec\u5b66\u3002\uff32\uff34\u591a\u3002\u8150\u3002\u6210\u4eba\u3002\u58f0\u512a\u63a8\u3057\u3002\u4e59\u5973\u30b2\u30fc\u3002\u8996\u8074\u8005\u3002"}, {"verified": true, "username": "PDT_Nacional", "id": "180500907", "name": "PDT 12", "public_metrics": {"followers_count": 132592, "following_count": 139, "tweet_count": 10418, "listed_count": 408}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "MicScandroglio", "id": "522221243", "name": "MicheleFScandroglio", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 218, "tweet_count": 31788, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "FValguarnera", "id": "315064681", "name": "Filippo Valguarnera \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 469, "tweet_count": 20969, "listed_count": 0}, "location": "G\u00f6teborg"}, {"verified": false, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758", "name": "jacopo iacoboni", "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}, "location": "europe"}, {"verified": false, "username": "AnnaRabatti", "id": "710456802", "name": "Anna Rabatti", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 215, "tweet_count": 2899, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GabiFernands98", "id": "939466452112953350", "name": "Gaabis", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 415, "tweet_count": 7999, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mmaxivilla5", "id": "355100456", "name": "\ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 1235, "tweet_count": 23969, "listed_count": 2}, "location": "Viale entre rios"}, {"verified": false, "username": "angelneyra2016", "id": "534987521", "name": "Angel Neyra 2026", "public_metrics": {"followers_count": 6480, "following_count": 2317, "tweet_count": 34413, "listed_count": 51}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "tamaraqueeiroz", "id": "1111247538743664640", "name": "stylist de gostosas", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 248, "tweet_count": 4029, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TonsitoArt", "id": "1022937859492401152", "name": "Volvamos a empezar \ud83d\udca8", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 77, "tweet_count": 37150, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dj_pereir", "id": "724766805294764032", "name": "Quem sou eu ?", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 448, "tweet_count": 5227, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "maria9x2clara", "id": "3041125720", "name": "clara \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 891, "tweet_count": 17578, "listed_count": 0}, "location": "bh"}, {"verified": false, "username": "Lullabi5", "id": "927960237478465538", "name": "Lullabi #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1287, "tweet_count": 4493, "listed_count": 1}, "location": "Bologna, Emilia Romagna"}, {"verified": false, "username": "DanSpadafora", "id": "227985032", "name": "Daniele \ud83d\udda4\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 1115, "tweet_count": 1762, "listed_count": 1}, "location": "Avellino, Italia"}, {"verified": false, "username": "francescomorat2", "id": "755007897684340736", "name": "francesco morato", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 0, "tweet_count": 49218, "listed_count": 4}, "location": "veneto- italia"}, {"verified": false, "username": "CHC31", "id": "182195747", "name": "Carlos Latam \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 35841, "following_count": 11427, "tweet_count": 91022, "listed_count": 70}, "location": "Uruguay"}, {"verified": false, "username": "Guilekrahl", "id": "895048135105536000", "name": "Guilherme Krahl \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 993, "tweet_count": 27669, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_Rshiki", "id": "1322564550", "name": "Razgriz \u5fcd\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 361, "tweet_count": 81379, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "username": "PoltronaNerd", "id": "78214840", "name": "Poltrona Nerd", "public_metrics": {"followers_count": 35576, "following_count": 869, "tweet_count": 67765, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rk_2bbk", "id": "712370823940673536", "name": "Bibble \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 860, "tweet_count": 6840, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "noemiiv97", "id": "259713492", "name": "Noemii97", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 478, "tweet_count": 19484, "listed_count": 0}, "location": "Jerez de la Frontera, Spain"}, {"verified": false, "username": "timmyburrch", "id": "462089346", "name": "Timmy Burch", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 0, "tweet_count": 8953, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "BarbosinhaSou", "id": "3240293331", "name": "corongata \u2728\ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1043, "tweet_count": 3504, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SSnakeFHL", "id": "2196053907", "name": "\ud83c\udf83Jorge es un Muchacho del Diablo\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1196, "tweet_count": 240590, "listed_count": 23}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "SirGalio", "id": "423579014", "name": "Glio", "public_metrics": {"followers_count": 5026, "following_count": 364, "tweet_count": 249545, "listed_count": 35}, "location": "Murcia"}, {"verified": true, "username": "jonathanvicent", "id": "225166727", "name": "Jonathan Vicente", "public_metrics": {"followers_count": 39401, "following_count": 795, "tweet_count": 31047, "listed_count": 196}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "laiscontreras_", "id": "374252998", "name": "Lais Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1506, "tweet_count": 30995, "listed_count": 17}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": true, "username": "destak", "id": "306455439", "name": "Destak", "public_metrics": {"followers_count": 137962, "following_count": 262, "tweet_count": 55536, "listed_count": 228}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "raquell_b26", "id": "952646783099899904", "name": "R A Q U E L", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 141, "tweet_count": 17515, "listed_count": 0}, "location": "Talavera de la Reina, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "mariaamotaaa", "id": "1092848703885459457", "name": "marmota\u2764\u200d\ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 950, "tweet_count": 6683, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "motenai", "id": "5462712", "name": "Sergi Blanch Motenai", "public_metrics": {"followers_count": 4399, "following_count": 140, "tweet_count": 28956, "listed_count": 105}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "saMm_964", "id": "706605524457025537", "name": "saam", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 188, "tweet_count": 30901, "listed_count": 1}, "location": "No soy de aqu\u00ed, ni soy de all\u00e1"}, {"verified": false, "username": "m_kaliffi", "id": "755167174587781124", "name": "Kaliffi", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 423, "tweet_count": 17631, "listed_count": 0}, "location": "Vila Isabel, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "uma__carolina", "id": "706620978755969024", "name": "Carolina.", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 586, "tweet_count": 8370, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jubsney", "id": "807188304466735104", "name": "\ud835\ude63\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude6e \ud835\ude68\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a", "public_metrics": {"followers_count": 7213, "following_count": 4402, "tweet_count": 100212, "listed_count": 21}, "location": "twitter national geographic"}, {"verified": false, "username": "moonceyoo", "id": "983067007510827008", "name": "moni \ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 315, "tweet_count": 175446, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "parkisnewbze", "id": "1045068316182818816", "name": "Srta. Park \u2765", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 0, "tweet_count": 6719, "listed_count": 0}, "location": "Plataforma 9\u00be"}, {"verified": false, "username": "DevaVoce", "id": "1148794134473449472", "name": "Talvez Voc\u00ea Deva Ler", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 33, "tweet_count": 223, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Val125608", "id": "290886134", "name": "Valentina", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 669, "tweet_count": 38526, "listed_count": 1}, "location": "Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 "}, {"verified": false, "username": "mmolina2106", "id": "841359466322919425", "name": "Cruzita", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 527, "tweet_count": 35605, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alvarosarco", "id": "136649244", "name": "\u00c1lvaro Sarco \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 56585, "following_count": 2005, "tweet_count": 116312, "listed_count": 74}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Murilo66075583", "id": "998694671303041025", "name": "murilu", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 319, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "suicida_roots", "id": "373708174", "name": "Luis Felipe Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "location": "brasil"}, {"verified": false, "username": "MariRod00", "id": "823909307880247296", "name": "Dutra", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 192, "tweet_count": 9043, "listed_count": 0}, "location": "Sete Lagoas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "laaskiiinnyy", "id": "906244854", "name": "\u24c1\u24b6 \u24c5\u24c7\u24be\u24c2\u24b6 \u24b9\u24ba \u24c3\u24b6\u24b9\u24be\u24ba", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 124, "tweet_count": 29950, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "Nani_doe", "id": "219112491", "name": "Nani.", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 725, "tweet_count": 12108, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": true, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977", "name": "Bryanna Nasck", "public_metrics": {"followers_count": 55771, "following_count": 1292, "tweet_count": 44351, "listed_count": 107}, "location": "Tatu\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "brongosalvatore", "id": "2925117455", "name": "Vincenza E Salvatore", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 2468, "tweet_count": 220768, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Grondavia", "id": "822522438", "name": "Laura. \ud83d\ude38 del 41%\ud83d\udd90\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4917, "following_count": 4213, "tweet_count": 573193, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "username": "Yure_borges12", "id": "1138704514876358656", "name": "a nova coraline", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 240, "tweet_count": 2052, "listed_count": 0}, "location": "puta q pariu"}, {"verified": false, "username": "feelbadu", "id": "916825055581163520", "name": "badu", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 568, "tweet_count": 64227, "listed_count": 1}, "location": "DF"}, {"verified": false, "username": "akatarina_", "id": "1007076634002907136", "name": "kat (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 705, "tweet_count": 18619, "listed_count": 1}, "location": "| ela | dela | \u264a | UFMG "}, {"verified": false, "username": "fgladys02", "id": "1008118637658591238", "name": "magla", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1298, "tweet_count": 129931, "listed_count": 1}, "location": "Chorrillos, Peru"}, {"verified": false, "username": "BlackingXIV", "id": "274044109", "name": "Black King", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 100, "tweet_count": 80450, "listed_count": 15}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "AValvecchia", "id": "1646281124", "name": "Antonella Valvecchia", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 1164, "tweet_count": 129117, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960", "name": "Giura Lucato", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 765, "tweet_count": 3507, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SigloCoahuila", "id": "2482936446", "name": "Siglo Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 6951, "following_count": 2040, "tweet_count": 272012, "listed_count": 95}, "location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "NellyYazmith", "id": "3425217310", "name": "Nelly Yazmith Perez", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 78, "tweet_count": 5180, "listed_count": 0}, "location": "bogota"}, {"verified": false, "username": "geol_14", "id": "344675595", "name": "Gasperino er Sovranaro. #facciamorete \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 258, "tweet_count": 5942, "listed_count": 0}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "uzuchihax", "id": "1077694172671418368", "name": "\u0442\u03c3\u2202\u03c3\u044f\u0131y\u03b1: \u0442\u043d\u0454 \u0192\u03b1\u0142\u0142\u0454\u03b7 \u03b1\u03b7g\u0454\u0142 \u26e9", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 4319, "tweet_count": 237504, "listed_count": 21}, "location": "cavaleiros de zero "}, {"verified": false, "username": "starzgirlx", "id": "2730219531", "name": "andressa \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 4797, "following_count": 3714, "tweet_count": 56776, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "heferal", "id": "185226572", "name": "Pichanguera Mente", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 901, "tweet_count": 39993, "listed_count": 2}, "location": "Arequipa, Peru"}, {"verified": false, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 539164, "following_count": 927, "tweet_count": 98663, "listed_count": 930}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Una_piba_saad", "id": "1165683007589629952", "name": "piba.saad", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 3, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alberto85156555", "id": "877919870867865600", "name": "Alberto Gonz\u00e1lez Cos\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 212, "tweet_count": 14616, "listed_count": 2}, "location": "Quer\u00e9taro"}, {"verified": false, "username": "carce55", "id": "81422542", "name": "Carlos Arce", "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 1846, "tweet_count": 37636, "listed_count": 25}, "location": "Guanajuato/CDMX"}, {"verified": false, "username": "__Lobato__", "id": "414766272", "name": "Lobato \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1150, "tweet_count": 13752, "listed_count": 2}, "location": "Entre Osarios y Catacumbas"}, {"verified": false, "username": "Aullidos", "id": "43720896", "name": "Aullidos.COM", "public_metrics": {"followers_count": 69794, "following_count": 1785, "tweet_count": 126143, "listed_count": 1178}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "FrancineBardet", "id": "892075590882398208", "name": "jojo", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 2321, "tweet_count": 201950, "listed_count": 4}, "location": "Niort, France"}, {"verified": false, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366", "name": "B\u00e9ni Le Matou \ud83d\udd3b\u262e\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1054, "tweet_count": 33720, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "edgarborisSG", "id": "71393176", "name": "Edgar Boris \ud83c\udfa9", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 1792, "tweet_count": 124370, "listed_count": 19}, "location": "Pucallpa - Per\u00fa "}, {"verified": false, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455", "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48553, "following_count": 1197, "tweet_count": 129822, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "Carlosmsep1", "id": "745297363812614144", "name": "\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 \u1d04\u1d00\u0280\u029f\u1d0fs \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 678, "tweet_count": 56385, "listed_count": 2}, "location": "Irau\u00e7uba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Feer20sep", "id": "244352918", "name": "\u24df\u00b3 Fer \ud83c\udf4a\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 1474, "tweet_count": 248028, "listed_count": 21}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171", "name": "Javi Benedict", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 309, "tweet_count": 91483, "listed_count": 20}, "location": "Tenerife"}, {"verified": false, "username": "fnandoR22", "id": "553060532", "name": "Fernando Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 612, "tweet_count": 112909, "listed_count": 27}, "location": "Madrid- Asilo de Arkham"}, {"verified": false, "username": "FrorDeJuh", "id": "4167424077", "name": "xulia", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 253, "tweet_count": 9343, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Barbi_Floyd", "id": "1170963109", "name": "Barbara Sabrina", "public_metrics": {"followers_count": 3051, "following_count": 2282, "tweet_count": 44093, "listed_count": 7}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina"}, {"verified": false, "username": "chaefire", "id": "1131774469515698178", "name": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 2163, "tweet_count": 29393, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "bcguido", "id": "1067597984081297409", "name": "\ud83c\udf39\ud835\udc3a\ud835\udc62\ud835\udc56\ud835\udc51\ud835\udc5c \ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 672, "tweet_count": 18734, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PLGoldstein", "id": "2868516345", "name": "Pedro Luis Goldstein \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 3415, "following_count": 1437, "tweet_count": 42366, "listed_count": 14}, "location": "Rep\u00fablica de Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "andreiakirsch", "id": "1065399543221633024", "name": "pokas", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 160, "tweet_count": 6919, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ayalovebot", "id": "1129209847830982657", "name": "\ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 323, "tweet_count": 26392, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "flaviojustinof", "id": "811292975422668800", "name": "Justino\ud83c\udfad\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 891, "tweet_count": 48690, "listed_count": 0}, "location": "+48"}, {"verified": false, "username": "correarafaaaa", "id": "4197918917", "name": "Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1238, "tweet_count": 42395, "listed_count": 3}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Mel_Salazar", "id": "127617147", "name": "Mel Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1865, "tweet_count": 74297, "listed_count": 1}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "nath_bugs", "id": "117457625", "name": "Nathalia", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 879, "tweet_count": 9601, "listed_count": 1}, "location": "recifense "}, {"verified": false, "username": "angelavalporto", "id": "375919577", "name": "angela", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 260, "tweet_count": 2550, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}], "tweets": [{"entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z", "text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3.", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}, "author_id": "157226645", "id": "1165138550133809152", "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9083, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 240, "end": 241, "probability": 0.4852, "type": "Other", "normalized_text": "IP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165751086914965504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:21:32.000Z", "text": "vou criar um teste do buzzfeed \u2018qual vai ser o futuro motivo que vai te fazer abandonar o twitter, descubra;  \u2018\n\n1- ta realizado e vivendo\n2- se matou\n3 - surtou\n4 - terminou com o webnamorado\n5 - foi suspenso tantas vezes que bloquearam o IP", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "2926110813", "id": "1165751086914965504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z", "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}, "author_id": "2959459379", "id": "1165276073908678657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165768795144822784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:31:54.000Z", "text": "o presidente de voc\u00eas ATACOU A MULHER DE OUTRO PRESIDENTE.\nse isso n\u00e3o \u00e9 maucaratismo, o que mais \u00e9? \n\n(j\u00e1 sei que voc\u00eas s\u00e3o iguais a ele, n\u00e3o tenho mais ilus\u00f5es)", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 34, "like_count": 1869, "quote_count": 1}, "author_id": "74763991", "id": "1165768795144822784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.3964, "type": "Organization", "normalized_text": " el Argen"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "ino M. Ag"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.577, "type": "Organization", "normalized_text": " su Nac"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/DQIZNEEVCM", "expanded_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/", "display_url": "cafeviena.pe/index.php/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165617030143336449"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:28:50.000Z", "text": "Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuela, no se decide a decirle \u201cBASTA\u201d al Presidente \u2066@MartinVizcarraC\u2069 , asesorado p el Argentino M. Aguiar, han destruido su Naci\u00f3n! https://t.co/DQIZNEEVCM", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 101, "like_count": 177, "quote_count": 13}, "author_id": "364503633", "id": "1165617030143336449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7432, "type": "Person", "normalized_text": "Atlantis Jr."}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.3675, "type": "Other", "normalized_text": "Villano III"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.348, "type": "Person", "normalized_text": "Infierno"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Stuka"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "Kraneo"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 156, "tag": "S\u00faperDomingoCMLL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165769238319194112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:33:40.000Z", "text": "Atlantis Jr. se lanza sobre su maximo rival, El Hijo del Villano III con tope suicida! Los Hijos del Infierno caen ante Stuka y Kraneo.  \n\n#S\u00faperDomingoCMLL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "932603948179054594", "id": "1165769238319194112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.6445, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.7812, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6137, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 145, "tag": "\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac"}, {"start": 147, "end": 154, "tag": "ddtpro"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "ddtuniverse"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/ucIleRCXfw", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11984", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165762266521686017"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-25T23:05:57.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5e30\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u65b0\u65e5\u672c\u3067\u306f\u306a\u304fDDT\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u3002\n\u306a\u305c\u30b1\u30cb\u30fc\u306fDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u2026\n\u7d9a\u304d\u306f\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/ucIleRCXfw\n\n#\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac \n#ddtpro #ddtuniverse", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 170, "quote_count": 9}, "author_id": "878344857734987776", "id": "1165762266521686017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "author_id": "1041171977342464000", "id": "1163144124821835777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 37, "probability": 0.7872, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de San Mart\u00edn de Porres"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Vilcatoma"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/cXCRV9wsBZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Lupemunz/status/1164678960111923201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cXCRV9wsBZ", "media_key": "3_1164678952998309888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164678960111923201"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-22T23:21:17.000Z", "text": "La Universidad de San Mart\u00edn de Porres no tiene reparos en contratar a la congresista Vilcatoma como docente. Si ense\u00f1a como legisla, qu\u00e9 miedo! https://t.co/cXCRV9wsBZ", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 248, "like_count": 817, "quote_count": 65}, "author_id": "56401837", "id": "1164678960111923201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 50, "username": "LDU_Oficial", "id": "174825461"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/eLmxfLQsec", "expanded_url": "https://twitter.com/luisevivanco/status/1165716081987731456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eLmxfLQsec", "media_key": "3_1165716074815533056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165716081987731456"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T20:02:26.000Z", "text": "Voy a dejar esta linda foto por aqu\u00ed. @LDU_Oficial \ud83d\udcaa https://t.co/eLmxfLQsec", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 260, "like_count": 455, "quote_count": 32}, "author_id": "125399079", "id": "1165716081987731456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165378798919061506"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T21:42:12.000Z", "text": "A miss\u00e3o suicida\n\nMAMAR no desgoverno\nDESMATAR a floresta\nMATAR a democracia.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "1057037397035229184", "id": "1165378798919061506"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165435581087866880"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:27:49.000Z", "text": "Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais los cojones de re\u00edros del video de alguien que se suicida. Est\u00e1is mal eh", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 12, "like_count": 463, "quote_count": 1}, "author_id": "261624996", "id": "1165435581087866880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165767404112220160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anyelito_snow", "id": "179476039"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165767784384663552"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:27:53.000Z", "text": "@anyelito_snow Jajajaja vida hpta....", "in_reply_to_user_id": "179476039", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "296262776", "id": "1165767784384663552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165762645821218816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "artivancasanova", "id": "889921609355735040"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/boI2jfIJ4O", "expanded_url": "https://twitter.com/MakinitaSilva/status/1165763588482621440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/boI2jfIJ4O", "media_key": "3_1165763550746427394"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165763588482621440"], "lang": "tl", "created_at": "2019-08-25T23:11:12.000Z", "text": "@artivancasanova Ese pakete ta misterioso hahaha https://t.co/boI2jfIJ4O", "in_reply_to_user_id": "889921609355735040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297794987", "id": "1165763588482621440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163915408879030273"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:47:12.000Z", "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "author_id": "3387628131", "id": "1163915408879030273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165640011074719744"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T15:00:09.000Z", "text": "Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiducia...\n\nLa Lega fa politica sui sondaggi?\n-5% in un mese! Che dire...\nComplimenti \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f al\nCAPITANUCCIO del Papeete\n\nRtw e fate girare!\nServe OTTIMISMO \ud83d\ude01 https://t.co/4raj3VFzNl", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 25, "like_count": 614, "quote_count": 49}, "author_id": "419760997", "id": "1165640011074719744", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4raj3VFzNl", "expanded_url": "https://twitter.com/MPSkino/status/1165640011074719744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4raj3VFzNl", "media_key": "3_1165640007454998528"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.3302, "type": "Place", "normalized_text": "Oligarquia"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165624410021212163"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:58:10.000Z", "text": "Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continuidade desde 1500. Vargas criou direitos trabalhistas, pavimentou o caminho para a democracia, voltou nos bra\u00e7os do provo e se matou para proteg\u00ea-lo.", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 35, "like_count": 291, "quote_count": 35}, "author_id": "1038901163318538240", "id": "1165624410021212163"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8228, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.7266, "type": "Organization", "normalized_text": "CEAxFLA"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.8218, "type": "Organization", "normalized_text": "CRF"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 80, "tag": "CEAxFLA"}, {"start": 81, "end": 85, "tag": "CRF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165766083128766464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:21:07.000Z", "text": "13' | 2\u00baT | 0-2 - Jogo paralisado para atendimento ao jogador do Cear\u00e1. #CEAxFLA #CRF", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 41, "like_count": 1138, "quote_count": 7}, "author_id": "59591856", "id": "1165766083128766464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165645162590216199"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T15:20:38.000Z", "text": "mais um dia se passou e ningu\u00e9m matou o bolsonaro :(\ntriste dia", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "2539543782", "id": "1165645162590216199"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165669642679005184"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:57:54.000Z", "text": "Si eres una ministra achorada y malcriada que insultas y ofendes como parte de tu trabajo luego cuando te contestan de manera achorada y malcriada, chapa tu vuelto.", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 174, "like_count": 1408, "quote_count": 12}, "author_id": "19729967", "id": "1165669642679005184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165761072596488192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ferreiracicera0", "id": "812125954885767168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165764708118515726"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:15:39.000Z", "text": "@ferreiracicera0 Kkkk faz parte, mas aquele dia eu tbm quase morri, minha press\u00e3o caiu, mas n\u00e3o cheguei \u00e0 hospital nem nada.", "in_reply_to_user_id": "812125954885767168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365559212", "id": "1165764708118515726"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165741418368897024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7144, "type": "Other", "normalized_text": "wdtfs"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 75, "tag": "wdtfs"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/tcksO6yp0A", "expanded_url": "https://twitter.com/RegresoAlYuri/status/1165741418368897024", "display_url": "twitter.com/RegresoAlYuri/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165748573973209089"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:11:33.000Z", "text": "Fue peor ver los spoilers,ahora tengo mas ganas de leer el capitulo \n#wdtfs https://t.co/tcksO6yp0A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "983853144751951874", "id": "1165748573973209089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 32, "username": "SARUMAN1", "id": "154610877"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165448561942781952"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T02:19:24.000Z", "text": "me dijeron mandaselo a @SARUMAN1 \n- \u00bfEntonces.. nosotros no podemos HACER el AMOR? \n- No mi se\u00f1ora, si ustedes lo hacen se pueden morir. Es mejor q duerman en habitaciones separados. \nA media noche, le tocan a la puerta del cuarto del viejito.\n- \u00bfQui\u00e9n es? \n- Una VIEJITA SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "158153780", "id": "1165448561942781952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9189, "type": "Other", "normalized_text": "MasterChef"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165762953444024320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:08:41.000Z", "text": "Hoje tem final do MasterChef e nao ta tendo a minima repercuss\u00e3o, muito, muito longe do que j\u00e1 foi\n\nA Band conseguiu matar o \u00fanico programa que dava certo na emissora, pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 45, "like_count": 356, "quote_count": 3}, "author_id": "28958495", "id": "1165762953444024320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165711836353875969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GarayaM", "id": "69656162"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165763642371072006"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:11:25.000Z", "text": "@GarayaM Uno pensar\u00eda q arreglar un partido despu\u00e9s de dos derrotas claras deber\u00eda ser algo relativamente sencillo. Ahora imaginemos arreglar las instituciones del pa\u00eds. En el fondo, nadie quiere soltar lo que tiene. Estamos hablando de personas aferradas a lo q tienen.", "in_reply_to_user_id": "69656162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "578257184", "id": "1165763642371072006"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9134, "type": "Other", "normalized_text": "MasterChefBR"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 95, "tag": "MasterChefBR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165763649501315072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:11:27.000Z", "text": "mano pra que ficar comentando que a mina se matou aaah tnc mesmo respeita o cara  #MasterChefBR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1019967619", "id": "1165763649501315072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165360790016352258"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PDT_Nacional", "id": "180500907"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165758716752420865"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:51:51.000Z", "text": "@PDT_Nacional Aquele covarde que se matou para n\u00e3o ser desmoralizado?\n\nAquele ditador que flertava com o nazi-fascismo?\n\nAquele bosta que afundou o pa\u00eds deixando v\u00edcios at\u00e9 hoje n\u00e3o curados de paternalismo e intervencionismo?\n\nSinceramente voc\u00eas tem cada gosto!!!", "in_reply_to_user_id": "180500907", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1184262696", "id": "1165758716752420865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165665755649761281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 7, "end": 13, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "Anitta", "id": "141817380"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8937, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/8jFVAiiBlK", "expanded_url": "https://twitter.com/VOKSSY1/status/1165702865777827840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8jFVAiiBlK", "media_key": "3_1165702852863582208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165702865777827840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:09:55.000Z", "text": "@roxmo @roxmo com todas as celulites e estrias expl\u00edcitas da @Anitta rebolando pela selva (com trocadilhos, por favor) a Amaz\u00f4nia suicida.\n\nO Norte vai se conscientizar que precisa fundar um movimento SEPARATISTA antes que tal calamidade aconte\u00e7a.\n\nNem o Curupira aguenta! https://t.co/8jFVAiiBlK", "in_reply_to_user_id": "17752026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1081887477948911616", "id": "1165702865777827840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8147, "type": "Person", "normalized_text": "Sasha"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165662636899491842"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:30:04.000Z", "text": "Sasha foi pra Angola ensinar as meninas a confeccionarem seus pr\u00f3prios vestidos, n\u00e3o pra dizer o que elas devem ou n\u00e3o usar. Presta aten\u00e7\u00e3o na milit\u00e2ncia, pq a mina poderia estar viajando o mundo mas se disponibilizou pra fazer o bem pra quem precisa e depois dessa pode nn voltar", "public_metrics": {"retweet_count": 10212, "reply_count": 112, "like_count": 51300, "quote_count": 338}, "author_id": "70577513", "id": "1165662636899491842"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165718119907807233"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T20:10:32.000Z", "text": "Descuido suicida https://t.co/7PyXWp7BvB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "208286693", "id": "1165718119907807233", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/7PyXWp7BvB", "expanded_url": "https://twitter.com/erioji/status/1165718119907807233/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7PyXWp7BvB", "media_key": "7_1165718031760265216"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165737243178426373"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "elespectador", "id": "14834302"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9237, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165761410745470978"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T23:02:33.000Z", "text": "@themarqueza @elespectador Su explicaci\u00f3n no responde a mi pregunta. Lo que me dice, lo s\u00e9, no tendr\u00eda que buscarlo en Google. Mi punto es que no podemos titular sin la versi\u00f3n completa, solo por tener contento a un sector.", "in_reply_to_user_id": "269968650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "53243862", "id": "1165761410745470978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "Alvvays"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165761848861437953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:04:18.000Z", "text": "juro eu sei TODAS as letras de TODAS as m\u00fasicas dos Alvvays... nem \u00e9 normal... eu lacrimejei no concerto deles s\u00f3 por me lembrar que eles estavam mesmo ali", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2896445998", "id": "1165761848861437953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165691271391907840"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:23:51.000Z", "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn deber\u00eda llamarse simplemente Escuadr\u00f3n Suicida: VERSI\u00d3N BUENA.\n\nDudo que me equivoque.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "200079198", "id": "1165691271391907840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165760390443274245"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ricardo_ideia", "id": "19549418"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 126, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165760985942155265"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:00:52.000Z", "text": "@ricardo_ideia Respira fundo, meu.\nN\u00e3o estou entrando nessa discuss\u00e3o a\u00ed que n\u00e3o vai a lugar nenhum.\nMeu ponto \u00e9 outro: se o PT tivesse desistido e apoiasse o Ciro, ele seria implacavelmente perseguido e terminaria a vida na cadeia.\nEsse \u00e9 meu ponto.", "in_reply_to_user_id": "19549418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3319841", "id": "1165760985942155265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1117244675759460352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.4478, "type": "Person", "normalized_text": "FamiliaBolsonaro"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "MicheleBolsonaro"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.8239, "type": "Organization", "normalized_text": "Hamas"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 45, "tag": "FamiliaBolsonaro"}, {"start": 52, "end": 69, "tag": "MicheleBolsonaro"}, {"start": 269, "end": 290, "tag": "impeachmentbolsonaro"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/J7t15OKnXo", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/relacao-de-michelle-bolsonaro-com-a-avo-que-mora-numa-favela-nao-e-apenas-um-problema-da-moral-crista-mas-legal-por-joaquim-de-carvalho/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/relacao-de-mic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/relacao-de-michelle-bolsonaro-com-avo-que-mora-em-favela-nao-e-apenas-problema-da-moral-crista-mas-legal-por-joaquim-de-carvalho/"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/jAN2qJM60p", "expanded_url": "https://youtu.be/vfqvgs3Zwug", "display_url": "youtu.be/vfqvgs3Zwug"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/PPev0hvwis", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/04/quero-que-voces-se-explodam-diz-flavio-bolsonaro-sobre-o-hamas.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/04/\u2026"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Y7HYZ1N0x1", "expanded_url": "https://g1.globo.com/ap/amapa/noticia/2019/04/12/o-exercito-nao-matou-ninguem-o-exercito-e-do-povo-diz-bolsonaro-sobre-morte-a-tiros-de-musico-no-rio.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/ap/amapa/notic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1117500436905431040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-04-14T18:50:40.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro \ud83d\ude31 Essa \u00e9 a #FamiliaBolsonaro \n1- \ud83c\udfac #MicheleBolsonaro https://t.co/J7t15OKnXo\n2- \ud83c\udfac Oops! Recado: https://t.co/jAN2qJM60p\n3- \ud83c\udfac Dizer que Hamas deveria explodir... https://t.co/PPev0hvwis\n4- \ud83c\udfac Um incidente com 80 tiros! \nhttps://t.co/Y7HYZ1N0x1 \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Basta!#impeachmentbolsonaro", "in_reply_to_user_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "author_id": "2872838914", "id": "1117500436905431040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "author_id": "1079775870586441729", "id": "1163184592419008513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165761231015284737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 144, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165761274384388097"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T23:02:01.000Z", "text": "Mesclando suspense, trag\u00e9dia e uma profunda reflex\u00e3o sobre a alma humana, o romance O dia em que matei meu pai assinala a estr\u00e9ia de Mario Sabino \u2013 editor-executivo de Artes e Espet\u00e1culos da revista Veja \u2013 na literatura. Partindo de uma trama aparentemente simples, a do", "in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975731264874573826", "id": "1165761274384388097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 75, "end": 84, "username": "facebook", "id": "1174426031010152448"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "FACEBOOK"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Cotorrea"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/uKwA1ofLbI", "expanded_url": "https://twitter.com/isaa_______/status/1165759278935728128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKwA1ofLbI", "media_key": "3_1165759273923534849"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/uKwA1ofLbI", "expanded_url": "https://twitter.com/isaa_______/status/1165759278935728128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKwA1ofLbI", "media_key": "3_1165759273919401984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165759278935728128"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:54:05.000Z", "text": "Escrib\u00ed eso en facebook Y FACEBOOK ME MANDO ESTO JAJAJAJAJAJAJA \n\nCotorrea @facebook, cotorrea. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/uKwA1ofLbI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "author_id": "518134305", "id": "1165759278935728128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165662756558790663"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165664201542647809"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:36:17.000Z", "text": "@ArgosMozart Pobre adefesio", "in_reply_to_user_id": "122541642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "2427957338", "id": "1165664201542647809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165675225419329537"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T17:20:05.000Z", "text": "Acompa\u00f1amos a @HOLLMANMORRIS en ciudad Bol\u00edvar, porque solo el pueblo ayuda al pueblo, solo un proyecto social y comprometido con los pobres es la salida. Quien vota o sigue a partidos de derecha siendo pobre se suicida y mata a su propia familia, arriesga el futuro de sus hijos.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2900663847", "id": "1165675225419329537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6153, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.96, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of prey"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/CvPO1eHjGG", "expanded_url": "https://twitter.com/harleyBRquinn/status/1164823462227009536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CvPO1eHjGG", "media_key": "3_1164823455256027136"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164823462227009536"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-23T08:55:29.000Z", "text": "Nova imagem da Harley no filme \"Birds of prey.\"\ud83d\ude0d https://t.co/CvPO1eHjGG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1072256987616952322", "id": "1164823462227009536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6285, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/tMJCVnvfH8", "expanded_url": "https://twitter.com/postsjustin/status/1165458603169460232/video/1", "display_url": "twitter.com/postsjustin/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165484153145634816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T04:40:50.000Z", "text": "que saudade desse justin que se matou... https://t.co/tMJCVnvfH8", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "144308774", "id": "1165484153145634816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9307, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.8684, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/XOWhVFbtze", "expanded_url": "https://twitter.com/PDT_Nacional/status/1165360790016352258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XOWhVFbtze", "media_key": "7_1165360359697453057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165360790016352258"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T20:30:38.000Z", "text": "O maior presidente da hist\u00f3ria do Brasil. Get\u00falio Vargas \u00e9 o respons\u00e1vel pela viabiliza\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas estruturais que deram origem ao Brasil moderno. https://t.co/XOWhVFbtze", "public_metrics": {"retweet_count": 428, "reply_count": 1965, "like_count": 3261, "quote_count": 1896}, "author_id": "180500907", "id": "1165360790016352258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165687233187393536"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T18:07:48.000Z", "text": "il Discorso da fare:\n\nAbbiamo tentato in ogni modo di dare un governo di responsabilit\u00e0 all\u2019Italia, portata in una crisi gravissima per colpa della Lega. il M5S ha preferito interessi di bottega  opachi, e tenuto aperti i due forni. Il Pd non pu\u00f2 seguirlo su questa strada", "public_metrics": {"retweet_count": 233, "reply_count": 89, "like_count": 1054, "quote_count": 18}, "author_id": "497995758", "id": "1165687233187393536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SiAsumeCristina"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oSBG9Kv8P7", "expanded_url": "https://twitter.com/CHC31/status/1163220272822018048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSBG9Kv8P7", "media_key": "3_1163220262227238913"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163220272822018048"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:44:59.000Z", "text": "#SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo, excepto los mismos ARGENTINOS quienes a\u00fan son due\u00f1os de su destino. Lo que tiene que quedar claro, es que VOTAR A CFK Y SU TITERE ES ELEGIR A MADURO https://t.co/oSBG9Kv8P7", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 35, "like_count": 490, "quote_count": 28}, "author_id": "182195747", "id": "1163220272822018048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.4612, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.2748, "type": "Other", "normalized_text": "versalles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165755908317728774"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:40:41.000Z", "text": "Hace calor aqui adentro nada a seguir viendo la rosa de versalles", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1322564550", "id": "1165755908317728774"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165756217769254914"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SSnakeFHL", "id": "2196053907"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165756546061668358"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:43:13.000Z", "text": "@SSnakeFHL Me refer\u00eda regularmente (?)", "in_reply_to_user_id": "2196053907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423579014", "id": "1165756546061668358"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6211, "type": "Person", "normalized_text": "Seu papel"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/H8kMmW31DX", "expanded_url": "http://www.destakjornal.com.br/diversao---arte/cinema/detalhe/nathan-fillion-fecha-contrato-e-vai-estar-no-novo-esquadrao-suicida", "display_url": "destakjornal.com.br/diversao---art\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165747864573796358"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:08:44.000Z", "text": "Seu papel est\u00e1 sendo mantido em segredo  https://t.co/H8kMmW31DX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "306455439", "id": "1165747864573796358"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165646020476383232"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T15:24:02.000Z", "text": "Llamarme suicida pero me encanta que me pille la tormenta en la piscina", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1092848703885459457", "id": "1165646020476383232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165634483107840001"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T14:38:11.000Z", "text": "nunca vou namorar porque hoje em dia namoro s\u00f3 funciona se responder as mensagens das pessoas o tempo todo\n\no celular matou minhas chances no amor", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "author_id": "807188304466735104", "id": "1165634483107840001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9223, "type": "Person", "normalized_text": "Jisoo"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/UQOqA49Ioc", "expanded_url": "https://twitter.com/jnsloops/status/1165577228224122883/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UQOqA49Ioc", "media_key": "7_1165577158493786112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165750032382873601"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:17:20.000Z", "text": "Como esquecer o dia que a Jennie quase matou a jensoonation do cora\u00e7\u00e3o? a forma que ela pega na Jisoo e vai se aproximando... eu sonho com esse beijo at\u00e9 hoje \n https://t.co/UQOqA49Ioc", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1045068316182818816", "id": "1165750032382873601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165755774129381377"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165755775861608449"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:40:10.000Z", "text": "Posso tentar procurar ajuda... ver se algu\u00e9m realmente me ajuda e caso eu consiga pode demorar bastante tempo pra mim voltar a ser quem eu era, ou o mais f\u00e1cil suic\u00eddio, a verdade e que eu nunca fiz isso antes pq n\u00e3o queria que as pessoas que eu gosto e me importo", "in_reply_to_user_id": "1148794134473449472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148794134473449472", "id": "1165755775861608449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 46, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.5381, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "Delia Mu\u00f1oz"}, {"start": 130, "end": 152, "probability": 0.4498, "type": "Person", "normalized_text": "Domingo Garc\u00eda Bela\u00fande"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.6736, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Quiroga"}, {"start": 171, "end": 188, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Villa Stein"}, {"start": 191, "end": 204, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "Natale Amprimo"}, {"start": 208, "end": 221, "probability": 0.6222, "type": "Other", "normalized_text": "Marcos Ibazeta"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 265, "tag": "VacanciaPresidencialYa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165692687363784704"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:29:28.000Z", "text": "Este junio seis nefastos miembros del @TC_Peru culminaron sus mandatos. Proponemos que el Congreso los reemplace por Delia Mu\u00f1oz, Domingo Garc\u00eda Bela\u00fande, An\u00edbal Quiroga, Javier Villa Stein, Natale Amprimo y Marcos Ibazeta. Retuit, por favor #VacanciaPresidencialYa", "public_metrics": {"retweet_count": 730, "reply_count": 83, "like_count": 947, "quote_count": 33}, "author_id": "136649244", "id": "1165692687363784704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165669653055778822"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:57:57.000Z", "text": "Sem passamento hoje.... https://t.co/VTbKROIBRs", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "id": "1165669653055778822", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/VTbKROIBRs", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_roots/status/1165669653055778822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VTbKROIBRs", "media_key": "3_1165669642800701441"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164103762279129089"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-21T09:15:39.000Z", "text": "Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue sociedade perversa que n\u00e3o apenas nos mata, mas tamb\u00e9m perseguem aqueles que ousam nos amar. https://t.co/0VIoT4ren7", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 3, "like_count": 701, "quote_count": 3}, "author_id": "112262977", "id": "1164103762279129089", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0VIoT4ren7", "expanded_url": "https://twitter.com/visualglitch91/status/1164075308393422848", "display_url": "twitter.com/visualglitch91\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6445, "type": "Person", "normalized_text": "sesi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165668154577756161"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:51:59.000Z", "text": "o sesi testa a gente td dia pra ver se a gente se suicida ou mata algu\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "916825055581163520", "id": "1165668154577756161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164748825816260609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CostaGino", "id": "4363374021"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "AlbertoBelaunde", "id": "16077528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165728051029843968"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T20:50:00.000Z", "text": "@CostaGino @AlbertoBelaunde Ante un congreso suicida, las accion tienen que ser radicales , nada va quedar, al final la renovaci\u00f3n pol\u00edtica se va a dar de la manera menos esperada...", "in_reply_to_user_id": "4363374021", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "274044109", "id": "1165728051029843968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 62, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 119, "end": 129, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 210, "tag": "Pd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165356495929786369"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T20:13:34.000Z", "text": "\"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @pdnetwork si suicida\". E @luigidimaio : \"Lo sappiamo a tal punto che abbiamo aperto al #Pd\n\nTradotto: fanno sto schifo di alleanza per non farci votare.", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 18, "like_count": 321, "quote_count": 5}, "author_id": "888849606905384960", "id": "1165356495929786369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165713084834619392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Emiliodelafont", "id": "153524114"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165733290181091335"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T21:10:49.000Z", "text": "@Emiliodelafont @elespectador Gracias por opinar.\u00bfCu\u00e1l ser\u00eda el titular correcto?", "in_reply_to_user_id": "153524114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "53243862", "id": "1165733290181091335"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165752705874321409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165752934539452422"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:28:52.000Z", "text": "@ironcapverse t\u00f4 muito feliz aaaa", "in_reply_to_user_id": "1077694172671418368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2730219531", "id": "1165752934539452422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5503, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9"}, {"start": 27, "end": 40, "probability": 0.4685, "type": "Person", "normalized_text": "Hernando Gra\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/udKbDheUuZ", "expanded_url": "https://bit.ly/2zjAxJV", "display_url": "bit.ly/2zjAxJV"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/NskU0ez98m", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1165644348219899905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NskU0ez98m", "media_key": "3_1165644342184304640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165644348219899905"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T15:17:23.000Z", "text": "#LO\u00daLTIMO Fiscal\u00eda: Jos\u00e9 y Hernando Gra\u00f1a se han acogido a la colaboraci\u00f3n eficaz \u25ba https://t.co/udKbDheUuZ https://t.co/NskU0ez98m", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 230, "like_count": 391, "quote_count": 141}, "author_id": "1616146872", "id": "1165644348219899905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 183, "username": "veroespinosav", "id": "1360818752"}, {"start": 184, "end": 196, "username": "r_izaguirre", "id": "256144685"}, {"start": 197, "end": 211, "username": "CarmenPizanoL", "id": "1624538137"}, {"start": 212, "end": 228, "username": "arnoldocuellaro", "id": "61915111"}, {"start": 229, "end": 240, "username": "pccarrillo", "id": "87347202"}, {"start": 241, "end": 249, "username": "KenniaV", "id": "56879263"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/uD7GM5DYao", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165627963615973378"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T14:12:17.000Z", "text": "Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos no conf\u00edan en la rectitud de la autoridad. @veroespinosav @r_izaguirre @CarmenPizanoL @arnoldocuellaro @pccarrillo @KenniaV \n\nhttps://t.co/uD7GM5DYao", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "81422542", "id": "1165627963615973378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 37, "end": 55, "probability": 0.8917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2aH9g85aE6", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32697/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165716018683162624"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T20:02:11.000Z", "text": "Nathan Fillion se une al reparto de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn\nhttps://t.co/2aH9g85aE6", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "43720896", "id": "1165716018683162624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165632051753758720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "amnestyfrance", "id": "19243413"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 75, "tag": "ONG"}, {"start": 79, "end": 90, "tag": "G7Biarritz"}, {"start": 92, "end": 112, "tag": "LimportantCestLaCom"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165683835436187650"], "lang": "fr", "created_at": "2019-08-25T17:54:18.000Z", "text": "@amnestyfrance C\u2019est pas @EmmanuelMacron qui se ventait d\u2019associer les #ONG au #G7Biarritz \n#LimportantCestLaCom", "in_reply_to_user_id": "19243413", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "49251366", "id": "1165683835436187650"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165601271711174656"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T12:26:13.000Z", "text": "Ya entreg\u00f3 las pruebas Atala?\n\nD\u00eda 117", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 8, "like_count": 190, "quote_count": 0}, "author_id": "97840455", "id": "1165601271711174656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6794, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165752108060172288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:25:35.000Z", "text": "Cear\u00e1 se matou contra n\u00f3s. E ja ta abrindo as pernas pro \ud83d\udc43\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "244352918", "id": "1165752108060172288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165636196032307200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6819, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 28, "end": 37, "probability": 0.7215, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9827, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/R12hg0I9nX", "expanded_url": "https://twitter.com/MCU_Direct/status/1165636196032307200", "display_url": "twitter.com/MCU_Direct/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165751655780016129"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:23:48.000Z", "text": "Warner: 2021 queremos sacar The Batman. \nDisney: Ten huevos hacerlo. https://t.co/R12hg0I9nX", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "553060532", "id": "1165751655780016129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165746966292291585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165751051192033280"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T22:21:23.000Z", "text": "@bettercallguido Me llamaron?", "in_reply_to_user_id": "1067597984081297409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2868516345", "id": "1165751051192033280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165750875916312576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:20:42.000Z", "text": "o queixinho ralado ficou um charme vai dizer rs https://t.co/xzpLo7pdAZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "4197918917", "id": "1165750875916312576", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/xzpLo7pdAZ", "expanded_url": "https://twitter.com/correarafaaaa/status/1165750875916312576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xzpLo7pdAZ", "media_key": "3_1165750866634334209"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165749719181725696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165750574853369859"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:19:30.000Z", "text": "@naftalima_ Terminasse de ver? Odiasse? Fiquei curiosa", "in_reply_to_user_id": "117457625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "375919577", "id": "1165750574853369859"}], "places": [{"full_name": "Novo Hamburgo, Brasil", "id": "3b8667e69cb2797f"}, {"full_name": "Carapicu\u00edba, Brasil", "id": "ba4ca60ad5bbb5c5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Gutemburgo, Su\u00e9cia", "id": "53e060d6652640f4"}, {"full_name": "Entre R\u00edos, Argentina", "id": "5a31f78df98634d6"}, {"full_name": "Ignacio Escudero, Peru", "id": "01e069a75272f9f3"}]}, "errors": [{"value": "1003815732080250880", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1003815732080250880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1003815732080250880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165766770952671232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165766770952671232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165766770952671232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162202382245085189", "value": "1162202382245085189", "detail": "User has been suspended: [1162202382245085189].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165767280732622850", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165767280732622850", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165767280732622850].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152343006437138436", "value": "1152343006437138436", "detail": "User has been suspended: [1152343006437138436].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165766162803765248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165766162803765248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165766162803765248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "792933149865021441", "value": "792933149865021441", "detail": "User has been suspended: [792933149865021441].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165760573050691585", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165760573050691585", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165760573050691585].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "989271802433232897", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [989271802433232897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "989271802433232897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165757354778009611", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165757354778009611].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165757354778009611", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "784898886833930240", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [784898886833930240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "784898886833930240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165756015859634176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165756015859634176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165756015859634176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165751761099001862", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165751761099001862].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165751761099001862", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165753102823231489", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165753102823231489].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165753102823231489", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1165769627386949632", "oldest_id": "1165751086914965504", "result_count": 162, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30ozf6zmmip8rcalux8kkc8pmrh"}}