{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1189160313410609152"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8161, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:41:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180172643548315648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189158691716640768"}], "text": "RT @elsoldepuebla1: Se suicida ex director de Notar\u00edas en Puebla https://t.co/nPzjjh7azf", "id": "1189160313410609152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189160253646131200"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/SVdRYq7LIz", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/#.XbfOj4H4mno.twitter", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "laylapaty1", "id": "2941513859"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.5795, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael MorenoV"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:41:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264310917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189053275976404992"}], "text": "RT @laylapaty1: Excolaborador del \"desaparecido\" Rafael MorenoV se suicida de un balazo! Sab\u00eda y conoc\u00eda el https://t.co/SVdRYq7LIz teje y\u2026", "id": "1189160253646131200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189160232909492224"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-10-29T12:41:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1041507007663091715", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6618, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980325831061504"}], "text": "@MijaelGLP Ser Aprista es sin\u00f3nimo de , ratero,mafioso,caco, asesino,suicida. Y me quedo corto \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "id": "1189160232909492224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189160217960955904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:41:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364946215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189160217960955904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189160190224031745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:40:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112916015346802688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189160190224031745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189160130136264704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "OronoticiasDe6a9"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.4365, "type": "Other", "normalized_text": "Archivos y Notarias"}, {"start": 79, "end": 98, "probability": 0.6533, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "OronoticiasDe6a9"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:40:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180172643548315648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189159195183996928"}], "text": "RT @OroNoticiasPue: #OronoticiasDe6a9 | El ex director de Archivos y Notarias, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n se suicida al interior de su domicilio\u2026", "id": "1189160130136264704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189160122892734464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:40:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264310917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189160122892734464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189160070468255744"], "created_at": "2019-10-29T12:40:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "846835528976809984", "text": "Divers\u00e3o: perguntar pros novos moradores do predio se eles sabiam, ao comprar o apto que ali uma familia inteira se matou.", "id": "1189160070468255744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189159925626347520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PLakech", "id": "3182927072"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "rasputinpue", "id": "4877175587"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:39:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3182927072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189159893900627970"}], "text": "RT @PLakech: @rasputinpue @elamadecasa @MexLibre_ @acastagne @almavatv @itzivalencia @JCarlos_Valerio @JJDiazMachuca @JSharrazkas @Zacek_Ik\u2026", "id": "1189159925626347520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189159898891739136"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:39:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201930760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189159898891739136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189159893900627970"], "entities": {"urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/r8jrPmCveS", "expanded_url": "https://www.milenio.com/policia/director-archivos-notarias-suicida-lomas-angelopolis", "display_url": "milenio.com/policia/direct\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rasputinpue", "id": "4877175587"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "MexLibre_", "id": "1031648230780612608"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "acastagne", "id": "303602414"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "almavatv", "id": "1228629830"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "itzivalencia", "id": "347513448"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "JCarlos_Valerio", "id": "167842439"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "JJDiazMachuca", "id": "1005155561313308672"}, {"start": 104, "end": 116, "username": "JSharrazkas", "id": "817127679329705984"}, {"start": 117, "end": 126, "username": "Zacek_Ik", "id": "117880833"}, {"start": 127, "end": 140, "username": "adri_rojas74", "id": "3300060614"}, {"start": 141, "end": 156, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 157, "end": 172, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}, {"start": 173, "end": 185, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "in_reply_to_user_id": "4877175587", "created_at": "2019-10-29T12:39:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3182927072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189150673562157056"}], "text": "@rasputinpue @elamadecasa @MexLibre_ @acastagne @almavatv @itzivalencia @JCarlos_Valerio @JJDiazMachuca @JSharrazkas @Zacek_Ik @adri_rojas74 @ferbelaunzaran @FerBetancourt9 @lopezdoriga @mmromanol Se cree que le fall\u00f3 la punter\u00eda y en lugar de darse el balazo en la cabeza, le peg\u00f3 al h\u00edgado https://t.co/r8jrPmCveS", "id": "1189159893900627970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189159810341711873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:39:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2477584448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189159810341711873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189159808290770946"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:39:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2931141105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189159808290770946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189159805681844227"], "created_at": "2019-10-29T12:39:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "312876782", "text": "A alguien se le puede llamar mejor amigo solo despu\u00e9s de un pacto homicida-suicida.", "id": "1189159805681844227"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189159755056635904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "in_reply_to_user_id": "525822471", "created_at": "2019-10-29T12:39:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300016685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189039367509164032"}], "text": "@hectorbecerrilr \"O le tiembla las piernas\" coll\u00f3n, a cu\u00e1les l\u00edderes convocaran a la presa al suicida?\nSin dinero (de fuente il\u00edcita) y sin tu inmunidad no eres nadie.", "id": "1189159755056635904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189159659128508417"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8161, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:38:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027409451890880512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189158691716640768"}], "text": "RT @elsoldepuebla1: Se suicida ex director de Notar\u00edas en Puebla https://t.co/nPzjjh7azf", "id": "1189159659128508417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189159641172922368"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:38:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472450425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189159641172922368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189159619903610882"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-10-29T12:38:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131599722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187745411278266370"}], "text": "@SF_Moro As leis brasileiras para crimes, s\u00e3o um Banco de arrecada\u00e7\u00e3o para o governo. Matou, pagou, soltou. Roubou, pagou, soltou. Estuprou, pagou, soltou, e assim por diante. Crime aqui, \u00e9 uma m\u00e1quina de arrecada\u00e7\u00e3o. Por isso que o governo n\u00e3o mexe nas leis, e o povo sempre que se ferra.", "id": "1189159619903610882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189159577901654017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:38:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81740042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189159577901654017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189159513204629504"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:38:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342458384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189159513204629504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189159454731882497"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "created_at": "2019-10-29T12:38:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2996563145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980081407995904"}], "text": "@canalN_ Correcci\u00f3n es ex delincuente suicida y cobarde vividor del pueblo peruano ...eso fue Alan Garcia..", "id": "1189159454731882497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189159365451964417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:37:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181827487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189159365451964417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189159307520036865"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:37:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149343949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189159307520036865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189159291476942850"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kkJs3p98dn", "expanded_url": "https://twitter.com/StanfordMHILab/status/1182453298508550144", "display_url": "twitter.com/StanfordMHILab\u2026"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.5883, "type": "Place", "normalized_text": "Ca."}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c0frica"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9177, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:37:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367489515", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182453298508550144"}], "text": "L\u00ednea de apoyo para personas en crisis personales, antes de llegar a crisis suicida en Ca.En \u00c0frica, bancas en las que personas se sientan a ayudar a otras, son iniciativas que atienden necesidad humana de ser escuchado en momentos de dificultad. Panam\u00e1 necesita tambi\u00e9n algo as\u00ed. https://t.co/kkJs3p98dn", "id": "1189159291476942850"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189159219708289024"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Wwc21ISSZx", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/k26jBv", "display_url": "goo.gl/fb/k26jBv"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "Moca"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "regionales"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:37:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377579718", "text": "Espaillat: Abogado se suicida de un balazo en Moca https://t.co/Wwc21ISSZx #regionales", "id": "1189159219708289024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189158795714412544"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:35:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603391138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189158795714412544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189158750076264449"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9364, "type": "Other", "normalized_text": "Newsweek"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5194, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "in_reply_to_user_id": "548095877", "created_at": "2019-10-29T12:35:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1284748555", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188946491458629632"}], "text": "@Zabayar \u00bfCu\u00e1l cuerpo?... Seg\u00fan Newsweek, \"Bagdadi y sus dos esposas se inmolaron con chalecos suicida\"...", "id": "1189158750076264449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189158724117712896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 71, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:35:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1949998050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189142109556744194"}], "text": "RT @consaludmental: \u201cLa manera de comunicar puede prevenir un #suicidio, tambi\u00e9n incluir medidas de prevenci\u00f3n. Cuando se suicida una perso\u2026", "id": "1189158724117712896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189158698628845569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:35:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4908327492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189158698628845569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189158691716640768"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.4803, "type": "Organization", "normalized_text": "Notar\u00edas"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7309, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:35:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "236602067", "text": "Se suicida ex director de Notar\u00edas en Puebla https://t.co/nPzjjh7azf", "id": "1189158691716640768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189158679016345601"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/P4VM4z4t0y", "expanded_url": "https://ilcentrotirreno.it/sito/249-italia/cosenza/15327-castrovillari-cosenza-finti-corsi-operatore-sanitario-disperato-si-suicida.html", "display_url": "ilcentrotirreno.it/sito/249-itali\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:34:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170737254", "text": "[NEWS - IL CENTRO TIRRENO] https://t.co/P4VM4z4t0y", "id": "1189158679016345601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189158592739532802"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:34:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149391676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189158592739532802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189158333548134401"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/tVl7ZmrSb5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHBJYy", "display_url": "dlvr.it/RHBJYy"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/KfHra6y5os", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1189158333548134401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KfHra6y5os", "media_key": "3_1189158331992010753"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.8364, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.6899, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67388370", "text": "Se suicida Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de Notar\u00edas, quien era investigado por falsificaci\u00f3n de firma de Gali https://t.co/tVl7ZmrSb5 https://t.co/KfHra6y5os", "id": "1189158333548134401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189158281933135872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "samirakmartins", "id": "133421749"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:33:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622939973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189156449336877056"}], "text": "RT @samirakmartins: Marquei consulta psicol\u00f3gica pra uma pessoa e a m\u00e3e n\u00e3o a trouxe pq disse que n\u00e3o precisava, que s\u00f3 rem\u00e9dio estava bom.\u2026", "id": "1189158281933135872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189158175083249665"], "created_at": "2019-10-29T12:32:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2837494218", "text": "Minha sina gana suicida", "id": "1189158175083249665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189157994279440386"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:32:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092073245594005505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189157994279440386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189157981730037761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juancar35546865", "id": "1177419931748622336"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "PicazoRivero", "id": "1119362874978254848"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "RALPHTWENTYONE", "id": "153957740"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "diaz_manuel", "id": "169550797"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:32:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119362874978254848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189045482502443009"}], "text": "RT @juancar35546865: @PicazoRivero @RALPHTWENTYONE @diaz_manuel Ser\u00e1 un costo alto pero si L\u00f3pez no falla no se lograr\u00e1 convencer y comprob\u2026", "id": "1189157981730037761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189157875102429184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:31:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4153981306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "id": "1189157875102429184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189157841795461126"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:31:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3083527303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189157841795461126"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189157788909477888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:31:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3081939091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189157788909477888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189157695498211328"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:31:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170372348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189157695498211328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189157595728224256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:30:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430109952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189157595728224256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189157496688123905"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/dvTdkZPO7j", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:30:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "71390922", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/dvTdkZPO7j", "id": "1189157496688123905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189157457739866113"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:30:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1227638179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189157457739866113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189157322154741760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:29:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2713156018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189157322154741760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189157195658735621"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:29:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64128446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189157195658735621"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189157190336155648"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/mg3i9b95sL", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/9VrZts", "display_url": "goo.gl/fb/9VrZts"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "notizie"}, {"start": 93, "end": 104, "tag": "sapevatelo"}, {"start": 105, "end": 113, "tag": "cronaca"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:29:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281093385", "text": "Aggredisce l\u2019amante e si toglie la vita: \u201cVolevo lasciarlo\u201d https://t.co/mg3i9b95sL #notizie #sapevatelo #cronaca", "id": "1189157190336155648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189156930536771585"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/XJ0q6nb1AL", "expanded_url": "https://puntoinformativo.com.mx/2019/10/29/gobernador-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida/", "display_url": "puntoinformativo.com.mx/2019/10/29/gob\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/imoCBlFL4n", "expanded_url": "https://twitter.com/puntoinforma2/status/1189156930536771585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/imoCBlFL4n", "media_key": "3_1189156928657788928"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9168, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:28:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745324658518462464", "text": "Gobernador revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla y exdirector de Archivos se\u00a0suicida https://t.co/XJ0q6nb1AL https://t.co/imoCBlFL4n", "id": "1189156930536771585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189156870134603779"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/WBgaWdB2WR", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:27:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4136847269", "text": "Me ha hecho llorar...literal. https://t.co/WBgaWdB2WR", "id": "1189156870134603779"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189156711434739712"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:27:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1468842235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189156711434739712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189156710025519104"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/vq9cnfsPDI", "expanded_url": "https://abarloventoinforma.com/2019/10/28/se-suicida-ex-director-de-notarias-de-moreno-valle/", "display_url": "abarloventoinforma.com/2019/10/28/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:27:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98171865", "text": "Se suicida ex director de notar\u00edas de Moreno Valle https://t.co/vq9cnfsPDI", "id": "1189156710025519104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189156574708850688"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/HEkd9pqZOT", "expanded_url": "http://bellerdigital.com/42664/", "display_url": "bellerdigital.com/42664/"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:26:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4679408732", "text": "Abogado se suicida con un disparo en\u00a0Moca https://t.co/HEkd9pqZOT", "id": "1189156574708850688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189156565460365312"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:26:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595707920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189156565460365312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189156449336877056"], "created_at": "2019-10-29T12:26:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 3}, "author_id": "133421749", "text": "Marquei consulta psicol\u00f3gica pra uma pessoa e a m\u00e3e n\u00e3o a trouxe pq disse que n\u00e3o precisava, que s\u00f3 rem\u00e9dio estava bom. Hoje recebi a not\u00edcia que ela se suic\u00eddou. FA\u00c7AM TERAPIA, N\u00c3O \u00c9 BESTEIRA!", "id": "1189156449336877056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189156435046948864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:26:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314565880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189156435046948864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189156430202490881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:26:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163244531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189156430202490881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189156364276457472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:25:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52228089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "id": "1189156364276457472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189156219073622017"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:25:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112453689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189156219073622017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189156056171274241"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:24:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953816365101699072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189156056171274241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155914701512705"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gelbard_moron", "id": "968857620865011717"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "agrupgelbard", "id": "307904900"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "LucasGhi", "id": "187994187"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "Kicillofok", "id": "2953955753"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.918, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}]}, "in_reply_to_user_id": "968857620865011717", "created_at": "2019-10-29T12:23:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2847353651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188962571606470657"}], "text": "@gelbard_moron @agrupgelbard @LucasGhi @Kicillofok Siempre con una objetividad definida y diferenciada de lo Nacional a lo Importado sin ser cerrado pero tampoco suicida ya tuvimos sobradas experiencias q con la Plata de todos financiamos lo importado despreciando el trabajo nuestro Nunca M\u00e1s.", "id": "1189155914701512705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155902240092160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabievaz", "id": "425057896"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:23:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4228629319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189131623218008064"}], "text": "RT @gabievaz: O transporte p\u00fablico me proporciona coisas como ouvir o seguinte di\u00e1logo: o cara ligou pra outro cara e perguntou se tem bara\u2026", "id": "1189155902240092160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155898746429441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:23:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56787080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189155898746429441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155880480231424"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:23:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89848140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189155880480231424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155872804671491"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:23:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475161997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189155872804671491"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155862306152448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "created_at": "2019-10-29T12:23:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48794701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980081407995904"}], "text": "@canalN_ Est\u00e1n jugando con \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udcb5\ud83d\udd25\ud83d\udcb5... El cobarde suicida y ladr\u00f3n est\u00e1\nDesenmascarado hace rato.\nEs defender lo indefendible", "id": "1189155862306152448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155790159900672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nandoman1905", "id": "207419850"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Osornator", "id": "279156792"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 109, "probability": 0.7754, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida de Ostrander"}]}, "in_reply_to_user_id": "207419850", "created_at": "2019-10-29T12:23:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "223067754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189153604676046848"}], "text": "@nandoman1905 @Osornator Pues no es por defender lo indefendible pero el \u00faltimo Escuadron Suicida de Ostrander eran 448 paginas por 38,50\u20ac y Generaciones son 52,50 por 672 paginas. 0,86/pag vs 0,78/p. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Yo veo una reducci\u00f3n tambi\u00e9n en el precio...", "id": "1189155790159900672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155730055716865"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-10-29T12:23:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2357822459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980325831061504"}], "text": "@MijaelGLP NO QUE VA A SER INSULTO, T\u00da ESTAS EN EL PARTIDO EL CUAL SU L\u00cdDER SE VOL\u00d3 LOS SESOS POR COBARDE PARA NO ENFRENTAR LA LEY] QUE YA LO HAB\u00cdA DESCUBIERTO .\nVIVA EL APRA COMPA\u00d1EROS, QUE VIVA EL COBARDE Y SUICIDA ALAN GARC\u00cdA !!.", "id": "1189155730055716865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155685889646592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LedaViana92", "id": "912299240982024192"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:23:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376423498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189154830910218241"}], "text": "RT @LedaViana92: Tenha humildade para reconhecer que o PT se suicidou e a culpa n\u00e3o \u00e9 sua, mas vc estava pagando a conta do vel\u00f3rio. Erga a\u2026", "id": "1189155685889646592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155624958996480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "qtf", "id": "24200281"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7345, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:22:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372852621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189048844467818496"}], "text": "RT @qtf: Se suicida en su domicilio, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas del exgobernador de Puebla... los primeros rep\u2026", "id": "1189155624958996480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155610165514243"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:22:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024804435032244224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189155082966884352"}], "text": "RT @GirealaDerecha: Los anarquistas, desadaptados sociales y marxistas, dicen que se habrieron las anchas alamedas de las que hablaba el su\u2026", "id": "1189155610165514243"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155556705144833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:22:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813764244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189155556705144833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155531044409345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mateo_nicolas01", "id": "854691511975464961"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6974, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:22:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985777363744186368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188872265955500037"}], "text": "RT @Mateo_nicolas01: En cuanto dicen que se \"suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez para que la Cristi hacienda al poder??????", "id": "1189155531044409345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155478162554880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:22:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2928124631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "id": "1189155478162554880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155438832574464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:22:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2327919126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189155438832574464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155414220386304"], "in_reply_to_user_id": "187250867", "created_at": "2019-10-29T12:21:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "187250867", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.4387, "type": "Place", "normalized_text": "Africas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189155412920152069"}], "text": "N\u00e3o seremos o narradores de uma fragmento de nossas vidas que vem de outras Africas, de um fragmento de uma grande historia, n\u00e3o direi aos suspiros, a paisagem vista da janela, n\u00e3o distribuirei entorpecentes ou cartas de suicida.", "id": "1189155414220386304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155402849619969"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:21:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801638119196000256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189155402849619969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155379726508032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:21:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148131543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189155082966884352"}], "text": "RT @GirealaDerecha: Los anarquistas, desadaptados sociales y marxistas, dicen que se habrieron las anchas alamedas de las que hablaba el su\u2026", "id": "1189155379726508032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155338366410752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:21:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199908381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "id": "1189155338366410752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155331739398145"], "created_at": "2019-10-29T12:21:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "55163475", "text": "Un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os, de primer grado con ideaci\u00f3n suicida.\nUna ni\u00f1a de 12 a\u00f1os abusada por su padrastro desde los 9.\nUnos ni\u00f1os con trastornos de lenguaje que nunca han recibido atenci\u00f3n.\n\n... Me sigo preguntando c\u00f3mo hago para sobrevivir a m\u00ed trabajo...", "id": "1189155331739398145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155328820166656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:21:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165089854557962240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189155328820166656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155201355255809"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luciano_lao", "id": "222260892"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Nizan Guanaes"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "Lob\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "222260892", "created_at": "2019-10-29T12:21:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183774118187024385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188970968687022082"}], "text": "@luciano_lao @lobaoeletrico Rola um discurso do Nizan Guanaes em uma cola\u00e7\u00e3o de grau:\n\n\"Hitler n\u00e3o matou 6 milh\u00f5es de judeus por dinheiro\"\n\nNo caso, nosso amigo Lob\u00e3o se debate como siri para sair do ostracismo e obsolesc\u00eancia. Pois suas marcas se dissiparam no ar em meados de 1990.", "id": "1189155201355255809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155162876760065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:20:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68854663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189155162876760065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155082966884352"], "created_at": "2019-10-29T12:20:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "1075453394", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.7595, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "text": "Los anarquistas, desadaptados sociales y marxistas, dicen que se habrieron las anchas alamedas de las que hablaba el suicida Allende antes de volarse el mate, pero no dejan transitar a nadie por ella, Plop...", "id": "1189155082966884352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155015014998017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:20:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713013732490784769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189155015014998017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189154954604244998"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:20:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218606528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189154954604244998"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189154873264214017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:19:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2241627786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189154873264214017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189154861297864705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:19:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924495268229283840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189154861297864705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189154830910218241"], "in_reply_to_user_id": "912299240982024192", "created_at": "2019-10-29T12:19:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "912299240982024192", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.9601, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.754, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189154784781189121"}], "text": "Tenha humildade para reconhecer que o PT se suicidou e a culpa n\u00e3o \u00e9 sua, mas vc estava pagando a conta do vel\u00f3rio. Erga a cabe\u00e7a e trabalhe conosco. Vc pode n\u00e3o acreditar em Deus, mas aceite que a vontade dele prevaleceu.\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\n\nDEUS ACIMA DE TODOS!!!", "id": "1189154830910218241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189154741189824512"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "GustaDuarti", "id": "1160694810967257088"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "Brasileirao", "id": "1114140461617360896"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.9031, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique"}]}, "in_reply_to_user_id": "1182868209382445056", "created_at": "2019-10-29T12:19:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "939633178767253504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189119262406926337"}], "text": "@ehzeropqs @GustaDuarti @FELIPEMILGR4U @Brasileirao KKKKKKKKKKKKKKK Que isso cara, Cuesta se jogou em cima do Henrique, quase matou ele, e o Henrique nem tava na disputa", "id": "1189154741189824512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189154719056441345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "evistarop", "id": "963517664"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:19:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772501919642357761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189038291875717120"}], "text": "RT @evistarop: Cada 40 seg se suicida alguien en el mundo, y joden con algo as\u00ed, te das cuenta lo desinformadxs q estamos sobre la salud me\u2026", "id": "1189154719056441345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189154662022369281"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UrTWV8Rfhw", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/10/28/bombero-atrapa-en-el-aire-a-mujer-suicida-que-se-arrojo-de-un-cuarto-piso-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/10/28/bom\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:18:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4492855272", "text": "Bombero atrapa en el aire a mujer suicida que se arroj\u00f3 de un cuarto piso (+video) | 24 Horas https://t.co/UrTWV8Rfhw", "id": "1189154662022369281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189154641130315776"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:18:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457238389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189154641130315776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189154391397285888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:17:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433838520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189154391397285888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189154284845371403"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:17:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858174347827179521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189154284845371403"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189154187185143808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:17:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910192494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189154187185143808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189154033975660548"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cinti4soler", "id": "441299957"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.7442, "type": "Other", "normalized_text": "bvs"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.6475, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.455, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "in_reply_to_user_id": "441299957", "created_at": "2019-10-29T12:16:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977249694295478274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189153070648823808"}], "text": "@Cinti4soler bvs eu at\u00e9 acho ok defender, o filme tem umas paradas legais\nMas Esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o da kkk o filme \u00e9 todo cagado \n\nDC podia trazer pro cinema o que ela faz nas anima\u00e7\u00f5es, \u00e9 uma melhor que a outra", "id": "1189154033975660548"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189153999452364800"], "created_at": "2019-10-29T12:16:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1861187324", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}], "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "id": "1189153999452364800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189153926651625472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:16:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025363524682305536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189153926651625472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189153926572118017"], "created_at": "2019-10-29T12:16:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909523658841968641", "text": "Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas.", "id": "1189153926572118017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189153828022771712"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:15:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837530196831956992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189153828022771712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189153827749945344"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:15:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534715029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189153827749945344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189153750784643072"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-10-29T12:15:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470939254", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.6271, "type": "Person", "normalized_text": "Trujilo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980325831061504"}], "text": "@MijaelGLP \u00bfY c\u00f3mo honr\u00f3 su l\u00edder, el suicida, esos muertos de Trujilo del a\u00f1o 32? Enriqueciendose ilegalmente, robandole al pais. Y todas las ladroner\u00edas de otros cuadros apristas ???", "id": "1189153750784643072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189153337830268929"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:13:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216092099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189153337830268929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189153311980736512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:13:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3621963496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189153311980736512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189153204233129984"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:13:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167660010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189153204233129984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189153188215083008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:13:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559896336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189153188215083008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189153135849345024"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/JTT0mjmbBA", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Juaco_org", "id": "103803425"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6479, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8409, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:12:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717010621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189046994918096897"}], "text": "RT @Juaco_org: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/JTT0mjmbBA v\u00eda @revistapr\u2026", "id": "1189153135849345024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189153070648823808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Math_Hds", "id": "977249694295478274"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8094, "type": "Other", "normalized_text": "bvs"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.5541, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 213, "end": 214, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "in_reply_to_user_id": "977249694295478274", "created_at": "2019-10-29T12:12:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "441299957", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189149908290490369"}], "text": "@Math_Hds kkkkkkk eu falo bem de bvs at\u00e9 hj pq sou a maior putinha da dc existente \nat\u00e9 esquadr\u00e3o suicida eu defendi\n\nainda bem que a era dos refrescos chegou, viu? n aguentava mais ser a unica defendendo tudo da dc", "id": "1189153070648823808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189153061937262594"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:12:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303033051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189153061937262594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189152942525501440"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:12:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320098016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189152942525501440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189152939811770369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:12:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621591399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189152939811770369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189152929363701760"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:12:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486180206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189152929363701760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189152923877380096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:12:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152478116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189152923877380096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189152785322958848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hortenmari", "id": "482168645"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.3231, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:11:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4179421641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188918965982117890"}], "text": "RT @hortenmari: Latinoamerica se suicida.\nSe suicida al luchar por la inequidad, quieren que se iguale la pobreza, no quieren trabajar.\nLos\u2026", "id": "1189152785322958848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189152766654062597"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:11:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1715823247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "id": "1189152766654062597"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189152725797408768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:11:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518437437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189140342081314816"}], "text": "RT @consaludmental: \u201cNo nos miramos a los ojos, no miramos al sufrimiento. No culpemos a nadie que se suicida. Hay detr\u00e1s una serie de caus\u2026", "id": "1189152725797408768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189152608084254722"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:10:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187569872793952257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189152608084254722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189152607945838592"], "created_at": "2019-10-29T12:10:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1121405231441616897", "text": "Ni\u00f1os de tercero de primaria hablando de ideaci\u00f3n suicida y no soportar m\u00e1s este mundo. \ud83d\ude22", "id": "1189152607945838592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189152479377870848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:10:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166279177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189152479377870848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189152464051802112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:10:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4097102368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189152464051802112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189152258346405888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:09:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787435333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189152258346405888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189152124090888192"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:08:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162252029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189152124090888192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189151898626134017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ABC760AM", "id": "722435797450776577"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "Seguridad"}, {"start": 92, "end": 100, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:08:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099494600069255169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189149886853369856"}], "text": "RT @ABC760AM: #Seguridad \ud83d\udea8 | Joven discute con su novia, le dispara en la cara y despu\u00e9s se #suicida\n\n- La mujer se debate entre la vida y\u2026", "id": "1189151898626134017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189151874844450817"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/D8BFx1Ktye", "expanded_url": "https://twitter.com/jpserna/status/1189151874844450817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D8BFx1Ktye", "media_key": "3_1189151869052084230"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 235, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Eminem"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:07:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "150017268", "text": "Tuvo muchos problemas en la escuela, se perdi\u00f3 en el mundo de las drogas y la pobreza, al punto de llegar a un intento suicida. \nSin embargo, supo ponerse en pie y hoy tiene un lugar bien ganado en el mundo de la m\u00fasica.\nSe llama Eminem. \n\u00bfcu\u00e1l es tu excusa hoy? https://t.co/D8BFx1Ktye", "id": "1189151874844450817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189151851498954752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:07:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1259776196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189151851498954752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189151568005910528"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:06:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3321978565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189151568005910528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189151422685671425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:06:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988384831200428033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189151422685671425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189151376414334976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ErickDiax", "id": "960943505601261568"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "judasperuano", "id": "1019434681597644800"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 124, "probability": 0.3329, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "960943505601261568", "created_at": "2019-10-29T12:05:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792544719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189150154936508417"}], "text": "@ErickDiax @judasperuano @malditaternura oe ya escrib\u00ed que solo le\u00ed el titulo. Estas viudas tanto se ara\u00f1an por el suicida AG, esos si son idiotas.", "id": "1189151376414334976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189151136189763584"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:04:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525932438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189151136189763584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189151042497339393"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/2S2vFme5vK", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carminadelvall", "id": "969234757"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 55, "probability": 0.8086, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:04:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575839090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189148877573836801"}], "text": "RT @carminadelvall: Excolaborador de Rafael Moreno Valle se suicida \u00b7 que no sabr\u00e1n ... \ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a https://t.co/2S2vFme5vK", "id": "1189151042497339393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189150945885786112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:04:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952998444561395712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189150945885786112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189150935236386816"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/PQj3Gg1FL6", "expanded_url": "https://www.blogsicilia.it/catania/tragedia-al-policlinico-sottufficiale-della-finanza-si-suicida-lanciandosi-dal-balcone/503833/?fbclid=IwAR38zBU-4rywdJzVde_6q1UuohMrZ246wXP7cTSFti0PgFTGSMQhKfTD7CQ#AgIdiiK4vCOAdxru.01", "display_url": "blogsicilia.it/catania/traged\u2026"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 25, "tag": "FigliDelleStelle"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:04:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413278857", "text": "Ancora! #FigliDelleStelle \nhttps://t.co/PQj3Gg1FL6", "id": "1189150935236386816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189150849551011840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:03:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128404496697176064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189150849551011840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189150845511716865"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:03:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559896336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189150845511716865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189150513671147520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maylwino", "id": "101614836"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.4157, "type": "Person", "normalized_text": "tellier"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "in_reply_to_user_id": "101614836", "created_at": "2019-10-29T12:02:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3676303635", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189004739201159168"}], "text": "@maylwino Y que esperan de este tipo , Es tan terrorista y suicida como Pinochet y esas son las lacras que deben dejar de ser alimentados por la.politica , no queremos.mas tellier en pol\u00edtica hacen mal  a Chile , necesitamos pol\u00edticos renovados y no vejetes pasados a vinagre", "id": "1189150513671147520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189150456091688960"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:02:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269212084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189150456091688960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189150453243748352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:02:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745432680297226244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189150453243748352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189150310943596544"], "in_reply_to_user_id": "546350994", "created_at": "2019-10-29T12:01:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546350994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189150309685301254"}], "text": "+ si no estuvieran seguros de que realmente tienen posibilidades de que vaya mejor? Es que si no, lo veo demasiado suicida D: Ojal\u00e1 sea as\u00ed porque a m\u00ed me da mucho miedo", "id": "1189150310943596544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189150248968560642"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:01:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803465233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189150248968560642"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189150132618616833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:00:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118586629189439490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189150132618616833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189150069901135872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:00:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355802557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "id": "1189150069901135872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189149949323296769"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "guilhermehowes", "id": "108444567"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Francis42913322", "id": "859396997132013568"}]}, "in_reply_to_user_id": "108444567", "created_at": "2019-10-29T12:00:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922442307940569088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189137588642369541"}], "text": "@guilhermehowes @Francis42913322 PROF.(n/sei do que!), mas se 'navega a bambordo', SEGURAMENTE AFUNDAR\u00c1 ! Ou ja est\u00e1..., e n/percebeu !Pois em mais de 100 anos de (pessima) historia, 'o bambordo', onde colocou as garras, afundou, matou, roubou, piorou a vida de todos ! MENOS..., dos asseclas !Pessimo !", "id": "1189149949323296769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189149938371956736"], "created_at": "2019-10-29T12:00:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3006575758", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6826, "type": "Person", "normalized_text": "Nego"}]}, "text": "Nego falou se continua assim vc morre eu abri um sorriso e se n\u00e3o morre ? Kkkkkk a\u00ed compl te \" para quem j\u00e1 tentou suicidou morre por acidente e um presente\"", "id": "1189149938371956736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189149886853369856"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/lUUycU9jb6", "expanded_url": "https://www.abcradio.com.mx/abc-noticias/joven-discute-con-su-novia-le-dispara-en-la-cara-y-despues-se-suicida", "display_url": "abcradio.com.mx/abc-noticias/j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abcradio.com.mx/abc-noticias/joven-discute-con-su-novia-le-dispara-en-la-cara-y-despues-se-suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:00:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "722435797450776577", "text": "#Seguridad \ud83d\udea8 | Joven discute con su novia, le dispara en la cara y despu\u00e9s se #suicida\n\n- La mujer se debate entre la vida y la muerte -\n\nConoce los detalles aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/lUUycU9jb6", "id": "1189149886853369856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189149864858398720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marcvidal", "id": "9974322"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "EPA"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:59:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386270881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188846296817438720"}], "text": "RT @marcvidal: Las cifras de la EPA pasaron desapercibidas la semana pasada. Aqu\u00ed el paro dobla a la media europea y se sigue sin contempla\u2026", "id": "1189149864858398720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189149781936881664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:59:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2973608926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189149781936881664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189149752455245829"], "created_at": "2019-10-29T11:59:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806476557061672960", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}], "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "id": "1189149752455245829"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189149697681903616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:59:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2842316283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189149697681903616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189149597257605121"], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/HmdtldTkQj", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4M4fORFuqt/?igshid=xhz22sfrigvk", "display_url": "instagram.com/p/B4M4fORFuqt/\u2026"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 198, "probability": 0.7066, "type": "Other", "normalized_text": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 12, "tag": "depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:58:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "56899028", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-47.39865243, -20.52117273]}, "place_id": "1a25ff74971944c8"}, "text": "A #depress\u00e3o \u00e9 uma grande praga humana. \nA cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo. Cerca de 350 milh\u00f5es de pessoas s\u00e3o afetadas em todo o mundo, de acordo com a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade. Apenas no\u2026 https://t.co/HmdtldTkQj", "id": "1189149597257605121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189149491997396994"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:58:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362072920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189149491997396994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189149404726530051"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:58:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912096314199908353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189149404726530051"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189149362024263680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Matteo19221", "id": "1165656067910578176"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "4everAnnina", "id": "989423077"}]}, "in_reply_to_user_id": "1165656067910578176", "created_at": "2019-10-29T11:57:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48734499", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189147746135105537"}], "text": "@Matteo19221 @4everAnnina @SNaspetti non fu deciso; il primo e secondo partito provarono legittimamente ad accordarsi, il secondo nemmeno volle provarci, allora si accordarono il primo e il terzo. Se il terzo il 7/8 si suicida e i primi due trovano l'intesa, \u00e8 tutto super cristallino anche se scomodo per salvini.", "id": "1189149362024263680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189149342042447872"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/JcSMM9EC9I", "expanded_url": "http://noticiasprtv.com/se-suicida-hombre-en-lajas/", "display_url": "noticiasprtv.com/se-suicida-hom\u2026"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/qtJzu1Lz3P", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticias_PRTV/status/1189149342042447872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qtJzu1Lz3P", "media_key": "3_1189149339693617152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Lajas"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:57:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2483821220", "text": "Se suicida hombre en Lajas - https://t.co/JcSMM9EC9I https://t.co/qtJzu1Lz3P", "id": "1189149342042447872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189149316461412352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:57:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1318644049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189149316461412352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189149239785377792"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:57:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134206583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189149239785377792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189149038848950273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:56:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3080738694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189149038848950273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189149032721059840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "exame", "id": "30070288"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "30070288", "created_at": "2019-10-29T11:56:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "753122269", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189146333250240517"}], "text": "@exame O neg\u00f3cio com Bolsonaro e investimento,  agora se o pr\u00edncipe matou ou n\u00e3o isso \u00e9  problemas dele la..", "id": "1189149032721059840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189148877573836801"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/2S2vFme5vK", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:56:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "969234757", "text": "Excolaborador de Rafael Moreno Valle se suicida \u00b7 que no sabr\u00e1n ... \ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a https://t.co/2S2vFme5vK", "id": "1189148877573836801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189148571209216001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javiergon56", "id": "94605139"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.8914, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Batista"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.7737, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:54:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372060832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189147269880303616"}], "text": "RT @javiergon56: 29 de octubre de 1957: Se suicida en Caracas, Juan Batista, dirigente deportivo, miembro de la directiva del Caracas desde\u2026", "id": "1189148571209216001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189148569133031426"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:54:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15130414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189148569133031426"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189148544982274048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:54:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92590834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189140342081314816"}], "text": "RT @consaludmental: \u201cNo nos miramos a los ojos, no miramos al sufrimiento. No culpemos a nadie que se suicida. Hay detr\u00e1s una serie de caus\u2026", "id": "1189148544982274048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189148392800313345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:54:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032335015017893888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189148392800313345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189148328841416704"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:53:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858201678792806401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189148328841416704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189148267914956800"], "created_at": "2019-10-29T11:53:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "712779843621019649", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5758, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.8104, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "meu Deus s\u00f3 ontem 3 pessoa se suicidou aqui em tx. Que Deus tenha miseric\u00f3rdia de todos n\u00f3s...", "id": "1189148267914956800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189148172825874437"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:53:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009238676495327232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189148172825874437"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189148165666168837"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "SunHailin2", "id": "1060686790871240710"}]}, "in_reply_to_user_id": "1126250479338643456", "created_at": "2019-10-29T11:53:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21905191", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189141594458513409"}], "text": "@J78827049 @SunHailin2 4 es el hilo del que tirar :-)\n1) Enciende la luz para que le vean?\n2) La luz es el\u00e9ctrica?\n3) La luz es una lampara de techo?\n4) La luz estaba apagada?\n5) Es de noche?\n6) Importa como se suicida?\n7) Es responsable de la causa de su culpabilidad?\n7a) Por acci\u00f3n?\n7b) Por omisi\u00f3n?", "id": "1189148165666168837"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189148075501215744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:52:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218374691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189148075501215744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189147935231139841"], "created_at": "2019-10-29T11:52:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126254020", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}], "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "id": "1189147935231139841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189147863957299200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GonzoP3", "id": "941227658754404353"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:51:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3303935656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188878380420067331"}], "text": "RT @GonzoP3: @MashiRafael Ah\u00ed est\u00e1n las concecuencias del S\u00cd que fue denunciado en su momento por muchos medios y lideres pol\u00edticos. Ahora,\u2026", "id": "1189147863957299200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189147750295900160"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:51:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094149537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189147750295900160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189147446535954433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:50:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317677323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189147446535954433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189147418899681281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:50:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2957468243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189140342081314816"}], "text": "RT @consaludmental: \u201cNo nos miramos a los ojos, no miramos al sufrimiento. No culpemos a nadie que se suicida. Hay detr\u00e1s una serie de caus\u2026", "id": "1189147418899681281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189147346699018245"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 71, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:49:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2957468243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189142109556744194"}], "text": "RT @consaludmental: \u201cLa manera de comunicar puede prevenir un #suicidio, tambi\u00e9n incluir medidas de prevenci\u00f3n. Cuando se suicida una perso\u2026", "id": "1189147346699018245"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189147269880303616"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/JRxaGV5hbl", "expanded_url": "https://twitter.com/javiergon56/status/1189147269880303616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JRxaGV5hbl", "media_key": "3_1189147180583530499"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9562, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Batista"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.9021, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:49:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "94605139", "text": "29 de octubre de 1957: Se suicida en Caracas, Juan Batista, dirigente deportivo, miembro de la directiva del Caracas desde la \u00e9poca del Cervecer\u00eda https://t.co/JRxaGV5hbl", "id": "1189147269880303616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189147161927344129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:49:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258412072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189147161927344129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189147019916517376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:48:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803697441077940224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189147019916517376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189146866467954688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:48:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1359729006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189146866467954688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189146779532562433"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:47:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459149327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189146779532562433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189146758183608321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:47:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90404034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189146758183608321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189146517405388801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:46:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276567771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189146517405388801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189146455019261959"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/fYPALxAfkx", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:46:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363745950", "text": "Ya estar\u00e1 en paz, supongo. https://t.co/fYPALxAfkx", "id": "1189146455019261959"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189146318243020801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8437, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:45:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2476366269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189033988998029312"}], "text": "RT @terraverso: \u201cEsquadr\u00e3o Suicida ir\u00e1 se conectar com o Batman de Robert Pattinson? Estou confuso porque alguns filmes s\u00e3o conectados e ou\u2026", "id": "1189146318243020801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189146238127656960"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/cnJPq3Ejvv", "expanded_url": "https://twitter.com/coshtix/status/1188942256939720704", "display_url": "twitter.com/coshtix/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 179, "end": 187, "username": "coshtix", "id": "261939427"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:45:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2614413967", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188942256939720704"}], "text": "Todos necesitamos entender qu\u00e9 es verdadero y qu\u00e9 no lo es en lo que respecta al suicidio y a la persona suicida. Demasiada ignorancia y maledicencia hay sobre este tema. Gracias @coshtix por este hilo. https://t.co/cnJPq3Ejvv", "id": "1189146238127656960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189146193546362886"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabievaz", "id": "425057896"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:45:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999499718723035136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189131623218008064"}], "text": "RT @gabievaz: O transporte p\u00fablico me proporciona coisas como ouvir o seguinte di\u00e1logo: o cara ligou pra outro cara e perguntou se tem bara\u2026", "id": "1189146193546362886"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189146145420906501"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:45:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4126600452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189146145420906501"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189146024369111040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Cippalik", "id": "957181841282396160"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "LadyMouse79", "id": "1155011215564967936"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:44:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2951349335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188914770310848512"}], "text": "RT @Cippalik: @LadyMouse79 \u00c8 la tipica strategia suicida della sinistra. Sono famosi nel mondo!", "id": "1189146024369111040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189145971869061120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:44:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781658475390574594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189145971869061120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189145833763229696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:43:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966336679299739648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189145833763229696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189145680398471168"], "created_at": "2019-10-29T11:43:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3315543071", "text": "Se todo o idiota que descobrir que ela matou os dois la decidir ir conversar com ela, vai acabar morto", "id": "1189145680398471168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189145452450603008"], "in_reply_to_user_id": "2736250481", "created_at": "2019-10-29T11:42:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126250479338643456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189142340021227521"}], "text": "@YagoPKMN Claro\n\nSe suicida por culpabilidad", "id": "1189145452450603008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189145116235239425"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:41:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85966832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189145116235239425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189145097570533376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UltimaaBarreira", "id": "2515657172"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "VSamouco", "id": "21259891"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "Dmarques1988", "id": "23831959"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 132, "probability": 0.5694, "type": "Other", "normalized_text": "GR"}]}, "in_reply_to_user_id": "2515657172", "created_at": "2019-10-29T11:40:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17087110", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189136772569194496"}], "text": "@UltimaaBarreira @VSamouco @Dmarques1988 Tantos ou mais? Evitar um erro suicida \u00e9 um mau princ\u00edpio? E at\u00e9 me parece que protege os GR.", "id": "1189145097570533376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189145049629626368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hernanea", "id": "138039861"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "tanoproductor", "id": "171110904"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8299, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "138039861", "created_at": "2019-10-29T11:40:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1095858576151724033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189133108785881089"}], "text": "@hernanea @tanoproductor Se escap\u00f3 de \"Escuadr\u00f3n Suicida.\"", "id": "1189145049629626368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189144879428984833"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "in_reply_to_user_id": "1119051034473578496", "created_at": "2019-10-29T11:40:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "316838366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189028995548925952"}], "text": "@Chokko30 @XBD3446 @JLozanoA @AccionNacional Qui\u00e9n se suicida dispar\u00e1ndose en el h\u00edgado? No inventen!!", "id": "1189144879428984833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189144831471210496"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:39:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490785953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189144831471210496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189144820125749250"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:39:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4271440276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189144820125749250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189144625480638464"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ukmngj5Xwu", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/bem-viver/2019/10/28/interna_bem_viver,1096463/saiba-como-se-prevenir-do-aneurisma-doenca-que-matou-jorge-fernando.shtml", "display_url": "em.com.br/app/noticia/be\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Fernando"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:39:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "108066216", "text": "Saiba como se prevenir do aneurisma, doen\u00e7a que matou Jorge Fernando  https://t.co/ukmngj5Xwu", "id": "1189144625480638464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189144610217570305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:39:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4320794272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189144610217570305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189144500020699137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:38:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161052432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189144500020699137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189144418907049990"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:38:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126165788283604998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189144418907049990"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189144283753975813"], "in_reply_to_user_id": "1132399388851097600", "created_at": "2019-10-29T11:37:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174503290350002178", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "cristi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188628750826647552"}], "text": "@ornepijuda cristi los suicida", "id": "1189144283753975813"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189144153294282752"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:37:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910217746679336961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189144153294282752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189144141956964353"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:37:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948996844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189144141956964353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189144129219026946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:37:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080831124593627136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189144129219026946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189144106670448640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:37:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472449400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189144106670448640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189144064396087298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:36:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062024200150548480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189144064396087298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189144037892263937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295592029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189140342081314816"}], "text": "RT @consaludmental: \u201cNo nos miramos a los ojos, no miramos al sufrimiento. No culpemos a nadie que se suicida. Hay detr\u00e1s una serie de caus\u2026", "id": "1189144037892263937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189143985727688704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MeehMovio", "id": "1577765156"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "pm2"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "pm1"}]}, "in_reply_to_user_id": "1577765156", "created_at": "2019-10-29T11:36:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2986514381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188905320023764993"}], "text": "@MeehMovio loucura n\u00e9. o pm2 deu um tiro na costela dele, acho, ele morreu no hospital. o pior \u00e9 o despreparo dos policiais, mano. o pm1 tava todo fodido MESMO e eram DOIS POLICIAIS CONTRA UM CIVIL DROGADO E SUICIDA plmdds", "id": "1189143985727688704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189143981227159554"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/BcUvGuohK7", "expanded_url": "https://roma.corriere.it/notizie/cronaca/19_ottobre_29/massacra-col-cacciavite-donna-che-voleva-lasciarlo-poi-si-suicida-lei-sopravvive-racconta-tutto-56e097d4-fa3a-11e9-88c1-96c4008e4167.shtml", "display_url": "roma.corriere.it/notizie/cronac\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:36:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136920216", "text": "Pensa di averla uccisa \u00a0e poi si getta dal viadotto Lei sopravvive e racconta l\u2019aggressione in auto https://t.co/BcUvGuohK7", "id": "1189143981227159554"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189143878861049857"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/adLKJpgrbN", "expanded_url": "https://notiziedi.it/massacra-col-cacciavite-la-donna-che-voleva-lasciarlo-e-poi-si-suicida-lei-sopravvive-e-racconta-tutto/", "display_url": "notiziedi.it/massacra-col-c\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/nyKp3jYgFL", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1189143878861049857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nyKp3jYgFL", "media_key": "3_1189143877346873345"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:36:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118432292131753984", "text": "Massacra col cacciavite la donna che voleva lasciarlo e poi si suicida: lei sopravvive e racconta\u00a0tutto https://t.co/adLKJpgrbN https://t.co/nyKp3jYgFL", "id": "1189143878861049857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189143780903079937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:35:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745495758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189143780903079937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189143779204304896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:35:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747154808134565888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189143779204304896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189143766155878401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:35:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314823613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189143766155878401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189143720689635328"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:35:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573217081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189143720689635328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189143600707375106"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eusebeias", "id": "311214264"}]}, "in_reply_to_user_id": "311214264", "created_at": "2019-10-29T11:35:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868116272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188836779446677507"}], "text": "@eusebeias Va a sacar mas pruebas del corrupto suicida", "id": "1189143600707375106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189143510093615108"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joao_velozo", "id": "73483493"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "Livia"}]}, "in_reply_to_user_id": "73483493", "created_at": "2019-10-29T11:34:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1279222742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186105893122969600"}], "text": "@joao_velozo E a tal irm\u00e3 Livia q morreu l\u00e1? Dizemmmm q foi ela q se matou. Vc sabe?", "id": "1189143510093615108"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189143351515385857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:34:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1311663799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189143351515385857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189143327544885248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:33:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037177982211837953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189143327544885248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189143294007218176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 71, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:33:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3407165489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189142109556744194"}], "text": "RT @consaludmental: \u201cLa manera de comunicar puede prevenir un #suicidio, tambi\u00e9n incluir medidas de prevenci\u00f3n. Cuando se suicida una perso\u2026", "id": "1189143294007218176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189143264315752448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:33:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1421973835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189143264315752448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189143245412020224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "qtf", "id": "24200281"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7345, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:33:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819633778314223616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189048844467818496"}], "text": "RT @qtf: Se suicida en su domicilio, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas del exgobernador de Puebla... los primeros rep\u2026", "id": "1189143245412020224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189143110128943104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:33:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168945089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189143110128943104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189143074192220161"], "created_at": "2019-10-29T11:32:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069438981", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}], "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "id": "1189143074192220161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189142954016985090"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:32:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2176813676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189142954016985090"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189142841026646017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:32:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376967270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189142841026646017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189142790942445568"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Zu1MaSC1XX", "expanded_url": "https://twitter.com/colombiakunk/status/1189026958308528129", "display_url": "twitter.com/colombiakunk/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:31:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899808738", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189026958308528129"}], "text": "tao bonitinho nem parece q a gnt quase se matou \ud83e\udd70\u2665\ufe0f https://t.co/Zu1MaSC1XX", "id": "1189142790942445568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189142758503702529"], "created_at": "2019-10-29T11:31:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1115019186848321542", "text": "Putz veio \nAcabei de ver uma not\u00edcia do rapaz que se matou pq n\u00e3o tava conseguindo emprego \nTa foda", "id": "1189142758503702529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189142749884190720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:31:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3335796977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189142749884190720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189142562616905729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 71, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:30:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546060993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189142109556744194"}], "text": "RT @consaludmental: \u201cLa manera de comunicar puede prevenir un #suicidio, tambi\u00e9n incluir medidas de prevenci\u00f3n. Cuando se suicida una perso\u2026", "id": "1189142562616905729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189142534313971717"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:30:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4215035239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189142534313971717"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189142482237480965"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 71, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:30:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1258085606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189142109556744194"}], "text": "RT @consaludmental: \u201cLa manera de comunicar puede prevenir un #suicidio, tambi\u00e9n incluir medidas de prevenci\u00f3n. Cuando se suicida una perso\u2026", "id": "1189142482237480965"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189142308006092803"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:29:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409966003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189129769109151745"}], "text": "RT @DiarioTalCual: \"Frente al desesperado reclamo de los trabajadores venezolanos se planta un Estado cuyos descocados conductores llevan v\u2026", "id": "1189142308006092803"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189142295737704449"], "in_reply_to_user_id": "30403976", "created_at": "2019-10-29T11:29:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "30403976", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 164, "probability": 0.8559, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189141987561267200"}], "text": "n\u00e3o sei que esp\u00edrito suicida me fez entrar num carro com ele e permitir que ele me deixasse em casa (meninas, nunca fa\u00e7am isso). \n\nele me mandou print do meu twitter umas duas horas depois e at\u00e9 hoje n\u00e3o sei como ele encontrou, fiquei sem rea\u00e7\u00e3o real. \n\nainda bem que j\u00e1 me mudei.", "id": "1189142295737704449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189142277412794369"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zcnsnoPUwx", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/bem-viver/2019/10/28/interna_bem_viver,1096463/saiba-como-se-prevenir-do-aneurisma-doenca-que-matou-jorge-fernando.shtml", "display_url": "em.com.br/app/noticia/be\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Fernando"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:29:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863089932", "text": "Saiba como se prevenir do aneurisma, doen\u00e7a que matou Jorge Fernando https://t.co/zcnsnoPUwx", "id": "1189142277412794369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189142268579581952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pardizzini", "id": "880423261615599616"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "JosPastr", "id": "497825722"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 255, "probability": 0.528, "type": "Organization", "normalized_text": "CCAA"}]}, "in_reply_to_user_id": "880423261615599616", "created_at": "2019-10-29T11:29:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005749180734869505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189085693928263680"}], "text": "@pardizzini @JosPastr As\u00ed es, es como una secta suicida, pero lo han hecho su motivo de vida y eso es muy dif\u00edcil de revertir, X no decir imposible. Solo queda sacarlos d las Instituciones catalanas y cerrar asociaciones afines, control absoluto de la CCAA X tiempo largo 155 duro", "id": "1189142268579581952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189142109556744194"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/ST3rgwUOBl", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1189142109556744194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ST3rgwUOBl", "media_key": "3_1189142092758552577"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 207, "username": "CarmenMonton", "id": "334533392"}, {"start": 245, "end": 252, "username": "La_SER", "id": "43910684"}, {"start": 255, "end": 263, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "suicidio"}, {"start": 222, "end": 241, "tag": "Depresi\u00f3nySuicidio"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:29:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "618094149", "text": "\u201cLa manera de comunicar puede prevenir un #suicidio, tambi\u00e9n incluir medidas de prevenci\u00f3n. Cuando se suicida una persona famosa habr\u00eda que incluir al final de la noticia los recursos que hay\u201d. @CarmenMonton en la jornada #Depresi\u00f3nySuicidio de @La_SER y @el_pais https://t.co/ST3rgwUOBl", "id": "1189142109556744194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189141517681745920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hortenmari", "id": "482168645"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.3231, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:26:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184285092069478404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188918965982117890"}], "text": "RT @hortenmari: Latinoamerica se suicida.\nSe suicida al luchar por la inequidad, quieren que se iguale la pobreza, no quieren trabajar.\nLos\u2026", "id": "1189141517681745920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189141484081041419"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:26:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1720059985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189141484081041419"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189141476204253185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dompsa461", "id": "162523935"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.4335, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchners"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:26:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2469830087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188793090221494274"}], "text": "RT @Dompsa461: @leandroruschel A investiga\u00e7\u00e3o conduzida pelo procurador que se \"suicidou\" apontava para os Kirchners como envolvidos nos at\u2026", "id": "1189141476204253185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189141385745707008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:26:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2767821813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189141385745707008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189141257370640384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:25:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087847464135286785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189141257370640384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189141119751380992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:25:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049868534996758529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "id": "1189141119751380992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189140909989998592"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:24:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890093655243071488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189140909989998592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189140879111573504"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/4mH6Fwlxkh", "expanded_url": "http://noticiasdafama.com/graciele-lacerda-esposa-de-zeze-anuncia-morte-devastadora-se-matou/", "display_url": "noticiasdafama.com/graciele-lacer\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "Graciele Lacerda"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "Zez\u00e9"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 161, "end": 176, "probability": 0.4411, "type": "Other", "normalized_text": "Graciele Lacerda"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:24:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086065547928838144", "text": "A Graciele Lacerda, esposa de Zez\u00e9, anuncia morte devastadora de uma pessoa muito querida pela modelo e empres\u00e1ria (Foto: Instagram)A empres\u00e1ria e musa fitness, Graciele Lacerda, usou suas redes sociais para fazer um grande anuncio sobre a morte de uma https://t.co/4mH6Fwlxkh", "id": "1189140879111573504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189140865295495169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:24:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754792019445383168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189140865295495169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189140734471000065"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/I5g3UrHQDo", "expanded_url": "https://twitter.com/BellRodrguez/status/1189140734471000065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I5g3UrHQDo", "media_key": "3_1189140714824880128"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/I5g3UrHQDo", "expanded_url": "https://twitter.com/BellRodrguez/status/1189140734471000065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I5g3UrHQDo", "media_key": "3_1189140717672828934"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "Sejic"}]}, "in_reply_to_user_id": "222502534", "created_at": "2019-10-29T11:23:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222502534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189140702531391488"}], "text": "Lo comparo con la versi\u00f3n m\u00e1s irreal que he visto de esa Harley: la del Escuadr\u00f3n Suicida. Es que Sejic, que literalmente ha pulido su estilo a base de porno, le da unas proporciones y formas cre\u00edbles sin dejar de ser un dibujo (la cara, por ejemplo), mientras que el otro duele. https://t.co/I5g3UrHQDo", "id": "1189140734471000065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189140630783565824"], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/J54uR2DMjf", "expanded_url": "https://twitter.com/gurjoseba/status/1189140630783565824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J54uR2DMjf", "media_key": "3_1189140620604039168"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6333, "type": "Place", "normalized_text": "Moscas"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6486, "type": "Person", "normalized_text": "Morato"}, {"start": 255, "end": 258, "probability": 0.9059, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiat"}]}, "in_reply_to_user_id": "2487831701", "created_at": "2019-10-29T11:23:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2487831701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189139793680187394"}], "text": "A la aviaci\u00f3n franquista le salen los Chatos y Moscas, Morato ante la inactividad de los italianos ataca de forma suicida a los republicanos, y los italianos ante esto, desobedecen las ordenes y le siguen, resultado 4 chatos y 1 mosca derribados contra 1 Fiat. https://t.co/J54uR2DMjf", "id": "1189140630783565824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189140598017740800"], "in_reply_to_user_id": "1125062429614981120", "created_at": "2019-10-29T11:23:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125062429614981120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188757260685717505"}], "text": "\u201cL\u2019ocell de la revolta\u201d, segunda parte.\n\nLa chica sobrevive a un bombardeo masivo pero casi muere en dos descuidos. No le resulta f\u00e1cil entrenarse para su pr\u00f3xima misi\u00f3n contra las autoridades. Se integra en lo que parece un coqueto escuadr\u00f3n suicida.", "id": "1189140598017740800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189140570272350209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:22:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166450310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189140342081314816"}], "text": "RT @consaludmental: \u201cNo nos miramos a los ojos, no miramos al sufrimiento. No culpemos a nadie que se suicida. Hay detr\u00e1s una serie de caus\u2026", "id": "1189140570272350209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189140432397242370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:22:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2176841904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189140342081314816"}], "text": "RT @consaludmental: \u201cNo nos miramos a los ojos, no miramos al sufrimiento. No culpemos a nadie que se suicida. Hay detr\u00e1s una serie de caus\u2026", "id": "1189140432397242370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189140377632161793"], "in_reply_to_user_id": "2676194751", "created_at": "2019-10-29T11:22:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2667949691", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189140297923649542"}], "text": "@marinalfonsorod ha dicho un experto q toda persona q se suicida est\u00e1 mentalmente enferma", "id": "1189140377632161793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189140342081314816"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/REhuddXEus", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1189140342081314816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/REhuddXEus", "media_key": "3_1189140329095675904"}], "mentions": [{"start": 180, "end": 187, "username": "La_SER", "id": "43910684"}, {"start": 188, "end": 196, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 141, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Andr\u00e9s Mateos"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 176, "tag": "Depresi\u00f3nySuicidio"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:22:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "618094149", "text": "\u201cNo nos miramos a los ojos, no miramos al sufrimiento. No culpemos a nadie que se suicida. Hay detr\u00e1s una serie de causas\u201d. Juan Andr\u00e9s Mateos en la jornada #Depresi\u00f3nySuicidio de @La_SER @el_pais https://t.co/REhuddXEus", "id": "1189140342081314816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189139953755852802"], "created_at": "2019-10-29T11:20:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299939970", "text": "Na minha turma de faculdade a maioria das retardadas se matou no cursinho, sendo que o primeiro lugar do curso foi pra pessoa que quase rodou por frequencia no terceiro ano, euzinha kkkkkk", "id": "1189139953755852802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189139858855473153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:20:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069642660170874880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189139858855473153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189139444701503488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:18:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743880324409593856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "id": "1189139444701503488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189139352011587586"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/yyw9KEoWKL", "expanded_url": "https://ift.tt/2MT3y6R", "display_url": "ift.tt/2MT3y6R"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:18:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56356444", "text": "Massacra col cacciavite la donna che voleva lasciarlo e poi si suicida: lei sopravvive e racconta tutto  https://t.co/yyw9KEoWKL", "id": "1189139352011587586"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189139334907289601"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:18:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2715015427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189139334907289601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189139317496729600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LeytonLujan", "id": "2648567151"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:18:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1438946659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188855687583064064"}], "text": "RT @LeytonLujan: @ps_cianciarulo @portalmvd Ser\u00e1 que la gente es tan suicida?? El mensaje es para los dirigentes.  Y creo que lo est\u00e1n leye\u2026", "id": "1189139317496729600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189138896447246337"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Wi7jwuHGFu", "expanded_url": "https://twitter.com/yungmonsterx/status/1188962418615037952", "display_url": "twitter.com/yungmonsterx/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:16:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "160304973", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188962418615037952"}], "text": "...\nI love you too\n\n(eu acho que isso a\u00ed matou mais do que se ele n\u00e3o tivesse dito) https://t.co/Wi7jwuHGFu", "id": "1189138896447246337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189138773004697600"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:15:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053769737941999616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189138773004697600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189138646387048449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:15:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178075750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189138646387048449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189138434713104388"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSal"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:14:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270127865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188932477659815936"}], "text": "RT @krugger65: 30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSal\u2026", "id": "1189138434713104388"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189138413477347328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "augustodefranco", "id": "25673896"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "vaneasimivrsa", "id": "1316805830"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.961, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 230, "end": 231, "probability": 0.9586, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "in_reply_to_user_id": "25673896", "created_at": "2019-10-29T11:14:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2893486649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189130927173259264"}], "text": "@augustodefranco @vaneasimivrsa Qtas contradi\u00e7\u00f5es e hipocrisia!  Quem planeja golpe \u00e9 a esquerda, com a conivencia do STF q quer soltar os corruptos presos! Se a ditadura 'matou pouco', terroristas, sequestradores... o q dizer do PT? Qtas mortes suspeitas, queimas de arquivo!", "id": "1189138413477347328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189138306656882688"], "in_reply_to_user_id": "205478935", "created_at": "2019-10-29T11:14:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205478935", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189138059448729600"}], "text": "Arthur todo mentalmente perturbado e o pr\u00f3prio Tom suicida", "id": "1189138306656882688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189138164570644481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:13:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919685057140289537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189138164570644481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189138067279503361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:13:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2770664919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189138067279503361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189137976833593347"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:12:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989318513356689410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189137976833593347"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189137845258199043"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gnaojones", "id": "83865444"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "uminopoli", "id": "409048614"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:12:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930194618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189084405664571392"}], "text": "RT @gnaojones: @uminopoli Lei non \u00e8 lucido. Chi dice \"urne\" oggi, o \u00e8 di destra o \u00e8 folle suicida. L'Umbria non \u00e8 bastata, pare. Bisogna re\u2026", "id": "1189137845258199043"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189137762630488065"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FiorellaOtero", "id": "466572284"}]}, "in_reply_to_user_id": "466572284", "created_at": "2019-10-29T11:11:50.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226268983", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189053869088747520"}], "text": "@FiorellaOtero @lenadenisse *c suicida*", "id": "1189137762630488065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189137753272913920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LambdaPaul", "id": "2330832187"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:11:48.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2722039372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188871819027193857"}], "text": "RT @LambdaPaul: D\u00e9couvrant le po\u00e8me qu'elle avait inspir\u00e9, la muse se suicida.", "id": "1189137753272913920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189137711648497665"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:11:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118164253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189137711648497665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189137682032746496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "in_reply_to_user_id": "116519514", "created_at": "2019-10-29T11:11:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158090215900307456", "text": "@joicehasselmann Vc so sabe culpar outros dos seus problemas. VOC\u00ca pensou q estava com a bola toda e se suicidou. Traiu quem te colocou no poder e agora trai seu eleitores os chamando de rob\u00f4s e milicia. Vc tem ideia do q esta fazendo com vc mesma sua \ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d", "geo": {"place_id": "00c39537733fa112"}, "id": "1189137682032746496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189137528974184448"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Yezxy1J5qv", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1188980081407995904", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:10:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1434265886", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188980081407995904"}], "text": "Conchudos hijos de ratero suicida https://t.co/Yezxy1J5qv", "id": "1189137528974184448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189137371566088194"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ricardo96914932", "id": "1112355411485691909"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "Cap_Simbad", "id": "201852989"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:10:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942113009173975040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188757728602263553"}], "text": "RT @Ricardo96914932: @Cap_Simbad @Gustavo__Olmos Buendia ahora a pelear entre ellos los cuatro a\u00f1os si es que no se suicida ninguno", "id": "1189137371566088194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189137355359301638"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:10:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174670731990491136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "id": "1189137355359301638"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189137231090454531"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "atabey_pr", "id": "474765264"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6043, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9399, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "474765264", "created_at": "2019-10-29T11:09:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972969430010482688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189135779743883264"}], "text": "@atabey_pr Que bueno que no vas a llegar a esos extremos. Si a ese muchacho lo sacan del army creo que se suicida. Creo que debe controlarse, olvidarse de twitter.", "id": "1189137231090454531"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189137191286517760"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/u5PpwSwjc5", "expanded_url": "https://twitter.com/javiergmart/status/1189137191286517760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u5PpwSwjc5", "media_key": "3_1189137185301245954"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 22, "probability": 0.8543, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Garc\u00eda Zald\u00edvar"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:09:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "19878059", "text": "Ricardo Garc\u00eda Zald\u00edvar: Una ciudadan\u00eda cada vez m\u00e1s numerosa exige iniciar una transici\u00f3n socioecol\u00f3gica que logre ir sustituyendo estas finanzas todopoderosas por otras que no impongan su l\u00f3gica suicida de la rentabilidad inmediata, ni sigan demandando un crecimiento ilimitado https://t.co/u5PpwSwjc5", "id": "1189137191286517760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189137184122556422"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:09:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020636756385804288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189137184122556422"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189137170965172224"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:09:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162886483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189137170965172224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189137166712102912"], "in_reply_to_user_id": "1126250479338643456", "created_at": "2019-10-29T11:09:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2736250481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189136553093795840"}], "text": "@J78827049 Mientras ve la tele, se va la luz y cuando va a encender la luz general ve algo que lo aterra o deprime tanto que se suicida?", "id": "1189137166712102912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189137160445874176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:09:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2597464507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189137160445874176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189136963787509762"], "created_at": "2019-10-29T11:08:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42983837", "text": "Minha sina\nGana suicida", "id": "1189136963787509762"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189136900285550592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:08:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4926411230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189136900285550592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189136808564707328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:08:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37925008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189136808564707328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189136493752864768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "maodevacablog", "id": "197666435"}]}, "in_reply_to_user_id": "197666435", "created_at": "2019-10-29T11:06:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "86772367", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188807006016147456"}], "text": "@maodevacablog Amiga, esse ano:\n- voc\u00ea voluntariou e impactou positivamente a vida de um monte de gente\n- se tornou uma mulher empoderad\u00edssima\n- pintou o cabelo v\u00e1rias vezes e ficou gata d+\n- saiu com seus amigos da silo que n\u00e3o via h\u00e1 anos e matou a saudade\n- mais um monte de coisa boa ;)", "id": "1189136493752864768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189136422369972224"], "in_reply_to_user_id": "1126250479338643456", "created_at": "2019-10-29T11:06:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2736250481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189135788522528773"}], "text": "@J78827049 Se queda ciego y al dejar de ver, prueba con la luz, pero como se queda igual, se suicida?", "id": "1189136422369972224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189136173144379392"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/pUrtQv6p5G", "expanded_url": "http://mtr.cool/pwvaobcfca", "display_url": "mtr.cool/pwvaobcfca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "menshealthESP", "id": "19963197"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:05:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179885438804353024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189135315925110784"}], "text": "RT @menshealthESP: \"Entonces \u00e9l se levant\u00f3, empez\u00f3 a estirar y hacer las sentadillas\u201d. https://t.co/pUrtQv6p5G", "id": "1189136173144379392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189136042546335746"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:05:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960152930644054017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189136042546335746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189135925894438913"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/pUrtQv6p5G", "expanded_url": "http://mtr.cool/pwvaobcfca", "display_url": "mtr.cool/pwvaobcfca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "menshealthESP", "id": "19963197"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:04:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2462316299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189135315925110784"}], "text": "RT @menshealthESP: \"Entonces \u00e9l se levant\u00f3, empez\u00f3 a estirar y hacer las sentadillas\u201d. https://t.co/pUrtQv6p5G", "id": "1189135925894438913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189135729470902274"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GonellaDalma", "id": "950517900623925249"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "in_reply_to_user_id": "950517900623925249", "created_at": "2019-10-29T11:03:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1152577059950137351", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188662036978372608"}], "text": "@GonellaDalma No, seguramente se suicida, como Nisman", "id": "1189135729470902274"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189135710701412352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marcvidal", "id": "9974322"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "EPA"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:03:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26520989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188846296817438720"}], "text": "RT @marcvidal: Las cifras de la EPA pasaron desapercibidas la semana pasada. Aqu\u00ed el paro dobla a la media europea y se sigue sin contempla\u2026", "id": "1189135710701412352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189135478278279168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:02:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "599650674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189135478278279168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189135315925110784"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/pUrtQv6p5G", "expanded_url": "http://mtr.cool/pwvaobcfca", "display_url": "mtr.cool/pwvaobcfca"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:02:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "19963197", "text": "\"Entonces \u00e9l se levant\u00f3, empez\u00f3 a estirar y hacer las sentadillas\u201d. https://t.co/pUrtQv6p5G", "id": "1189135315925110784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189135311735021570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:02:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161593694128152576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189135311735021570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189135268382687232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DanielePLF", "id": "816480121"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "HeraldoMoreira", "id": "33897138"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:01:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33897138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189111085670043649"}], "text": "RT @DanielePLF: @HeraldoMoreira \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d", "id": "1189135268382687232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189135119036104708"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Nicolas Maduro"}, {"start": 171, "end": 186, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Marulanda"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.6016, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 239, "end": 254, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}]}, "in_reply_to_user_id": "70799317", "created_at": "2019-10-29T11:01:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2951947727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189125602802130944"}], "text": "@UOL O Lula reunia-se com Fidel Castro, que matou 140 mil pessoas em 50 anos de ditadura. Reunia-se tamb\u00e9m com Nicolas Maduro, assassino do pr\u00f3prio povo. J\u00e1 se reuniu com Manuel Marulanda, l\u00edder das FARC e, recentemente, recebeu visita do Diosdado Cabello, chefe do Cartel de los Soles", "id": "1189135119036104708"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189135116095803393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:01:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1273189428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189135116095803393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189135079249006595"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:01:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73023403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}], "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "id": "1189135079249006595"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189135025377370118"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "paulocnf", "id": "232695523"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.3239, "type": "Other", "normalized_text": "Masterc"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:00:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822514722583052289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188963123706900481"}], "text": "RT @paulocnf: Recorde fanfic:\n\"minha filha se suicidou em 13 de junho por causa do Bolsonaro, e na semana seguinte estou comentando Masterc\u2026", "id": "1189135025377370118"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189134759412277248"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:59:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3038496344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189134759412277248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189134535939837953"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616146872", "created_at": "2019-10-29T10:59:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "558722868", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188990752635981824"}], "text": "@Politica_ECpe Ellos si son una banda de salteadores, estoy curiosa esperando el nombre q les pondr\u00e1 la polic\u00eda, defienden el patrimonio del suicida", "id": "1189134535939837953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189134393253777416"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/rHiHJnudOB", "expanded_url": "https://abarloventoinforma.com/2019/10/28/se-suicida-ex-director-de-notarias-de-moreno-valle/", "display_url": "abarloventoinforma.com/2019/10/28/se-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Arquera_", "id": "104725736"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.4879, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:58:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451654980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189072728915140608"}], "text": "RT @Arquera_: Se suicida ex director de notar\u00edas de Moreno Valle https://t.co/rHiHJnudOB", "id": "1189134393253777416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189134077837959168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "paulocnf", "id": "232695523"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.3239, "type": "Other", "normalized_text": "Masterc"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:57:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127335561113501696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188963123706900481"}], "text": "RT @paulocnf: Recorde fanfic:\n\"minha filha se suicidou em 13 de junho por causa do Bolsonaro, e na semana seguinte estou comentando Masterc\u2026", "id": "1189134077837959168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189134018056470528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:56:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060673753791774720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189134018056470528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189133905959538689"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:56:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114887795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189133905959538689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189133302839627776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:54:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157471397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189133302839627776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189132934550298624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:52:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187202069289144321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189129769109151745"}], "text": "RT @DiarioTalCual: \"Frente al desesperado reclamo de los trabajadores venezolanos se planta un Estado cuyos descocados conductores llevan v\u2026", "id": "1189132934550298624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189132791197372419"], "created_at": "2019-10-29T10:52:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990361202168664064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189118615523606528"}], "text": "RT @KarinaSilva1203: J\u00e1 matou, j\u00e1 roubou, j\u00e1 usou drogas, OK!! \nMas se voc\u00ea entrou para igreja hoje, n\u00e3o julga os jovens n\u00e3o, p\u00f4s voc\u00ea j\u00e1 f\u2026", "id": "1189132791197372419"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189132660096094208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:51:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3922670302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "id": "1189132660096094208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189132642685456384"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/YzY7tCTEB5", "expanded_url": "https://twitter.com/luanated/status/1189132642685456384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YzY7tCTEB5", "media_key": "3_1189132633835556864"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/YzY7tCTEB5", "expanded_url": "https://twitter.com/luanated/status/1189132642685456384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YzY7tCTEB5", "media_key": "3_1189132633835483137"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:51:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "357000898", "text": "\u201cse o estuprador n\u00e3o matou a mulher n\u00e3o \u00e9 justo que ela fa\u00e7a o mesmo com o feto\u201d GENTE ISSO \u00c9 MUITO S\u00c9RIO EM QUE MUNDO A GENTE TA??? https://t.co/YzY7tCTEB5", "id": "1189132642685456384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189132633218916352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:51:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817845520404193281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "id": "1189132633218916352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189132405409505281"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Izokamen", "id": "333492770"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}]}, "in_reply_to_user_id": "333492770", "created_at": "2019-10-29T10:50:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "225269639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188880962261794816"}], "text": "@Izokamen @MijaelGLP El cuentito del chavismo ya se acab\u00f3. Humala fue presidente y no hubo nada. As\u00ed que el invento del suicida colosal no le lig\u00f3", "id": "1189132405409505281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189132282604457984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:50:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3242230613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189132282604457984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189132093273583618"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:49:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2281641013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189132093273583618"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189132063812849666"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marcvidal", "id": "9974322"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "EPA"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:49:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384819885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188846296817438720"}], "text": "RT @marcvidal: Las cifras de la EPA pasaron desapercibidas la semana pasada. Aqu\u00ed el paro dobla a la media europea y se sigue sin contempla\u2026", "id": "1189132063812849666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189131955058741249"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/KjwuwNslfv", "expanded_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana", "display_url": "papageno.es/variaciones-es\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=orig", "width": 1880, "height": 1253}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a.", "description": "Variaciones estacionales del suicidio en Espa\u00f1a Despu\u00e9s de analizar durante a\u00f1os datos estad\u00edsticos sobre suicidios, llegu\u00e9 a algunas conclusiones que comparto con ustedes: Las entidades que public\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "todoxpatria2016", "id": "791686041510051840"}, {"start": 108, "end": 119, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:48:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753911778334105600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188811354121134082"}], "text": "RT @todoxpatria2016: Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a. https://t.co/KjwuwNslfv v\u00eda @EsPapageno", "id": "1189131955058741249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189131803149373440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:48:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520399904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189131803149373440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189131666243178496"], "created_at": "2019-10-29T10:47:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330532462", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.9283, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeiroDeus"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "PrimeiroDeus"}]}, "text": "#PrimeiroDeus criou o mundo, se arrependeu e matou geral. \n\nSer\u00e1se ja nao t\u00e1 na hora de dar um restart novamente  meu querido?\n\nAm\u00e9m.", "id": "1189131666243178496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189131623218008064"], "created_at": "2019-10-29T10:47:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "425057896", "text": "O transporte p\u00fablico me proporciona coisas como ouvir o seguinte di\u00e1logo: o cara ligou pra outro cara e perguntou se tem barata no jogo do bicho pq ele sonhou que matou uma barata e quando acordou realmente matou uma barata kkkkkkk ainda falou \u2018\u2019eu tenho chances\u2019\u2019", "id": "1189131623218008064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189131617484316672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:47:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110038706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189131617484316672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189131500886908929"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:46:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802218651604504576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189131500886908929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189131481463054338"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marcvidal", "id": "9974322"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "EPA"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:46:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9974322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188846296817438720"}], "text": "RT @marcvidal: Las cifras de la EPA pasaron desapercibidas la semana pasada. Aqu\u00ed el paro dobla a la media europea y se sigue sin contempla\u2026", "id": "1189131481463054338"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189131466606895105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:46:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035887622126751744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189129769109151745"}], "text": "RT @DiarioTalCual: \"Frente al desesperado reclamo de los trabajadores venezolanos se planta un Estado cuyos descocados conductores llevan v\u2026", "id": "1189131466606895105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189131079384489984"], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/3veB9BuXsO", "expanded_url": "https://twitter.com/belikovsart/status/1188988102565605376", "display_url": "twitter.com/belikovsart/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "woojin"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:45:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1429278458", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188988102565605376"}], "text": "vendo isso eu lembro de como o woojin se matou pra melhorar a dan\u00e7a dele porque o jyp n\u00e3o parava de apontar que se ele n\u00e3o melhorasse corria o risco de n\u00e3o debutar e to triste de novo https://t.co/3veB9BuXsO", "id": "1189131079384489984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189131073785126914"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:45:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181267536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189131073785126914"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189130965186203648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:44:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2153465942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189130965186203648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189130931619143680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:44:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73907564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189130931619143680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189130701460905984"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:43:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71605771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189130701460905984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189130660478423040"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/rR9BfWlHy3", "expanded_url": "https://twitter.com/Tulymong/status/1188885442403454977", "display_url": "twitter.com/Tulymong/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:43:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86093051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189058643028795392"}], "text": "RT @FormulaNegra_EA: \" Amanh\u00e3 vamos ouvir na r\u00e1dio que um jovem se enforcou\" essa cota sabe das coisas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/rR9BfWlHy3", "id": "1189130660478423040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189130660298010624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:43:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2624430077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189130660298010624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189130466101739520"], "created_at": "2019-10-29T10:42:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "990157771759869953", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 167, "probability": 0.5296, "type": "Other", "normalized_text": "DepresionYSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 168, "tag": "DepresionYSuicidio"}]}, "text": "Las personas con ideaci\u00f3n suicida tienen dos visiones distorsionadas: que siempre van a sufrir y que le hancen un favor a sus familias al cometerlo\n\n#DepresionYSuicidio", "id": "1189130466101739520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189130425156943872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:42:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183906524370034689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189130425156943872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189130345997885441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "paulocnf", "id": "232695523"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.3239, "type": "Other", "normalized_text": "Masterc"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:42:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843999351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188963123706900481"}], "text": "RT @paulocnf: Recorde fanfic:\n\"minha filha se suicidou em 13 de junho por causa do Bolsonaro, e na semana seguinte estou comentando Masterc\u2026", "id": "1189130345997885441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189130250770403330"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4947, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:41:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54434421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "id": "1189130250770403330"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189130198135894016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:41:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032766309422059521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189130198135894016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189130028723912704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maximopenav", "id": "1891129063"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:41:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045345561812054016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189104647132319745"}], "text": "RT @maximopenav: El caso de Finlandia, que logr\u00f3 reducir dr\u00e1sticamente las tasas de suicidio, demuestra que el suicidio no se puede enfrent\u2026", "id": "1189130028723912704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189129976429367296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:40:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4580837663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189129976429367296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189129860058406913"], "in_reply_to_user_id": "1141915254831702019", "created_at": "2019-10-29T10:40:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2441790833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189004263957114886"}], "text": "@Kenya_vr Siiimmmmm tanso! Completamente apaixonado, MAs Pq a demonia matou ele se ele ia apagar  a foto?", "id": "1189129860058406913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189129769109151745"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/iZ3FA1E16T", "expanded_url": "http://bit.ly/2OK5EHI", "display_url": "bit.ly/2OK5EHI"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/02UBoWjrr7", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1189129769109151745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/02UBoWjrr7", "media_key": "3_1189129766412214274"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 209, "username": "goyosalazar", "id": "54451983"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 195, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Salazar"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 218, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:40:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "147589125", "text": "\"Frente al desesperado reclamo de los trabajadores venezolanos se planta un Estado cuyos descocados conductores llevan veinte a\u00f1os de rumbo suicida\". Lea m\u00e1s de nuestra columnista Gregorio Salazar @goyosalazar #Opini\u00f3n https://t.co/iZ3FA1E16T https://t.co/02UBoWjrr7", "id": "1189129769109151745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189129567136559105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:39:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349843606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189129567136559105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189129448026787840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:38:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75553727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "id": "1189129448026787840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189129214634708993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:37:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134439711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "id": "1189129214634708993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189128667114491906"], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/IPhrNYuOal", "expanded_url": "https://twitter.com/Comando__666/status/1189027014101164033", "display_url": "twitter.com/Comando__666/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 86, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "Kris"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Albertico"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:35:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1148288484177788933", "text": "Deja que se niegue a lavarle los calzones a Kris y vas a ver como Albertico (@alferdez ) termina como Nisman.. la yegua lo suicida enseguida..\u00a1que tipo boludo entrar en el juego de la yegua! https://t.co/IPhrNYuOal", "id": "1189128667114491906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189128405712883712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:34:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4172460676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "id": "1189128405712883712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189128330366390272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:34:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3116290571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189128330366390272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189128083577692160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:33:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093745690591838210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189128083577692160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189127887720534017"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/3D0V4nkjNr", "expanded_url": "https://twitter.com/Ppirikapupurala/status/1189127887720534017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3D0V4nkjNr", "media_key": "3_1189127855206289408"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/3D0V4nkjNr", "expanded_url": "https://twitter.com/Ppirikapupurala/status/1189127887720534017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3D0V4nkjNr", "media_key": "3_1189127859736141824"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/3D0V4nkjNr", "expanded_url": "https://twitter.com/Ppirikapupurala/status/1189127887720534017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3D0V4nkjNr", "media_key": "3_1189127870548992000"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/3D0V4nkjNr", "expanded_url": "https://twitter.com/Ppirikapupurala/status/1189127887720534017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3D0V4nkjNr", "media_key": "3_1189127879537377280"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 61, "probability": 0.9432, "type": "Other", "normalized_text": "MoonwalkWithWayV"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 62, "tag": "MoonwalkWithWayV"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:32:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2396103462", "text": "se eu morri, foi o break do ten que me matou #MoonwalkWithWayV https://t.co/3D0V4nkjNr", "id": "1189127887720534017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189127758602858496"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/1D9pF2AcU5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH9vp8", "display_url": "dlvr.it/RH9vp8"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/EnYY0YoSbO", "expanded_url": "https://twitter.com/YaEsHoraMex/status/1189127758602858496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EnYY0YoSbO", "media_key": "3_1189127756031782918"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8317, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:32:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004842689278496768", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/1D9pF2AcU5 https://t.co/EnYY0YoSbO", "id": "1189127758602858496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189127576305983489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:31:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287601236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189127576305983489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189127534035787776"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zUYFSmWRor", "expanded_url": "http://rviv.ly/VzPH3U", "display_url": "rviv.ly/VzPH3U"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:31:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015953409336401920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187818978225336320"}], "text": "RT @EsPapageno: Detecci\u00f3n de la conducta suicida: factores de riesgo https://t.co/zUYFSmWRor", "id": "1189127534035787776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189127529254346752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PowerPollito", "id": "38064007"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 66, "tag": "Peru"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:31:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38064007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188546283881074690"}], "text": "RT @PowerPollito: Resulta q en el extranjero nadie dice q en #Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea haya una DICTADURA CAVIAR CASTROCHAVISTA, sino q r\u00e9gimen de @MartinVi\u2026", "id": "1189127529254346752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189127445624098816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:30:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3699017482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189127445624098816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189127429551349760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:30:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577595278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189127429551349760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189127252170149888"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/KjwuwNslfv", "expanded_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana", "display_url": "papageno.es/variaciones-es\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=orig", "width": 1880, "height": 1253}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a.", "description": "Variaciones estacionales del suicidio en Espa\u00f1a Despu\u00e9s de analizar durante a\u00f1os datos estad\u00edsticos sobre suicidios, llegu\u00e9 a algunas conclusiones que comparto con ustedes: Las entidades que public\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "todoxpatria2016", "id": "791686041510051840"}, {"start": 108, "end": 119, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:30:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015953409336401920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188811354121134082"}], "text": "RT @todoxpatria2016: Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a. https://t.co/KjwuwNslfv v\u00eda @EsPapageno", "id": "1189127252170149888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189127076152037383"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}, "in_reply_to_user_id": "29416653", "created_at": "2019-10-29T10:29:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3160506005", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189109694339649536"}], "text": "@LaStampa La fronda dei suicida!", "geo": {"place_id": "4a9a3fb69bbdce92"}, "id": "1189127076152037383"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189126638786830336"], "created_at": "2019-10-29T10:27:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "61489187", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.2523, "type": "Other", "normalized_text": "Rodriga"}]}, "text": "minha amiga e suicida Diega Rodriga", "id": "1189126638786830336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189126583036141568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "qtf", "id": "24200281"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7345, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:27:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110830056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189048844467818496"}], "text": "RT @qtf: Se suicida en su domicilio, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas del exgobernador de Puebla... los primeros rep\u2026", "id": "1189126583036141568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189126421861548035"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GmO8qeCfIM", "expanded_url": "https://esquire.ru/articles/132704-bi-bi-si-tatu-model-zombi-boy-mog-umeret-v-rezultate-neschastnogo-sluchaya-a-ne-suicida/", "display_url": "esquire.ru/articles/13270\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pravilamag.ru/news/society-news/29-10-2019/132704-bi-bi-si-tatu-model-zombi-boy-mog-umeret-v-rezultate-neschastnogo-sluchaya-a-ne-suicida/"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:26:46.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781904688274870272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189074094773407751"}], "text": "RT @esquireru: \u041f\u043e \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0438, \u043e\u043d \u043c\u043e\u0433 \u0443\u043f\u0430\u0441\u0442\u044c \u0441 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043b \u0431\u0430\u043b\u043a\u043e\u043d\u0430, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u043b\u044e\u0431\u0438\u043b \u0441\u0438\u0434\u0435\u0442\u044c, \u043f\u043e\u043a\u0430 \u043a\u0443\u0440\u0438\u0442.\n\nhttps://t.co/GmO8qeCfIM", "id": "1189126421861548035"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189126241498140672"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/s47jcOzkQM", "expanded_url": "https://twitter.com/Bonnie_369/status/1189078530233118722", "display_url": "twitter.com/Bonnie_369/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:26:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "280030133", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189078530233118722"}], "text": "Non ci credo. Troppo intelligente per prestarsi ad una tale pagliacciata suicida. https://t.co/s47jcOzkQM", "id": "1189126241498140672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189126146937495552"], "created_at": "2019-10-29T10:25:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2661660306", "text": "Se essa merda de depress\u00e3o ainda n\u00e3o me matou e pq eu ainda tenho pessoas q me ajudam.", "id": "1189126146937495552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189126081271488514"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/lJQoxXo7J8", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:25:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "169550797", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/lJQoxXo7J8 v\u00eda @revistaproceso", "id": "1189126081271488514"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189126078436171777"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Manuelafuente1", "id": "2848188779"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "in_reply_to_user_id": "117660336", "created_at": "2019-10-29T10:25:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "179515698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189110876550230016"}], "text": "@juan_amorin @Manuelafuente1 En un centro de asistencia al suicida. Experiencia: 50 llamadas al fiscal Nisman", "id": "1189126078436171777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189125971263270912"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/KjwuwNslfv", "expanded_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana", "display_url": "papageno.es/variaciones-es\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=orig", "width": 1880, "height": 1253}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a.", "description": "Variaciones estacionales del suicidio en Espa\u00f1a Despu\u00e9s de analizar durante a\u00f1os datos estad\u00edsticos sobre suicidios, llegu\u00e9 a algunas conclusiones que comparto con ustedes: Las entidades que public\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "todoxpatria2016", "id": "791686041510051840"}, {"start": 108, "end": 119, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:24:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850774062657933314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188811354121134082"}], "text": "RT @todoxpatria2016: Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a. https://t.co/KjwuwNslfv v\u00eda @EsPapageno", "id": "1189125971263270912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189125929299259392"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zUYFSmWRor", "expanded_url": "http://rviv.ly/VzPH3U", "display_url": "rviv.ly/VzPH3U"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:24:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850774062657933314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187818978225336320"}], "text": "RT @EsPapageno: Detecci\u00f3n de la conducta suicida: factores de riesgo https://t.co/zUYFSmWRor", "id": "1189125929299259392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189125853218783232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:24:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392822235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "id": "1189125853218783232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189125793508663296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:24:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084953273017266176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189125793508663296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189125782406389761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:24:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1618865516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189125782406389761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189125706720169984"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "MiRadiols", "id": "3068085533"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "RobertoMiradio", "id": "368138209"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "hgfabrega", "id": "532395481"}]}, "in_reply_to_user_id": "51448185", "created_at": "2019-10-29T10:23:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56499235", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189116299143712769"}], "text": "@nachorohas @MiRadiols @RobertoMiradio @hgfabrega Y cuando un par de abuelos se suicida para no ser una molestia, matan, cuelgan, violan, atropellan, o dejan tuerta a personan en marcha pacifica? Tambi\u00e9n \"te duele la guata de pena\" o eso solo te pasa con la perdida de las cosas materiales?\ud83d\ude44\ud83e\udd14", "id": "1189125706720169984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189125571697098752"], "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/07kabJtlB9", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "GiorgioJackson", "id": "59215690"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "danieljadue", "id": "146542753"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "CHVNoticias", "id": "51326671"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "24HorasTVN", "id": "90227660"}, {"start": 69, "end": 73, "username": "T13", "id": "24952459"}, {"start": 74, "end": 89, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}, {"start": 90, "end": 100, "username": "latercera", "id": "3222731"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}, {"start": 114, "end": 130, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}, {"start": 131, "end": 139, "username": "segegob", "id": "1300453029565607936"}]}, "in_reply_to_user_id": "59145115", "created_at": "2019-10-29T10:23:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587007214", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188982403420868608"}], "text": "@KarlaEnAccion @GiorgioJackson @danieljadue @CHVNoticias @24HorasTVN @T13 @meganoticiascl @latercera @Cooperativa @GobiernodeChile @segegob Hablando de violencia\nhttps://t.co/07kabJtlB9", "id": "1189125571697098752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189125533809958913"], "created_at": "2019-10-29T10:23:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2856556643", "text": "#lariachetira Conte,cita Meraviglioso di Modugno...non sa che parla di un aspirante suicida...Presagio?", "id": "1189125533809958913", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "lariachetira"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189125176774070272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iSpooker", "id": "262492142"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "javiermacaya", "id": "68051319"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "Ejercito_Chile", "id": "105197626"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "min_interior", "id": "1092040621"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "mindefchile", "id": "511949122"}]}, "in_reply_to_user_id": "262492142", "created_at": "2019-10-29T10:21:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115200470", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189009556044767232"}], "text": "@iSpooker @javiermacaya @Ejercito_Chile @Carabdechile @min_interior @mindefchile Ha buena hora, as\u00ed pudieron sacar al borracho, cobarde, suicida y fuimos libres!!!", "id": "1189125176774070272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189125051733495810"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:21:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827152105911762947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189125051733495810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189125001347260417"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/JTT0mjmbBA", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Juaco_org", "id": "103803425"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6479, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8409, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:21:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093745690591838210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189046994918096897"}], "text": "RT @Juaco_org: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/JTT0mjmbBA v\u00eda @revistapr\u2026", "id": "1189125001347260417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189124966823976960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "coshtix", "id": "261939427"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:20:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339388872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189004028258242560"}], "text": "RT @coshtix: 21. \"Si la persona recibe amor no se suicida\": no basta y romantizar al amor como forma de terapia es riesgoso.", "id": "1189124966823976960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189124942488657920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "coshtix", "id": "261939427"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:20:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339388872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189002632632963074"}], "text": "RT @coshtix: 20. \"Si se desaf\u00eda a un suicida no lo hace\": esto es un acto irresponsable ya que se trata de una persona vulnerable rn situac\u2026", "id": "1189124942488657920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189124777606373376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:20:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48526385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189124777606373376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189124731762434048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:20:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124042215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189124731762434048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189124729082433536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "coshtix", "id": "261939427"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.3322, "type": "Other", "normalized_text": "otto"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:20:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339388872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188994737480581121"}], "text": "RT @coshtix: 14. \"Son personas peligrosas porque as\u00ed como atentan hacia s\u00ed mismas pueden atentar contra otto\": el suicidio es un acto de au\u2026", "id": "1189124729082433536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189124632625983488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "coshtix", "id": "261939427"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:19:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339388872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188960977385078784"}], "text": "RT @coshtix: 12. \"acercarse a una persona en crisis suicida sin la debida preparaci\u00f3n - solo mediante el sentido com\u00fan - es perjudicial y s\u2026", "id": "1189124632625983488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189124533242023936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:19:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902908172393963520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189124533242023936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189124477537439746"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "coshtix", "id": "261939427"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:19:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339388872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188957400897916930"}], "text": "RT @coshtix: 8. \"Todo el que se suicida es un enfermo mental\": de nuevo, no son sin\u00f3nimos.", "id": "1189124477537439746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189124445274890240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "coshtix", "id": "261939427"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:18:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339388872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188957146878218242"}], "text": "RT @coshtix: 7. \"Todo el que se suicida est\u00e1 deprimido\": se tiende a hacer sin\u00f3nimo al suicidio y la depresi\u00f3n cuando no es as\u00ed. Aunque tod\u2026", "id": "1189124445274890240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189124409526771712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "coshtix", "id": "261939427"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:18:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339388872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188955460226994177"}], "text": "RT @coshtix: 6. \"Todo el que intente un suicidio estar\u00e1 en peligro toda la vida\" : esto justifica las sobreproteccion nada m\u00e1s. Una crisis\u2026", "id": "1189124409526771712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189124364937125888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "coshtix", "id": "261939427"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:18:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339388872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188953130542731264"}], "text": "RT @coshtix: 5. \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\": Casi la mitad de los que consumaron un suicido\u2026", "id": "1189124364937125888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189124210905550848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:17:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198321481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189124210905550848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189124171587936256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:17:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810188786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189119685406539776"}], "text": "RT @diario24horas: El equipo de bomberos decidi\u00f3 preparase para una ca\u00edda de la mujer en un piso inferior, y al darse cuenta de que era pro\u2026", "id": "1189124171587936256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189124155544915973"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:17:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800842329636634625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189124155544915973"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189124110925746178"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ZpkRoLuFvz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH9sXt", "display_url": "dlvr.it/RH9sXt"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/5iW1dsKFcg", "expanded_url": "https://twitter.com/MimmiLopezD/status/1189124110925746178/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5iW1dsKFcg", "media_key": "3_1189124108413308930"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8317, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:17:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862004775679909888", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/ZpkRoLuFvz https://t.co/5iW1dsKFcg", "id": "1189124110925746178"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189124069410652161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:17:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3077571131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "id": "1189124069410652161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189123938904920064"], "created_at": "2019-10-29T10:16:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1537012634", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}], "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "id": "1189123938904920064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189123824178126848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GonzoP3", "id": "941227658754404353"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:16:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226980452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188878380420067331"}], "text": "RT @GonzoP3: @MashiRafael Ah\u00ed est\u00e1n las concecuencias del S\u00cd que fue denunciado en su momento por muchos medios y lideres pol\u00edticos. Ahora,\u2026", "id": "1189123824178126848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189123660088524800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:15:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69466727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189123660088524800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189123402910621696"], "in_reply_to_user_id": "927229969872322560", "created_at": "2019-10-29T10:14:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "927229969872322560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188999396970684416"}], "text": "Meu parceiro da rua que eu sei q posso contar pra qualquer coisa s\u00f3 se fode no tr\u00e2nsito kkkk sdd \u00e9poca de goles perdidos e brisadeiro que quase matou algu\u00e9m aq ingoma", "id": "1189123402910621696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189123334086299649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:14:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1447301209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189123334086299649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189123116569694213"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:13:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057692391493242880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189123116569694213"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189122807139094528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ernestotironi", "id": "75699637"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:12:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554800231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188982403982860288"}], "text": "RT @ernestotironi: La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "id": "1189122807139094528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189122784556916737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:12:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355090454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "id": "1189122784556916737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189122784460492801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:12:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407569484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189122784460492801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189122457963237376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:11:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3442587436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189122457963237376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189122451411734528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:10:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152067374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189122451411734528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189122120242122752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:09:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066392421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "id": "1189122120242122752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189122089032310784"], "created_at": "2019-10-29T10:09:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074552463796121600", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6226, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "text": "se deus existe por que me criou? e por q n\u00e3o me matou ainda? e se n\u00e3o foi ele quem me criou porq deixou q isso acontecer? explica agora crist\u00e3os \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d", "id": "1189122089032310784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189121992802394113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:09:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391775770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189121992802394113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189121978449268739"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "camilly_zs", "id": "1148081282397691906"}]}, "in_reply_to_user_id": "1148081282397691906", "created_at": "2019-10-29T10:09:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000483739116429312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189119053136384000"}], "text": "@camilly_zs Eu t\u00f4 falando de quem vai fazer cursinho q vai se matar de estudar em 1ano q j\u00e1 se matou pra estudar em 3, vc vai parar pq vai fazer cursinho?", "id": "1189121978449268739"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189121773423513602"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/kNQbsdgToF", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 124, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:08:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269425726", "text": "Michele, disabile suicida a 17 anni per colpa dei bulli. La madre: 'L'inchiesta \u00e8 ferma' https://t.co/kNQbsdgToF di @fanpage", "id": "1189121773423513602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189121155237666816"], "created_at": "2019-10-29T10:05:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874343676", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}], "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "id": "1189121155237666816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189121087520624640"], "in_reply_to_user_id": "1126250479338643456", "created_at": "2019-10-29T10:05:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1112115213787164675", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188919618510958592"}], "text": "@J78827049 Le apetecia cerveza llega a la cocina no hay se deprime y se suicida", "id": "1189121087520624640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189120968918290434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:05:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270127865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}], "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "id": "1189120968918290434"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189120882230345729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:04:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122921601866043393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189120882230345729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189120283938045952"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/IlcJQHMdUn", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-2-8-29298969.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jguzmanparra", "id": "2759460907"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:02:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108337819435577346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189084116714741760"}], "text": "RT @jguzmanparra: En M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas https://t.co/IlcJQHMdUn", "id": "1189120283938045952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189120275834638336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "otralopez3", "id": "925454641483145219"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.5569, "type": "Other", "normalized_text": "Luis"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:02:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270310390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188985729084542976"}], "text": "RT @otralopez3: @Gabrielbruja Ten\u00e9s raz\u00f3n, hay mucho colorado que se suicida antes de votar a un blanco.Pero tengo fe que en este mes,Luis,\u2026", "id": "1189120275834638336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189120242590588929"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/BWyi9Sq5az", "expanded_url": "https://ift.tt/32Yg2jo", "display_url": "ift.tt/32Yg2jo"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4556, "type": "Other", "normalized_text": "N18"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:02:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160943073033117698", "text": "New post in N18: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de um t\u00fanel estreito. Como todo terrorista covarde, ele se matou c/ explosivos que acabaram ferindo esse her\u00f3i, ma\u2026 https://t.co/BWyi9Sq5az", "id": "1189120242590588929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189120025325723649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:01:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838592010688790528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "id": "1189120025325723649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189119797197443072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Finidimismo", "id": "245476694"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "FaeRecio", "id": "263293479"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:00:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263293479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189109914238672896"}], "text": "RT @Finidimismo: @faerecio Como aquel piloto suicida que se estrell\u00f3 con en avi\u00f3n y ten\u00eda problemas mentales, incre\u00edble.", "id": "1189119797197443072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189119786304884736"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/a50Hz6KxEk", "expanded_url": "https://buff.ly/2q0OX0a", "display_url": "buff.ly/2q0OX0a"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OxYjfnCSMA", "expanded_url": "https://twitter.com/Terzobinarioit/status/1189119786304884736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OxYjfnCSMA", "media_key": "3_1189119784711086080"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:00:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103709110", "text": "Il giallo del santamarinellese suicida sulla A12 https://t.co/a50Hz6KxEk https://t.co/OxYjfnCSMA", "id": "1189119786304884736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189119685406539776"], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/G7b6cKqD3R", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/10/28/bombero-atrapa-en-el-aire-a-mujer-suicida-que-se-arrojo-de-un-cuarto-piso-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/10/28/bom\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357050985", "text": "El equipo de bomberos decidi\u00f3 preparase para una ca\u00edda de la mujer en un piso inferior, y al darse cuenta de que era probable que saltara se prepararon para atraparla https://t.co/G7b6cKqD3R", "id": "1189119685406539776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189119526157221888"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:59:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79785647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189119526157221888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189119525796663296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:59:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118321594986893312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189119525796663296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189119503596244992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hortenmari", "id": "482168645"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.3231, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:59:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1537012634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188918965982117890"}], "text": "RT @hortenmari: Latinoamerica se suicida.\nSe suicida al luchar por la inequidad, quieren que se iguale la pobreza, no quieren trabajar.\nLos\u2026", "id": "1189119503596244992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189119434721415168"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:59:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085330387935518720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189119434721415168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189119347228364801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:58:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989557439166074880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189119347228364801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189119121432174593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:57:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134814896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189119121432174593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189118913268867073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:56:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375853086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189118913268867073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189118776966615040"], "created_at": "2019-10-29T09:56:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941724271952498688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189118615523606528"}], "text": "RT @KarinaSilva1203: J\u00e1 matou, j\u00e1 roubou, j\u00e1 usou drogas, OK!! \nMas se voc\u00ea entrou para igreja hoje, n\u00e3o julga os jovens n\u00e3o, p\u00f4s voc\u00ea j\u00e1 f\u2026", "id": "1189118776966615040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189118702328995841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:56:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188194467808985089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189118702328995841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189118615523606528"], "created_at": "2019-10-29T09:55:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "872528693209550848", "text": "J\u00e1 matou, j\u00e1 roubou, j\u00e1 usou drogas, OK!! \nMas se voc\u00ea entrou para igreja hoje, n\u00e3o julga os jovens n\u00e3o, p\u00f4s voc\u00ea j\u00e1 fez no seu passado. N\u00e3o queira ser melhor que ningu\u00e9m s\u00f3 pq voc\u00ea est\u00e1 na igreja hoje. \n \nAo inv\u00e9s de julgar, ora ou chama para ir na igreja! \ud83d\udc9a", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "id": "1189118615523606528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189118565695328256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "atvpe", "id": "153590993"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "created_at": "2019-10-29T09:55:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183853945296445442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188813242933612545"}], "text": "@esquinabaja @Mauriciomulder @atvpe De estar orgullosa de un ladr\u00f3n, genocida y suicida a sentirse encantada con un perro de chacra...", "id": "1189118565695328256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189118336208125952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:54:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973841399039787008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189118336208125952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189118306520723456"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:54:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215517767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189118306520723456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189118287306743809"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elsa_artadi", "id": "305839468"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Montesquieu"}]}, "in_reply_to_user_id": "305839468", "created_at": "2019-10-29T09:54:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "428226298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189116911394742273"}], "text": "@elsa_artadi Si Montesquieu reviu, es suicida.", "id": "1189118287306743809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189118117206609920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:53:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007991588268716032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189118117206609920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189117522701774848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "L4PO0cd9RqGC2zS", "id": "3000130411"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f50\u85e4\u9078\u624b"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.3334, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ab\u30b2\u30c8\u30e9"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:51:24.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819564087768010752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189080719907180544"}], "text": "RT @L4PO0cd9RqGC2zS: \u5168\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9Jr.\u30d8\u30d3\u30fc\u7d1a\u6d41\u51fa\u5371\u6a5f\u203c\ufe0f\u305d\u308c\u3060\u3051\u3067\u306f\u306a\u3044\u203c\ufe0f\n\u512a\u52dd\u6c7a\u5b9a\u6226\u304c\u30c9\u30e9\u30b2\u30fcvs\u30c9\u30e9\u30b2\u30fc\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u307e\u3067\u51fa\u3066\u304f\u308b\u3002\u305d\u3046\u306a\u3063\u305f\u3089\u5168\u65e5\u672cJr.\u306e\u9762\u76ee\u4e38\u6f70\u308c\u3060\u203c\ufe0f\n\u4f50\u85e4\u9078\u624b\u3082\u512a\u52dd\u5019\u88dc\u3067\u306f\u3042\u308b\u304c\u3001\u30b9\u30b9\u30e0\u306f\u672c\u5f53\u306b\u5f37\u3044\u3002\u30ab\u30b2\u30c8\u30e9\u306f\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30c6\u30af\u30cb\u30b7\u2026", "id": "1189117522701774848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189117469807566849"], "in_reply_to_user_id": "1125681787", "created_at": "2019-10-29T09:51:12.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189117468448559104"}], "text": "Da, tacno je da je Klinika \u201cDr Laza Lazarevic\u201d 10. oktobra otvorila prvi Nacionalni centar za prevenciju suicida u kojem se, uz uput, pruza podrska osobama koje su pokusale samoubistvo kao i bliznjima osoba koje su preminule od suicida.", "id": "1189117469807566849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189117468448559104"], "in_reply_to_user_id": "1125681787", "created_at": "2019-10-29T09:51:11.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189117466594758664"}], "text": "Uprkos cinjenici da SZO zvoni na sva zvona da upravo u populaciji od 15-29 godina stopa samoubistava vrtoglavo raste - suicid u istoj vec je postao drugi uzrok smrti. Nije slucajno sto je glavna tema ovogodisnjeg Svetskog dana mentalnog zdravlja bila prevencija suicida.", "id": "1189117468448559104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189117449519718401"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:51:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363898654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "id": "1189117449519718401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189116906520883200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}]}, "in_reply_to_user_id": "33520195", "created_at": "2019-10-29T09:48:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857996749998358530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188947698604560391"}], "text": "@Rconstantino Mas ele se matou... covardes n\u00e3o se matam...", "geo": {"place_id": "ba9ad21403973b53"}, "id": "1189116906520883200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189116895728934919"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gnaojones", "id": "83865444"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "uminopoli", "id": "409048614"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:48:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2479620311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189084405664571392"}], "text": "RT @gnaojones: @uminopoli Lei non \u00e8 lucido. Chi dice \"urne\" oggi, o \u00e8 di destra o \u00e8 folle suicida. L'Umbria non \u00e8 bastata, pare. Bisogna re\u2026", "id": "1189116895728934919"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189116797930348544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "PRISA", "id": "43086676"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Sanidad"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:48:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3573924615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189102073016651776"}], "text": "RT @sanidadgob: @PRISA @luisacarcedo \u2705El Ministerio de Sanidad, Consumo y Bienestar Social en el \u00e1mbito de la nueva \u2018Estrategia Nacional de\u2026", "id": "1189116797930348544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189116401673523200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ernestotironi", "id": "75699637"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:46:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118795379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188982403982860288"}], "text": "RT @ernestotironi: La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "id": "1189116401673523200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189116393997983744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maximopenav", "id": "1891129063"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:46:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38211551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189104647132319745"}], "text": "RT @maximopenav: El caso de Finlandia, que logr\u00f3 reducir dr\u00e1sticamente las tasas de suicidio, demuestra que el suicidio no se puede enfrent\u2026", "id": "1189116393997983744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189116303044272128"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/HZ45U0UfK2", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-10-29/michele-17-anni-suicida-per-colpa-dei-bulli-la-denuncia-della-mamma-non-e-giusto-quello-che-sta-succedendo/5904335/", "display_url": "zazoom.it/2019-10-29/mic\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/0fX26XqLxs", "expanded_url": "https://twitter.com/zazoomblog/status/1189116303044272128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fX26XqLxs", "media_key": "3_1189116301098119169"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:46:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084", "text": "Michele, 17 anni, suicida per colpa dei bulli. La denuncia della mamma: \u201cNon \u00e8 giusto quello che sta succedendo\u201d https://t.co/HZ45U0UfK2 https://t.co/0fX26XqLxs", "id": "1189116303044272128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189116108097441792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "thomassantanas", "id": "865362602783854592"}]}, "in_reply_to_user_id": "865362602783854592", "created_at": "2019-10-29T09:45:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953404650786615296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188992629616320513"}], "text": "@thomassantanas @mariaclxt21_ ele MATOU o melhor personagem da novela, tomara q ela se ferre", "id": "1189116108097441792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189116049372975105"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BEePwNR6Ib", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisinJimenezc/status/1188991325884108805", "display_url": "twitter.com/LuisinJimenezc\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:45:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4434928760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188991325884108805"}], "text": "Es que hay mujeres que no quieren entender cu\u00e1l es su papel natural y como ahora la mayor\u00eda son unas agitadoras feministas anti masculinas, pagan justas por pecadoras. Nunca la masculinidad va a ceder frente a la arrogancia suicida de las feministas enemigas de los hombres. https://t.co/BEePwNR6Ib", "id": "1189116049372975105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189115922851749888"], "created_at": "2019-10-29T09:45:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "859878533769949187", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "hit"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4065, "type": "Other", "normalized_text": "karmys"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.4597, "type": "Other", "normalized_text": "hit"}]}, "text": "me mata de raiva ver a seletividade da big hit, eu sei q os meninos s\u00e3o coreanos mas as karmys n\u00e3o s\u00e3o mais especiais s\u00f3 por terem olho puxado, ver a pr\u00f3pria big hit montando um projeto pra elas fazerem pros meninos me deixa pUtA pq a gente se matou pra fazer algo especial aqui", "id": "1189115922851749888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189115640432463872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ernestotironi", "id": "75699637"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:43:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2893828876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188982403982860288"}], "text": "RT @ernestotironi: La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "id": "1189115640432463872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189115545897054209"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rubalef", "id": "343026348"}]}, "in_reply_to_user_id": "343026348", "created_at": "2019-10-29T09:43:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995809653102694400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188900796299169792"}], "text": "@rubalef Se habr\u00e1 tirado?...nahhh...nadie se va ni se suicida, falsas promesas...", "id": "1189115545897054209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189115424597774336"], "in_reply_to_user_id": "65027331", "created_at": "2019-10-29T09:43:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795294959595388929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188992651267395586"}], "text": "@Psiquedeusa Se ela j\u00e1 matou um nem vou \ud83d\ude05", "id": "1189115424597774336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189115421082804225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:43:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075583830889648128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189115421082804225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189115188001345536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ElTri19", "id": "936116371880017920"}]}, "in_reply_to_user_id": "936116371880017920", "created_at": "2019-10-29T09:42:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2997281561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189113756414033920"}], "text": "@ElTri19 Se suicida su \u00f1embo tio si vuelve o que.!\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "id": "1189115188001345536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189115099342135297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:41:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759797768802086913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189115099342135297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189114948368191488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:41:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062452678939303936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "id": "1189114948368191488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189114441872351232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joyismywaifu", "id": "918479671507017728"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "bitoUchiha9", "id": "1061089081629859840"}]}, "in_reply_to_user_id": "918479671507017728", "created_at": "2019-10-29T09:39:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1097726457231695874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188632857931108352"}], "text": "@joyismywaifu @bitoUchiha9 Espera...YA no edtan en mi mente?!??? Osea tuviste una epoca suicida D: ????", "id": "1189114441872351232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189114407995002880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Nebrija", "id": "17038933"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:39:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210415274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189111222051966976"}], "text": "RT @Nebrija: \"Por cada persona que se suicida hay 20 que lo intentan y ah\u00ed es donde tenemos que poner el foco para prevenirlo\". Datos para\u2026", "id": "1189114407995002880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189114129610608640"], "created_at": "2019-10-29T09:37:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3000413120", "text": "lembrei da mina q ficava \"ain pq vc chama os outros de vadia?? q desnecessario unhe\" acho que ela se matou com a chegada do &gt;fodase vadia puta&lt; q todo mundo falava 2848x por dia", "id": "1189114129610608640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189113965688872960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:37:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2296935722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189113965688872960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189113771425447936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:36:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2411662182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "id": "1189113771425447936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189113506714529793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:35:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3196228005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189113506714529793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189113499789778944"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/MEtIwjKgi2", "expanded_url": "http://tinyurl.com/hzbyx48", "display_url": "tinyurl.com/hzbyx48"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/MNdKxbMa5y", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbr14/status/1189113499789778944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MNdKxbMa5y", "media_key": "3_1189113497885577217"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.2923, "type": "Organization", "normalized_text": "Policia"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:35:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1300848439", "text": "[VIDEO] Policia salva a un suicida en el metro de Medellin. https://t.co/MEtIwjKgi2 https://t.co/MNdKxbMa5y", "id": "1189113499789778944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189113115587371008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:33:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306551651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "id": "1189113115587371008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189113009484058624"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:33:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827325627351052288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189113009484058624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189112913224699904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:33:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131953878159757316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "id": "1189112913224699904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189112513050349568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8437, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:31:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76084160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189033988998029312"}], "text": "RT @terraverso: \u201cEsquadr\u00e3o Suicida ir\u00e1 se conectar com o Batman de Robert Pattinson? Estou confuso porque alguns filmes s\u00e3o conectados e ou\u2026", "id": "1189112513050349568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189112467734925313"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:31:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161847133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189112467734925313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189112461384921089"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:31:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087084727708893185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189112461384921089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189112443341029377"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luca_biasi", "id": "343925514"}]}, "in_reply_to_user_id": "343925514", "created_at": "2019-10-29T09:31:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268183904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189110978534924289"}], "text": "@luca_biasi Ogni avvocato sceglie la linea pi\u00f9 suicida che preferisce", "id": "1189112443341029377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189112242203217920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:30:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2470597612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "id": "1189112242203217920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189112084539293698"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:29:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364878367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "id": "1189112084539293698"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189112070366777345"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/udedEl2CiM", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/bem-viver/2019/10/28/interna_bem_viver,1096463/saiba-como-se-prevenir-do-aneurisma-doenca-que-matou-jorge-fernando.shtml", "display_url": "em.com.br/app/noticia/be\u2026"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 103, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Fernando"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:29:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817420441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189111317988368384"}], "text": "RT @LuizSilva5000: Excelente reportagem sobre o aneurisma, causa mortis do grande diretor Jorge Fernando  https://t.co/udedEl2CiM", "id": "1189112070366777345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189111689024815105"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alfonsobaella", "id": "47856037"}]}, "in_reply_to_user_id": "47856037", "created_at": "2019-10-29T09:28:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "734161847092432896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189110238307409920"}], "text": "@alfonsobaella Un pa\u00eds suicida caminando hacia el chavismo, no merece el saludo de nadie....", "id": "1189111689024815105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189111618065567745"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DavideBrussa", "id": "1143306345921335296"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "OfficialUSLecce", "id": "1085858573878546433"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Lecce_official", "id": "756957859"}]}, "in_reply_to_user_id": "1143306345921335296", "created_at": "2019-10-29T09:27:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088428817851531264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189111270324260864"}], "text": "@DavideBrussa @OfficialUSLecce @Lecce_official Vero. Ed \u00e8 una scelta miope e dilettantesca. Ormai, senza esagerazione, crea pi\u00f9 seguito e simpatizzanti l'efficacia e l'originalit\u00e0 sui social che le prestazioni e i risultati sportivi. E' una gestione suicida.", "id": "1189111618065567745"}], "includes": {"users": [{"name": "roberto nah carreto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1986, "tweet_count": 8963, "listed_count": 1}, "id": "1180172643548315648", "username": "roberto_carreto"}, {"name": "El Sol de Puebla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589413, "following_count": 268, "tweet_count": 395245, "listed_count": 873}, "id": "236602067", "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "username": "elsoldepuebla1"}, {"name": "AMLO Presidente, NORO\u00d1A EL SIGUIENTE.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4013, "following_count": 4721, "tweet_count": 102222, "listed_count": 6}, "id": "264310917", "location": "Puebla, M\u00e9xico,", "username": "caspuehighend"}, {"name": "layla paty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3885, "following_count": 4981, "tweet_count": 120761, "listed_count": 12}, "id": "2941513859", "location": "Cumplea\u00f1os 12 de Febrero", "username": "laylapaty1"}, {"name": "Andy Williams Pacheco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 3159, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}, "id": "1041507007663091715", "location": "Lima", "username": "andywilliams_p"}, {"name": "Juan perez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 452, "tweet_count": 27598, "listed_count": 1}, "id": "364946215", "location": "En el defectuoso", "username": "noestoyaqui12"}, {"name": "Jorge S (YAKO)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24154, "following_count": 20843, "tweet_count": 92335, "listed_count": 15}, "id": "1119051034473578496", "location": "Los \u00c1ngeles, CA", "username": "Chokko30"}, {"name": "Edgar V\u00e1zquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1196, "tweet_count": 5086, "listed_count": 0}, "id": "1112916015346802688", "username": "EdgarVz54604353"}, {"name": "Oro Noticias Puebla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37529, "following_count": 1932, "tweet_count": 184801, "listed_count": 181}, "id": "278135356", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "OroNoticiasPue"}, {"name": "kika", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 2440, "tweet_count": 6484, "listed_count": 1}, "id": "846835528976809984", "location": "Joinville, Brasil", "username": "kika_revoltada"}, {"name": "Magica-O-Mim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12609, "following_count": 8744, "tweet_count": 65799, "listed_count": 14}, "id": "3182927072", "username": "PLakech"}, {"name": "Victor Hernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 5001, "tweet_count": 140038, "listed_count": 2}, "id": "1201930760", "location": "Mexico", "username": "vh81410"}, {"name": "Proceso", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5275173, "following_count": 1711, "tweet_count": 226353, "listed_count": 14468}, "id": "41156599", "location": "M\u00e9xico", "username": "proceso"}, {"name": "FEDERICO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5034, "following_count": 4399, "tweet_count": 58590, "listed_count": 0}, "id": "4877175587", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "rasputinpue"}, {"name": "lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 3102, "tweet_count": 40095, "listed_count": 5}, "id": "2477584448", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "lucascwbs"}, {"name": "Hoje no Mundo Militar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404514, "following_count": 2195, "tweet_count": 26573, "listed_count": 760}, "id": "799915069186469888", "location": "Brazil", "username": "hoje_no"}, {"name": "Mario Sanchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 256, "tweet_count": 11146, "listed_count": 0}, "id": "2931141105", "username": "SsamarioM"}, {"name": "Ed Cuchar\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 419, "tweet_count": 39416, "listed_count": 0}, "id": "312876782", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Eternauta___"}, {"name": "Aldoex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 113, "tweet_count": 11604, "listed_count": 0}, "id": "300016685", "location": "San Borja, Peru", "username": "aldoexito"}, {"name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135416, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "id": "525822471", "location": "Trujillo - la Libertad.", "username": "hectorbecerrilr"}, {"name": "Faby Nava Cuarentona \ud83e\udd70\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2615\ud83c\udfd6 \ud83c\udf38\ud83d\ude4f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14407, "following_count": 11762, "tweet_count": 1412945, "listed_count": 33}, "id": "1027409451890880512", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "username": "Faby_Nava77"}, {"name": "marquinho Ramirez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 2837, "tweet_count": 23790, "listed_count": 4}, "id": "472450425", "location": "LEONdres", "username": "mardedeleon"}, {"name": "Fernanda Jaqueline M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 227, "tweet_count": 1029, "listed_count": 0}, "id": "131599722", "location": "Brasil", "username": "Nanda_Jaque"}, {"name": "Sergio Moro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3564969, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}, "id": "1113094855281008641", "username": "SF_Moro"}, {"name": "Elvia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 2647, "tweet_count": 34827, "listed_count": 10}, "id": "81740042", "location": "Mexico ", "username": "ElviaMendez"}, {"name": "Dangerous", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1226, "tweet_count": 3533, "listed_count": 2}, "id": "342458384", "username": "BeDanger"}, {"name": "Eloy H. L", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 20, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "id": "2996563145", "username": "eloycaos"}, {"name": "Canal N", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3469033, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}, "id": "248692867", "location": "Peru", "username": "canalN_"}, {"name": "Meche Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 331, "tweet_count": 35973, "listed_count": 0}, "id": "181827487", "location": "Argentina", "username": "MecheMartinez"}, {"name": "Profe Sergio Wisch\u00f1evsky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46722, "following_count": 2509, "tweet_count": 15495, "listed_count": 106}, "id": "213405649", "location": "Argentina", "username": "sergiodwy"}, {"name": "Luis Lagunas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 488, "tweet_count": 6434, "listed_count": 2}, "id": "149343949", "username": "llagunas"}, {"name": "SusanaDeLe\u00f3n, MD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18679, "following_count": 18708, "tweet_count": 226608, "listed_count": 1017}, "id": "367489515", "location": "\ud83c\udf0e/\ud83c\uddf5\ud83c\udde6  Eng/Esp", "username": "SusanaDeLeonMD"}, {"name": "Stanford Brainstorm Innovation Lab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 1965, "tweet_count": 811, "listed_count": 29}, "id": "879893490431283200", "location": "Stanford, CA", "username": "StanfordMHILab"}, {"name": "Diario Antillano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 712, "tweet_count": 84117, "listed_count": 23}, "id": "2377579718", "username": "AntillanoDiario"}, {"name": "Galita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 29, "tweet_count": 119319, "listed_count": 8}, "id": "603391138", "username": "MGH1955"}, {"name": "Alejandro Bastidas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 166, "tweet_count": 1001, "listed_count": 0}, "id": "1284748555", "username": "mbastidasluis"}, {"name": "Adel El Zabayar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91196, "following_count": 42145, "tweet_count": 21754, "listed_count": 165}, "id": "548095877", "location": "Venezuela", "username": "Zabayar"}, {"name": "Federaci\u00f3n Salud Mental Regi\u00f3n de Murcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 727, "tweet_count": 11820, "listed_count": 45}, "id": "1949998050", "location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a", "username": "SaludMentalRM"}, {"name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 29060, "following_count": 2019, "tweet_count": 36778, "listed_count": 451}, "id": "618094149", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "consaludmental"}, {"name": "Patrick Ascencio Mc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1593, "tweet_count": 7812, "listed_count": 4}, "id": "4908327492", "location": "Michoac\u00e1n de Ocampo, M\u00e9xico", "username": "McEnPat"}, {"name": "ilCentroTirreno - Quotidiano online", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 170, "tweet_count": 950633, "listed_count": 23}, "id": "170737254", "location": "It\u00e1lia", "username": "ilcentrotirreno"}, {"name": "An\u00edbal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1117, "tweet_count": 13671, "listed_count": 2}, "id": "149391676", "username": "AnibalMartin87"}, {"name": "Diario Cambio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56020, "following_count": 712, "tweet_count": 488149, "listed_count": 629}, "id": "67388370", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "Diario_Cambio"}, {"name": "Misminhocando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 334, "tweet_count": 29377, "listed_count": 0}, "id": "622939973", "username": "NayBahia"}, {"name": "Samira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 343, "tweet_count": 54260, "listed_count": 23}, "id": "133421749", "location": "S\u00e3o Gabriel da Palha, Brasil", "username": "samirakmartins"}, {"name": "amanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 578, "tweet_count": 2465, "listed_count": 0}, "id": "2837494218", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "wiseupghost"}, {"name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdMexico Gran Pais\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 784, "tweet_count": 8843, "listed_count": 0}, "id": "1092073245594005505", "username": "MexicoGranPais"}, {"name": "El Inge Shaggy \ud83c\udf40 #LaR #LDG #LaRxM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13230, "following_count": 14368, "tweet_count": 152432, "listed_count": 11}, "id": "1119362874978254848", "username": "PicazoRivero"}, {"name": "juan carlos\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde6\ud83c\udde9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28115, "following_count": 9828, "tweet_count": 93653, "listed_count": 27}, "id": "1177419931748622336", "location": "Zapopan, Jalisco", "username": "juancar35546865"}, {"name": "beatriz vincini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 68, "tweet_count": 35918, "listed_count": 0}, "id": "4153981306", "username": "BVincini"}, {"name": "Vale Delgado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10644, "following_count": 3422, "tweet_count": 16106, "listed_count": 32}, "id": "181144636", "username": "valedelgadoOK"}, {"name": "antonino martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 229, "tweet_count": 136850, "listed_count": 0}, "id": "3083527303", "username": "AguilaRealu"}, {"name": "Carmen P\u00e9rez Mercado.\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 1680, "tweet_count": 68268, "listed_count": 6}, "id": "3081939091", "username": "CarmenPrezmerc1"}, {"name": "raul antonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 719, "tweet_count": 7108, "listed_count": 0}, "id": "170372348", "username": "raulaoglez"}, {"name": "joaquin monalvo g", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 2152, "tweet_count": 174986, "listed_count": 0}, "id": "430109952", "location": "M\u00e9xico", "username": "GMonalvo"}, {"name": "Jos\u00e9 Garc\u00eda Guill\u00e9n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 90, "tweet_count": 14992, "listed_count": 0}, "id": "71390922", "location": "Morelia Mich  ", "username": "tiro2000"}, {"name": "Carlos Z", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 258, "tweet_count": 17901, "listed_count": 1}, "id": "1227638179", "username": "carlferzunlop"}, {"name": "Lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 386, "tweet_count": 3636, "listed_count": 1}, "id": "2713156018", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "username": "luycevillegas"}, {"name": "jonathan fantini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 350, "tweet_count": 18367, "listed_count": 0}, "id": "64128446", "location": "Belo Horizonte, MG", "username": "jbfantini"}, {"name": "Notizie.it", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 322}, "id": "281093385", "username": "notizieit"}, {"name": "Punto Informativo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 22, "tweet_count": 22567, "listed_count": 5}, "id": "745324658518462464", "username": "puntoinforma2"}, {"name": "Ana Garcia Lopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 11, "tweet_count": 1537, "listed_count": 0}, "id": "4136847269", "username": "AnaGarc73429337"}, {"name": "Hellen Carrillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 369, "tweet_count": 9076, "listed_count": 5}, "id": "1468842235", "username": "RosaElenaCarri6"}, {"name": "Emilio Cerdio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 880, "tweet_count": 159612, "listed_count": 27}, "id": "98171865", "location": "Tapachula, Chiapas.", "username": "soconusconews"}, {"name": "Beller Digital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 653, "tweet_count": 43318, "listed_count": 0}, "id": "4679408732", "location": "Dajab\u00f3n, Dominican Republic", "username": "BellerDigitalBD"}, {"name": "Lourdes Sandoval", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 425, "tweet_count": 16960, "listed_count": 0}, "id": "595707920", "username": "lusandso"}, {"name": "Ik\u2019al chamel \u2620\ufe0f\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 4986, "tweet_count": 40263, "listed_count": 1}, "id": "314565880", "username": "cyclops_raptor"}, {"name": "gustavo julian garre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3011, "following_count": 4428, "tweet_count": 16371, "listed_count": 3}, "id": "163244531", "location": "argentina", "username": "julygarre"}, {"name": "Mostra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1219, "tweet_count": 84083, "listed_count": 5}, "id": "52228089", "location": "Estrella lunar del Limbo", "username": "mounstrona"}, {"name": "Mondiola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5452, "following_count": 190, "tweet_count": 92238, "listed_count": 18}, "id": "228430527", "location": "(podcast en Spotify) ", "username": "SrMondiola"}, {"name": "Gerardo Guadarrama M\u00e1rquez.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 220, "tweet_count": 200545, "listed_count": 13}, "id": "1112453689", "username": "JacalGuadarrama"}, {"name": "david_69570", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 136, "tweet_count": 74493, "listed_count": 0}, "id": "953816365101699072", "username": "D69570"}, {"name": "nestor ordo\u00f1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 822, "tweet_count": 45994, "listed_count": 0}, "id": "2847353651", "location": "Chascom\u00fas, Argentina", "username": "nestoro52"}, {"name": "gelbard_moron", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 418, "tweet_count": 694, "listed_count": 0}, "id": "968857620865011717", "username": "gelbard_moron"}, {"name": "JM10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1012, "tweet_count": 3083, "listed_count": 0}, "id": "4228629319", "username": "pqp_jhonna"}, {"name": "Gabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33528, "following_count": 17863, "tweet_count": 113657, "listed_count": 16}, "id": "425057896", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gabievaz"}, {"name": "lyrio regis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 4917, "tweet_count": 128664, "listed_count": 13}, "id": "56787080", "location": "Vit\u00f3ria (ES) Brasil", "username": "lyrioregis"}, {"name": "leonserpiente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 538, "tweet_count": 215170, "listed_count": 9}, "id": "89848140", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "username": "leonserpiente"}, {"name": "CARLOS ROJANO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1808, "tweet_count": 37251, "listed_count": 1}, "id": "475161997", "username": "rojaca22"}, {"name": "Luis Escobar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 340, "tweet_count": 6067, "listed_count": 1}, "id": "48794701", "username": "Luesna"}, {"name": "Alejandro Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 593, "tweet_count": 2793, "listed_count": 23}, "id": "223067754", "location": "Puertollano, Espa\u00f1a", "username": "talphin1975"}, {"name": "Fernando Rojas \ud83d\udd77\ud83d\udd78", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 1474, "tweet_count": 16155, "listed_count": 31}, "id": "207419850", "location": "Sevilla, pero de la C/Tarfia", "username": "nandoman1905"}, {"name": "Ana Garcia Zavala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 341, "tweet_count": 18695, "listed_count": 2}, "id": "2357822459", "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "agarci47a"}, {"name": "Mauricio Mantovani\u2234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1396, "tweet_count": 4911, "listed_count": 1}, "id": "376423498", "location": "Ara\u00e7atuba", "username": "Mauricio_Manto"}, {"name": "Al\u00ea\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3Se Deus \u00e9 por n\u00f3s, quem ser\u00e1 contra n\u00f3s?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8701, "following_count": 8648, "tweet_count": 25401, "listed_count": 5}, "id": "912299240982024192", "location": "BRAZILzilhttps://gab.ai/VianaB", "username": "LedaViana92"}, {"name": "Leopoldo GE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 72, "tweet_count": 2949, "listed_count": 0}, "id": "372852621", "username": "lge_8"}, {"name": "Fernanda Familiar", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 991481, "following_count": 398, "tweet_count": 88284, "listed_count": 3739}, "id": "24200281", "location": "M\u00e9xico", "username": "qtf"}, {"name": "Rosario Lemus V.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 1471, "tweet_count": 106794, "listed_count": 1}, "id": "1024804435032244224", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "Rosario77488957"}, {"name": "Gire a la Derecha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48128, "following_count": 35550, "tweet_count": 724473, "listed_count": 110}, "id": "1075453394", "location": "Santiago de Chile", "username": "Girealaderecha"}, {"name": "Marite Imhoff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 275, "tweet_count": 25993, "listed_count": 5}, "id": "813764244", "username": "MariteImhoff"}, {"name": "Tiziana\ud83d\udc8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 453, "tweet_count": 39362, "listed_count": 0}, "id": "985777363744186368", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Tichuperez"}, {"name": "Matt_\ud83e\udd19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 369, "tweet_count": 9260, "listed_count": 0}, "id": "854691511975464961", "username": "Mateo_nicolas01"}, {"name": "mrs.wayne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 1428, "tweet_count": 54843, "listed_count": 2}, "id": "2928124631", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Thalitab_p"}, {"name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241", "username": "dcc_brasil"}, {"name": "Mario Sanchez O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1038, "tweet_count": 12737, "listed_count": 1}, "id": "2327919126", "username": "47urielangel"}, {"name": "Bob Controversista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 157, "tweet_count": 15452, "listed_count": 9}, "id": "187250867", "location": "Francisco Morato", "username": "Bobcontroversia"}, {"name": "Frutilupis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 5003, "tweet_count": 134430, "listed_count": 8}, "id": "801638119196000256", "location": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de", "username": "frutsiver"}, {"name": "Flaca\ud83d\udcaa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5613, "following_count": 4983, "tweet_count": 123308, "listed_count": 6}, "id": "148131543", "location": "Santiago, Chile", "username": "kattmiel"}, {"name": "Yolanda Acuna Begne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 181, "tweet_count": 43323, "listed_count": 2}, "id": "199908381", "location": "ciudad de Mexico D.F.", "username": "yolanda_acuna"}, {"name": "CNN en Espa\u00f1ol", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22212341, "following_count": 413, "tweet_count": 389520, "listed_count": 52699}, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "username": "CNNEE"}, {"name": "M de Memoria \u270d\ufe0f\ud83d\udcd6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1411, "tweet_count": 27692, "listed_count": 4}, "id": "55163475", "location": "Bogot\u00e1", "username": "un_mauro_mas"}, {"name": "Gladys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 3985, "tweet_count": 26439, "listed_count": 0}, "id": "1165089854557962240", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Gladys12998369"}, {"name": "Andr\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 244, "tweet_count": 1038, "listed_count": 0}, "id": "1183774118187024385", "username": "RicardopaiAndre"}, {"name": "luciano almeida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 2027, "tweet_count": 218461, "listed_count": 41}, "id": "222260892", "location": "Goi\u00e2nia - Brasil", "username": "luciano_lao"}, {"name": "Edgard Souza \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 4566, "tweet_count": 141875, "listed_count": 207}, "id": "68854663", "location": "Salvador , Bahia", "username": "HaloSouza"}, {"name": "Ceci Djanikian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1002, "tweet_count": 22594, "listed_count": 1}, "id": "713013732490784769", "username": "Cedjanik"}, {"name": "Irene Vasquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1117, "tweet_count": 49111, "listed_count": 13}, "id": "218606528", "username": "Irenenanis4"}, {"name": "Farito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 2351, "tweet_count": 58010, "listed_count": 3}, "id": "2241627786", "username": "boncitroien"}, {"name": "carlos augusto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude0e\ud83d\udc46", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1589, "tweet_count": 10767, "listed_count": 0}, "id": "924495268229283840", "username": "Guto_Pqd64770"}, {"name": "VASCAINO REVOLTADO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 554, "tweet_count": 9633, "listed_count": 0}, "id": "939633178767253504", "location": "Barreira do Vasco", "username": "Vascaino_Puto"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 3, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "id": "1182868209382445056", "username": "vxalharhal"}, {"name": "[SIKO]\u00ae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 244, "tweet_count": 13434, "listed_count": 0}, "id": "772501919642357761", "username": "franco20252"}, {"name": "\u0190\u043c\u03b9\u2113\u03b9\u03b1\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 1130, "tweet_count": 72056, "listed_count": 1}, "id": "963517664", "location": "La Pampa / C\u00f3rdoba", "username": "evistarop"}, {"name": "De puerta en puerta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 74, "tweet_count": 38770, "listed_count": 0}, "id": "4492855272", "username": "dppzina"}, {"name": "Rogelio Mastreta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 388, "tweet_count": 14957, "listed_count": 0}, "id": "457238389", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "username": "RogerMastreta"}, {"name": "@maoma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1673, "tweet_count": 7670, "listed_count": 2}, "id": "433838520", "location": "Burgos de cuernavaca, Mor. ", "username": "cjme3591"}, {"name": "Eduardo T", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 211, "tweet_count": 160529, "listed_count": 0}, "id": "858174347827179521", "username": "dretedesco"}, {"name": "J.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 375, "tweet_count": 16669, "listed_count": 8}, "id": "910192494", "location": "Brasil", "username": "21juscelino"}, {"name": "Math Math no Mi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 505, "tweet_count": 5627, "listed_count": 0}, "id": "977249694295478274", "location": "Cascavel, Brasil", "username": "Math_Hds"}, {"name": "Cintia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 776, "tweet_count": 132277, "listed_count": 4}, "id": "441299957", "username": "Cinti4soler"}, {"name": "CarlosSandovalAyala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1043, "tweet_count": 107150, "listed_count": 0}, "id": "1861187324", "username": "vyctorya2012"}, {"name": "ASIL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3079, "following_count": 3056, "tweet_count": 19501, "listed_count": 5}, "id": "1227766477", "location": "Ecuador", "username": "rajamurgh"}, {"name": "Raffa5150", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 134, "tweet_count": 6501, "listed_count": 0}, "id": "1025363524682305536", "username": "raffa5150"}, {"name": "Maria Angelica Mendoza\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 85, "tweet_count": 1111, "listed_count": 0}, "id": "909523658841968641", "location": "Cartagena, Colombia", "username": "MariAng1202"}, {"name": "Guadalupe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 482, "tweet_count": 9050, "listed_count": 0}, "id": "837530196831956992", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "username": "Guadalu14965306"}, {"name": "March", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 3085, "tweet_count": 207497, "listed_count": 33}, "id": "534715029", "location": "cualquier parte de M\u00e9xico.", "username": "mag_tomes"}, {"name": "Jorge Torres Estrada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 112, "tweet_count": 997, "listed_count": 0}, "id": "1470939254", "location": "Trujillo", "username": "jorgetorreses"}, {"name": "Jose Velazquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 481, "tweet_count": 96654, "listed_count": 5}, "id": "216092099", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "javbb"}, {"name": "Marcos Assis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1482, "tweet_count": 54287, "listed_count": 0}, "id": "3621963496", "location": "Viana, Brasil", "username": "marcos_assis_es"}, {"name": "Urbina Tavo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 358, "tweet_count": 4262, "listed_count": 0}, "id": "167660010", "location": "It doesn\u2019t matter \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "ourbina21"}, {"name": "oxxcaar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 1705, "tweet_count": 63987, "listed_count": 0}, "id": "559896336", "location": "Deleg Cuauhtemoc", "username": "oxxcaar"}, {"name": "More \ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 2952, "tweet_count": 27385, "listed_count": 21}, "id": "2717010621", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "MoreSotelo"}, {"name": "Juaco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5085, "following_count": 3394, "tweet_count": 211110, "listed_count": 0}, "id": "103803425", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Juaco_org"}, {"name": "B\u00e1rbara Ram\u00edrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 880, "tweet_count": 83494, "listed_count": 2}, "id": "303033051", "location": "M\u00e9xico", "username": "BaVRaM"}, {"name": "Bet0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 2459, "tweet_count": 25800, "listed_count": 0}, "id": "320098016", "location": "Hoy M\u00e9xico!! ", "username": "bto_itter"}, {"name": "D M S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1612, "tweet_count": 77478, "listed_count": 2}, "id": "621591399", "location": "Un mundo raro.", "username": "Masivolucas"}, {"name": "RcLnx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 3428, "tweet_count": 67716, "listed_count": 4}, "id": "486180206", "location": "Mx", "username": "RcLnx"}, {"name": "Chris Villa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2767, "following_count": 3265, "tweet_count": 147150, "listed_count": 4}, "id": "152478116", "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Ch_Villarreal"}, {"name": "Edison X. Rivera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 2367, "tweet_count": 86868, "listed_count": 4}, "id": "4179421641", "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "edyrivera74"}, {"name": "BRUJA, BIEN BRUJA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2556, "following_count": 810, "tweet_count": 59601, "listed_count": 8}, "id": "482168645", "username": "hortenmari"}, {"name": "Solcito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 707, "tweet_count": 66811, "listed_count": 5}, "id": "1715823247", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "username": "SolGranito"}, {"name": "Funo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 811, "tweet_count": 40130, "listed_count": 1}, "id": "348784363", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "Bruno_gimenez12"}, {"name": "Consulta \u03a8 RNCR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 542, "tweet_count": 2325, "listed_count": 12}, "id": "518437437", "location": "Lucena-Ja\u00e9n", "username": "Gabinete_PSI"}, {"name": "Jess\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 528, "tweet_count": 3791, "listed_count": 0}, "id": "1187569872793952257", "username": "fiatluxit"}, {"name": "MoniMar\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3116, "following_count": 2419, "tweet_count": 35213, "listed_count": 6}, "id": "1121405231441616897", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "MaraBlau_"}, {"name": "Marco Ant\u00f4nio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 632, "tweet_count": 28953, "listed_count": 0}, "id": "166279177", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Marco76Siqueira"}, {"name": "ubaldo condado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 791, "tweet_count": 5956, "listed_count": 0}, "id": "4097102368", "username": "UbaldoCondado"}, {"name": "El Chacho \ud83d\udcfb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 411, "tweet_count": 8870, "listed_count": 0}, "id": "787435333", "username": "tirri_94"}, {"name": "\ud81a\udd10 Brunilda Sanderson\ud81a\udd10 .", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 523, "tweet_count": 96435, "listed_count": 26}, "id": "162252029", "username": "MotherOfYeyes"}, {"name": "edmundoolivares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 4947, "tweet_count": 88643, "listed_count": 3}, "id": "1099494600069255169", "location": "Mexico", "username": "edmundoolivare6"}, {"name": "ABC Radio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7259, "following_count": 55, "tweet_count": 60413, "listed_count": 65}, "id": "722435797450776577", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "username": "ABC760AM"}, {"name": "Jean-Pierre Serna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16262, "following_count": 412, "tweet_count": 89338, "listed_count": 51}, "id": "150017268", "location": "Barranquilla/Colombia", "username": "jpserna"}, {"name": "Fco Moreno Calles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1551, "tweet_count": 34085, "listed_count": 14}, "id": "1259776196", "username": "MorenoCalles"}, {"name": "Julio Solis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 549, "tweet_count": 42924, "listed_count": 2}, "id": "3321978565", "username": "solis_julito"}, {"name": "Manho579", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 3985, "tweet_count": 231537, "listed_count": 1}, "id": "988384831200428033", "username": "manho579"}, {"name": "Ruben Rios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 198, "tweet_count": 8957, "listed_count": 0}, "id": "2792544719", "username": "papu19721"}, {"name": "Erick D\u00edax", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 170, "tweet_count": 32958, "listed_count": 1}, "id": "960943505601261568", "location": "Lima, Peru", "username": "ErickDiax"}, {"name": "cesar pl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 257, "tweet_count": 31296, "listed_count": 0}, "id": "525932438", "location": "en alg\u00fan lugar del pa\u00eds", "username": "PlBlatido"}, {"name": "El Gutz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 2185, "tweet_count": 100901, "listed_count": 7}, "id": "575839090", "location": "ciudadano del mundo", "username": "ragutz2"}, {"name": "Maria Del Valle \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 3081, "tweet_count": 38818, "listed_count": 15}, "id": "969234757", "username": "carminadelvall"}, {"name": "Pablo Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9218, "following_count": 8697, "tweet_count": 96811, "listed_count": 6}, "id": "952998444561395712", "username": "PabloGa67237079"}, {"name": "Giuseppe (Innuendi)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 928, "tweet_count": 52558, "listed_count": 25}, "id": "413278857", "location": "Palermo", "username": "innuendisoloio"}, {"name": "Thiagomonreal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 82, "tweet_count": 33117, "listed_count": 0}, "id": "1128404496697176064", "username": "Thiago39860753"}, {"name": "Patricio Allendes Matus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 498, "tweet_count": 1967, "listed_count": 1}, "id": "3676303635", "location": "El Monte, Chile", "username": "Patricioalle"}, {"name": "Mariana Aylwin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102397, "following_count": 2715, "tweet_count": 28177, "listed_count": 266}, "id": "101614836", "location": "Chile", "username": "maylwino"}, {"name": "Antonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 579, "tweet_count": 68477, "listed_count": 4}, "id": "269212084", "username": "tonogr23"}, {"name": "Rene Aguilar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4498, "following_count": 2778, "tweet_count": 142688, "listed_count": 5}, "id": "745432680297226244", "username": "Ener_18"}, {"name": "Senyora Miquela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 640, "tweet_count": 28300, "listed_count": 2}, "id": "546350994", "location": "Mallorcaca - Madruit", "username": "IchBinMiquel"}, {"name": "Melisa Lilen Verbeke", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 851, "tweet_count": 1317, "listed_count": 0}, "id": "803465233", "location": "San Carlos de Bariloche", "username": "melisaverbeke"}, {"name": "Ani_\u00e9 Lara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 741, "tweet_count": 35213, "listed_count": 0}, "id": "1118586629189439490", "location": "PLYC...", "username": "Laralanie2"}, {"name": "\u2727\u30c0\u30fc\u30af \u271e \u30d1\u30e9\u30c0\u30a4\u30b9\u2727 \ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 0, "tweet_count": 92136, "listed_count": 10}, "id": "355802557", "location": "Chile", "username": "UnGatoRosado"}, {"name": "Gat\u00f3lico \ud83c\udf33 (un dinosaurio nihilista)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3929, "tweet_count": 27990, "listed_count": 2}, "id": "42419459", "username": "JhugoCM"}, {"name": "angelo armellin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 18, "tweet_count": 7212, "listed_count": 0}, "id": "922442307940569088", "username": "AngeloArmellin"}, {"name": "\ud83d\udd34Prof\u00b0GuilhermeHowes\ud83c\udf99\u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2851, "following_count": 1785, "tweet_count": 28542, "listed_count": 9}, "id": "108444567", "location": "Santa Maria, Brasil", "username": "guilhermehowes"}, {"name": "usu\u00e1rio bloqueado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 180, "tweet_count": 2151, "listed_count": 2}, "id": "3006575758", "username": "babyalaf"}, {"name": "fernando lantigua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 592, "tweet_count": 24318, "listed_count": 24}, "id": "386270881", "username": "FernanLantigua"}, {"name": "M\u039bRC VID\u039bL", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 112994, "following_count": 982, "tweet_count": 44705, "listed_count": 2729}, "id": "9974322", "location": "Madrid", "username": "marcvidal"}, {"name": "EleU EleU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1472, "tweet_count": 94710, "listed_count": 17}, "id": "2973608926", "location": "La Gran Tenochtitlan ", "username": "LauraEleu"}, {"name": "vsm \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 940, "tweet_count": 65961, "listed_count": 2}, "id": "806476557061672960", "location": "Ecuador", "username": "vsm0473"}, {"name": "valen \u270c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 271, "tweet_count": 4623, "listed_count": 0}, "id": "2842316283", "username": "valu__2000"}, {"name": "Fabiano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 650, "tweet_count": 3426, "listed_count": 0}, "id": "56899028", "location": "FRANCA - SP", "username": "fabianomorige"}, {"name": "julieste46", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 5000, "tweet_count": 104359, "listed_count": 3}, "id": "362072920", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "batijulio46"}, {"name": "Andre Matos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 1800, "tweet_count": 91444, "listed_count": 0}, "id": "912096314199908353", "location": "Manaus, Brasil", "username": "imperadoramazon"}, {"name": "mauroarcobaleno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 175, "tweet_count": 32096, "listed_count": 19}, "id": "48734499", "location": "Toscana, Italia", "username": "mauroarcobaleno"}, {"name": "NoticiasPRTV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 6, "tweet_count": 14693, "listed_count": 34}, "id": "2483821220", "location": "Puerto Rico", "username": "Noticias_PRTV"}, {"name": "GMR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 2481, "tweet_count": 102905, "listed_count": 9}, "id": "1318644049", "location": "Chivilcoy, Argentina", "username": "GaRoCAH"}, {"name": "Isa \ud83e\uddd0\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1407, "tweet_count": 43992, "listed_count": 5}, "id": "134206583", "location": "M\u00e9xico", "username": "isaiyokey"}, {"name": "sandy correa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7015, "following_count": 6179, "tweet_count": 327439, "listed_count": 7}, "id": "3080738694", "location": "Mexico", "username": "sandycorrea94"}, {"name": "\ud83c\udf43", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 486, "tweet_count": 19303, "listed_count": 0}, "id": "753122269", "username": "BrasilTchik"}, {"name": "exame", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2900797, "following_count": 334, "tweet_count": 287131, "listed_count": 7068}, "id": "30070288", "username": "exame"}, {"name": "Carlos Bautista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8349, "following_count": 5489, "tweet_count": 158110, "listed_count": 89}, "id": "372060832", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "CarlosDBautista"}, {"name": "Javier Gonz\u00e1lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7778, "following_count": 893, "tweet_count": 74127, "listed_count": 81}, "id": "94605139", "location": "\u00dcT: 10.158816,-67.951286", "username": "javiergon56"}, {"name": "Tina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3546, "following_count": 4485, "tweet_count": 201435, "listed_count": 2}, "id": "15130414", "location": "Tigre", "username": "SrtaLuisa2020"}, {"name": "Esteban bravo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 681, "tweet_count": 4567, "listed_count": 61}, "id": "92590834", "location": "Madrid", "username": "estebancicero"}, {"name": "Jos\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 671, "tweet_count": 61202, "listed_count": 0}, "id": "1032335015017893888", "username": "Jose60044753"}, {"name": "Arminda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 526, "tweet_count": 33911, "listed_count": 0}, "id": "858201678792806401", "username": "aramex77"}, {"name": "Malu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 479, "tweet_count": 48517, "listed_count": 1}, "id": "712779843621019649", "location": "Salvador, Brasil", "username": "MaluNascimennto"}, {"name": "Dir\u20acit@ N\u20acw$", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 2284, "tweet_count": 56701, "listed_count": 0}, "id": "1009238676495327232", "location": "Itumbiara - Goi\u00e1s", "username": "G4L4NT4YMES"}, {"name": "CHIMPUN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 100, "tweet_count": 22812, "listed_count": 4}, "id": "21905191", "location": "Espa\u00f1a", "username": "chimpun"}, {"name": "JCadista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 872, "tweet_count": 53946, "listed_count": 2}, "id": "1126250479338643456", "username": "JCadistaliberal"}, {"name": "Pablo David antes \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ahora \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83d\ude02", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4895, "following_count": 5376, "tweet_count": 52037, "listed_count": 2}, "id": "218374691", "username": "pablodavidmtz"}, {"name": "FerchisJ \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 1354, "tweet_count": 177143, "listed_count": 4}, "id": "1126254020", "location": "ECUADOR", "username": "FerchaMafeben"}, {"name": "GloryCA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 150, "tweet_count": 7867, "listed_count": 0}, "id": "3303935656", "username": "GloryMCA"}, {"name": "GonzoP3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1, "tweet_count": 30124, "listed_count": 2}, "id": "941227658754404353", "location": "USA-Ecuador", "username": "GonzoP3"}, {"name": "\u30aa\u30b9\u30ab\u30fc\u30fb\u30b4\u30c7\u30a3\u30cd\u30b9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 3044, "tweet_count": 49527, "listed_count": 7}, "id": "1094149537", "location": "South Farmingdale, NY", "username": "SiberiaEdu"}, {"name": "Maris\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 217, "tweet_count": 734, "listed_count": 0}, "id": "317677323", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "marisu22cr"}, {"name": "Cristina Velasco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 5001, "tweet_count": 257447, "listed_count": 5}, "id": "2957468243", "location": "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda,Almer\u00eda.", "username": "cristinacalgary"}, {"name": "Marco Weber\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 2083, "tweet_count": 25954, "listed_count": 2}, "id": "258412072", "username": "mec005"}, {"name": "\u30de\u30c6\u30a6\u30b9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 2220, "tweet_count": 47127, "listed_count": 6}, "id": "803697441077940224", "location": "Campos dos Goytacazes", "username": "zenythar_"}, {"name": "Eneida Pessoa Mz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 3856, "tweet_count": 212185, "listed_count": 0}, "id": "1359729006", "location": "Curitiba ", "username": "neidinhapmz"}, {"name": "luisreyes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 384, "tweet_count": 27717, "listed_count": 0}, "id": "459149327", "location": "Estados Unidos", "username": "dogoreyes1"}, {"name": "Mariano Blua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 726, "tweet_count": 5149, "listed_count": 3}, "id": "90404034", "username": "MarianoBlua"}, {"name": "Ar2rin \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 2924, "tweet_count": 45993, "listed_count": 0}, "id": "276567771", "location": "Mexico", "username": "mutyxx"}, {"name": "Tania-Ortega \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12833, "following_count": 2967, "tweet_count": 119749, "listed_count": 65}, "id": "363745950", "location": "CDMX", "username": "TaniaOrVe"}, {"name": "lucas \ud83e\ude90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1665, "tweet_count": 115185, "listed_count": 18}, "id": "2476366269", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lovemeshak"}, {"name": "Terraverso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "terraverso"}, {"name": "Atilio J. Velilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 3704, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "id": "2614413967", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "atilio_velillap"}, {"name": "Magisterrinco de \u00e1cido\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 911, "tweet_count": 31443, "listed_count": 6}, "id": "261939427", "username": "coshtix"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1401, "tweet_count": 22115, "listed_count": 1}, "id": "999499718723035136", "location": "mg", "username": "xxxxxxxx9msbaka"}, {"name": "LUDUS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 908, "tweet_count": 44308, "listed_count": 0}, "id": "4126600452", "username": "luduscompol"}, {"name": "Isolina Villa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 376, "tweet_count": 48033, "listed_count": 23}, "id": "2951349335", "username": "VillaIsolina"}, {"name": "Silvia\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffdNo Global", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2852, "following_count": 4123, "tweet_count": 30568, "listed_count": 2}, "id": "957181841282396160", "username": "Cippalik"}, {"name": "Alberto Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1320, "tweet_count": 25509, "listed_count": 1}, "id": "781658475390574594", "location": "Junta de Caminos, Toluca", "username": "ChaBaAl_6509"}, {"name": "Samsara\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 2975, "tweet_count": 57363, "listed_count": 1}, "id": "966336679299739648", "username": "magie_lin"}, {"name": "Mia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15316, "following_count": 8780, "tweet_count": 119952, "listed_count": 39}, "id": "3315543071", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "Iadydarcy"}, {"name": "Yago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 2016, "tweet_count": 20260, "listed_count": 4}, "id": "2736250481", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "YagoFurry"}, {"name": "JUAN C.CASTRO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1242, "tweet_count": 72569, "listed_count": 13}, "id": "85966832", "username": "jckstro"}, {"name": "Pedro Cunha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10305, "following_count": 4062, "tweet_count": 10395, "listed_count": 55}, "id": "17087110", "username": "pedrojscunha"}, {"name": "A \u00daltima Barreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8082, "following_count": 983, "tweet_count": 22545, "listed_count": 39}, "id": "2515657172", "location": "ultimaabarreira@hotmail.com ", "username": "UltimaaBarreira"}, {"name": "Paula Baratta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1035, "tweet_count": 13906, "listed_count": 1}, "id": "1095858576151724033", "username": "PaulaBaratta1"}, {"name": "Hernan E Arbizu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28310, "following_count": 1548, "tweet_count": 20733, "listed_count": 79}, "id": "138039861", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "hernanea"}, {"name": "Matalacachimba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 4437, "tweet_count": 175016, "listed_count": 14}, "id": "316838366", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "poslameraverdad"}, {"name": "Gamaliel Morales R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 471, "tweet_count": 5006, "listed_count": 0}, "id": "490785953", "location": "Veracruz M\u00e9xico ", "username": "gamalielmr"}, {"name": "tavo monroy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 495, "tweet_count": 19188, "listed_count": 0}, "id": "4271440276", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "tavomonroy8"}, {"name": "Ricardo Carlini", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 57551, "following_count": 1454, "tweet_count": 235626, "listed_count": 110}, "id": "108066216", "location": "Key West, FL", "username": "carlinibh"}, {"name": "Vicente Trevi\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1241, "tweet_count": 13184, "listed_count": 0}, "id": "4320794272", "username": "TrevinoTrevio1"}, {"name": "Henrique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 979, "tweet_count": 14779, "listed_count": 0}, "id": "161052432", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "NlHenrique"}, {"name": "Rodrigo Souza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 88, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "id": "1126165788283604998", "username": "Rodrigo77820015"}, {"name": "cataRRata \u22ac (Taylor's Version)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 187, "tweet_count": 6113, "listed_count": 0}, "id": "1174503290350002178", "location": "bi disaster", "username": "thwienersoldier"}, {"name": "Rub\u00e9n #NoSoyBot \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #RedAMLO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 2029, "tweet_count": 18411, "listed_count": 0}, "id": "910217746679336961", "location": "Centro, Tabasco", "username": "ISBRuben"}, {"name": "JEFA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 801, "tweet_count": 19760, "listed_count": 3}, "id": "2948996844", "username": "Pelegrilla"}, {"name": "Reginaldo Alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 992, "tweet_count": 33879, "listed_count": 1}, "id": "1080831124593627136", "location": "Terra do Nunca", "username": "ReginaldoBra82"}, {"name": "Luis Arturo Herrera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 2825, "tweet_count": 68217, "listed_count": 3}, "id": "1472449400", "location": "edo de mex.", "username": "tovenpinluis"}, {"name": "Rafael Alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 320, "tweet_count": 38935, "listed_count": 0}, "id": "1062024200150548480", "location": "Brasil", "username": "rlalves1988"}, {"name": "Luc\u00eda Barrera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 1064, "tweet_count": 2738, "listed_count": 136}, "id": "295592029", "location": "Spain", "username": "LBarreraP"}, {"name": "cabral.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1311, "tweet_count": 20304, "listed_count": 0}, "id": "2986514381", "username": "_najoutt"}, {"name": "melina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 272, "tweet_count": 14632, "listed_count": 0}, "id": "1577765156", "username": "MeehMovio"}, {"name": "Notizie Italiane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17835, "following_count": 183, "tweet_count": 429652, "listed_count": 356}, "id": "136920216", "location": "Notizie da tutti i Quotidiani ", "username": "Italia_Notizie"}, {"name": "Notiziedi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "id": "1118432292131753984", "username": "Notiziedi_it"}, {"name": "Silvia #FueraMonrealDeMorena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24566, "following_count": 21228, "tweet_count": 424178, "listed_count": 11}, "id": "745495758", "username": "siriasaldana"}, {"name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 694, "tweet_count": 7158, "listed_count": 0}, "id": "747154808134565888", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, Brasil", "username": "Coelho_Tunado"}, {"name": "El Gallotero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1009, "tweet_count": 15597, "listed_count": 2}, "id": "314823613", "location": "M\u00e9xico", "username": "MiCandiGallo"}, {"name": "Compa Angel guar +43", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 2641, "tweet_count": 186969, "listed_count": 62}, "id": "573217081", "username": "angel_guar"}, {"name": "rob skate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 770, "tweet_count": 2410, "listed_count": 0}, "id": "868116272", "location": "Miraflores, Peru", "username": "robertskate33"}, {"name": "eusebeias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 5001, "tweet_count": 95984, "listed_count": 7}, "id": "311214264", "username": "eusebeias"}, {"name": "Astrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 226, "tweet_count": 556, "listed_count": 0}, "id": "1279222742", "location": "Brasil infelizmente", "username": "eudanilin"}, {"name": "Jo\u00e3o Velozo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 790, "tweet_count": 14839, "listed_count": 12}, "id": "73483493", "location": "Brazil", "username": "joao_velozo"}, {"name": "Tia E", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 724, "tweet_count": 24484, "listed_count": 0}, "id": "1311663799", "username": "lizhheitler"}, {"name": "Faltan Genaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 3362, "tweet_count": 137504, "listed_count": 2}, "id": "1037177982211837953", "location": "En Merida Yucatan", "username": "FaltanGenaro"}, {"name": "\ud83c\udf34 Raquel \ud83c\udf31\ud83c\udf3c\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 2311, "tweet_count": 35689, "listed_count": 0}, "id": "3407165489", "username": "rakel_bz"}, {"name": "felipe \ud83c\udfae\ud83d\udd77\ud83d\udd78\ud83d\udd77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 487, "tweet_count": 85502, "listed_count": 5}, "id": "1421973835", "username": "FelipeLavoratti"}, {"name": "Bety", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 236, "tweet_count": 7573, "listed_count": 0}, "id": "819633778314223616", "location": "El Marqu\u00e9s, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "BettyCL30"}, {"name": "ale iralde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 524, "tweet_count": 8066, "listed_count": 0}, "id": "168945089", "location": "Rawson - Chubut ", "username": "ale_iralde"}, {"name": "Jorge Abril", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3826, "following_count": 5001, "tweet_count": 210026, "listed_count": 18}, "id": "1069438981", "location": "Cuenca", "username": "JorgeOrlandoAbr"}, {"name": "Ale D\u00edaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1000, "tweet_count": 15091, "listed_count": 0}, "id": "2176813676", "username": "Ale_2720"}, {"name": "ruben conde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 1392, "tweet_count": 123777, "listed_count": 13}, "id": "376967270", "location": "Tampico", "username": "radioconde"}, {"name": "yasmin \ud83e\udd87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 743, "tweet_count": 13460, "listed_count": 1}, "id": "899808738", "username": "ervadraminha"}, {"name": "\u00e9oCongras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 327, "tweet_count": 320, "listed_count": 0}, "id": "1150523803740594177", "location": "Macei\u00f3, Brasil ", "username": "colombiakunk"}, {"name": "O FAGUNDES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 19, "tweet_count": 2946, "listed_count": 0}, "id": "1115019186848321542", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "username": "FagundesLucao"}, {"name": "Rudy Vallejo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 68, "tweet_count": 15038, "listed_count": 0}, "id": "3335796977", "username": "RudyVallejo1"}, {"name": "Litman Heiner Mamani Masco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 2339, "tweet_count": 14960, "listed_count": 2}, "id": "546060993", "location": "Lima, Peru", "username": "litmanndreamers"}, {"name": "POLAR-Por La Justicia y la Verdad.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1209, "tweet_count": 74044, "listed_count": 2}, "id": "4215035239", "location": "Ciudad De M\u00e9xico ", "username": "AnkhorShareed"}, {"name": "Loyal brave and true \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Sheila \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f PTGNBO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 4677, "tweet_count": 13741, "listed_count": 15}, "id": "1258085606", "location": "Spain. Human Rights. Sound tec", "username": "Loyalbraventrue"}, {"name": "heberto medina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 2140, "tweet_count": 198391, "listed_count": 9}, "id": "409966003", "location": "Venezuela", "username": "eamedinarom"}, {"name": "TalCual", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1569332, "following_count": 20479, "tweet_count": 1400712, "listed_count": 5482}, "id": "147589125", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "DiarioTalCual"}, {"name": "Rafaela 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9214, "following_count": 997, "tweet_count": 290454, "listed_count": 52}, "id": "30403976", "location": "Lisboa, Portugal", "username": "rafavnt"}, {"name": "Silvana Moraez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 160, "tweet_count": 4304, "listed_count": 0}, "id": "863089932", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "SilvanaMoraez"}, {"name": "Kaarleen \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\u271d\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4476, "following_count": 3241, "tweet_count": 152487, "listed_count": 6}, "id": "1005749180734869505", "location": "Espa\u00f1a/Catalu\u00f1a", "username": "Kaarleen1"}, {"name": "Txarly Brown \ud83e\udd19\ud83c\udffd \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 317, "tweet_count": 7041, "listed_count": 0}, "id": "880423261615599616", "location": "\ud83c\udf3e\ud83c\udf3e\ud83c\udff0", "username": "pardizzini"}, {"name": "Luis Edu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 162, "tweet_count": 3471, "listed_count": 0}, "id": "1184285092069478404", "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "LuisEdu51210007"}, {"name": "Psg278221@gmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 449, "tweet_count": 115896, "listed_count": 5}, "id": "1720059985", "username": "psg2781"}, {"name": "Roni Mendes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 847, "tweet_count": 4834, "listed_count": 0}, "id": "2469830087", "username": "rcmroni"}, {"name": "Alex #BrasilAcimadeTudo#Bolsonaro2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 4932, "tweet_count": 46078, "listed_count": 2}, "id": "162523935", "location": "Earth", "username": "Dompsa461"}, {"name": "Adriano Fr\u00f3es \u2721\u2721\u2721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 474, "tweet_count": 17562, "listed_count": 1}, "id": "2767821813", "location": "Montes Claros, Brasil", "username": "adrianoafroes"}, {"name": "@salcedojulio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 349, "tweet_count": 44757, "listed_count": 0}, "id": "1087847464135286785", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "username": "salcedojulio3"}, {"name": "The gp explorer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 387, "tweet_count": 10166, "listed_count": 0}, "id": "1049868534996758529", "username": "explorer_gp"}, {"name": "Beatriz Della Rosa \u2728 top 1%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32036, "following_count": 1417, "tweet_count": 23670, "listed_count": 115}, "id": "882982306197196800", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "bdellarosaluxo"}, {"name": "Rino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 722, "tweet_count": 105185, "listed_count": 0}, "id": "890093655243071488", "location": "Mexico", "username": "Rino55751502"}, {"name": "Melys Vida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 99, "tweet_count": 7179, "listed_count": 0}, "id": "1086065547928838144", "location": "Brasil", "username": "MelysVida"}, {"name": "Ricardo Biano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 218, "tweet_count": 5255, "listed_count": 0}, "id": "754792019445383168", "location": "V.urquiza", "username": "rickybiano"}, {"name": "\ud83c\udf40 Bell in Lollyland \ud83d\udc1e @ Bloodstone season", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1540, "tweet_count": 255002, "listed_count": 18}, "id": "222502534", "username": "BellRodrguez"}, {"name": "josebagur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4511, "following_count": 4822, "tweet_count": 23910, "listed_count": 27}, "id": "2487831701", "username": "gurjoseba"}, {"name": "Qu\u00e9 pasa, follador?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 17, "tweet_count": 555, "listed_count": 0}, "id": "1125062429614981120", "username": "balsamodefiera1"}, {"name": "epse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 230, "tweet_count": 10661, "listed_count": 4}, "id": "166450310", "username": "erubio1975"}, {"name": "Ramon Fernando Pedrajas jim\u00e9nez 1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3062, "following_count": 5001, "tweet_count": 167840, "listed_count": 84}, "id": "2176841904", "location": "La Garriga, Catalunya ,Espa\u00f1a", "username": "ramonabril24"}, {"name": "alejandra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1736, "tweet_count": 155929, "listed_count": 8}, "id": "2667949691", "username": "alejanrueda16"}, {"name": "marina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 570, "tweet_count": 13116, "listed_count": 0}, "id": "2676194751", "username": "mdmarinaar"}, {"name": "Biane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 362, "tweet_count": 75799, "listed_count": 0}, "id": "299939970", "username": "DaQuebradaNorte"}, {"name": "@REDFORD1999", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 4999, "tweet_count": 40055, "listed_count": 0}, "id": "1069642660170874880", "username": "RobertCrown15"}, {"name": "Ren", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 2779, "tweet_count": 88629, "listed_count": 5}, "id": "743880324409593856", "username": "ren_master20"}, {"name": "Roma sul web", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5194, "following_count": 38, "tweet_count": 157122, "listed_count": 89}, "id": "56356444", "location": "Roma, Italy", "username": "romasulweb"}, {"name": "demostenes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 206, "tweet_count": 17082, "listed_count": 0}, "id": "2715015427", "username": "demostenesvs"}, {"name": "NO DEJES DE SO\u00d1AR!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8600, "following_count": 7962, "tweet_count": 439429, "listed_count": 34}, "id": "1438946659", "username": "jaimenievesdiz"}, {"name": "\ud83d\udc9aLujan Letonia \ud83c\udf31Somos semilla\ud83c\udf31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4896, "following_count": 3676, "tweet_count": 169026, "listed_count": 39}, "id": "2648567151", "location": "Uruguay ( )", "username": "LeytonLujan"}, {"name": "av\u00f3 de burrega\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 235, "tweet_count": 41229, "listed_count": 4}, "id": "160304973", "username": "zimabluerena"}, {"name": "yasutoki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14990, "following_count": 781, "tweet_count": 64200, "listed_count": 28}, "id": "1111745948", "username": "yungmonsterx"}, {"name": "Mustang libre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 235, "tweet_count": 5956, "listed_count": 0}, "id": "1053769737941999616", "location": "Guadalajara", "username": "MundoLo76623387"}, {"name": "Bam Bam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 2091, "tweet_count": 69245, "listed_count": 6}, "id": "178075750", "location": "Tec\u00e1mac, M\u00e9xico", "username": "alfacoyote"}, {"name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69635, "listed_count": 8}, "id": "270127865", "location": "Lima, Peru", "username": "EnriqueArturoRM"}, {"name": "Freddy T. S.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52046, "listed_count": 3}, "id": "800715400828751872", "location": "Lima, Peru", "username": "krugger65"}, {"name": "C\u00e9lia Nacarato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5299, "following_count": 5791, "tweet_count": 42098, "listed_count": 11}, "id": "2893486649", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "username": "CeliaNacarato"}, {"name": "Augusto de Franco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21875, "following_count": 2827, "tweet_count": 73985, "listed_count": 371}, "id": "25673896", "location": "Brasil", "username": "augustodefranco"}, {"name": "BieberNoir 04/09 | \u2b50\ufe0f1\u20e33\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1032, "tweet_count": 66259, "listed_count": 77}, "id": "205478935", "location": "eu assisto muita coisa", "username": "ameliatribbiani"}, {"name": "De todo un poco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 2576, "tweet_count": 114751, "listed_count": 6}, "id": "919685057140289537", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "username": "haljordan158"}, {"name": "Eduan I", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 688, "tweet_count": 104107, "listed_count": 0}, "id": "2770664919", "location": "Argentina", "username": "eduan_moyano"}, {"name": "contra la corrupci\u00f3n 100% con AMLO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 2065, "tweet_count": 95365, "listed_count": 2}, "id": "989318513356689410", "username": "RazoMena"}, {"name": "carla martinelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 656, "tweet_count": 176539, "listed_count": 13}, "id": "930194618", "username": "tobiamc"}, {"name": "Gnao Jones", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 887, "tweet_count": 32218, "listed_count": 5}, "id": "83865444", "username": "gnaojones"}, {"name": "EleganciaCero\u30c5SL\u2655", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 2103, "tweet_count": 46843, "listed_count": 7}, "id": "226268983", "location": "Tandil, Argentina", "username": "RafaPardo2016"}, {"name": "Fio \ud83c\udf4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 221, "tweet_count": 85943, "listed_count": 10}, "id": "466572284", "location": "Mar del plata", "username": "FiorellaOtero"}, {"name": "Jane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 1649, "tweet_count": 34440, "listed_count": 162}, "id": "2722039372", "location": "Mississippi", "username": "jane_dill"}, {"name": "Paul Lambda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10956, "following_count": 5295, "tweet_count": 40967, "listed_count": 173}, "id": "2330832187", "username": "LambdaPaul"}, {"name": "Luis Cristerna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 1660, "tweet_count": 422639, "listed_count": 39}, "id": "118164253", "location": "Mexico", "username": "Christerna"}, {"name": "LioneGalvao\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 3981, "tweet_count": 108491, "listed_count": 1}, "id": "1158090215900307456", "username": "GalvaoLione"}, {"name": "Joice Hasselmann", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 370122, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "id": "116519514", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "joicehasselmann"}, {"name": "Gabriela Caceres Gir\u00f3n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc6f\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udcfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 303, "tweet_count": 19378, "listed_count": 0}, "id": "1434265886", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "Gabyc75pe"}, {"name": "@abujuani46", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 94, "tweet_count": 25803, "listed_count": 0}, "id": "942113009173975040", "username": "abujuani46"}, {"name": "Ricardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2843, "following_count": 3720, "tweet_count": 10988, "listed_count": 0}, "id": "1112355411485691909", "username": "Ricardo96914932"}, {"name": "Boss Bitch Gang", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 76, "tweet_count": 719, "listed_count": 0}, "id": "1174670731990491136", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "bossbitchgangbr"}, {"name": "El Susto\ud83c\udfb1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 592, "tweet_count": 42108, "listed_count": 2}, "id": "972969430010482688", "location": "Sector Viboras ", "username": "RapsXXX"}, {"name": "Javier Garc\u00eda Mart\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1499, "tweet_count": 3790, "listed_count": 10}, "id": "19878059", "location": "Zamora, Espa\u00f1a", "username": "javiergmart"}, {"name": "higiniobvJr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5686, "following_count": 6102, "tweet_count": 205299, "listed_count": 6}, "id": "1020636756385804288", "location": "Iztapalapa, Distrito Federal", "username": "higiniob29Jr"}, {"name": "Fx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1692, "tweet_count": 115582, "listed_count": 3}, "id": "162886483", "location": "M\u00e9xico", "username": "ELECTROGALACTIC"}, {"name": "elcantrin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 2866, "tweet_count": 201902, "listed_count": 21}, "id": "2597464507", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "username": "elcantrin"}, {"name": "amariar \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 414, "tweet_count": 30220, "listed_count": 9}, "id": "42983837", "location": "Recife, Brasil", "username": "euamariar"}, {"name": "juvencio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 957, "tweet_count": 13462, "listed_count": 0}, "id": "4926411230", "username": "Maquina82708304"}, {"name": "Jota Menezes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1588, "tweet_count": 35892, "listed_count": 0}, "id": "37925008", "location": "Curitiba - Paran\u00e1 - Brasil", "username": "Jota44"}, {"name": "Giovanna Dias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 362, "tweet_count": 16150, "listed_count": 3}, "id": "86772367", "location": "Brasil", "username": "giovannadias_f"}, {"name": "Miss Gaby Pereti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1038, "tweet_count": 20152, "listed_count": 1}, "id": "197666435", "location": "Brasil sil sil", "username": "maodevacablog"}, {"name": "Cecilia Vera\ud83e\udd17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 207, "tweet_count": 1620, "listed_count": 0}, "id": "1179885438804353024", "location": "Ecuador", "username": "Ceciver8"}, {"name": "Men's Health Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 96702, "following_count": 417, "tweet_count": 38475, "listed_count": 861}, "id": "19963197", "location": "Espa\u00f1a", "username": "menshealthESP"}, {"name": "Marcela Fossati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 568, "tweet_count": 560, "listed_count": 0}, "id": "960152930644054017", "username": "marfoss07"}, {"name": "Toni Lafuente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 2313, "tweet_count": 71694, "listed_count": 10}, "id": "2462316299", "username": "LafuenteToni"}, {"name": "\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud83d\udc83\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 79, "tweet_count": 245, "listed_count": 0}, "id": "1152577059950137351", "location": "Las Varas, C\u00f3rdoba", "username": "lorena_dome1"}, {"name": "Dalma \u263b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 195, "tweet_count": 2822, "listed_count": 0}, "id": "950517900623925249", "location": "Las Varas, Cordoba, Argentina", "username": "GonellaDalma"}, {"name": "Aitor Madrid Zabaleta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4981, "following_count": 3272, "tweet_count": 128560, "listed_count": 321}, "id": "26520989", "location": "https://about.me/AitorMadrid", "username": "aitormadridnaiz"}, {"name": "Viva M\u00e9xico. Viva la Uni\u00f3n de Am\u00e9rica Latina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11268, "following_count": 12336, "tweet_count": 324731, "listed_count": 0}, "id": "599650674", "username": "jesusji2012"}, {"name": "Juan Manuel Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 4994, "tweet_count": 9633, "listed_count": 2}, "id": "1161593694128152576", "username": "juanmanuelsti"}, {"name": "Prof. Heraldo Moreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2653, "following_count": 52, "tweet_count": 137576, "listed_count": 20}, "id": "33897138", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds do Maranh\u00e3o, Brasil", "username": "HeraldoMoreira"}, {"name": "Daniele PLF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 371, "tweet_count": 355, "listed_count": 0}, "id": "816480121", "location": "S\u00e3o Luis-MA , Brasil", "username": "DanielePLF"}, {"name": "Bel Rodrigues \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1412, "tweet_count": 63158, "listed_count": 23}, "id": "2951947727", "location": "From Brazil", "username": "Bellrjunior"}, {"name": "UOL", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2569805, "following_count": 169, "tweet_count": 522852, "listed_count": 4213}, "id": "70799317", "location": "Brasil", "username": "UOL"}, {"name": "La Rana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 3143, "tweet_count": 200585, "listed_count": 9}, "id": "1273189428", "location": "Mazatl\u00e1n, Sin.", "username": "La_Ranamx"}, {"name": "Gonzalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "id": "73023403", "location": "PERU", "username": "GolpedeMar"}, {"name": "C\u00e9sar Lievand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "username": "ArgosMozart"}, {"name": "Reinhard", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 1328, "tweet_count": 120493, "listed_count": 0}, "id": "822514722583052289", "location": "Brasil", "username": "Capuz99"}, {"name": "Pobre Premium", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7824, "following_count": 967, "tweet_count": 163210, "listed_count": 42}, "id": "232695523", "username": "paulocnf"}, {"name": "carlos soto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 606, "tweet_count": 20690, "listed_count": 2}, "id": "3038496344", "username": "carlosesotoo19"}, {"name": "Medea Abanto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1043, "tweet_count": 39530, "listed_count": 3}, "id": "558722868", "username": "MedeaAbanto"}, {"name": "Pol\u00edtica El Comercio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539226, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Politica_ECpe"}, {"name": "S. On", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 2096, "tweet_count": 139239, "listed_count": 50}, "id": "451654980", "username": "a_trochemoche"}, {"name": "Arquera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10423, "following_count": 7017, "tweet_count": 327855, "listed_count": 84}, "id": "104725736", "username": "Arquera_"}, {"name": "C\u00e2ndida BolsOlavo Carvalho 15/03 EU FUI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 856, "tweet_count": 101940, "listed_count": 1}, "id": "1127335561113501696", "username": "CndidaCarvalho4"}, {"name": "Pathologic\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 99, "tweet_count": 103779, "listed_count": 0}, "id": "1060673753791774720", "location": "Calabasas, CA", "username": "Malb0r0_02"}, {"name": "Gpe Alvarez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83d\udc95 Corazones \ud83d\udc95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1820, "tweet_count": 81620, "listed_count": 0}, "id": "114887795", "location": "M\u00e9xico Distrito Federal", "username": "magah55"}, {"name": "Bruno C\u00e2mara Canto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 441, "tweet_count": 32704, "listed_count": 4}, "id": "157471397", "username": "BrunoCCanto"}, {"name": "josefina martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 83, "tweet_count": 1548, "listed_count": 0}, "id": "1187202069289144321", "location": "Estados Unidos", "username": "JoswfinaM"}, {"name": "Amandraka .... \u2653\ufe0f\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 486, "tweet_count": 5117, "listed_count": 0}, "id": "990361202168664064", "location": "Rj", "username": "Manda_Percy"}, {"name": "Karina Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 1399, "tweet_count": 32505, "listed_count": 1}, "id": "872528693209550848", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "SraDavid12"}, {"name": "claudio g", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1652, "tweet_count": 24061, "listed_count": 0}, "id": "3922670302", "username": "claudio50200981"}, {"name": "luli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 215, "tweet_count": 24048, "listed_count": 0}, "id": "357000898", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "luanated"}, {"name": "Deliciousbeautifull", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 274, "tweet_count": 476, "listed_count": 0}, "id": "817845520404193281", "username": "WarioBroshot"}, {"name": "Carlos C.F.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "id": "225269639", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "carlospeak"}, {"name": "Nik Grandez del \ud83e\udd85", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 6399, "tweet_count": 38600, "listed_count": 2}, "id": "333492770", "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "Izokamen"}, {"name": "Bruno Boller", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 191, "tweet_count": 1839, "listed_count": 0}, "id": "3242230613", "location": "Guaruj\u00e1 do Sul, Brasil", "username": "Boller__"}, {"name": "Felipe  Antonio Sosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 88, "tweet_count": 251139, "listed_count": 30}, "id": "2281641013", "username": "fasosamaldonado"}, {"name": "Divulga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 1988, "tweet_count": 37255, "listed_count": 275}, "id": "384819885", "username": "DivulgantTIC"}, {"name": "AUGC Tr\u00e1fico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 992, "tweet_count": 43505, "listed_count": 36}, "id": "753911778334105600", "location": "C/ Puerto Rico, 29, Madrid", "username": "AUGC_TRAFICO"}, {"name": "\u00bfTodo por la patria?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 4414, "tweet_count": 12386, "listed_count": 18}, "id": "791686041510051840", "username": "todoxpatria2016"}, {"name": "Hern\u00e1n.A.Filgueira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2628, "following_count": 1927, "tweet_count": 28500, "listed_count": 51}, "id": "520399904", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "HERFIL24"}, {"name": "Pangu\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1639, "tweet_count": 9330, "listed_count": 0}, "id": "330532462", "location": "Salem", "username": "YasPanguao"}, {"name": "El poblanito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1388, "tweet_count": 99781, "listed_count": 1}, "id": "110038706", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "UNCOMAX"}, {"name": "Deadrender2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1413, "tweet_count": 220413, "listed_count": 1}, "id": "802218651604504576", "location": "M\u00e9xico", "username": "deadrender2"}, {"name": "OPOSICION 2018", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 939, "tweet_count": 23328, "listed_count": 2}, "id": "1035887622126751744", "location": "Valencia, Venezuela", "username": "2018Oposicion"}, {"name": "let | seongjoong au LARI DAY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 710, "tweet_count": 78183, "listed_count": 9}, "id": "1429278458", "location": "\u0299\u1d1b\ua731_\u0262\u1d0f\u1d1b7_\u0299\u1d18_\ua731\u1d0b\u1d22_\u1d00\u1d1b\u1d07\u1d07\u1d22.\u1d0d\u1d183", "username": "cptainjoong"}, {"name": "helena\ud83c\udff9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46834, "following_count": 41603, "tweet_count": 84184, "listed_count": 102}, "id": "3161180747", "location": "\u2014\u2014\u2014\u2014  .\u3164\u0b68\u2800\u2661\u2800\u0b67\u3164.  \u2014\u2014\u2014\u2014\nlivros, filmes de romance, caf\u00e9 docinho, gilmore girls, jane austen, crep\u00fasculo, cultura coreana, disney, outono e taylor swift.", "username": "belikovsart"}, {"name": "Juan C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 460, "tweet_count": 4220, "listed_count": 0}, "id": "181267536", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "juanyfpvk"}, {"name": "ismaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 437, "tweet_count": 84409, "listed_count": 8}, "id": "2153465942", "location": "Dois Irm\u00e3os, Brasil", "username": "ismaaluz"}, {"name": "Jo\u00e3o Coutinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 2252, "tweet_count": 45361, "listed_count": 0}, "id": "73907564", "username": "joaocoutinhoo"}, {"name": "Chilangos por un M\u00e9xico mejor\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 360, "tweet_count": 192647, "listed_count": 0}, "id": "71605771", "location": "Chilangolandia", "username": "Vishus2016"}, {"name": "Tuly Mong\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\uddf8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11712, "following_count": 704, "tweet_count": 134983, "listed_count": 31}, "id": "86093051", "location": "Mong Block, Angola", "username": "Tulymong"}, {"name": "C\u00c3O VADIO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 221, "tweet_count": 8616, "listed_count": 2}, "id": "356976821", "location": "Mozambique \ud83c\uddf2\ud83c\uddff - Maputo ", "username": "FormulaNegra"}, {"name": "Chica Contento,", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1237, "tweet_count": 16552, "listed_count": 0}, "id": "2624430077", "username": "chicacontento"}, {"name": "ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 207, "tweet_count": 1402, "listed_count": 0}, "id": "990157771759869953", "username": "anathesource"}, {"name": "Phyro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 614, "tweet_count": 1742, "listed_count": 3}, "id": "1183906524370034689", "username": "Phyro12"}, {"name": "leite de Pinto pra Travesti!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1835, "tweet_count": 115349, "listed_count": 3}, "id": "2843999351", "username": "conect_godinho"}, {"name": "Mauricio Osorio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 467, "tweet_count": 3708, "listed_count": 0}, "id": "54434421", "location": "Mexico, Puebla", "username": "jmauosorio"}, {"name": "Javier L\u00f3pez D\u00edaz Personal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98564, "following_count": 851, "tweet_count": 40722, "listed_count": 202}, "id": "1153810906138238976", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "RedLopezDiaz"}, {"name": "vecinos unidos contra las megaconstrucciones", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1051, "tweet_count": 13689, "listed_count": 3}, "id": "1032766309422059521", "username": "vecinos_las"}, {"name": "Carmen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 198, "tweet_count": 89090, "listed_count": 0}, "id": "1045345561812054016", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "CarmenL12649528"}, {"name": "M\u00e1ximo Pe\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1931, "tweet_count": 18306, "listed_count": 26}, "id": "1891129063", "location": "Madrid", "username": "maximopenav"}, {"name": "kennedy poletti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 101, "tweet_count": 1787, "listed_count": 0}, "id": "4580837663", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "username": "KennedyPoletti"}, {"name": "Eme de Eme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 340, "tweet_count": 24953, "listed_count": 0}, "id": "2441790833", "location": "Ararangu\u00e1, Santa Catarina", "username": "EmeTalita"}, {"name": "alto e esquisito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1562, "tweet_count": 60263, "listed_count": 4}, "id": "349843606", "location": "Bel\u00e9m", "username": "matheus02raro"}, {"name": "Horny Pand\u00e3o- Sexual Influencer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 904, "tweet_count": 6191, "listed_count": 6}, "id": "75553727", "username": "HornyPandao"}, {"name": "ignacio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 113, "tweet_count": 2625, "listed_count": 0}, "id": "134439711", "location": "MARDEL", "username": "nacho_ave"}, {"name": "Abuela Orgullosa9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 714, "tweet_count": 4689, "listed_count": 0}, "id": "1148288484177788933", "username": "AOrgullosa9"}, {"name": "VIRGINIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 485, "tweet_count": 16792, "listed_count": 0}, "id": "4172460676", "username": "virgimami041"}, {"name": "Partido Popular", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 847712, "following_count": 5286, "tweet_count": 116487, "listed_count": 5052}, "id": "20509689", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "populares"}, {"name": "Jo\u00e3o Paulo Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 300, "tweet_count": 11563, "listed_count": 3}, "id": "3116290571", "location": "Figueira da Foz, Portugal", "username": "JoaPauloSilva"}, {"name": "Vlandzor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 435, "tweet_count": 65980, "listed_count": 0}, "id": "1093745690591838210", "location": "Niemandsland", "username": "Berzerkerl1"}, {"name": "nanda SAW DPR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 3828, "tweet_count": 13636, "listed_count": 2}, "id": "2396103462", "location": "oct 16 \u2661 dpr", "username": "iftaengoo"}, {"name": "YaEsHora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 533, "tweet_count": 8616, "listed_count": 2}, "id": "1004842689278496768", "username": "YaEsHoraMex"}, {"name": "Rodrigo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 3088, "tweet_count": 75625, "listed_count": 8}, "id": "287601236", "location": "Coruscant", "username": "Ro__ds"}, {"name": "AUGC Almer\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 828, "tweet_count": 10504, "listed_count": 6}, "id": "1015953409336401920", "location": "Almer\u00eda, Spain", "username": "AugcAlmeria"}, {"name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno"}, {"name": "Nano Cort\u00e9s-Quiroz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 3044, "tweet_count": 42290, "listed_count": 27}, "id": "38064007", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "PowerPollito"}, {"name": "M\u00e1rcio Martins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 2659, "tweet_count": 19853, "listed_count": 0}, "id": "3699017482", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "marcioandrmart2"}, {"name": "CV \u30c4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 171, "tweet_count": 27624, "listed_count": 6}, "id": "577595278", "username": "depreferencias"}, {"name": "SHIFT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 152, "tweet_count": 6721, "listed_count": 0}, "id": "3160506005", "username": "GiovanniSmirag2"}, {"name": "La Stampa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1340196, "following_count": 405, "tweet_count": 555677, "listed_count": 7116}, "id": "29416653", "location": "Torino, Piemonte", "username": "LaStampa"}, {"name": "danilho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 758, "tweet_count": 118352, "listed_count": 14}, "id": "61489187", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "quersuavia"}, {"name": "David Ricardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1627, "tweet_count": 16499, "listed_count": 1}, "id": "110830056", "username": "galeon_06"}, {"name": "Z\u0430\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0430 V \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u0438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 211, "tweet_count": 357684, "listed_count": 0}, "id": "781904688274870272", "location": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430", "username": "petrovich_divan"}, {"name": "\u041f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550907, "following_count": 9, "tweet_count": 45742, "listed_count": 1291}, "id": "163060799", "location": "Moscow, Russia", "username": "pravilamag"}, {"name": "Massimo Guido Conte \ud83e\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1271, "tweet_count": 14697, "listed_count": 5}, "id": "280030133", "location": "Marche - Italia", "username": "massimoguido"}, {"name": "Bonnie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13166, "following_count": 1321, "tweet_count": 102293, "listed_count": 27}, "id": "415835216", "username": "Bonnie_369"}, {"name": "Rafaela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 500, "tweet_count": 29354, "listed_count": 1}, "id": "2661660306", "username": "rafaelabaldassi"}, {"name": "Manuel D\u00edaz", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 59884, "following_count": 15128, "tweet_count": 189040, "listed_count": 293}, "id": "169550797", "location": "Aqu\u00ed y ahora", "username": "diaz_manuel"}, {"name": "Joven pangol\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 2924, "tweet_count": 35485, "listed_count": 3}, "id": "179515698", "username": "ApostataDo"}, {"name": "Juan Amor\u00edn", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 330766, "following_count": 1291, "tweet_count": 61204, "listed_count": 607}, "id": "117660336", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "juan_amorin"}, {"name": "Rogeliyo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 341, "tweet_count": 3638, "listed_count": 3}, "id": "850774062657933314", "username": "Rogecordobes"}, {"name": "Bego\u00f1a Garcia Mart\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1115, "tweet_count": 10723, "listed_count": 24}, "id": "392822235", "location": "Santa Mar\u00eda de la Alameda", "username": "BegoGMR"}, {"name": "GreenDelphin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1664, "tweet_count": 62727, "listed_count": 0}, "id": "1084953273017266176", "location": "INTERIOR DE SP", "username": "GreenGolfin"}, {"name": "Chairo De Nascimento esp\u00eda ruso.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1809, "tweet_count": 112923, "listed_count": 7}, "id": "1618865516", "location": "CDMX", "username": "armandobon64"}, {"name": "Kaze", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 946, "tweet_count": 9426, "listed_count": 5}, "id": "56499235", "location": "Planeta tierra (por ahora)", "username": "SuifuVentus"}, {"name": "Juan Pedro \u25e2 \u25e4 \ud83d\udc4a\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 539, "tweet_count": 96742, "listed_count": 20}, "id": "51448185", "username": "juanpedroheinz"}, {"name": "hernan pereira diaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 291, "tweet_count": 1095, "listed_count": 0}, "id": "587007214", "location": "Cerro Navia, Chile", "username": "hernanpereiradi"}, {"name": "Karla Rubilar Barahona", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 282887, "following_count": 6435, "tweet_count": 61216, "listed_count": 812}, "id": "59145115", "location": "Chile", "username": "KarlaEnAccion"}, {"name": "Adriano Paparozzi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 47, "tweet_count": 25268, "listed_count": 2}, "id": "2856556643", "username": "paparozzi63"}, {"name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 413, "tweet_count": 44914, "listed_count": 3}, "id": "1115200470", "username": "TerceraDerivada"}, {"name": "Fo.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 646, "tweet_count": 26758, "listed_count": 1}, "id": "262492142", "location": "Detras de idevice", "username": "iSpooker"}, {"name": "Jota.R\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 560, "tweet_count": 23588, "listed_count": 0}, "id": "827152105911762947", "location": "Brasil ", "username": "JNegreir0s"}, {"name": "Santa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 414, "tweet_count": 28593, "listed_count": 4}, "id": "339388872", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "1Santa_Cruz"}, {"name": "PORCOLHOSO!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b\ud83e\udd4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 4884, "tweet_count": 28697, "listed_count": 1}, "id": "48526385", "username": "ULI5535"}, {"name": "Rafael Palacios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 4977, "tweet_count": 74083, "listed_count": 1}, "id": "124042215", "location": "Albany, OR", "username": "rafapala681102"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Manfred Silva \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 217, "tweet_count": 40291, "listed_count": 3}, "id": "902908172393963520", "location": "Rio de Janeiro - Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Manfred_Silva_"}, {"name": "vid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6025, "following_count": 6512, "tweet_count": 61962, "listed_count": 9}, "id": "198321481", "location": "New York", "username": "alexxiavid"}, {"name": "Eric Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1342, "tweet_count": 63520, "listed_count": 32}, "id": "810188786", "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "username": "Realmartore2"}, {"name": "@diario24horas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 374526, "following_count": 628, "tweet_count": 903793, "listed_count": 2509}, "id": "357050985", "location": "M\u00e9xico", "username": "diario24horas"}, {"name": "Gabriela Sisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1403, "tweet_count": 34226, "listed_count": 0}, "id": "800842329636634625", "username": "gabisisco"}, {"name": "Miriam Lopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 13, "tweet_count": 7083, "listed_count": 0}, "id": "862004775679909888", "location": "GDL", "username": "MimmiLopezD"}, {"name": "Isabel Nogueroles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 309, "tweet_count": 9076, "listed_count": 31}, "id": "3077571131", "location": "Guadalajara. Espa\u00f1a", "username": "isanogueroles"}, {"name": "Jaime Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 0, "tweet_count": 45097, "listed_count": 0}, "id": "1537012634", "username": "Jei206"}, {"name": "Juan Espinosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 645, "tweet_count": 21173, "listed_count": 0}, "id": "226980452", "username": "Principejk"}, {"name": "Ed Aur\u00e9lio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 489, "tweet_count": 41473, "listed_count": 0}, "id": "69466727", "location": "Paran\u00e1", "username": "ed_aurelio"}, {"name": "\u26a0\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 447, "tweet_count": 7175, "listed_count": 0}, "id": "927229969872322560", "location": "Marap\u00e9, Santos", "username": "ataulindo"}, {"name": "Mirta Noemi Juanes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 161, "tweet_count": 857, "listed_count": 0}, "id": "1447301209", "location": "Caseros, Argentina", "username": "mirtajuanes1955"}, {"name": "777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 537, "tweet_count": 53985, "listed_count": 0}, "id": "1057692391493242880", "location": "planeta terra", "username": "Shadow59938745"}, {"name": "M. LLanos Gorichon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 2674, "tweet_count": 22030, "listed_count": 25}, "id": "554800231", "location": "Santiago de Chile", "username": "EcoBank_Chile"}, {"name": "Ernesto Tironi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5518, "following_count": 1502, "tweet_count": 3701, "listed_count": 13}, "id": "75699637", "location": "Santiago,Chile", "username": "ernestotironi"}, {"name": "dra percy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 763, "tweet_count": 365633, "listed_count": 29}, "id": "355090454", "location": "Occitanie", "username": "pseudocomunista"}, {"name": "Russell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128064, "following_count": 944, "tweet_count": 139428, "listed_count": 620}, "id": "37987887", "username": "CancerJack"}, {"name": "\u2763EUGENIE\u2763\ud83d\udd4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1222, "tweet_count": 72458, "listed_count": 15}, "id": "407569484", "location": "M\u00e9xico \ud83d\udc9e", "username": "Maruu72"}, {"name": "Sidney Paix\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 418, "tweet_count": 3472, "listed_count": 0}, "id": "3442587436", "username": "PaixaoSidney"}, {"name": "Santi Neto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 812, "tweet_count": 46122, "listed_count": 1}, "id": "152067374", "location": "Rio de Janeiro", "username": "netosanti"}, {"name": "Carmen Ruiz Alonso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 89, "tweet_count": 47783, "listed_count": 0}, "id": "1066392421", "username": "CarmenRuizAlons"}, {"name": "Giz de cera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 113, "tweet_count": 8143, "listed_count": 0}, "id": "1074552463796121600", "location": "Brasil", "username": "GzJp2"}, {"name": "Anibal Campana \ud83c\udf4b\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 483, "tweet_count": 106712, "listed_count": 0}, "id": "391775770", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "anibalcampana"}, {"name": "Moana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 193, "tweet_count": 5061, "listed_count": 0}, "id": "1000483739116429312", "location": "cap\u00e3o redondo, Z$", "username": "moanacaaa"}, {"name": "camilly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 71, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}, "id": "1148081282397691906", "username": "camilly_zs"}, {"name": "tinas48", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1455, "tweet_count": 145327, "listed_count": 59}, "id": "269425726", "location": "Lazio", "username": "tinas48"}, {"name": "TODAGE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1400, "tweet_count": 80006, "listed_count": 1}, "id": "874343676", "username": "Galois2807"}, {"name": "Artem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4115, "following_count": 430, "tweet_count": 43099, "listed_count": 17}, "id": "1112115213787164675", "location": "Palma de Mallorca", "username": "GeekonomyYT"}, {"name": "Marco Jos\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 200, "tweet_count": 18013, "listed_count": 0}, "id": "1122921601866043393", "location": "Rio de janeiro", "username": "MarcoJo15010360"}, {"name": "Nicolas Sanchez Alvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 110, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "id": "1108337819435577346", "username": "NSanchezAlvarez"}, {"name": "Jose Guzman Parra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 682, "tweet_count": 1303, "listed_count": 6}, "id": "2759460907", "username": "jguzmanparra"}, {"name": "Bettina Marfet\u00e1n \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4134, "following_count": 819, "tweet_count": 274702, "listed_count": 2}, "id": "270310390", "location": "Montevideo-Uruguay", "username": "bettinamarfetan"}, {"name": "ELLA\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1082, "tweet_count": 12965, "listed_count": 2}, "id": "925454641483145219", "location": "Suelo ser ubicada. ", "username": "otralopez3"}, {"name": "N18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 5169, "listed_count": 0}, "id": "1160943073033117698", "username": "ruasio"}, {"name": "lucax", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 217, "tweet_count": 3421, "listed_count": 0}, "id": "838592010688790528", "location": "Barra Mansa, Brasil", "username": "caslureisc"}, {"name": "Faerecio.eth (:D, :D)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 430, "tweet_count": 59852, "listed_count": 23}, "id": "263293479", "location": "Cadiz\ud83d\udeebMadrid ", "username": "FaeRecio"}, {"name": "Lito Jr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 183, "tweet_count": 27603, "listed_count": 5}, "id": "245476694", "location": "Pradense. ", "username": "Finidimismo"}, {"name": "Terzobinario.it", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 138, "tweet_count": 58571, "listed_count": 38}, "id": "1103709110", "location": "Ladispoli (RM)", "username": "Terzobinarioit"}, {"name": "Su Excelencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1188, "tweet_count": 50761, "listed_count": 8}, "id": "79785647", "location": "El Cosmos", "username": "Kosmovin"}, {"name": "DS\ud83c\udde7\ud83c\uddf702/10 B22 \u2642\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udd71\ufe0f2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1775, "tweet_count": 68201, "listed_count": 1}, "id": "1118321594986893312", "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil", "username": "DS48223680"}, {"name": "Verdugo latino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 648, "tweet_count": 2542, "listed_count": 0}, "id": "1085330387935518720", "username": "latino_verdugo"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Gothardo Gabriel Gomes\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 4993, "tweet_count": 102648, "listed_count": 1}, "id": "989557439166074880", "location": "Jana\u00faba, Brasil", "username": "GomesGothardo"}, {"name": "#FueraJuecesCorruptos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9472, "following_count": 9923, "tweet_count": 95940, "listed_count": 34}, "id": "134814896", "location": "MX #TodosSomosJalife #AMLOver", "username": "EPNMatoMX"}, {"name": "Secret\u00e3nha\ud83d\udd95\ud83c\udffe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1127, "tweet_count": 16438, "listed_count": 2}, "id": "375853086", "location": "La Belle", "username": "EderDeiwy"}, {"name": "Mano W \ud83c\udfcc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 504, "tweet_count": 1236, "listed_count": 0}, "id": "941724271952498688", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "wandersonWJ2804"}, {"name": "@Gandalf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 449, "tweet_count": 10416, "listed_count": 0}, "id": "1188194467808985089", "username": "lrc12713337"}, {"name": "Gary Adrian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "id": "1183853945296445442", "username": "GaryAdrian16"}, {"name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967", "username": "esquinabaja"}, {"name": "RUBERTO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 407, "tweet_count": 8837, "listed_count": 0}, "id": "973841399039787008", "location": "Brasil", "username": "RubertoRocci"}, {"name": "Mtro. Luis Erick Cruz Ram\u00edrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4533, "following_count": 597, "tweet_count": 17597, "listed_count": 5}, "id": "215517767", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "ErickCruzR"}, {"name": "juan carlos zamora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 897, "tweet_count": 58438, "listed_count": 30}, "id": "428226298", "location": "Barcelona", "username": "joancarleszamo5"}, {"name": "(((Elsa Artadi))) \ud83c\udf97", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 93078, "following_count": 573, "tweet_count": 26228, "listed_count": 471}, "id": "305839468", "location": "Barcelona", "username": "elsa_artadi"}, {"name": "Dus tand sand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 2993, "tweet_count": 93427, "listed_count": 3}, "id": "1007991588268716032", "location": "Westchester - LAX, Los Angeles", "username": "dus_sand"}, {"name": "\u306d\u3048\u3055\u3093", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 654, "tweet_count": 43265, "listed_count": 1}, "id": "819564087768010752", "location": "\u65e5\u672c", "username": "cocoro05_17"}, {"name": "\u306a\u304b\u3080\u3089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3147, "following_count": 3221, "tweet_count": 26031, "listed_count": 12}, "id": "3000130411", "username": "L4PO0cd9RqGC2zS"}, {"name": "Anne Marie Curcic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1144, "tweet_count": 14705, "listed_count": 21}, "id": "1125681787", "location": "Belgrade, Serbia", "username": "anmaribg"}, {"name": "ReadyToStart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 241, "tweet_count": 23995, "listed_count": 0}, "id": "1363898654", "username": "DirtyGround"}, {"name": "Emma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616", "username": "Emma1492is"}, {"name": "Ricardo Drummond", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 2367, "tweet_count": 47517, "listed_count": 0}, "id": "857996749998358530", "location": "Marilena, Brasil", "username": "RicardoMarilena"}, {"name": "Rodrigo Constantino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1407813, "following_count": 1085, "tweet_count": 47095, "listed_count": 1988}, "id": "33520195", "location": "Weston, FL", "username": "Rconstantino"}, {"name": "Daniele Dellavedova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8059, "following_count": 484, "tweet_count": 967976, "listed_count": 183}, "id": "2479620311", "location": "Nerviano, Lombardia", "username": "danieledv79"}, {"name": "Miguel A./\u2764\u2764\ufe0f\ud83c\udf0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4178, "following_count": 3921, "tweet_count": 215542, "listed_count": 13}, "id": "3573924615", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Miguel_A_Guti"}, {"name": "Ministerio de Sanidad", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 698662, "following_count": 698, "tweet_count": 24732, "listed_count": 4145}, "id": "232124120", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "sanidadgob"}, {"name": "Antonio Aguilera B", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1828, "tweet_count": 8189, "listed_count": 2}, "id": "118795379", "location": "Ovalle, Limari", "username": "aaguilerab"}, {"name": "Mariela Molina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 5001, "tweet_count": 461282, "listed_count": 78}, "id": "38211551", "username": "marielamolina"}, {"name": "Zazoom Social News", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180084, "listed_count": 2191}, "id": "231726084", "location": "It\u00e1lia", "username": "zazoomblog"}, {"name": "julia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1030, "tweet_count": 7643, "listed_count": 1}, "id": "953404650786615296", "username": "juliiagaldiino"}, {"name": "Thomas Santana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1473005, "following_count": 364, "tweet_count": 5139, "listed_count": 154}, "id": "865362602783854592", "location": "Rj", "username": "thomassantanas"}, {"name": "Por el ojo de la cerradura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 161, "tweet_count": 146704, "listed_count": 5}, "id": "4434928760", "location": "Los Cacicazgos, Santo Domingo, Rep\u00fablica Dominicana", "username": "porojocerradura"}, {"name": "Luisin Jimenez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123005, "following_count": 8054, "tweet_count": 17182, "listed_count": 86}, "id": "819551708", "location": "Santo Domingo", "username": "LuisinJimenezc"}, {"name": "abelhinha petista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11148, "following_count": 9126, "tweet_count": 132040, "listed_count": 7}, "id": "859878533769949187", "location": "#\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8  #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4  #\ube14\ub799\ud551\ud06c  #\uc788\uc9c0  #\uc120\ubbf8", "username": "M00NCHlLD3"}, {"name": "Pablo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 421, "tweet_count": 4761, "listed_count": 3}, "id": "2893828876", "username": "pablo_prussing"}, {"name": "ISIS....", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 402, "tweet_count": 16365, "listed_count": 0}, "id": "995809653102694400", "location": "ARGENTINA", "username": "kiricocha"}, {"name": "Ruben A. Fransoy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44642, "following_count": 45676, "tweet_count": 133733, "listed_count": 39}, "id": "343026348", "location": "Barracas,Buenos Aires", "username": "rubalef"}, {"name": "DibobRJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 573, "tweet_count": 987, "listed_count": 0}, "id": "795294959595388929", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rj_dibob"}, {"name": "Robertolima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 2453, "tweet_count": 17780, "listed_count": 0}, "id": "1075583830889648128", "username": "Roberto72541096"}, {"name": "Elias Grau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1375, "tweet_count": 24049, "listed_count": 0}, "id": "2997281561", "location": "Paraguay", "username": "grau_elias"}, {"name": "CALAVERA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 464, "tweet_count": 76434, "listed_count": 0}, "id": "936116371880017920", "location": "\u0421\u044b\u043a\u0442\u044b\u0432\u043a\u0430\u0440, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "username": "ElTri19"}, {"name": "Hayse \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1326, "tweet_count": 39090, "listed_count": 0}, "id": "759797768802086913", "location": "Gilman, Colorado \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "Hayse_TG_Yass"}, {"name": "Adriana. A. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1532, "tweet_count": 36910, "listed_count": 0}, "id": "1062452678939303936", "location": "Venezuela ", "username": "Adriana07359192"}, {"name": "\ud83e\udd86 \u2614 \ud835\udd44 \u03b9 $ \u043a \ud835\udcd0 ~\uff54\uff57\uff4f\u3000\uff52\uff52\uff07\uff53\u3000\uff47\uff41\uff4e\uff47~ \u2614 \ud83e\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 795, "tweet_count": 12805, "listed_count": 0}, "id": "1097726457231695874", "location": "Uwu, Nigeria", "username": "MeDicenYackov"}, {"name": "pau \u00e1lvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 375, "tweet_count": 40084, "listed_count": 3}, "id": "210415274", "location": "Madrid | Arenales del Sol", "username": "pluz__"}, {"name": "Universidad Nebrija", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 20270, "following_count": 3636, "tweet_count": 35731, "listed_count": 566}, "id": "17038933", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Nebrija"}, {"name": "burra toxica anemica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1005, "tweet_count": 61404, "listed_count": 0}, "id": "3000413120", "username": "shesaidUGH"}, {"name": "Velociraptor\ud83e\udd96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 2454, "tweet_count": 46998, "listed_count": 4}, "id": "2296935722", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "username": "IsaiVidal1"}, {"name": "Henrique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 163, "tweet_count": 11060, "listed_count": 1}, "id": "2411662182", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "HI_MOURA"}, {"name": "FAUSTINO el tigre krushov", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 222, "tweet_count": 97248, "listed_count": 0}, "id": "3196228005", "location": "Saltillo ", "username": "faus31816279"}, {"name": "Mejores Videos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10999, "following_count": 530, "tweet_count": 214637, "listed_count": 31}, "id": "1300848439", "username": "raulbr14"}, {"name": "jesus vazquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1815, "tweet_count": 429481, "listed_count": 4}, "id": "306551651", "username": "jesusovv"}, {"name": "CJR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 372, "tweet_count": 56224, "listed_count": 0}, "id": "827325627351052288", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "71RCJ"}, {"name": "Juani Valdez \ud83e\uddc9\ud83d\udc0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 333, "tweet_count": 2846, "listed_count": 0}, "id": "1131953878159757316", "username": "valdez_juani"}, {"name": "D. | hotd spoilers", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 903, "tweet_count": 259359, "listed_count": 8}, "id": "76084160", "location": "from EXOplanet", "username": "graysonntodd"}, {"name": "Carlos #ElRadical #FanF1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 2813, "tweet_count": 32091, "listed_count": 1}, "id": "161847133", "location": "Hidalgo", "username": "carlossem"}, {"name": "Alfred Gonzper", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 523, "tweet_count": 12612, "listed_count": 0}, "id": "1087084727708893185", "username": "JGonzper"}, {"name": "*Troppo Diretto*", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 3101, "tweet_count": 205155, "listed_count": 90}, "id": "268183904", "location": "\u03bc\u03bf\u03bb\u1f7c\u03bd \u03bb\u03b1\u03b2\u03ad", "username": "sunsetodown"}, {"name": "claudio luca biasi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 4615, "tweet_count": 153149, "listed_count": 34}, "id": "343925514", "location": "Lugo, Emilia Romagna", "username": "luca_biasi"}, {"name": "lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 552, "tweet_count": 54162, "listed_count": 10}, "id": "2470597612", "location": "Amaz\u00f4nia", "username": "lukepine28"}, {"name": "D. N. Hidalgo \uf8ff \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 413, "tweet_count": 146076, "listed_count": 94}, "id": "364878367", "location": "Granada.Espa\u00f1a", "username": "3000Dulce"}, {"name": "Diniz Camargo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 4437, "tweet_count": 289798, "listed_count": 0}, "id": "817420441", "username": "DiniCamargo"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Luis Carlos Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4097, "following_count": 4989, "tweet_count": 17913, "listed_count": 0}, "id": "329648182", "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "LuisSilva5000"}, {"name": "Edgard rcp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 139, "tweet_count": 30157, "listed_count": 1}, "id": "734161847092432896", "username": "edgard1307"}, {"name": "Alfonso Baella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80250, "following_count": 4137, "tweet_count": 66185, "listed_count": 261}, "id": "47856037", "location": "Lima, Peru", "username": "alfonsobaella"}, {"name": "BaschiRotti eppur bisogna andar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 353, "tweet_count": 6859, "listed_count": 3}, "id": "1088428817851531264", "username": "donkey_wolf"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1189158691716640768"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.4803, "type": "Organization", "normalized_text": "Notar\u00edas"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7309, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:35:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "236602067", "text": "Se suicida ex director de Notar\u00edas en Puebla https://t.co/nPzjjh7azf", "id": "1189158691716640768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189053275976404992"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/SVdRYq7LIz", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/#.XbfOj4H4mno.twitter", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 207, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 208, "end": 223, "username": "M_OlgaSCordero", "id": "972171133704314880"}, {"start": 224, "end": 233, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 234, "end": 244, "username": "marianagc", "id": "41169468"}, {"start": 245, "end": 257, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.6954, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael MorenoV"}]}, "created_at": "2019-10-29T05:36:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941513859", "text": "Excolaborador del \"desaparecido\" Rafael MorenoV se suicida de un balazo! Sab\u00eda y conoc\u00eda el https://t.co/SVdRYq7LIz teje y maneje d 'negocios y propiedades' de los morenovalle-alonso! OjO! Pte @lopezobrador_ @M_OlgaSCordero @JLozanoA @marianagc @lopezdoriga", "id": "1189053275976404992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189028995548925952"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/aRjPFsdFAG", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 13, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T03:59:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 116, "like_count": 657, "quote_count": 33}, "author_id": "1119051034473578496", "text": "Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey que ten\u00eda...Siendo del @AccionNacional hay un dicho que dice, piensa mal y acertaras, lo que pienso que fue presionado.\ud83e\udd2b\n\nhttps://t.co/aRjPFsdFAG", "id": "1189028995548925952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189159195183996928"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/DGfAVAm7H5", "expanded_url": "https://twitter.com/OroNoticiasPue/status/1189159195183996928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DGfAVAm7H5", "media_key": "3_1189093364374888448"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 276, "username": "estradapaty", "id": "289321936"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "y Notarias"}, {"start": 59, "end": 78, "probability": 0.6589, "type": "Other", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 122, "end": 141, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas de Angel\u00f3polis"}, {"start": 167, "end": 185, "probability": 0.6262, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "OronoticiasDe6a9"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:37:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "278135356", "text": "#OronoticiasDe6a9 | El ex director de Archivos y Notarias, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n se suicida al interior de su domicilio en Lomas de Angel\u00f3polis. Este ex funcionario de Rafael Moreno Valle fue cesado el 20 de  octubre de 2018 en medio de acusaciones  | Ent\u00e9rate con @estradapaty https://t.co/DGfAVAm7H5", "id": "1189159195183996928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189159893900627970"], "entities": {"urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/r8jrPmCveS", "expanded_url": "https://www.milenio.com/policia/director-archivos-notarias-suicida-lomas-angelopolis", "display_url": "milenio.com/policia/direct\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rasputinpue", "id": "4877175587"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "MexLibre_", "id": "1031648230780612608"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "acastagne", "id": "303602414"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "almavatv", "id": "1228629830"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "itzivalencia", "id": "347513448"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "JCarlos_Valerio", "id": "167842439"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "JJDiazMachuca", "id": "1005155561313308672"}, {"start": 104, "end": 116, "username": "JSharrazkas", "id": "817127679329705984"}, {"start": 117, "end": 126, "username": "Zacek_Ik", "id": "117880833"}, {"start": 127, "end": 140, "username": "adri_rojas74", "id": "3300060614"}, {"start": 141, "end": 156, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 157, "end": 172, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}, {"start": 173, "end": 185, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "in_reply_to_user_id": "4877175587", "created_at": "2019-10-29T12:39:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3182927072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189150673562157056"}], "text": "@rasputinpue @elamadecasa @MexLibre_ @acastagne @almavatv @itzivalencia @JCarlos_Valerio @JJDiazMachuca @JSharrazkas @Zacek_Ik @adri_rojas74 @ferbelaunzaran @FerBetancourt9 @lopezdoriga @mmromanol Se cree que le fall\u00f3 la punter\u00eda y en lugar de darse el balazo en la cabeza, le peg\u00f3 al h\u00edgado https://t.co/r8jrPmCveS", "id": "1189159893900627970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189041678818185217"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8259, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T04:50:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 39, "like_count": 587, "quote_count": 23}, "author_id": "41156599", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "id": "1189041678818185217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189150673562157056"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "MexLibre_", "id": "1031648230780612608"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "acastagne", "id": "303602414"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "almavatv", "id": "1228629830"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "itzivalencia", "id": "347513448"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "JCarlos_Valerio", "id": "167842439"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "JJDiazMachuca", "id": "1005155561313308672"}, {"start": 91, "end": 103, "username": "JSharrazkas", "id": "817127679329705984"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "PLakech", "id": "3182927072"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "Zacek_Ik", "id": "117880833"}, {"start": 123, "end": 136, "username": "adri_rojas74", "id": "3300060614"}, {"start": 137, "end": 152, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 153, "end": 168, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}, {"start": 169, "end": 181, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "in_reply_to_user_id": "2517182550", "created_at": "2019-10-29T12:03:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4877175587", "text": "@ElAmaDeCasa @MexLibre_ @acastagne @almavatv @itzivalencia @JCarlos_Valerio @JJDiazMachuca @JSharrazkas @PLakech @Zacek_Ik @adri_rojas74 @ferbelaunzaran @FerBetancourt9 @lopezdoriga @mmromanol pues otro extra\u00f1o \"suicidio\" en encargado de las notar\u00edas del r\u00e9gimen de moreno valle.", "id": "1189150673562157056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189091815728844800"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/JyYgS3stsz", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1188909031403900928", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T08:09:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 20, "like_count": 1377, "quote_count": 4}, "author_id": "799915069186469888", "text": "Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de um t\u00fanel estreito. Como todo terrorista covarde, ele se matou c/ explosivos que acabaram ferindo esse her\u00f3i, mas felizmente ele passa bem! GOOD BOY! \ud83d\udc36 https://t.co/JyYgS3stsz", "id": "1189091815728844800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189039367509164032"], "created_at": "2019-10-29T04:40:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 210, "reply_count": 942, "like_count": 663, "quote_count": 55}, "author_id": "525822471", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.6039, "type": "Organization", "normalized_text": "GOLPISTA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.436, "type": "Organization", "normalized_text": "F.P"}]}, "text": "Fiscal sicario del GOLPISTA pide suspensi\u00f3n de 3 a\u00f1os para F.P.\u00bfHasta cuando permitiremos q fiscal hago lo q quiera? Es hora q todos los partidos dem\u00f3cratas coordinemos para salir a las calles para destituirlo?\u00bfLa imposici\u00f3n se impondr\u00e1 a la raz\u00f3n?Convocar\u00e9 a principales l\u00edderes.", "id": "1189039367509164032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187745411278266370"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/8GfVKtXgDo", "expanded_url": "https://plantaodoslagos.com.br/noticia/5912/assassino-de-rachel-fugiu-da-cadeia-por-tres-vezes-e-deixou-uma-gracas-a-indulto-de-dilma.html", "display_url": "plantaodoslagos.com.br/noticia/5912/a\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 196, "end": 207, "probability": 0.4885, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de DNA"}]}, "created_at": "2019-10-25T14:59:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6952, "reply_count": 1879, "like_count": 31645, "quote_count": 480}, "author_id": "1113094855281008641", "text": "No Brasil, criminosos seriais, por fugas, indultos, benef\u00edcios prisionais os mais diversos, n\u00e3o ficam presos e cometem novos crimes, no caso o assassinato de uma crian\u00e7a. Esse foi descoberto pelo Banco de DNA. Menos impunidade e n\u00e3o mais \u00e9 o correto.  https://t.co/8GfVKtXgDo", "id": "1187745411278266370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188980081407995904"], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/5QARDWTYtW", "expanded_url": "http://ow.ly/biTh30pNjuz", "display_url": "ow.ly/biTh30pNjuz", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/alan-garcia-hijos-expresidente-denunciaron-nava-difamacion-y-calumnia-n394383?hootPostID=06804b12572ae17a913d23dc6ab197f6"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.734, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava Guibert"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:45:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 278, "like_count": 339, "quote_count": 47}, "author_id": "248692867", "text": "Los hijos del fallecido expresidente Alan Garc\u00eda formalizaron una denuncia en contra de Luis Nava Guibert por los presuntos delitos de difamaci\u00f3n y calumnia https://t.co/5QARDWTYtW", "id": "1188980081407995904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188784568888893440"], "created_at": "2019-10-28T11:48:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 353, "like_count": 10553, "quote_count": 128}, "author_id": "213405649", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Dormise"}]}, "text": "PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl gato cay\u00f3 parado.\nM\u00e1s de 10 millones de argentinos avalaron todo esto. Hay un trabajo pol\u00edtico y cultural enorme para hacer. \nDormise ahora es suicida.", "id": "1188784568888893440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182453298508550144"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/2B6kB6W7oQ", "expanded_url": "https://bit.ly/30XIxvs", "display_url": "bit.ly/30XIxvs"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 115, "end": 129, "probability": 0.7347, "type": "Other", "normalized_text": "California Peer"}, {"start": 131, "end": 143, "probability": 0.7237, "type": "Other", "normalized_text": "Run Warm Line"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "California"}, {"start": 72, "end": 82, "tag": "emotional"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "mental"}]}, "created_at": "2019-10-11T00:30:09.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "879893490431283200", "text": "#California launched a new non-emergency call/text line to provide 24/7 #emotional and #mental health support. The California Peer-Run Warm Line can be reached at 1-855-845-7415 and is working to deescalate crises before they become \u201chotline\u201d-worthy. https://t.co/2B6kB6W7oQ", "id": "1182453298508550144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188946491458629632"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/rqTGYp0aO4", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/331808-militares-eeuu-cuerpo-baghdadi-mar", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/331\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/331808-militares-eeuu-cuerpo-baghdadi-mar"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.9834, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:31:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 517, "reply_count": 49, "like_count": 335, "quote_count": 34}, "author_id": "548095877", "text": "(Militares de EE.UU. afirman que el cuerpo de Al Baghdadi ha sido arrojado al mar).\n\u00bfRecuerdan ese cuento?.\nEl mismo cuento con Bin Laden.\nSi estos dos son obra de la CIA, entonces ambos deben estar gozando en alg\u00fan lugar, con otra identidad.\nhttps://t.co/rqTGYp0aO4", "id": "1188946491458629632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189142109556744194"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/ST3rgwUOBl", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1189142109556744194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ST3rgwUOBl", "media_key": "3_1189142092758552577"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 207, "username": "CarmenMonton", "id": "334533392"}, {"start": 245, "end": 252, "username": "La_SER", "id": "43910684"}, {"start": 255, "end": 263, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "suicidio"}, {"start": 222, "end": 241, "tag": "Depresi\u00f3nySuicidio"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:29:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "618094149", "text": "\u201cLa manera de comunicar puede prevenir un #suicidio, tambi\u00e9n incluir medidas de prevenci\u00f3n. Cuando se suicida una persona famosa habr\u00eda que incluir al final de la noticia los recursos que hay\u201d. @CarmenMonton en la jornada #Depresi\u00f3nySuicidio de @La_SER y @el_pais https://t.co/ST3rgwUOBl", "id": "1189142109556744194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189156449336877056"], "created_at": "2019-10-29T12:26:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 3}, "author_id": "133421749", "text": "Marquei consulta psicol\u00f3gica pra uma pessoa e a m\u00e3e n\u00e3o a trouxe pq disse que n\u00e3o precisava, que s\u00f3 rem\u00e9dio estava bom. Hoje recebi a not\u00edcia que ela se suic\u00eddou. FA\u00c7AM TERAPIA, N\u00c3O \u00c9 BESTEIRA!", "id": "1189156449336877056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189045482502443009"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PicazoRivero", "id": "1119362874978254848"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "RALPHTWENTYONE", "id": "153957740"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "diaz_manuel", "id": "169550797"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "1119362874978254848", "created_at": "2019-10-29T05:05:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1177419931748622336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188964052569116672"}], "text": "@PicazoRivero @RALPHTWENTYONE @diaz_manuel Ser\u00e1 un costo alto pero si L\u00f3pez no falla no se lograr\u00e1 convencer y comprobar lo ineficiente de su socialismo y a\u00fan as\u00ed pueden seguir reacios Venezuela aunque con mucho menos  tiene millones maduro hoy \nEl socialismo tiene la peculiaridad de arraigarse de forma irraciona suicida", "id": "1189045482502443009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188621743075872768"], "created_at": "2019-10-28T01:01:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 79, "like_count": 457, "quote_count": 5}, "author_id": "181144636", "text": "Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muches est\u00e9n festejando pero les digo la verdad, a m\u00ed esto es lo q m\u00e1s me preocupa de todo lo q est\u00e1 pasando ahora.", "id": "1188621743075872768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188968281908154374"], "created_at": "2019-10-28T23:58:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 232, "quote_count": 2}, "author_id": "228430527", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "text": "Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "id": "1188968281908154374"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188962571606470657"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/Umof3MYEzF", "expanded_url": "https://twitter.com/gelbard_moron/status/1188962571606470657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Umof3MYEzF", "media_key": "3_1188962564018966529"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/Umof3MYEzF", "expanded_url": "https://twitter.com/gelbard_moron/status/1188962571606470657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Umof3MYEzF", "media_key": "3_1188962567017897984"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/Umof3MYEzF", "expanded_url": "https://twitter.com/gelbard_moron/status/1188962571606470657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Umof3MYEzF", "media_key": "3_1188962569664520192"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 230, "username": "LucasGhi", "id": "187994187"}, {"start": 231, "end": 242, "username": "Kicillofok", "id": "2953955753"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.7413, "type": "Place", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 34, "tag": "Mor\u00f3n"}, {"start": 60, "end": 70, "tag": "industria"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:35:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "968857620865011717", "text": "Hoy empezamos a recorrer un #Mor\u00f3n y una provincia donde la #industria ser\u00e1 el motor de desarrollo y crecimiento. Las m\u00e1quinas de las f\u00e1bricas encienden la esperanza de un pa\u00eds con trabajo, de un pa\u00eds para todos y todas.\n@LucasGhi @Kicillofok https://t.co/Umof3MYEzF", "id": "1188962571606470657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189131623218008064"], "created_at": "2019-10-29T10:47:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "425057896", "text": "O transporte p\u00fablico me proporciona coisas como ouvir o seguinte di\u00e1logo: o cara ligou pra outro cara e perguntou se tem barata no jogo do bicho pq ele sonhou que matou uma barata e quando acordou realmente matou uma barata kkkkkkk ainda falou \u2018\u2019eu tenho chances\u2019\u2019", "id": "1189131623218008064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189153604676046848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Osornator", "id": "279156792"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "talphin1975", "id": "223067754"}]}, "in_reply_to_user_id": "279156792", "created_at": "2019-10-29T12:14:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207419850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189152302600462336"}], "text": "@Osornator @talphin1975 Coincido, ese precio no es para un tomo m\u00e1s peque\u00f1o, no tiene sentido.", "id": "1189153604676046848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189154830910218241"], "in_reply_to_user_id": "912299240982024192", "created_at": "2019-10-29T12:19:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "912299240982024192", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.9601, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.754, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189154784781189121"}], "text": "Tenha humildade para reconhecer que o PT se suicidou e a culpa n\u00e3o \u00e9 sua, mas vc estava pagando a conta do vel\u00f3rio. Erga a cabe\u00e7a e trabalhe conosco. Vc pode n\u00e3o acreditar em Deus, mas aceite que a vontade dele prevaleceu.\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\n\nDEUS ACIMA DE TODOS!!!", "id": "1189154830910218241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189048844467818496"], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/DbH790iIB0", "expanded_url": "https://twitter.com/qtf/status/1189048844467818496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DbH790iIB0", "media_key": "3_1189048832497201153"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 47, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T05:18:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 15, "like_count": 22, "quote_count": 6}, "author_id": "24200281", "text": "Se suicida en su domicilio, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas del exgobernador de Puebla... los primeros reportes indican que se quit\u00f3 la vida de un balazo en el h\u00edgado. https://t.co/DbH790iIB0", "id": "1189048844467818496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155082966884352"], "created_at": "2019-10-29T12:20:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "1075453394", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.7595, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "text": "Los anarquistas, desadaptados sociales y marxistas, dicen que se habrieron las anchas alamedas de las que hablaba el suicida Allende antes de volarse el mate, pero no dejan transitar a nadie por ella, Plop...", "id": "1189155082966884352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188872265955500037"], "created_at": "2019-10-28T17:36:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "854691511975464961", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}]}, "text": "En cuanto dicen que se \"suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez para que la Cristi hacienda al poder??????", "id": "1188872265955500037"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188952873788497920"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/VuIdTawH9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1188952873788497920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VuIdTawH9Y", "media_key": "16_1188952795325648896"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.3863, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4801, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4554, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.7726, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:57:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 3, "like_count": 254, "quote_count": 1}, "author_id": "1076971229515530241", "text": "Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bilh\u00e3o\n3 - Aquaman: $862M\n4 - Coringa: $852M\n5 - Batman vs Superman: $778M\n6 - Esquadr\u00e3o Suicida: $747M\n7 - Mulher Maravilha: $733M https://t.co/VuIdTawH9Y", "id": "1188952873788497920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189155412920152069"], "in_reply_to_user_id": "187250867", "created_at": "2019-10-29T12:21:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "187250867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189155411670327296"}], "text": "Eu olho meus entornos e vejo caminhos taciturnos e mesmo assim tento nutrir esperan\u00e7as.\nConsidero a enorme realidade, o presente \u00e9 t\u00e3o grande, n\u00e3o nos afastemos. N\u00e3o nos afastemos muito, vamos de m\u00e3os dadas como uma corrente onde somos os elos mais fortes.", "id": "1189155412920152069"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188961770846720001"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/y19PViBORO", "expanded_url": "https://cnn.it/348eG5z", "display_url": "cnn.it/348eG5z", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/10/28/operacion-al-baghdadi-isis-muerte-trump-siria-militar/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 17, "end": 36, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:32:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 4, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "author_id": "33884545", "text": "El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https://t.co/y19PViBORO", "id": "1188961770846720001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188970968687022082"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}, "in_reply_to_user_id": "20372050", "created_at": "2019-10-29T00:09:03.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "222260892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188970192287797248"}], "text": "@lobaoeletrico Indeed my brother.", "id": "1188970968687022082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189154784781189121"], "created_at": "2019-10-29T12:19:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "912299240982024192", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "text": "Se o Presidente Bolsonaro n\u00e3o o representa, n\u00e3o se preocupe. O PT n\u00e3o me representa desde 2003 e eu sobrevivi. Voc\u00ea tbm sobreviver\u00e1! Torcer contra ser\u00e1 um tiro no seu pr\u00f3prio p\u00e9.", "id": "1189154784781189121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189038291875717120"], "created_at": "2019-10-29T04:36:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "963517664", "text": "Cada 40 seg se suicida alguien en el mundo, y joden con algo as\u00ed, te das cuenta lo desinformadxs q estamos sobre la salud mental\ud83d\ude44", "id": "1189038291875717120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189153070648823808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Math_Hds", "id": "977249694295478274"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8094, "type": "Other", "normalized_text": "bvs"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.5541, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 213, "end": 214, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "in_reply_to_user_id": "977249694295478274", "created_at": "2019-10-29T12:12:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "441299957", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189149908290490369"}], "text": "@Math_Hds kkkkkkk eu falo bem de bvs at\u00e9 hj pq sou a maior putinha da dc existente \nat\u00e9 esquadr\u00e3o suicida eu defendi\n\nainda bem que a era dos refrescos chegou, viu? n aguentava mais ser a unica defendendo tudo da dc", "id": "1189153070648823808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188983251446226946"], "created_at": "2019-10-29T00:57:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "1227766477", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.369, "type": "Place", "normalized_text": "CAOS"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.3219, "type": "Place", "normalized_text": "ANARQU\u00cdA"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.2477, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}]}, "text": "El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMENCIAL y SUICIDA lo q est\u00e1 pasando. Ya no es lucha x ideolg\u00edas, es cosa de los demonios + abyectos metidos en la mente de gente al estilo de ISIS.\nQ tristeza", "id": "1188983251446226946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189046994918096897"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/JTT0mjmbBA", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T05:11:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "103803425", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/JTT0mjmbBA v\u00eda @revistaproceso", "id": "1189046994918096897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189149908290490369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cinti4soler", "id": "441299957"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.6445, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "in_reply_to_user_id": "441299957", "created_at": "2019-10-29T12:00:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977249694295478274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188907582381006849"}], "text": "@Cinti4soler \"s\u00f3 continuo assistindo pq sou putinha da dc\" kkkkk a frase que define todo f\u00e3", "id": "1189149908290490369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188918965982117890"], "created_at": "2019-10-28T20:42:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "482168645", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5901, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 195, "end": 203, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 225, "end": 233, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "Latinoamerica se suicida.\nSe suicida al luchar por la inequidad, quieren que se iguale la pobreza, no quieren trabajar.\nLos delincuentes del Foro de Sao Paulo, han sembrado la envidia y el odio.\nArgentina, Uruguay, Colombia, Venezuela, Cuba, Chile, consiguieron malos amantes.", "id": "1188918965982117890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188630469014892550"], "created_at": "2019-10-28T01:36:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 235, "quote_count": 3}, "author_id": "348784363", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "text": "A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "id": "1188630469014892550"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189140342081314816"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/REhuddXEus", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1189140342081314816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/REhuddXEus", "media_key": "3_1189140329095675904"}], "mentions": [{"start": 180, "end": 187, "username": "La_SER", "id": "43910684"}, {"start": 188, "end": 196, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 141, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Andr\u00e9s Mateos"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 176, "tag": "Depresi\u00f3nySuicidio"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:22:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "618094149", "text": "\u201cNo nos miramos a los ojos, no miramos al sufrimiento. No culpemos a nadie que se suicida. Hay detr\u00e1s una serie de causas\u201d. Juan Andr\u00e9s Mateos en la jornada #Depresi\u00f3nySuicidio de @La_SER @el_pais https://t.co/REhuddXEus", "id": "1189140342081314816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189149886853369856"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/lUUycU9jb6", "expanded_url": "https://www.abcradio.com.mx/abc-noticias/joven-discute-con-su-novia-le-dispara-en-la-cara-y-despues-se-suicida", "display_url": "abcradio.com.mx/abc-noticias/j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abcradio.com.mx/abc-noticias/joven-discute-con-su-novia-le-dispara-en-la-cara-y-despues-se-suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:00:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "722435797450776577", "text": "#Seguridad \ud83d\udea8 | Joven discute con su novia, le dispara en la cara y despu\u00e9s se #suicida\n\n- La mujer se debate entre la vida y la muerte -\n\nConoce los detalles aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/lUUycU9jb6", "id": "1189149886853369856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189150154936508417"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "judasperuano", "id": "1019434681597644800"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "papu19721", "id": "2792544719"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "in_reply_to_user_id": "1019434681597644800", "created_at": "2019-10-29T12:01:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "960943505601261568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189111891462897664"}], "text": "@judasperuano @papu19721 @malditaternura Ni el idiota que comento se defendi\u00f3.", "id": "1189150154936508417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189148877573836801"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/2S2vFme5vK", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:56:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "969234757", "text": "Excolaborador de Rafael Moreno Valle se suicida \u00b7 que no sabr\u00e1n ... \ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a https://t.co/2S2vFme5vK", "id": "1189148877573836801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189004739201159168"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/OAKlTW8qbn", "expanded_url": "https://www.eldinamo.cl/nacional/2019/10/28/guillermo-teillier-por-acusacion-constitucional-puede-que-se-pierda-en-el-parlamento-pero-no-en-las-calles/", "display_url": "eldinamo.cl/nacional/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldinamo.cl/nacional/Guillermo-Teillier-por-acusacion-constitucional-8220Puede-que-se-pierda-en-el-Parlamento-pero-no-en-las-calles8221-20191028-0018.html"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.7431, "type": "Person", "normalized_text": "Teillier"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:23:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1373, "reply_count": 811, "like_count": 2579, "quote_count": 260}, "author_id": "101614836", "text": "Irresponsable!!!!                          Teillier: \"Puede que la acusaci\u00f3n se pierda, pero no en las calles\": https://t.co/OAKlTW8qbn", "id": "1189004739201159168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189150309685301254"], "created_at": "2019-10-29T12:01:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546350994", "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 219, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "text": "A ver, yo lo de estas elecciones lo veo muy muy muy negro, pero intentando ser optimistas: con el peligro que hay de que salga la ultraderecha y habiendo mayor\u00eda de izquierdas en las elecciones pasadas, realmente el PSOE consentir\u00eda ir a elecciones otra vez +", "id": "1189150309685301254"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187922047193833472"], "created_at": "2019-10-26T02:41:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 12, "like_count": 1719, "quote_count": 17}, "author_id": "42419459", "text": "Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo en ese momento fall\u00f3 el sistema. \u00bfSiguen con la misma mentira de las c\u00e1maras? \u00bfNi pa inventar mejores mentiras les sirvi\u00f3 toda la plata que se robaron?", "id": "1187922047193833472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189137588642369541"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/I2OBILu5Ic", "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermehowes/status/1189137588642369541/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I2OBILu5Ic", "media_key": "3_1189137570371964929"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Francis42913322", "id": "859396997132013568"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.5234, "type": "Other", "normalized_text": "HienasDeToga"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 75, "tag": "HienasDeToga"}]}, "in_reply_to_user_id": "859396997132013568", "created_at": "2019-10-29T11:11:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "108444567", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189092308026908673"}], "text": "@Francis42913322 Cada idiota tem um trouxa que lhe represente\n#HienasDeToga https://t.co/I2OBILu5Ic", "id": "1189137588642369541"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188846296817438720"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/sP97vdYxS8", "expanded_url": "https://www.marcvidal.net/blog/2019/10/28/robots-en-el-sector-turistico-riesgo-u-oportunidad", "display_url": "marcvidal.net/blog/2019/10/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.marcvidal.net/blog/2019/10/28/robots-en-el-sector-turistico-riesgo-u-oportunidad"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "EPA"}, {"start": 234, "end": 239, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-28T15:53:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "author_id": "9974322", "text": "Las cifras de la EPA pasaron desapercibidas la semana pasada. Aqu\u00ed el paro dobla a la media europea y se sigue sin contemplar, por ejemplo, como va a afectar la robotizaci\u00f3n al sector que supone la quinta parte del mercado laboral en Espa\u00f1a es suicida.\n\nhttps://t.co/sP97vdYxS8", "id": "1188846296817438720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189146333250240517"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/YeiOS2bwBs", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fkPH", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fkPH"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "Khashoggi"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:45:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 193, "like_count": 328, "quote_count": 19}, "author_id": "30070288", "text": "Bolsonaro se re\u00fane com pr\u00edncipe saudita, acusado de matar Khashoggi https://t.co/YeiOS2bwBs", "id": "1189146333250240517"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189147269880303616"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/JRxaGV5hbl", "expanded_url": "https://twitter.com/javiergon56/status/1189147269880303616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JRxaGV5hbl", "media_key": "3_1189147180583530499"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9562, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Batista"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.9021, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:49:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "94605139", "text": "29 de octubre de 1957: Se suicida en Caracas, Juan Batista, dirigente deportivo, miembro de la directiva del Caracas desde la \u00e9poca del Cervecer\u00eda https://t.co/JRxaGV5hbl", "id": "1189147269880303616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189141594458513409"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SunHailin2", "id": "1060686790871240710"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "chimpun", "id": "21905191"}]}, "in_reply_to_user_id": "1060686790871240710", "created_at": "2019-10-29T11:27:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1126250479338643456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189141357471748097"}], "text": "@SunHailin2 @chimpun Gracias por responder\n\nPerd\u00f3n, se me hab\u00eda pasado esta \ud83d\ude05 mucha gente ya jajajaja", "id": "1189141594458513409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188878380420067331"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}]}, "in_reply_to_user_id": "209780362", "created_at": "2019-10-28T18:01:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "author_id": "941227658754404353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188726334148825088"}], "text": "@MashiRafael Ah\u00ed est\u00e1n las concecuencias del S\u00cd que fue denunciado en su momento por muchos medios y lideres pol\u00edticos. Ahora, a sufrir las malas decisiones promovidas por el odio, revanchismo, ignorancia, maldad, corrupci\u00f3n. Fuera Moreno antes de llegar a privatizaci\u00f3n suicida. !", "id": "1188878380420067331"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189033988998029312"], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/v7w2lbIw32", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1189033988998029312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v7w2lbIw32", "media_key": "3_1189033964725555200"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 51, "end": 66, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}]}, "created_at": "2019-10-29T04:19:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "author_id": "894401356689231877", "text": "\u201cEsquadr\u00e3o Suicida ir\u00e1 se conectar com o Batman de Robert Pattinson? Estou confuso porque alguns filmes s\u00e3o conectados e outros n\u00e3o.\u201d\n\n\u201cSim, assim como nos quadrinhos.\u201d https://t.co/v7w2lbIw32", "id": "1189033988998029312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188942256939720704"], "created_at": "2019-10-28T22:14:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 4, "like_count": 267, "quote_count": 9}, "author_id": "261939427", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.601, "type": "Other", "normalized_text": "el suicidio y"}]}, "text": "Estoy leyendo un libro sobre \"el suicidio y los medios de comunicaci\u00f3n\" y me parece que lo exponen tan bien que me gustar\u00eda hacer un hilo para se\u00f1alar ciertos mitos acerca de \u00e9ste fen\u00f3meno.", "id": "1188942256939720704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188914770310848512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LadyMouse79", "id": "1155011215564967936"}]}, "in_reply_to_user_id": "1155011215564967936", "created_at": "2019-10-28T20:25:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "957181841282396160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188894991004917767"}], "text": "@LadyMouse79 \u00c8 la tipica strategia suicida della sinistra. Sono famosi nel mondo!", "id": "1188914770310848512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189142340021227521"], "in_reply_to_user_id": "2736250481", "created_at": "2019-10-29T11:30:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2736250481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189134000201388034"}], "text": "@J78827049 Una pista m\u00e1s podr\u00eda ser?", "id": "1189142340021227521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189136772569194496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "VSamouco", "id": "21259891"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "pedrojscunha", "id": "17087110"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "Dmarques1988", "id": "23831959"}]}, "in_reply_to_user_id": "21259891", "created_at": "2019-10-29T11:07:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2515657172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189134515769434112"}], "text": "@VSamouco @pedrojscunha @Dmarques1988 E tantos ou mais. Mas como n\u00e3o d\u00e1 golo \"directamente\", \u00e9 menosprezado.", "id": "1189136772569194496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189133108785881089"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tanoproductor", "id": "171110904"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4954, "type": "Person", "normalized_text": "Santa"}]}, "in_reply_to_user_id": "171110904", "created_at": "2019-10-29T10:53:20.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "138039861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189132667381567488"}], "text": "@tanoproductor \u201cSanta is coming to town\u201d", "id": "1189133108785881089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188905320023764993"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_najoutt", "id": "2986514381"}]}, "in_reply_to_user_id": "2986514381", "created_at": "2019-10-28T19:48:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1577765156", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188785918565584896"}], "text": "@_najoutt que jeito", "id": "1188905320023764993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188836779446677507"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/uqnZM6RENF", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1188427459227738113", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 172, "probability": 0.8393, "type": "Person", "normalized_text": "MAYOR NIVEL"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.3759, "type": "Place", "normalized_text": "GARCIA"}]}, "created_at": "2019-10-28T15:15:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "311214264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188427459227738113"}], "text": "\u00bfQUE EST\u00c1 TRAMANDO\nLA TRAIDORA VALENZUELA\nPARA EMBARRAR AL PRESIDENTE\nGARCIA? \u00bfQUE BARATA NO SABIA\nNADA (Asi no se cae el \u201cacuerdo\u201d)\nY QUE FUE UN FUNCIONARIO DE \nMAYOR NIVEL QUIEN MAND\u00d3 \nEL SOBORNO A GARCIA EN \n\u201cLONCHERAS\u201d?\ud83d\ude04\n\n\u00a1MISERABLE LOCA FANTASIOSA\nSIRVIENTA DEL GOLPISTA! https://t.co/uqnZM6RENF", "id": "1188836779446677507"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186105893122969600"], "in_reply_to_user_id": "73483493", "created_at": "2019-10-21T02:24:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "author_id": "73483493", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186105890803453952"}], "text": "Os arautos vao ate escolas de tradi\u00e7\u00e3o catolica e junto com a dire\u00e7\u00e3o selecionam um grupo pequeno de tres ou quatro alunos normalmente dois alunos problematicos e dois alunos com boas notas, normalmente de familias de pais separados.", "id": "1186105893122969600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189026958308528129"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/jf76SUwvdm", "expanded_url": "https://twitter.com/ColombiaKunk/status/1189026958308528129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jf76SUwvdm", "media_key": "3_1189026955980627974"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 133, "username": "ervadraminha", "id": "899808738"}]}, "created_at": "2019-10-29T03:51:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1150523803740594177", "text": "Essa \u00e9 pra minha m\u00e3e e minha namorada que n\u00e3o desistiram nem cansaram de mim enquanto eu tava no crack pra pegar mestre @ervadraminha S2 https://t.co/jf76SUwvdm", "id": "1189026958308528129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189129769109151745"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/iZ3FA1E16T", "expanded_url": "http://bit.ly/2OK5EHI", "display_url": "bit.ly/2OK5EHI"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/02UBoWjrr7", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1189129769109151745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/02UBoWjrr7", "media_key": "3_1189129766412214274"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 209, "username": "goyosalazar", "id": "54451983"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 195, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Salazar"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 218, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:40:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "147589125", "text": "\"Frente al desesperado reclamo de los trabajadores venezolanos se planta un Estado cuyos descocados conductores llevan veinte a\u00f1os de rumbo suicida\". Lea m\u00e1s de nuestra columnista Gregorio Salazar @goyosalazar #Opini\u00f3n https://t.co/iZ3FA1E16T https://t.co/02UBoWjrr7", "id": "1189129769109151745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189141987561267200"], "in_reply_to_user_id": "30403976", "created_at": "2019-10-29T11:28:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "30403976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189141453634723840"}], "text": "aqui em portugal s\u00f3 sa\u00ed com um cara de aplicativo at\u00e9 hoje. ele era portugu\u00eas e meio nerd. ficou o encontro todo dizendo que sabia hackear as c\u00e2meras dos computadores das pessoas e que fazia isso por divers\u00e3o \ud83e\udd70\n\ne eu: meua migo voc\u00ea sabe que isso \u00e9 errado ou \n\ne ele: mas \u00e9 fixe", "id": "1189141987561267200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189085693928263680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JosPastr", "id": "497825722"}]}, "in_reply_to_user_id": "497825722", "created_at": "2019-10-29T07:44:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "880423261615599616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189080141558886400"}], "text": "@JosPastr Est\u00e1n pasados de vueltas . En una especie de psicosis colectiva de la cual no tienen intenci\u00f3n de volver .", "id": "1189085693928263680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188793090221494274"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.3831, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchners"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "174818242", "created_at": "2019-10-28T12:22:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "162523935", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188792488762454018"}], "text": "@leandroruschel A investiga\u00e7\u00e3o conduzida pelo procurador que se \"suicidou\" apontava para os Kirchners como envolvidos nos atentatos terroristas na Argentina. Todo mundo parece ter esquecido!", "id": "1188793090221494274"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188801677094260737"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hTCXSILdH9", "expanded_url": "https://twitter.com/bdellarosaluxo/status/1188801677094260737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTCXSILdH9", "media_key": "3_1188801671381557249"}]}, "created_at": "2019-10-28T12:56:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 69, "like_count": 748, "quote_count": 7}, "author_id": "882982306197196800", "text": "Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra atacada e, em sequ\u00eancia, o cliente se matou\nUma domme foi estuprada\nTempos loucos...\n\nEnt\u00e3o, por enquanto, apenas conhecidos / indicados\n\nSeguran\u00e7a em 1\u00b0 lugar! https://t.co/hTCXSILdH9", "id": "1188801677094260737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189140702531391488"], "in_reply_to_user_id": "222502534", "created_at": "2019-10-29T11:23:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222502534", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189140700568440833"}], "text": "Mi ejemplo m\u00e1s obvio es que hizo unas p\u00e1ginas de un especial en la serie de Harley Quinn del nu52, y es la versi\u00f3n m\u00e1s realista de ese traje, con proporciones razonables y todo. Es la mitad de lo que us\u00e9 para mi cosplay de esa etapa.", "id": "1189140702531391488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189139793680187394"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/nxJH9dtOoP", "expanded_url": "https://twitter.com/gurjoseba/status/1189139793680187394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nxJH9dtOoP", "media_key": "3_1189139787246120960"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 92, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00e9rez Martin-Parapar"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.4269, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalajara"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "Garc\u00eda Morato"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "Ju-52"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "Morata"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.594, "type": "Place", "normalized_text": "Taju\u00f1a"}, {"start": 223, "end": 231, "probability": 0.6364, "type": "Other", "normalized_text": "Fiat CR32"}]}, "in_reply_to_user_id": "2487831701", "created_at": "2019-10-29T11:19:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2487831701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189139243945398272"}], "text": "Siguen llegando refuerzos a los republicanos, la 66 Brigada a Lister, de P\u00e9rez Martin-Parapar.(foto de Memoria Guadalajara)\nHoy es el d\u00eda de Garc\u00eda Morato, los Ju-52, salen a bombardear Morata de Taju\u00f1a, escoltados por los Fiat CR32 https://t.co/nxJH9dtOoP", "id": "1189139793680187394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188757260685717505"], "in_reply_to_user_id": "1125062429614981120", "created_at": "2019-10-28T09:59:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125062429614981120", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "revolta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188756469904302081"}], "text": "\"L\u2019ocell de la revolta\", primera parte.\n\nUna chica ha sobrevivido a dos concursos letales televisados. Ella desaf\u00eda a las autoridades y \u00e9stas arrasan su entorno. Los supervivientes se re\u00fanen con un grupo humano que vive como topos. Escalada de tensi\u00f3n y batalla medi\u00e1tica.", "id": "1188757260685717505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189140297923649542"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alejanrueda16", "id": "2667949691"}]}, "in_reply_to_user_id": "2667949691", "created_at": "2019-10-29T11:21:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2676194751", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189140197239341059"}], "text": "@alejanrueda16 Voy a seguir pensando que no", "id": "1189140297923649542"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188855687583064064"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 169, "probability": 0.7498, "type": "Person", "normalized_text": "Cuquito"}]}, "in_reply_to_user_id": "962071329036890113", "created_at": "2019-10-28T16:30:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2648567151", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188846231692419075"}], "text": "@ps_cianciarulo @portalmvd Ser\u00e1 que la gente es tan suicida?? El mensaje es para los dirigentes.  Y creo que lo est\u00e1n leyendo muy bien. No creo que todos voten al Cuquito. Es un salto al vac\u00edo.", "id": "1188855687583064064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188962418615037952"], "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/RY3ZX8MEIB", "expanded_url": "https://twitter.com/yungmonsterx/status/1188962418615037952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RY3ZX8MEIB", "media_key": "3_1188962400747360256"}, {"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/RY3ZX8MEIB", "expanded_url": "https://twitter.com/yungmonsterx/status/1188962418615037952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RY3ZX8MEIB", "media_key": "3_1188962400747347969"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:35:05.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 10, "like_count": 440, "quote_count": 75}, "author_id": "1111745948", "text": "\ud83e\udd75 https://t.co/RY3ZX8MEIB", "id": "1188962418615037952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188932477659815936"], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ak5X48I0ne", "expanded_url": "https://t.co/ak5X48I0ne", "display_url": "t.co/ak5X48I0ne"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 111, "end": 138, "probability": 0.3127, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSaltimbanqui\nMamon"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:36:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "author_id": "800715400828751872", "text": "30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSaltimbanqui\nMamon del suicida\nY nunca aprendi\u00f3 a hilvanar una frase que concuerde.\nPobre hombre cree saber todo y al final no sabe Nada. https://t.co/ak5X48I0ne", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "id": "1188932477659815936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189130927173259264"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/lTEZQY7iYb", "expanded_url": "https://www.facebook.com/augustodefranco/posts/2852821681416678", "display_url": "facebook.com/augustodefranc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/augustodefranco/posts/2852821681416678/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 39, "end": 62, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Pinheiro da Fonseca"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "S. Paulo"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:44:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "25673896", "text": "Bolsonaro planeja um golpe de Estado?\n\nJoel Pinheiro da Fonseca, Folha de S. Paulo (29/10/2019)\n\nDiscurso do presidente e de seu n\u00facleo ideol\u00f3gico encoraja del\u00edrios\n\nN\u00e3o h\u00e1 d\u00favida sobre a posi\u00e7\u00e3o de Jair... https://t.co/lTEZQY7iYb", "id": "1189130927173259264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189138059448729600"], "in_reply_to_user_id": "205478935", "created_at": "2019-10-29T11:13:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205478935", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5711, "type": "Person", "normalized_text": "Shelby"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6473, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5427, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189137854846377985"}], "text": "Eu t\u00f4 chocada em como a fam\u00edlia Shelby \u00e9 estragada. Finn o maior est\u00fapido da fam\u00edlia e Michael o traidor", "id": "1189138059448729600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189084405664571392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "uminopoli", "id": "409048614"}]}, "in_reply_to_user_id": "409048614", "created_at": "2019-10-29T07:39:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "83865444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189076830021738497"}], "text": "@uminopoli Lei non \u00e8 lucido. Chi dice \"urne\" oggi, o \u00e8 di destra o \u00e8 folle suicida. L'Umbria non \u00e8 bastata, pare. Bisogna regalargli l'Italia tutta intera, e pure contravvenendo al dettato costituzionale!", "id": "1189084405664571392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189053869088747520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RafaPardo2016", "id": "226268983"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.7849, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "in_reply_to_user_id": "226268983", "created_at": "2019-10-29T05:38:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "466572284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189049722893471747"}], "text": "@RafaPardo2016 @lenadenisse Eso dec\u00eds ahora... O te haces kirchnerista o ven\u00eds a mi partido", "id": "1189053869088747520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188871819027193857"], "created_at": "2019-10-28T17:35:04.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "2330832187", "text": "D\u00e9couvrant le po\u00e8me qu'elle avait inspir\u00e9, la muse se suicida.", "id": "1188871819027193857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188757728602263553"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cap_Simbad", "id": "201852989"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}]}, "in_reply_to_user_id": "201852989", "created_at": "2019-10-28T10:01:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112355411485691909", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188652714361790464"}], "text": "@Cap_Simbad @Gustavo__Olmos Buendia ahora a pelear entre ellos los cuatro a\u00f1os si es que no se suicida ninguno", "geo": {"place_id": "00a8d523465806f4"}, "id": "1188757728602263553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189136553093795840"], "in_reply_to_user_id": "2736250481", "created_at": "2019-10-29T11:07:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1126250479338643456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189136422369972224"}], "text": "@YagoPKMN Ostia tienes imaginaci\u00f3n jajaja\n\nPero no es esa", "id": "1189136553093795840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188807006016147456"], "created_at": "2019-10-28T13:17:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "197666435", "text": "Parei pra analisar esse ano e:\n- comecei com minha gata perdida\n- troquei de conta no trabalho e fui pra uma que me deixou infeliz\n- minha m\u00e3e tentou se suicidar e minha irm\u00e3 mais nova entrou em depress\u00e3o\n- meu ex tamb\u00e9m e agora terminamos\n- n\u00e3o fiz a viagem dos meus sonhos", "id": "1188807006016147456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189135788522528773"], "in_reply_to_user_id": "1126250479338643456", "created_at": "2019-10-29T11:03:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1126250479338643456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189135565108719616"}], "text": "@YagoPKMN Va, la primera pista: poned el foco en lo dicho en el enunciado (me parezco a mis antiguos profesores, mierda)", "id": "1189135788522528773"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189135315925110784"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/pUrtQv6p5G", "expanded_url": "http://mtr.cool/pwvaobcfca", "display_url": "mtr.cool/pwvaobcfca"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:02:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "19963197", "text": "\"Entonces \u00e9l se levant\u00f3, empez\u00f3 a estirar y hacer las sentadillas\u201d. https://t.co/pUrtQv6p5G", "id": "1189135315925110784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188662036978372608"], "created_at": "2019-10-28T03:41:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "950517900623925249", "text": "En tres meses le diagnostican alguna enfermedad terminal a Fern\u00e1ndez\ud83e\udd23", "id": "1188662036978372608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189111085670043649"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HeraldoMoreira", "id": "33897138"}]}, "in_reply_to_user_id": "33897138", "created_at": "2019-10-29T09:25:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "816480121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188985884932214786"}], "text": "@HeraldoMoreira \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d", "id": "1189111085670043649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189125602802130944"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wABGwxHhmp", "expanded_url": "http://zpr.io/tqdn3", "display_url": "zpr.io/tqdn3", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580989196889571329/rJbJwUpw?format=jpg&name=orig", "width": 615, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580989196889571329/rJbJwUpw?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bolsonaro se re\u00fane com pr\u00edncipe saudita acusado de mandar matar jornalista", "description": "Em viagem ao Oriente M\u00e9dio, o presidente Jair Bolsonaro (PSL) firmou acordos com os Emirad...", "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/10/29/bolsonaro-se-reune-com-principe-saudita-acusado-de-mandar-matar-jornalista.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:23:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 63, "like_count": 180, "quote_count": 15}, "author_id": "70799317", "text": "Bolsonaro se re\u00fane com pr\u00edncipe saudita acusado de mandar matar jornalista https://t.co/wABGwxHhmp", "id": "1189125602802130944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189018874202726400"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/CSxccWVxxS", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1188980081407995904", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 166, "end": 180, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNavaGuibert"}, {"start": 230, "end": 231, "probability": 0.3069, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 165, "end": 181, "tag": "LuisNavaGuibert"}, {"start": 229, "end": 232, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-29T03:19:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188980081407995904"}], "text": "los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investigaciones. Dizquen se sienten calumniados por #LuisNavaGuibert, asesor \u00edntimo de las cochinadas y rater\u00edas de #AG. https://t.co/CSxccWVxxS", "id": "1189018874202726400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188963123706900481"], "created_at": "2019-10-28T23:37:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "author_id": "232695523", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.9275, "type": "Other", "normalized_text": "Masterchef"}]}, "text": "Recorde fanfic:\n\"minha filha se suicidou em 13 de junho por causa do Bolsonaro, e na semana seguinte estou comentando Masterchef de boas\"", "id": "1188963123706900481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188990752635981824"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Q9sAOtTS6z", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-pilar-nores-e-hijos-denuncian-a-luis-nava-por-presunta-calumnia-y-difamacion-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/alan-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-pilar-nores-e-hijos-denuncian-a-luis-nava-por-presunta-calumnia-y-difamacion-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6124, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7771, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:27:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 28, "like_count": 42, "quote_count": 10}, "author_id": "1616146872", "text": "Pilar Nores e hijos de Alan Garc\u00eda denuncian a Luis Nava por presunta calumnia y difamaci\u00f3n\n\nhttps://t.co/Q9sAOtTS6z", "id": "1188990752635981824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189072728915140608"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/rHiHJnudOB", "expanded_url": "https://abarloventoinforma.com/2019/10/28/se-suicida-ex-director-de-notarias-de-moreno-valle/", "display_url": "abarloventoinforma.com/2019/10/28/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T06:53:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104725736", "text": "Se suicida ex director de notar\u00edas de Moreno Valle https://t.co/rHiHJnudOB", "id": "1189072728915140608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189118615523606528"], "created_at": "2019-10-29T09:55:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "872528693209550848", "text": "J\u00e1 matou, j\u00e1 roubou, j\u00e1 usou drogas, OK!! \nMas se voc\u00ea entrou para igreja hoje, n\u00e3o julga os jovens n\u00e3o, p\u00f4s voc\u00ea j\u00e1 fez no seu passado. N\u00e3o queira ser melhor que ningu\u00e9m s\u00f3 pq voc\u00ea est\u00e1 na igreja hoje. \n \nAo inv\u00e9s de julgar, ora ou chama para ir na igreja! \ud83d\udc9a", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "id": "1189118615523606528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188880962261794816"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-10-28T18:11:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 15, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "author_id": "333492770", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 194, "end": 205, "probability": 0.5859, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.4603, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188879746739986433"}], "text": "@MijaelGLP Adelante Mijael, la lucha contra las ansias de tomar el poder a manos de los rojos caviares anti-mineras es grande, evitar que logren su so\u00f1ada \"asamblea constituyente\" y tumbarse la Constituci\u00f3n del 93, es deber de todos los peruanos que no queremos un modelo Castro-Chavista.", "id": "1188880962261794816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188811354121134082"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/KjwuwNslfv", "expanded_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana", "display_url": "papageno.es/variaciones-es\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=orig", "width": 1880, "height": 1253}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a.", "description": "Variaciones estacionales del suicidio en Espa\u00f1a Despu\u00e9s de analizar durante a\u00f1os datos estad\u00edsticos sobre suicidios, llegu\u00e9 a algunas conclusiones que comparto con ustedes: Las entidades que public\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 98, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-28T13:34:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "791686041510051840", "text": "Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a. https://t.co/KjwuwNslfv v\u00eda @EsPapageno", "id": "1188811354121134082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188988102565605376"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/x29RHOaNP2", "expanded_url": "https://twitter.com/felixorbit/status/1094262308518297602/video/1", "display_url": "twitter.com/felixorbit/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.412, "type": "Organization", "normalized_text": "ot9"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:17:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 1, "like_count": 308, "quote_count": 7}, "author_id": "3161180747", "text": "a gente nunca vai ter uma vers\u00e3o ot9 puta que pariu vai se foder \n\nhttps://t.co/x29RHOaNP2", "id": "1188988102565605376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189058643028795392"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/rR9BfWlHy3", "expanded_url": "https://twitter.com/Tulymong/status/1188885442403454977", "display_url": "twitter.com/Tulymong/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T05:57:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "356976821", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188885442403454977"}], "text": "\" Amanh\u00e3 vamos ouvir na r\u00e1dio que um jovem se enforcou\" essa cota sabe das coisas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/rR9BfWlHy3", "id": "1189058643028795392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188958357769596928"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZiGFoKUPUe", "expanded_url": "https://twitter.com/RedLopezDiaz/status/1188958357769596928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZiGFoKUPUe", "media_key": "3_1188958352207859713"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 273, "username": "JornadaOriente", "id": "184740401"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 48, "probability": 0.4808, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas de Angel\u00f3polis"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.6186, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8426, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 157, "end": 175, "probability": 0.5179, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 127, "tag": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:18:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 48, "like_count": 151, "quote_count": 6}, "author_id": "1153810906138238976", "text": "Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #Puebla durante la administraci\u00f3n de Rafael Moreno Valle y separado de su cargo en 2018 por investigaci\u00f3n en usurpaci\u00f3n de patentes. Foto @JornadaOriente https://t.co/ZiGFoKUPUe", "id": "1188958357769596928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189104647132319745"], "in_reply_to_user_id": "1891129063", "created_at": "2019-10-29T09:00:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1891129063", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 274, "tag": "Depresi\u00f3nysuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189102277400977408"}], "text": "El caso de Finlandia, que logr\u00f3 reducir dr\u00e1sticamente las tasas de suicidio, demuestra que el suicidio no se puede enfrentar solo enfoc\u00e1ndose en el suicida, sino en la sociedad que genera gran parte de las causas que llevan a la depresi\u00f3n y al suicidio.\n\n#Depresi\u00f3nysuicidio", "id": "1189104647132319745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188901590687768578"], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/2SAz5HLASC", "expanded_url": "https://twitter.com/populares/status/1188901590687768578/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2SAz5HLASC", "media_key": "13_1188900924137324544"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 159, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 173, "probability": 0.9094, "type": "Place", "normalized_text": "Tenerife"}]}, "created_at": "2019-10-28T19:33:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 18, "like_count": 180, "quote_count": 1}, "author_id": "20509689", "text": "\u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de los m\u00e1s j\u00f3venes\".\n\n\u21aa\ufe0f @pablocasado_ desde Tenerife https://t.co/2SAz5HLASC", "id": "1188901590687768578"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187818978225336320"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/zUYFSmWRor", "expanded_url": "http://rviv.ly/VzPH3U", "display_url": "rviv.ly/VzPH3U"}]}, "created_at": "2019-10-25T19:51:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "text": "Detecci\u00f3n de la conducta suicida: factores de riesgo https://t.co/zUYFSmWRor", "id": "1187818978225336320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188546283881074690"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/TfFHFQDTux", "expanded_url": "https://twitter.com/AFPespanol/status/1188161370056884224", "display_url": "twitter.com/AFPespanol/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 128, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 220, "end": 235, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 168, "end": 179, "probability": 0.5161, "type": "Organization", "normalized_text": "France Press"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 48, "tag": "Peru"}]}, "created_at": "2019-10-27T20:01:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "38064007", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188161370056884224"}], "text": "Resulta q en el extranjero nadie dice q en #Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea haya una DICTADURA CAVIAR CASTROCHAVISTA, sino q r\u00e9gimen de @MartinVizcarraC \"es un gobierno de derecha\". Y lo dice France Press, q simpatizaba bastante con el suicida @AlanGarciaPeru \ud83d\udc37, ni m\u00e1s ni menos. \u00bfC\u00d3MO LES QUED\u00d3 EL OJO? https://t.co/TfFHFQDTux", "id": "1188546283881074690"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189109694339649536"], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/dWGqg0CGlU", "expanded_url": "http://zpr.io/tqJNW", "display_url": "zpr.io/tqJNW", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lastampa.it/topnews/primo-piano/2019/10/29/news/trizzino-m5s-siamo-almeno-in-50-ora-serve-un-congresso-e-restiamo-con-la-sinistra-1.37804095/"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:20:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "29416653", "text": "Il deputato pentastellato guida la fronda: \u00abIndietro non si torna, mi spaventa la Meloni. Tra qualche mese l\u2019area progressista sar\u00e0 senza confini\u00bb.\n\nhttps://t.co/dWGqg0CGlU", "id": "1189109694339649536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189074094773407751"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/GmO8qeCfIM", "expanded_url": "https://esquire.ru/articles/132704-bi-bi-si-tatu-model-zombi-boy-mog-umeret-v-rezultate-neschastnogo-sluchaya-a-ne-suicida/", "display_url": "esquire.ru/articles/13270\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pravilamag.ru/news/society-news/29-10-2019/132704-bi-bi-si-tatu-model-zombi-boy-mog-umeret-v-rezultate-neschastnogo-sluchaya-a-ne-suicida/"}]}, "created_at": "2019-10-29T06:58:50.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "163060799", "text": "\u041f\u043e \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0438, \u043e\u043d \u043c\u043e\u0433 \u0443\u043f\u0430\u0441\u0442\u044c \u0441 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043b \u0431\u0430\u043b\u043a\u043e\u043d\u0430, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u043b\u044e\u0431\u0438\u043b \u0441\u0438\u0434\u0435\u0442\u044c, \u043f\u043e\u043a\u0430 \u043a\u0443\u0440\u0438\u0442.\n\nhttps://t.co/GmO8qeCfIM", "id": "1189074094773407751"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189078530233118722"], "created_at": "2019-10-29T07:16:28.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 76, "like_count": 292, "quote_count": 7}, "author_id": "415835216", "text": "Hanno gi\u00e0 assegnato un giorno del calendario a Mario Draghi?\n\nChiedo", "id": "1189078530233118722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189110876550230016"], "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/zO2xge7NGE", "expanded_url": "https://twitter.com/juan_amorin/status/1189110876550230016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zO2xge7NGE", "media_key": "3_1189024867984777218"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}, {"start": 177, "end": 192, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 193, "tag": "CronicaAnunciada"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:25:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 368, "like_count": 209, "quote_count": 52}, "author_id": "117660336", "text": "ELECCIONES | Patricia Bullrich asegur\u00f3 que est\u00e1 viendo c\u00f3mo insertarse en el mundo laboral tras la derrota electoral.\n\n\u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s? \u00bfD\u00f3nde la imaginas trabajando? Te leemos en #CronicaAnunciada https://t.co/zO2xge7NGE", "id": "1189110876550230016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189116299143712769"], "entities": {"mentions": [{"start": 240, "end": 250, "username": "MiRadiols", "id": "3068085533"}, {"start": 251, "end": 266, "username": "RobertoMiradio", "id": "368138209"}, {"start": 267, "end": 277, "username": "hgfabrega", "id": "532395481"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.791, "type": "Organization", "normalized_text": "RRSS"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "LaSerena"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "LaSerena"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:46:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "51448185", "text": "Desde las RRSS no se dimensiona pero el desastre qu\u00e9 hay en #LaSerena es mil veces peor al de los primeros d\u00edas de crisis, esta la caga! no dejaron sem\u00e1foro en pie, parece un campo de batalla, no vayan al centro, me doli\u00f3 la guata de pena. @MiRadiols @RobertoMiradio @hgfabrega", "id": "1189116299143712769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188982403420868608"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/xcDbKrin90", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaEnAccion/status/1188982403420868608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xcDbKrin90", "media_key": "3_1188982393958481920"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/xcDbKrin90", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaEnAccion/status/1188982403420868608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xcDbKrin90", "media_key": "3_1188982393958477825"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "PazParaChile"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 120, "tag": "PazParaChile"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:54:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1642, "reply_count": 1795, "like_count": 5283, "quote_count": 358}, "author_id": "59145115", "text": "Necesitamos que todos escuchen el llamado a condenar la violencia y se sumen para alcanzar cuanto antes la #PazParaChile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/xcDbKrin90", "id": "1188982403420868608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189009556044767232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TerceraDerivada", "id": "1115200470"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "javiermacaya", "id": "68051319"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Ejercito_Chile", "id": "105197626"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "min_interior", "id": "1092040621"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "mindefchile", "id": "511949122"}]}, "in_reply_to_user_id": "1115200470", "created_at": "2019-10-29T02:42:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262492142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188954166074445824"}], "text": "@TerceraDerivada @javiermacaya @Ejercito_Chile @Carabdechile @min_interior @mindefchile De hecho, una vez salieron a la calle y ellos destruyeron la moneda (la bombardearon para ser m\u00e1s precisos)", "id": "1189009556044767232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189004028258242560"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "created_at": "2019-10-29T02:20:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "261939427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189002632632963074"}], "text": "21. \"Si la persona recibe amor no se suicida\": no basta y romantizar al amor como forma de terapia es riesgoso.", "id": "1189004028258242560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189002632632963074"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "created_at": "2019-10-29T02:14:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "261939427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189002096407912448"}], "text": "20. \"Si se desaf\u00eda a un suicida no lo hace\": esto es un acto irresponsable ya que se trata de una persona vulnerable rn situaci\u00f3n de crisis, cuyos mecanismos de adaptaci\u00f3n no funcionaron hasta el momento.", "id": "1189002632632963074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188994737480581121"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "created_at": "2019-10-29T01:43:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "261939427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188992710990008320"}], "text": "14. \"Son personas peligrosas porque as\u00ed como atentan hacia s\u00ed mismas pueden atentar contra otto\": el suicidio es un acto de autoagresion. Cuando suceden casos de suicidio ampliado (un homicida/suicida) hay otras implicancias, como depresiones psic\u00f3ticas o cr\u00edmenes pasionales", "id": "1188994737480581121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188960977385078784"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "created_at": "2019-10-28T23:29:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "261939427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188960250436689921"}], "text": "12. \"acercarse a una persona en crisis suicida sin la debida preparaci\u00f3n - solo mediante el sentido com\u00fan - es perjudicial y se pierde el tiempo para su abordaje adecuado\": al tener actitud de escucha uno ya inicia la prevenci\u00f3n.", "id": "1188960977385078784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188957400897916930"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "created_at": "2019-10-28T23:15:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "261939427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188957146878218242"}], "text": "8. \"Todo el que se suicida es un enfermo mental\": de nuevo, no son sin\u00f3nimos.", "id": "1188957400897916930"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188957146878218242"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "created_at": "2019-10-28T23:14:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "261939427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188955460226994177"}], "text": "7. \"Todo el que se suicida est\u00e1 deprimido\": se tiende a hacer sin\u00f3nimo al suicidio y la depresi\u00f3n cuando no es as\u00ed. Aunque toda persona deprimida tiene posibilidad de realizar un intento, no todos presentan este desajuste.", "id": "1188957146878218242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188955460226994177"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "created_at": "2019-10-28T23:07:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "261939427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188953130542731264"}], "text": "6. \"Todo el que intente un suicidio estar\u00e1 en peligro toda la vida\" : esto justifica las sobreproteccion nada m\u00e1s. Una crisis suicida dura d\u00edas, horas, semanas. Lo m\u00e1s importante es la prevenci\u00f3n.", "id": "1188955460226994177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188953130542731264"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "created_at": "2019-10-28T22:58:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "261939427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188950278172745728"}], "text": "5. \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\": Casi la mitad de los que consumaron un suicido lo hicieron los 3 meses posteriores a la crisis emocional. Cuando todos cre\u00edan que el peligro hab\u00eda desaparecido.", "id": "1188953130542731264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189119685406539776"], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/G7b6cKqD3R", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/10/28/bombero-atrapa-en-el-aire-a-mujer-suicida-que-se-arrojo-de-un-cuarto-piso-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/10/28/bom\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357050985", "text": "El equipo de bomberos decidi\u00f3 preparase para una ca\u00edda de la mujer en un piso inferior, y al darse cuenta de que era probable que saltara se prepararon para atraparla https://t.co/G7b6cKqD3R", "id": "1189119685406539776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188999396970684416"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/3Q6uFTAcMN", "expanded_url": "https://twitter.com/atauleoo/status/1188999396970684416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Q6uFTAcMN", "media_key": "3_1188999394248531968"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:02:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 45, "like_count": 37, "quote_count": 5}, "author_id": "927229969872322560", "text": "Vou fzr essa vergonha aq tambem https://t.co/3Q6uFTAcMN", "id": "1188999396970684416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188982403982860288"], "created_at": "2019-10-29T00:54:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "author_id": "75699637", "text": "La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "id": "1188982403982860288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189016392797970432"], "created_at": "2019-10-29T03:09:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 18, "like_count": 494, "quote_count": 3}, "author_id": "37987887", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8604, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que morreu na v\u00e9spera, presidente que morreu no ex\u00edlio, presidente que renunciou depois de 7 meses... \nIsso s\u00f3 para falar dos civis!", "id": "1189016392797970432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188919618510958592"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/c8dpcYluGw", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonioGoBe/status/1188877569887748096", "display_url": "twitter.com/AntonioGoBe/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5167, "type": "Other", "normalized_text": "stories"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.4159, "type": "Other", "normalized_text": "Kapasao"}]}, "created_at": "2019-10-28T20:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 21, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1126250479338643456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188877569887748096"}], "text": "Si os gustan las dark stories, va una (no vale googlear):\n\nUn hombre est\u00e1 viendo la TV\nEn un momento dado ve algo que le hace levantarse del sof\u00e1, subir unas escaleras, encender una luz y suicidarse\n\nKapasao?\n\nSe valen preguntas de todo tipo con respuesta tipo s\u00ed/no\n\nAmbicionad https://t.co/c8dpcYluGw", "id": "1188919618510958592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189084116714741760"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/IlcJQHMdUn", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-2-8-29298969.html"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "created_at": "2019-10-29T07:38:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2759460907", "text": "En M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas https://t.co/IlcJQHMdUn", "id": "1189084116714741760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188985729084542976"], "in_reply_to_user_id": "1345090082", "created_at": "2019-10-29T01:07:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "925454641483145219", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Luis"}, {"start": 210, "end": 211, "probability": 0.8619, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.8785, "type": "Person", "normalized_text": "Talvi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188754029524017152"}], "text": "@Gabrielbruja Ten\u00e9s raz\u00f3n, hay mucho colorado que se suicida antes de votar a un blanco.Pero tengo fe que en este mes,Luis, se va a ganar la confianza de muchos,que le prestar\u00e1n en voto,como lo hicieron con el FA.Y la campa\u00f1a que haga Talvi,tb sumar\u00e1.", "id": "1188985729084542976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189109914238672896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FaeRecio", "id": "263293479"}]}, "in_reply_to_user_id": "263293479", "created_at": "2019-10-29T09:21:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "245476694", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189109084290719744"}], "text": "@faerecio Como aquel piloto suicida que se estrell\u00f3 con en avi\u00f3n y ten\u00eda problemas mentales, incre\u00edble.", "id": "1189109914238672896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188813242933612545"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 137, "end": 143, "username": "atvpe", "id": "153590993"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.354, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.7946, "type": "Person", "normalized_text": "Iba\u00f1ez"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Orc\u00f3n"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "Yturbe"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Silva"}]}, "created_at": "2019-10-28T13:42:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 93, "like_count": 524, "quote_count": 2}, "author_id": "19729967", "text": "Me encanta que @Mauriciomulder haya mencionado a los j\u00f3venes para la lista al congreso del Apra. Iba\u00f1ez, Orc\u00f3n, Yturbe, Silva y m\u00e1s. V\u00eda @atvpe", "id": "1188813242933612545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189116911394742273"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/QFcGDlULuc", "expanded_url": "https://twitter.com/diariARA/status/1189097012265979904", "display_url": "twitter.com/diariARA/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:48:59.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 13, "like_count": 501, "quote_count": 0}, "author_id": "305839468", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189097012265979904"}], "text": "Els que insisteixen que hi ha separaci\u00f3 de poders https://t.co/QFcGDlULuc", "id": "1189116911394742273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189080719907180544"], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/UwKd0FHw5m", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12635", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12635", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12635"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f50\u85e4\u9078\u624b"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.3673, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ab\u30b2\u30c8\u30e9"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca9\u672c\u304f\u3093"}]}, "created_at": "2019-10-29T07:25:10.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "3000130411", "text": "\u5168\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9Jr.\u30d8\u30d3\u30fc\u7d1a\u6d41\u51fa\u5371\u6a5f\u203c\ufe0f\u305d\u308c\u3060\u3051\u3067\u306f\u306a\u3044\u203c\ufe0f\n\u512a\u52dd\u6c7a\u5b9a\u6226\u304c\u30c9\u30e9\u30b2\u30fcvs\u30c9\u30e9\u30b2\u30fc\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u307e\u3067\u51fa\u3066\u304f\u308b\u3002\u305d\u3046\u306a\u3063\u305f\u3089\u5168\u65e5\u672cJr.\u306e\u9762\u76ee\u4e38\u6f70\u308c\u3060\u203c\ufe0f\n\u4f50\u85e4\u9078\u624b\u3082\u512a\u52dd\u5019\u88dc\u3067\u306f\u3042\u308b\u304c\u3001\u30b9\u30b9\u30e0\u306f\u672c\u5f53\u306b\u5f37\u3044\u3002\u30ab\u30b2\u30c8\u30e9\u306f\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30c6\u30af\u30cb\u30b7\u30e3\u30f3\u3002\n\u5ca9\u672c\u304f\u3093\u306e\u5e95\u529b\u306b\u671f\u5f85\u5927\u203c\ufe0f\nhttps://t.co/UwKd0FHw5m", "id": "1189080719907180544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189117468448559104"], "in_reply_to_user_id": "1125681787", "created_at": "2019-10-29T09:51:11.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189117466594758664"}], "text": "Uprkos cinjenici da SZO zvoni na sva zvona da upravo u populaciji od 15-29 godina stopa samoubistava vrtoglavo raste - suicid u istoj vec je postao drugi uzrok smrti. Nije slucajno sto je glavna tema ovogodisnjeg Svetskog dana mentalnog zdravlja bila prevencija suicida.", "id": "1189117468448559104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189117466594758664"], "in_reply_to_user_id": "1125681787", "created_at": "2019-10-29T09:51:11.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189117464069709824"}], "text": "Uprkos cinjenici da Srbija prati globalni trend rastuce stope mentalnih poremecaja poput depresije i anksioznosti koje u sve vecoj meri pogadjaju one koji jesu JEDINA BUDUCNOST ove drzave - mlade.", "id": "1189117466594758664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "id": "1068451125681143808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188947698604560391"], "created_at": "2019-10-28T22:36:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 49, "like_count": 2029, "quote_count": 3}, "author_id": "33520195", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "Isis"}]}, "text": "Muitos na m\u00eddia criticaram Trump por ser espec\u00edfico demais no relato da morte do l\u00edder do Isis, por ter dado detalhes de como a coisa ocorreu. Errado! Foi uma t\u00e1tica inteligente para pintar o terrorista como o COVARDE que ele de fato era. Isso \u00e9 crucial na guerra de narrativas.", "id": "1188947698604560391"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189102073016651776"], "entities": {"urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/sTGQPOfIQL", "expanded_url": "https://twitter.com/sanidadgob/status/1189102073016651776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sTGQPOfIQL", "media_key": "3_1189102068058988544"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "PRISA", "id": "43086676"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 128, "probability": 0.5351, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Salud"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.6517, "type": "Organization", "normalized_text": "CCAA"}]}, "in_reply_to_user_id": "232124120", "created_at": "2019-10-29T08:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "232124120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189098972180373505"}], "text": "@PRISA @luisacarcedo \u2705El Ministerio de Sanidad, Consumo y Bienestar Social en el \u00e1mbito de la nueva \u2018Estrategia Nacional de Salud Mental\u2019, en la que trabaja con las CCAA y las asociaciones, ha priorizado como l\u00ednea estrat\u00e9gica la \u2018Prevenci\u00f3n, detecci\u00f3n precoz y abordaje de la conducta suicida' https://t.co/sTGQPOfIQL", "id": "1189102073016651776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188992629616320513"], "created_at": "2019-10-29T01:35:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8798, "reply_count": 143, "like_count": 16483, "quote_count": 614}, "author_id": "865362602783854592", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "JOSIANE"}]}, "text": "JOSIANE SUA CAPETA FILHA DA PUTA QUAL PARTE DA NOVELA ESSA PRAGA VAI SE FUDER???", "id": "1188992629616320513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188991325884108805"], "created_at": "2019-10-29T01:29:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 29, "like_count": 162, "quote_count": 13}, "author_id": "819551708", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4549, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edtico"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.8417, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Lizardo"}, {"start": 141, "end": 158, "probability": 0.6256, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandrina Germ\u00e1n"}]}, "text": "El el Comit\u00e9 Pol\u00edtico no hay cuota de la mujer. Bien. Las mujeres piden igualdad por eso tienen q ganarse sus puestos.  A Cristina Lizardo y Alejandrina Germ\u00e1n nadie le reserv\u00f3 nada. La elecci\u00f3n fue por votaci\u00f3n y no gan\u00f3 ninguna mujer. Lamentable. Peeero. Las votaciones hablan.", "id": "1188991325884108805"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188900796299169792"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/kzkx9PRkrG", "expanded_url": "https://twitter.com/rubalef/status/1188900796299169792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kzkx9PRkrG", "media_key": "3_1188900761939435521"}]}, "created_at": "2019-10-28T19:30:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 75, "like_count": 162, "quote_count": 18}, "author_id": "343026348", "text": "Che, algui\u00e9n sabe algo de este goril\u00f3n ? https://t.co/kzkx9PRkrG", "id": "1188900796299169792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189113756414033920"], "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/t5bTpJpd8w", "expanded_url": "https://twitter.com/VidaOlimpista/status/1189016442001379329", "display_url": "twitter.com/VidaOlimpista/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:36:26.000Z", "lang": "art", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "936116371880017920", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189016442001379329"}], "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/t5bTpJpd8w", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "id": "1189113756414033920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189111222051966976"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/Z9g7XpvS4K", "expanded_url": "https://twitter.com/Nebrija/status/1189111222051966976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z9g7XpvS4K", "media_key": "3_1189111214175150080"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 205, "username": "unicomplutense", "id": "85343435"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 220, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngela Socastro"}]}, "in_reply_to_user_id": "17038933", "created_at": "2019-10-29T09:26:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17038933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189106122994737152"}], "text": "\"Por cada persona que se suicida hay 20 que lo intentan y ah\u00ed es donde tenemos que poner el foco para prevenirlo\". Datos para reflexionar los que aporta la psic\u00f3loga general sanitaria de la @unicomplutense \u00c1ngela Socastro. https://t.co/Z9g7XpvS4K", "id": "1189111222051966976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189110978534924289"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sunsetodown", "id": "268183904"}]}, "in_reply_to_user_id": "268183904", "created_at": "2019-10-29T09:25:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "343925514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189105372352659456"}], "text": "@sunsetodown L\u2019avevo ci prova in maniera disperata e spara sciocchezze", "id": "1189110978534924289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189111317988368384"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/udedEl2CiM", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/bem-viver/2019/10/28/interna_bem_viver,1096463/saiba-como-se-prevenir-do-aneurisma-doenca-que-matou-jorge-fernando.shtml", "display_url": "em.com.br/app/noticia/be\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Fernando"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:26:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329648182", "text": "Excelente reportagem sobre o aneurisma, causa mortis do grande diretor Jorge Fernando  https://t.co/udedEl2CiM", "id": "1189111317988368384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189110238307409920"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/uylBU2frwO", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/mundo/jair-bolsonaro-dice-que-argentina-hizo-mala-eleccion-y-no-felicitara-a-fernandez/#.XbgExWJjl3Q.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/mundo/jair-bol\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/mundo/jair-bolsonaro-dice-que-argentina-hizo-mala-eleccion-y-no-felicitara-a-fernandez/#.XbgExWJjl3Q.twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9152, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:22:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 29, "like_count": 406, "quote_count": 10}, "author_id": "47856037", "text": "Jair Bolsonaro dice que Argentina hizo \"mala elecci\u00f3n\" y no felicitar\u00e1 a Fern\u00e1ndez https://t.co/uylBU2frwO", "id": "1189110238307409920"}], "places": [{"full_name": "Franca, Brasil", "id": "1a25ff74971944c8"}, {"full_name": "Queens, NY", "id": "00c39537733fa112"}, {"full_name": "Livorno, Toscana", "id": "4a9a3fb69bbdce92"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Marilena, Brasil", "id": "ba9ad21403973b53"}]}, "errors": [{"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188980325831061504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188980325831061504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188980325831061504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188980325831061504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188980325831061504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188980325831061504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189119262406926337", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189119262406926337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189119262406926337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188980325831061504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188980325831061504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188980325831061504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165656067910578176", "value": "1165656067910578176", "detail": "User has been suspended: [1165656067910578176].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189147746135105537", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189147746135105537", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189147746135105537].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1132399388851097600", "value": "1132399388851097600", "detail": "User has been suspended: [1132399388851097600].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188628750826647552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188628750826647552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188628750826647552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "474765264", "value": "474765264", "detail": "User has been suspended: [474765264].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189135779743883264", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189135779743883264", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189135779743883264].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1141915254831702019", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1141915254831702019].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141915254831702019", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189004263957114886", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189004263957114886].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189004263957114886", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189119053136384000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189119053136384000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189119053136384000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "65027331", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [65027331].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "65027331", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188992651267395586", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188992651267395586].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188992651267395586", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "918479671507017728", "value": "918479671507017728", "detail": "User has been suspended: [918479671507017728].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188632857931108352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188632857931108352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188632857931108352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143306345921335296", "value": "1143306345921335296", "detail": "User has been suspended: [1143306345921335296].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189111270324260864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189111270324260864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189111270324260864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1189160313410609152", "oldest_id": "1189111618065567745", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91x13sqmb1elr4bb5mktgcg0akd"}}