{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:53:52.000Z", "id": "1157333707566604289", "edit_history_tweet_ids": ["1157333707566604289"], "author_id": "855189497092460546", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "viccabreira", "id": "91717029"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:53:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "958839299407011840", "id": "1157333639354621952", "edit_history_tweet_ids": ["1157333639354621952"], "author_id": "958839299407011840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157331849573797888"}], "text": "@bowiefps @viccabreira Adendo: Gra\u00e7as a Deus, n\u00e3o conhe\u00e7o ngm que tenha se matado pelo seriado. Conhe\u00e7o quem tenha se matado pela mente msm.\n\nUm grande amigo. Tinha 27 anos, 3 filhos lindos, uma esposa que o amava, n\u00f3s, amigos, ador\u00e1vamos ele. Ele se enforcou na frente dos filhos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9562, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/NCJRy6AqYZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lancnetflix/status/1156685971598929920", "display_url": "twitter.com/lancnetflix/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:53:36.000Z", "id": "1157333639170052097", "edit_history_tweet_ids": ["1157333639170052097"], "author_id": "632020637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156685971598929920"}], "text": "esquadr\u00e3o suicida na Netflix, esse momento \u00e9 todinho meuuuuuuuuuuu https://t.co/NCJRy6AqYZ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:53:12.000Z", "id": "1157333537546297344", "edit_history_tweet_ids": ["1157333537546297344"], "author_id": "1101971098252558336", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:53:09.000Z", "id": "1157333526192283648", "edit_history_tweet_ids": ["1157333526192283648"], "author_id": "164087590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Publico cualquier babosada que pasa por mi mente, cosas que no tienen nada que ver con mi vida sentimental y ustedes creen que sufro, ando feliz, triste, suicida, loca, molesta, etc."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 183, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6725, "type": "Organization", "normalized_text": "SAFE-T"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/BBCgKmREF6", "expanded_url": "https://twitter.com/milorestrepoa/status/1157333455128145921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBCgKmREF6", "media_key": "3_1157333431073812480"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:52:52.000Z", "id": "1157333455128145921", "edit_history_tweet_ids": ["1157333455128145921"], "author_id": "1110501541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Dentro del SAFE-T el cuarto paso consiste en determinar el nivel de riesgo suicida, para eso podemos utilizar esta herramienta que nos ense\u00f1an en el seminario #UrgenteSaberDeUrgencias https://t.co/BBCgKmREF6"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:52:40.000Z", "id": "1157333404553289730", "edit_history_tweet_ids": ["1157333404553289730"], "author_id": "2382856754", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:52:38.000Z", "id": "1157333394730168320", "edit_history_tweet_ids": ["1157333394730168320"], "author_id": "730531788502777860", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:52:33.000Z", "id": "1157333376145264642", "edit_history_tweet_ids": ["1157333376145264642"], "author_id": "943000617219436545", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 186, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 161, "username": "sanvicentefund", "id": "52408284"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/zjnFlQchjl", "expanded_url": "https://twitter.com/Santiag57212926/status/1157333334105702400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zjnFlQchjl", "media_key": "3_1157333322873409536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:52:23.000Z", "id": "1157333334105702400", "edit_history_tweet_ids": ["1157333334105702400"], "author_id": "1088987406139908097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Identificar factores de riesgo,  Identificar factores protectores, Indagar por la conducta suicida, Determinar el nivel de riesgo y Documentos... @sanvicentefund #UrgenteSaberDeUrgencias https://t.co/zjnFlQchjl"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:52:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1157333313125834753", "edit_history_tweet_ids": ["1157333313125834753"], "author_id": "244317563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157062531774636032"}], "text": "@JorgeDCG @pcmperu Tal parece que ese era el proceder cuando era ministro del cobarde suicida,  \"el pez por la boca muere\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:52:18.000Z", "id": "1157333312861626369", "edit_history_tweet_ids": ["1157333312861626369"], "author_id": "1898076049", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:52:14.000Z", "id": "1157333293626482693", "edit_history_tweet_ids": ["1157333293626482693"], "author_id": "90042514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No hay un ser m\u00e1s pendejo y suicida que el motociclista que por \u201cplante\u201d le quita los retrovisores a la moto"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:51:56.000Z", "id": "1157333219735478275", "edit_history_tweet_ids": ["1157333219735478275"], "author_id": "1003994974847766528", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:51:51.000Z", "id": "1157333199925784576", "edit_history_tweet_ids": ["1157333199925784576"], "author_id": "2972293648", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:51:47.000Z", "id": "1157333181051412483", "edit_history_tweet_ids": ["1157333181051412483"], "author_id": "4245302003", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AguerrebereJose", "id": "4197156394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157329318881705984"}], "text": "RT @AguerrebereJose: 3 razones del \u00a8votante suicida\u00a8 para atentar contra sus propios intereses y que espero sea de utilidad para convencerl\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:51:45.000Z", "id": "1157333173442945031", "edit_history_tweet_ids": ["1157333173442945031"], "author_id": "856983589547802625", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}], "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:51:44.000Z", "id": "1157333169395372034", "edit_history_tweet_ids": ["1157333169395372034"], "author_id": "2735653671", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:51:36.000Z", "id": "1157333137913012224", "edit_history_tweet_ids": ["1157333137913012224"], "author_id": "811424126141403136", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Clarke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juanvalerdieco", "id": "719064190862946304"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:51:34.000Z", "id": "1157333128215695360", "edit_history_tweet_ids": ["1157333128215695360"], "author_id": "938071725794840576", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157329708050276354"}], "text": "RT @juanvalerdieco: Esta \"cientifica\" da perfecto perfil para la definici\u00f3n del genial Arthur Clarke: \"mi definici\u00f3n favorita de intelectua\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:51:23.000Z", "id": "1157333079628886016", "edit_history_tweet_ids": ["1157333079628886016"], "author_id": "213642859", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:51:19.000Z", "id": "1157333065183780864", "edit_history_tweet_ids": ["1157333065183780864"], "author_id": "784045137991233536", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:51:17.000Z", "id": "1157333056631562248", "edit_history_tweet_ids": ["1157333056631562248"], "author_id": "1107126551596933120", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:51:09.000Z", "id": "1157333023093923840", "edit_history_tweet_ids": ["1157333023093923840"], "author_id": "774678134", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:51:03.000Z", "id": "1157332996745236481", "edit_history_tweet_ids": ["1157332996745236481"], "author_id": "831104380992704513", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:50:53.000Z", "id": "1157332954923905026", "edit_history_tweet_ids": ["1157332954923905026"], "author_id": "1147998178479939584", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:50:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "188229218", "id": "1157332929024024576", "edit_history_tweet_ids": ["1157332929024024576"], "author_id": "2151636860", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GerrKoch", "id": "188229218"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "gonzacalamante", "id": "1365805334011539460"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "cintiaolmedo1", "id": "1249432801029455877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157331346550861825"}], "text": "@GerrKoch @GonzaCalamante @CintiaOlmedo1 Se necesitan m\u00e1s personas como el trabajando en ayuda al suicida \ud83d\ude01"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:50:35.000Z", "id": "1157332878541381633", "edit_history_tweet_ids": ["1157332878541381633"], "author_id": "1102200193297063936", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:50:27.000Z", "id": "1157332848237514752", "edit_history_tweet_ids": ["1157332848237514752"], "author_id": "1020836181184065536", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:50:09.000Z", "id": "1157332770097631232", "edit_history_tweet_ids": ["1157332770097631232"], "author_id": "981009769082351616", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 96, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:50:01.000Z", "id": "1157332737767936001", "edit_history_tweet_ids": ["1157332737767936001"], "author_id": "2818167979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No podemos darles ideas a pacientes con depresi\u00f3n o riesgo suicida!!!!\n\n#UrgenteSaberDeUrgencias"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:49:45.000Z", "id": "1157332670977888257", "edit_history_tweet_ids": ["1157332670977888257"], "author_id": "1076165911051153408", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:49:38.000Z", "id": "1157332642305576960", "edit_history_tweet_ids": ["1157332642305576960"], "author_id": "873779722592931840", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:49:34.000Z", "id": "1157332624634986496", "edit_history_tweet_ids": ["1157332624634986496"], "author_id": "1057937576877801472", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:49:23.000Z", "id": "1157332579021930497", "edit_history_tweet_ids": ["1157332579021930497"], "author_id": "822960964123377664", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:49:12.000Z", "id": "1157332533207621633", "edit_history_tweet_ids": ["1157332533207621633"], "author_id": "3435128128", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:49:10.000Z", "id": "1157332523212574720", "edit_history_tweet_ids": ["1157332523212574720"], "author_id": "3669702443", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:48:52.000Z", "id": "1157332447136292866", "edit_history_tweet_ids": ["1157332447136292866"], "author_id": "899402497659482112", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:48:50.000Z", "id": "1157332441759191042", "edit_history_tweet_ids": ["1157332441759191042"], "author_id": "709190924262350848", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:48:30.000Z", "id": "1157332357201969152", "edit_history_tweet_ids": ["1157332357201969152"], "author_id": "1733384456", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:48:19.000Z", "id": "1157332310603251712", "edit_history_tweet_ids": ["1157332310603251712"], "author_id": "920327145330761728", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7368, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/FrWmLfbs7m", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156927590369615872", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:48:10.000Z", "id": "1157332270262476800", "edit_history_tweet_ids": ["1157332270262476800"], "author_id": "1131756136242266112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quem matou o Bryce? s\u00e9rio? ningu\u00e9m se importa, tinha mais \u00e9 que morrer mesmo esse fdp nojento https://t.co/FrWmLfbs7m"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 87, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:48:03.000Z", "id": "1157332240843583490", "edit_history_tweet_ids": ["1157332240843583490"], "author_id": "2818167979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Evaluar el plan suicida: tiempo, ubicaci\u00f3n, letalidad, etc!!!\n\n#UrgenteSaberDeUrgencias"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:48:00.000Z", "id": "1157332230232006662", "edit_history_tweet_ids": ["1157332230232006662"], "author_id": "854864089163628549", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 128, "tag": "Croacia"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Zagreb"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9221, "type": "Place", "normalized_text": "Croacia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:47:58.000Z", "id": "1157332221189140480", "edit_history_tweet_ids": ["1157332221189140480"], "author_id": "182506310", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157247552804311040"}], "text": "RT @EPinternacional: Un hombre se suicida despu\u00e9s de matar presuntamente a su exmujer y otras cinco personas en Zagreb, #Croacia https://t.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:47:56.000Z", "id": "1157332212603400192", "edit_history_tweet_ids": ["1157332212603400192"], "author_id": "1121592536810782720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu suti\u00e3 quer suicida...pq t\u00e1 levando uma vida vazia\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:47:51.000Z", "id": "1157332193498320896", "edit_history_tweet_ids": ["1157332193498320896"], "author_id": "1010882380628987904", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 168, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:47:50.000Z", "id": "1157332186988765185", "edit_history_tweet_ids": ["1157332186988765185"], "author_id": "591594816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Hablando de riesgo suicida en urgencias: Cambios de tratamiento o de marcas de medicamentos es uno de los factores de riesgo en intento suicida #UrgenteSaberDeUrgencias"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:47:37.000Z", "id": "1157332133570064384", "edit_history_tweet_ids": ["1157332133570064384"], "author_id": "4637248707", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:47:35.000Z", "id": "1157332125290586112", "edit_history_tweet_ids": ["1157332125290586112"], "author_id": "1312513208", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:47:26.000Z", "id": "1157332087122386950", "edit_history_tweet_ids": ["1157332087122386950"], "author_id": "930056302415503360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "A mente humana \u00e9 t\u00e3o complexa que uma pessoa pode possuir baixa autoestima, complexo de inferioridade, depreciar a pr\u00f3pria apar\u00eancia e mesmo assim ser totalmente narcisista.\n\nAlgu\u00e9m depressivo e at\u00e9 suicida pode aparentar felicidade, sorrir e mesmo assim ter tristeza patol\u00f3gica.+"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:47:25.000Z", "id": "1157332083443998721", "edit_history_tweet_ids": ["1157332083443998721"], "author_id": "1084463535198031872", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:47:17.000Z", "id": "1157332050933964800", "edit_history_tweet_ids": ["1157332050933964800"], "author_id": "2916993896", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:47:14.000Z", "id": "1157332035461099521", "edit_history_tweet_ids": ["1157332035461099521"], "author_id": "980590467929735168", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 89, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:46:59.000Z", "id": "1157331974144647170", "edit_history_tweet_ids": ["1157331974144647170"], "author_id": "2818167979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Siempre indagar por la conducta suicida, como fue el intento!!!\n\n#UrgenteSaberDeUrgencias"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:46:54.000Z", "id": "1157331953223426048", "edit_history_tweet_ids": ["1157331953223426048"], "author_id": "2441624774", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:46:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "4492039634", "id": "1157331944146792448", "edit_history_tweet_ids": ["1157331944146792448"], "author_id": "706359778805583872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gilelihu", "id": "4492039634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157328905352540160"}], "text": "@gilelihu Elegimos al presidente que te sacar\u00e1 de tus adicciones. Pinche drogadicto suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:46:41.000Z", "id": "1157331896881373196", "edit_history_tweet_ids": ["1157331896881373196"], "author_id": "3420873171", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:46:34.000Z", "id": "1157331867684790272", "edit_history_tweet_ids": ["1157331867684790272"], "author_id": "890997412692623362", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:46:28.000Z", "id": "1157331843215216640", "edit_history_tweet_ids": ["1157331843215216640"], "author_id": "1108135196405190656", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Clarke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juanvalerdieco", "id": "719064190862946304"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:46:08.000Z", "id": "1157331760021217281", "edit_history_tweet_ids": ["1157331760021217281"], "author_id": "886733270230216706", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157329708050276354"}], "text": "RT @juanvalerdieco: Esta \"cientifica\" da perfecto perfil para la definici\u00f3n del genial Arthur Clarke: \"mi definici\u00f3n favorita de intelectua\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.9705, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:45:48.000Z", "id": "1157331675656986628", "edit_history_tweet_ids": ["1157331675656986628"], "author_id": "54050069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Se o PT matou o Brasil, o Bolsonaro \u00e9 o purgat\u00f3rio?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 138, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5144, "type": "Other", "normalized_text": "anamnesis"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:45:40.000Z", "id": "1157331643440541697", "edit_history_tweet_ids": ["1157331643440541697"], "author_id": "2818167979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Es de gran importancia la anamnesis en los pacientes con riesgo suicida, evaluar todo el contexto del paciente!!\n\n#UrgenteSaberDeUrgencias"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 166, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:45:29.000Z", "id": "1157331595713323008", "edit_history_tweet_ids": ["1157331595713323008"], "author_id": "157143784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hay pacientes con riesgo suicida que dicen estar bien, cuando realmente todo est\u00e1 mal, siempre hay que mirar m\u00e1s all\u00e1 de lo que nos muestran! #UrgenteSaberDeUrgencias"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:45:09.000Z", "id": "1157331512829849600", "edit_history_tweet_ids": ["1157331512829849600"], "author_id": "826204860999729154", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:45:09.000Z", "id": "1157331511856652288", "edit_history_tweet_ids": ["1157331511856652288"], "author_id": "578762628", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:44:56.000Z", "id": "1157331460363362306", "edit_history_tweet_ids": ["1157331460363362306"], "author_id": "3956857576", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 96, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.902, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:44:45.000Z", "id": "1157331412221120512", "edit_history_tweet_ids": ["1157331412221120512"], "author_id": "75264243", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157322327601930240"}], "text": "RT @DCBrasil3: Um f\u00e3 questionou James Gunn no Instagram sobre a pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o de #TheSuicideSquad \n\nF\u00e3: \"Sr. gunn \u00e9 verdade que esquadr\u00e3o su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "heres1849", "id": "989977760"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "jorgeborjajp", "id": "1396474219"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "ecardenash", "id": "141013773"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "MiguelUribeT", "id": "163341528"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:44:45.000Z", "id": "1157331410727968768", "edit_history_tweet_ids": ["1157331410727968768"], "author_id": "420063388", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326857450262528"}], "text": "RT @heres1849: @jorgeborjajp @ecardenash @petrogustavo @MiguelUribeT Clar\u00edsimo, Bogot\u00e1 es rebelde, pero no es SUICIDA. \nLa loca energ\u00famena\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:44:34.000Z", "id": "1157331367363063808", "edit_history_tweet_ids": ["1157331367363063808"], "author_id": "1012508139151941633", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:44:30.000Z", "id": "1157331347968602115", "edit_history_tweet_ids": ["1157331347968602115"], "author_id": "975021249490554880", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:44:24.000Z", "id": "1157331322412703745", "edit_history_tweet_ids": ["1157331322412703745"], "author_id": "1074401735635013632", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:44:22.000Z", "id": "1157331313902460928", "edit_history_tweet_ids": ["1157331313902460928"], "author_id": "1049738095472578560", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Clarke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juanvalerdieco", "id": "719064190862946304"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:43:45.000Z", "id": "1157331160294395905", "edit_history_tweet_ids": ["1157331160294395905"], "author_id": "415554572", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157329708050276354"}], "text": "RT @juanvalerdieco: Esta \"cientifica\" da perfecto perfil para la definici\u00f3n del genial Arthur Clarke: \"mi definici\u00f3n favorita de intelectua\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:43:37.000Z", "id": "1157331127067193346", "edit_history_tweet_ids": ["1157331127067193346"], "author_id": "3437043364", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:43:27.000Z", "id": "1157331083446370305", "edit_history_tweet_ids": ["1157331083446370305"], "author_id": "2573947516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Van a poner en Netflix escuadr\u00f3n suicida, que hermoso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.3781, "type": "Person", "normalized_text": "Any"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Bailey"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.6826, "type": "Person", "normalized_text": "Josh"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.6715, "type": "Person", "normalized_text": "Josh"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "Bailey"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/lo2kOfjSuY", "expanded_url": "https://twitter.com/ItsNowUniters/status/1157331073585569792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lo2kOfjSuY", "media_key": "3_1157331071190687746"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:43:24.000Z", "id": "1157331073585569792", "edit_history_tweet_ids": ["1157331073585569792"], "author_id": "1114326993166843905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vcs j\u00e1 pararam pra pensar que a Any matou o Bailey pq disse que n\u00e3o se via cassando com ele?\n\nEnt\u00e3o provavelmente se ela casou com o Josh \u00e9 porque ela se v\u00ea casando com ele, pois se n\u00e3o se visse com o Josh, teria matado ele igual fez com o Bailey https://t.co/lo2kOfjSuY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9897, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:43:23.000Z", "id": "1157331066878877696", "edit_history_tweet_ids": ["1157331066878877696"], "author_id": "886000692518944769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vai entrar esquadr\u00e3o suicida na netflix????????????"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:43:20.000Z", "id": "1157331056133070849", "edit_history_tweet_ids": ["1157331056133070849"], "author_id": "446623848", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:43:11.000Z", "id": "1157331015905554432", "edit_history_tweet_ids": ["1157331015905554432"], "author_id": "3001379055", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:43:09.000Z", "id": "1157331010503237637", "edit_history_tweet_ids": ["1157331010503237637"], "author_id": "805063237", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:43:07.000Z", "id": "1157331000940269568", "edit_history_tweet_ids": ["1157331000940269568"], "author_id": "1026978548249190400", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:43:01.000Z", "id": "1157330974222553090", "edit_history_tweet_ids": ["1157330974222553090"], "author_id": "900027063037571072", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:42:57.000Z", "id": "1157330958682677249", "edit_history_tweet_ids": ["1157330958682677249"], "author_id": "1153632651221377025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\" a modinha da depress\u00e3o acabou ?\" \nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porque a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o quer desabafar por causa de pessoas idiotas como voc\u00ea, que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:42:54.000Z", "id": "1157330946774970368", "edit_history_tweet_ids": ["1157330946774970368"], "author_id": "943211107614851072", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:42:45.000Z", "id": "1157330909839941638", "edit_history_tweet_ids": ["1157330909839941638"], "author_id": "3025315131", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:42:42.000Z", "id": "1157330894631383040", "edit_history_tweet_ids": ["1157330894631383040"], "author_id": "1219887013", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:42:36.000Z", "id": "1157330869276860416", "edit_history_tweet_ids": ["1157330869276860416"], "author_id": "349916454", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:42:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "49654251", "id": "1157330843901337601", "edit_history_tweet_ids": ["1157330843901337601"], "author_id": "57682039", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156701496186155008"}], "text": "@felipeoabrj Felipe  o assassino de seu pai gravou video onde oele diz que matou seu pai e esta perdoado pela lei da anistia. Ponha -se no seu lugar de advogado e deveria desistir da a\u00e7ao que protege os mandantes do quase asssassinato do Presidente."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:42:28.000Z", "id": "1157330835806310405", "edit_history_tweet_ids": ["1157330835806310405"], "author_id": "4792599203", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:42:15.000Z", "id": "1157330783843115009", "edit_history_tweet_ids": ["1157330783843115009"], "author_id": "1086116040004825093", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:42:01.000Z", "id": "1157330724309098497", "edit_history_tweet_ids": ["1157330724309098497"], "author_id": "840691310193451009", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:41:57.000Z", "id": "1157330706453995523", "edit_history_tweet_ids": ["1157330706453995523"], "author_id": "878752339691282432", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:41:52.000Z", "id": "1157330685570551808", "edit_history_tweet_ids": ["1157330685570551808"], "author_id": "938849528886775812", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:41:47.000Z", "id": "1157330663885987840", "edit_history_tweet_ids": ["1157330663885987840"], "author_id": "1391018360", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:41:44.000Z", "id": "1157330652204871680", "edit_history_tweet_ids": ["1157330652204871680"], "author_id": "1096818349374402560", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "LulaLivreja"}, {"start": 196, "end": 221, "tag": "MoroLadraoROUBOUaEleicao"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreja"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 197, "end": 220, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "MoroLadraoROUBOUaEleicao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:41:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "116519514", "id": "1157330633313722368", "edit_history_tweet_ids": ["1157330633313722368"], "author_id": "192046318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157297821877526528"}], "text": "@joicehasselmann #LulaLivreja Dilma, o reitor que se negou a ter sua vida esculhambada injustamente e se suicidou ou voc\u00ea est\u00e1 falando do povo que perdeu empregos e que teve sua elei\u00e7\u00e3o fraudada. #MoroLadraoROUBOUaEleicao"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:41:39.000Z", "id": "1157330630167932928", "edit_history_tweet_ids": ["1157330630167932928"], "author_id": "2485607206", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 117, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:41:18.000Z", "id": "1157330544146956289", "edit_history_tweet_ids": ["1157330544146956289"], "author_id": "157143784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Una buena comunicaci\u00f3n es un pilar fundamental al momento de tratar pctes con riesgo suicida #UrgenteSaberDeUrgencias"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:41:08.000Z", "id": "1157330502854033410", "edit_history_tweet_ids": ["1157330502854033410"], "author_id": "1362605148", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9582, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:41:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "2716763753", "id": "1157330498852720641", "edit_history_tweet_ids": ["1157330498852720641"], "author_id": "4890441634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156994338834079744"}], "text": "@davialcolumbre Acho que nem tenho vontade de ler.\nComo voc\u00ea se sente vendo tudo que o STF est\u00e1 fazendo,e tem a cara de pau de arquivar processo de impeachment contra esses corruptos?\nQual \u00e9 o n\u00edvel do rabo preso?\nA impassibilidade matou o burro."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:41:05.000Z", "id": "1157330489990139904", "edit_history_tweet_ids": ["1157330489990139904"], "author_id": "602913158", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:40:48.000Z", "id": "1157330417541877761", "edit_history_tweet_ids": ["1157330417541877761"], "author_id": "2657394212", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:40:45.000Z", "id": "1157330405290323974", "edit_history_tweet_ids": ["1157330405290323974"], "author_id": "839883627362140161", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Clarke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juanvalerdieco", "id": "719064190862946304"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:40:40.000Z", "id": "1157330383337398272", "edit_history_tweet_ids": ["1157330383337398272"], "author_id": "184608148", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157329708050276354"}], "text": "RT @juanvalerdieco: Esta \"cientifica\" da perfecto perfil para la definici\u00f3n del genial Arthur Clarke: \"mi definici\u00f3n favorita de intelectua\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7209, "type": "Other", "normalized_text": "Jairo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:40:21.000Z", "id": "1157330306472562689", "edit_history_tweet_ids": ["1157330306472562689"], "author_id": "939167969040633856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "minha m\u00e3e me contando que o primeiro amor da minha tia se chamava Jairo, ap\u00f3s o fim do relacionamento o cara entrou em depress\u00e3o e se suicidou\n\nm\u00e3e, pq voc\u00ea me contou isso??"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:40:16.000Z", "id": "1157330282183299072", "edit_history_tweet_ids": ["1157330282183299072"], "author_id": "3435619601", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:40:12.000Z", "id": "1157330265926184961", "edit_history_tweet_ids": ["1157330265926184961"], "author_id": "1024023257459109889", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-02T16:40:03.000Z", "id": "1157330230639497216", "edit_history_tweet_ids": ["1157330230639497216"], "author_id": "1536081085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Attraversare la strada a Trieste quando i semafori non funzionano e c'\u00e8 un temporale in corso \u00e8 una mossa suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:39:58.000Z", "id": "1157330207776346112", "edit_history_tweet_ids": ["1157330207776346112"], "author_id": "1099073539628564480", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:39:52.000Z", "id": "1157330184095371267", "edit_history_tweet_ids": ["1157330184095371267"], "author_id": "984548604093362177", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:39:42.000Z", "id": "1157330140952748032", "edit_history_tweet_ids": ["1157330140952748032"], "author_id": "2389449650", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Clarke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juanvalerdieco", "id": "719064190862946304"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:39:36.000Z", "id": "1157330117905043456", "edit_history_tweet_ids": ["1157330117905043456"], "author_id": "3399637036", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157329708050276354"}], "text": "RT @juanvalerdieco: Esta \"cientifica\" da perfecto perfil para la definici\u00f3n del genial Arthur Clarke: \"mi definici\u00f3n favorita de intelectua\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:39:34.000Z", "id": "1157330108711153664", "edit_history_tweet_ids": ["1157330108711153664"], "author_id": "1070757934265720832", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:39:30.000Z", "id": "1157330090335842305", "edit_history_tweet_ids": ["1157330090335842305"], "author_id": "832688076904226816", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 94, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/2073OIsyjE", "expanded_url": "https://twitter.com/LwIgGi/status/1157330033431777280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2073OIsyjE", "media_key": "3_1157330013710094336"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:39:16.000Z", "id": "1157330033431777280", "edit_history_tweet_ids": ["1157330033431777280"], "author_id": "157143784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Para tener en cuenta al momento de valorar al pcte con riesgo suicida #UrgenteSaberDeUrgencias https://t.co/2073OIsyjE"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:39:13.000Z", "id": "1157330019900895232", "edit_history_tweet_ids": ["1157330019900895232"], "author_id": "1081497307", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:39:07.000Z", "id": "1157329992591859712", "edit_history_tweet_ids": ["1157329992591859712"], "author_id": "994669812973522946", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:38:59.000Z", "id": "1157329958987063296", "edit_history_tweet_ids": ["1157329958987063296"], "author_id": "2422483891", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:38:56.000Z", "id": "1157329946576113665", "edit_history_tweet_ids": ["1157329946576113665"], "author_id": "579079246", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:38:48.000Z", "id": "1157329913336254465", "edit_history_tweet_ids": ["1157329913336254465"], "author_id": "927555162859810816", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:38:38.000Z", "id": "1157329872932528130", "edit_history_tweet_ids": ["1157329872932528130"], "author_id": "909455117140811776", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:38:37.000Z", "id": "1157329867102457860", "edit_history_tweet_ids": ["1157329867102457860"], "author_id": "1130278151341449216", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:38:36.000Z", "id": "1157329864246083585", "edit_history_tweet_ids": ["1157329864246083585"], "author_id": "957391824494252032", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:38:36.000Z", "id": "1157329863331778561", "edit_history_tweet_ids": ["1157329863331778561"], "author_id": "1023585301560737799", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.6479, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VitoriaMoon89", "id": "2285865822"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:38:28.000Z", "id": "1157329830855237632", "edit_history_tweet_ids": ["1157329830855237632"], "author_id": "2788334127", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157135278445756418"}], "text": "RT @VitoriaMoon89: Mano, \u00e9 s\u00e9rio que t\u00e3o usando esse v\u00eddeo como argumento pra usar canudo? \n\nSim, a tartaruga matou um peixe pra se aliment\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:38:28.000Z", "id": "1157329830704291842", "edit_history_tweet_ids": ["1157329830704291842"], "author_id": "1014211945711439874", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:38:21.000Z", "id": "1157329800857554944", "edit_history_tweet_ids": ["1157329800857554944"], "author_id": "2779224426", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:38:17.000Z", "id": "1157329783967113218", "edit_history_tweet_ids": ["1157329783967113218"], "author_id": "888107897833402368", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:38:08.000Z", "id": "1157329745010450432", "edit_history_tweet_ids": ["1157329745010450432"], "author_id": "1066812841645219847", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-02T16:38:01.000Z", "id": "1157329719676850176", "edit_history_tweet_ids": ["1157329719676850176"], "author_id": "1000950809801175041", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Clarke"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/m8ANhaLTuk", "expanded_url": "https://lateclaenerevista.com/carta-abierta-a-la-cientifica-marina-simian-por-hugo-presman/", "display_url": "lateclaenerevista.com/carta-abierta-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lateclaenerevista.com/carta-abierta-a-la-cientifica-marina-simian-por-hugo-presman/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:37:59.000Z", "id": "1157329708050276354", "edit_history_tweet_ids": ["1157329708050276354"], "author_id": "719064190862946304", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Esta \"cientifica\" da perfecto perfil para la definici\u00f3n del genial Arthur Clarke: \"mi definici\u00f3n favorita de intelectual es: una persona cuyo educaci\u00f3n supera su inteligencia\"\nPat\u00e9tica suicida de clase 1/2, alacran cruzando r\u00edo sobre la rana \nhttps://t.co/m8ANhaLTuk"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 70, "tag": "AitorSanz"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "AitorSanz"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Aitor Sanz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TenerifeWarBot", "id": "1153309969363677184"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "ezedv7", "id": "356863231"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:37:57.000Z", "id": "1157329701985234951", "edit_history_tweet_ids": ["1157329701985234951"], "author_id": "133214754", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157263010454548486"}], "text": "RT @TenerifeWarBot: Semana 47.\n@ezedv7 se dispone a matar a #AitorSanz. Aitor Sanz sonr\u00ede y no puede. Porque lo adora. Pero esta guerra tie\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:37:54.000Z", "id": "1157329689268162560", "edit_history_tweet_ids": ["1157329689268162560"], "author_id": "768084468238286854", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:37:53.000Z", "id": "1157329686160125953", "edit_history_tweet_ids": ["1157329686160125953"], "author_id": "739621396804931584", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:37:47.000Z", "id": "1157329658628755457", "edit_history_tweet_ids": ["1157329658628755457"], "author_id": "2655732158", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:37:42.000Z", "id": "1157329639653744641", "edit_history_tweet_ids": ["1157329639653744641"], "author_id": "1048999617017380865", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:37:40.000Z", "id": "1157329628685656064", "edit_history_tweet_ids": ["1157329628685656064"], "author_id": "2167969019", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Marinaponzo", "id": "51194615"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:37:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "51194615", "id": "1157329567226486792", "edit_history_tweet_ids": ["1157329567226486792"], "author_id": "2835661143", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157271867054600197"}], "text": "@Marinaponzo Foi a\u00ed que o Thanos matou a gamora e \u00e9 onde a vi\u00fava negra se matou kkkk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:37:14.000Z", "id": "1157329520841674752", "edit_history_tweet_ids": ["1157329520841674752"], "author_id": "932814610058633216", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 252, "tag": "urgentesaberdeurgencias"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:37:08.000Z", "id": "1157329493469605888", "edit_history_tweet_ids": ["1157329493469605888"], "author_id": "157143784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un pcte con riesgo suicida en una prioridad en el servicio de urgencias, son pctes que pueden abandonar el lugar al sentir que no tiene atenci\u00f3n, deber ser atendido en un lugar tranquilo donde se le brinde respeto y confianza.  #urgentesaberdeurgencias"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.9483, "type": "Other", "normalized_text": "Pretty little liars"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6819, "type": "Person", "normalized_text": "Alison"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:36:43.000Z", "id": "1157329391384506369", "edit_history_tweet_ids": ["1157329391384506369"], "author_id": "44465231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pretty little liars \u00e9 um saco n\u00e3o acredito que vou ter que ver at\u00e9 a sexta temporada pra descobrir quem matou a Alison vai se foder"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:36:41.000Z", "id": "1157329380303167494", "edit_history_tweet_ids": ["1157329380303167494"], "author_id": "1023455115624296448", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:36:38.000Z", "id": "1157329371138600961", "edit_history_tweet_ids": ["1157329371138600961"], "author_id": "1071449562840223744", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:36:26.000Z", "id": "1157329318881705984", "edit_history_tweet_ids": ["1157329318881705984"], "author_id": "4197156394", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "3 razones del \u00a8votante suicida\u00a8 para atentar contra sus propios intereses y que espero sea de utilidad para convencerlos . Abro hilo y escucho opiniones\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:36:26.000Z", "id": "1157329317996744704", "edit_history_tweet_ids": ["1157329317996744704"], "author_id": "980273937580986371", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.5924, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "sanvicentefund", "id": "52408284"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/U6MQgADy9N", "expanded_url": "https://twitter.com/Santiag57212926/status/1157329258131464192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U6MQgADy9N", "media_key": "3_1157329247566012416"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:36:11.000Z", "id": "1157329258131464192", "edit_history_tweet_ids": ["1157329258131464192"], "author_id": "1088987406139908097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Buena asistencia en la charla de Riesgo Suicida @sanvicentefund https://t.co/U6MQgADy9N"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:36:11.000Z", "id": "1157329256529219585", "edit_history_tweet_ids": ["1157329256529219585"], "author_id": "3529379542", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:36:01.000Z", "id": "1157329214753902593", "edit_history_tweet_ids": ["1157329214753902593"], "author_id": "4006376589", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:36:00.000Z", "id": "1157329208496070658", "edit_history_tweet_ids": ["1157329208496070658"], "author_id": "1057619981121273856", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.8018, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:35:46.000Z", "id": "1157329150744678400", "edit_history_tweet_ids": ["1157329150744678400"], "author_id": "1108425363242340352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As pessoas s\u00f3 se importam com a depress\u00e3o quando algu\u00e9m se suicida. Porque quando a pessoa d\u00e1 sinais \u00e9 demonstra que n\u00e3o t\u00e1 bem, voc\u00eas cagam. \u00c9 drama, \u00e9 falta de Deus na vida.... a\u00ed quando  a pessoa se mata, fica dando uma bonzinho nas redes sociais. \"Ah se eu soubesse \" kkkk \ud83d\udc94"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:35:44.000Z", "id": "1157329143480094720", "edit_history_tweet_ids": ["1157329143480094720"], "author_id": "322790491", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MujeresRed", "id": "79209283"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157313959491510278"}], "text": "RT @MujeresRed: Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:35:26.000Z", "id": "1157329069547163653", "edit_history_tweet_ids": ["1157329069547163653"], "author_id": "3429701925", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:35:25.000Z", "id": "1157329062815260674", "edit_history_tweet_ids": ["1157329062815260674"], "author_id": "901590775649234949", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:35:18.000Z", "id": "1157329031970398208", "edit_history_tweet_ids": ["1157329031970398208"], "author_id": "3011065883", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:35:08.000Z", "id": "1157328991126245390", "edit_history_tweet_ids": ["1157328991126245390"], "author_id": "2436829356", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:35:06.000Z", "id": "1157328985778479105", "edit_history_tweet_ids": ["1157328985778479105"], "author_id": "940567838594666497", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:35:00.000Z", "id": "1157328959874502661", "edit_history_tweet_ids": ["1157328959874502661"], "author_id": "852172582539448321", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 128, "tag": "elCaribe"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.5929, "type": "Other", "normalized_text": "La Vega\u25ba\u25ba\u25ba"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.72, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "poncecito7", "id": "1128884324"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/IkRAxW9ZGI", "expanded_url": "http://bit.ly/2KbwTYX", "display_url": "bit.ly/2KbwTYX"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/36SXikTtiC", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCaribeRD/status/1157328928924680192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/36SXikTtiC", "media_key": "3_1157328924201893888"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:34:53.000Z", "id": "1157328928924680192", "edit_history_tweet_ids": ["1157328928924680192"], "author_id": "36958479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre estrangula a la madre de sus dos hijos y luego se suicida en La Vega\u25ba\u25ba\u25bahttps://t.co/IkRAxW9ZGI  por @poncecito7 #elCaribe https://t.co/36SXikTtiC"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:34:50.000Z", "id": "1157328915154817025", "edit_history_tweet_ids": ["1157328915154817025"], "author_id": "70206153", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:34:41.000Z", "id": "1157328877825548288", "edit_history_tweet_ids": ["1157328877825548288"], "author_id": "1088961190213111808", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:34:22.000Z", "id": "1157328800482549760", "edit_history_tweet_ids": ["1157328800482549760"], "author_id": "777571317734342656", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:34:22.000Z", "id": "1157328799505276928", "edit_history_tweet_ids": ["1157328799505276928"], "author_id": "785594805699039233", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 120, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:34:13.000Z", "id": "1157328761022504961", "edit_history_tweet_ids": ["1157328761022504961"], "author_id": "2818167979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Paciente con alto riesgo suicida en urgencias debe ser atentido en los primeros 10 minutos!!! \n\n#UrgenteSaberDeUrgencias"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:34:06.000Z", "id": "1157328734120239104", "edit_history_tweet_ids": ["1157328734120239104"], "author_id": "1480233302", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:34:05.000Z", "id": "1157328726817943553", "edit_history_tweet_ids": ["1157328726817943553"], "author_id": "3129773393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quem e que se matou no servi\u00e7o ? \ud83d\ude4c\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:34:01.000Z", "id": "1157328709633884166", "edit_history_tweet_ids": ["1157328709633884166"], "author_id": "728038337085374464", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:33:53.000Z", "id": "1157328677790728192", "edit_history_tweet_ids": ["1157328677790728192"], "author_id": "1040376980636659712", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:33:43.000Z", "id": "1157328635113680901", "edit_history_tweet_ids": ["1157328635113680901"], "author_id": "1157048340032446465", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:33:27.000Z", "id": "1157328566901772288", "edit_history_tweet_ids": ["1157328566901772288"], "author_id": "735233877271252994", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 75, "tag": "urgentesaberurgencias"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 91, "username": "sanvicentefund", "id": "52408284"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/bA7MPlwS2M", "expanded_url": "https://twitter.com/SebasUrresta/status/1157328556294324224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bA7MPlwS2M", "media_key": "3_1157328545548525568"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:33:24.000Z", "id": "1157328556294324224", "edit_history_tweet_ids": ["1157328556294324224"], "author_id": "465213256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Factores protectores en paciente con intento suicida #urgentesaberurgencias @sanvicentefund https://t.co/bA7MPlwS2M"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:33:17.000Z", "id": "1157328527940870144", "edit_history_tweet_ids": ["1157328527940870144"], "author_id": "604125203", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:33:13.000Z", "id": "1157328510865858565", "edit_history_tweet_ids": ["1157328510865858565"], "author_id": "1387557229", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 172, "probability": 0.6535, "type": "Place", "normalized_text": "H\u00c9ROE"}, {"start": 211, "end": 220, "probability": 0.6708, "type": "Person", "normalized_text": "RATA GORDA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:33:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "525822471", "id": "1157328510232551425", "edit_history_tweet_ids": ["1157328510232551425"], "author_id": "2203572356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157116117556629505"}], "text": "@hectorbecerrilr \"respetemos nuestra Constituci\u00f3n\".\n\nJAJAJAJAJAJA\nEl DELINCUENTE que no respeta al pueblo pide que lo respetemos\n\nDebes dar el ejemplo y convertirte en H\u00c9ROE, as\u00ed como lo hizo el COBARDE SUICIDA RATA GORDA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:32:47.000Z", "id": "1157328398932434944", "edit_history_tweet_ids": ["1157328398932434944"], "author_id": "871463224285298690", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:32:46.000Z", "id": "1157328394998157312", "edit_history_tweet_ids": ["1157328394998157312"], "author_id": "808089362349035526", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:32:41.000Z", "id": "1157328376690020352", "edit_history_tweet_ids": ["1157328376690020352"], "author_id": "991826088782450688", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:32:38.000Z", "id": "1157328361854787585", "edit_history_tweet_ids": ["1157328361854787585"], "author_id": "3044603748", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:32:37.000Z", "id": "1157328360248414208", "edit_history_tweet_ids": ["1157328360248414208"], "author_id": "3135663949", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:32:36.000Z", "id": "1157328355831767041", "edit_history_tweet_ids": ["1157328355831767041"], "author_id": "824746661666766848", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:32:24.000Z", "id": "1157328305244299264", "edit_history_tweet_ids": ["1157328305244299264"], "author_id": "4800345743", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LAMPIAO_U", "id": "97333194"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157322857363509249"}], "text": "RT @LAMPIAO_U: Vai ter TERCEIRA temporada da mina suicida a mina morreu j\u00e1 na primeira temporada que essas temporadas ta contando, t\u00e3o usan\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 84, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/LHBqOmplhN", "expanded_url": "https://twitter.com/JaimeArenasAnd/status/1157328298323652608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LHBqOmplhN", "media_key": "3_1157328286843887616"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:32:23.000Z", "id": "1157328298323652608", "edit_history_tweet_ids": ["1157328298323652608"], "author_id": "2818167979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Factores protectores en el paciente  con riesgo suicida!!!\n\n#UrgenteSaberDeUrgencias https://t.co/LHBqOmplhN"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:32:21.000Z", "id": "1157328290950131712", "edit_history_tweet_ids": ["1157328290950131712"], "author_id": "784555652379250688", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:32:17.000Z", "id": "1157328275825418240", "edit_history_tweet_ids": ["1157328275825418240"], "author_id": "1038194083116838912", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:32:11.000Z", "id": "1157328250802192391", "edit_history_tweet_ids": ["1157328250802192391"], "author_id": "898519616", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:31:55.000Z", "id": "1157328182829355009", "edit_history_tweet_ids": ["1157328182829355009"], "author_id": "483044602", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:31:54.000Z", "id": "1157328177401946116", "edit_history_tweet_ids": ["1157328177401946116"], "author_id": "1096240713946353664", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:31:36.000Z", "id": "1157328102248374274", "edit_history_tweet_ids": ["1157328102248374274"], "author_id": "3301331261", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:31:35.000Z", "id": "1157328100360957952", "edit_history_tweet_ids": ["1157328100360957952"], "author_id": "2806134206", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "JFK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Angeles3510M", "id": "2964278164"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "lrmegustaleer", "id": "3050364807"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:31:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "2964278164", "id": "1157328081494740993", "edit_history_tweet_ids": ["1157328081494740993"], "author_id": "535904485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157267933992751104"}], "text": "@Angeles3510M @lrmegustaleer El JFK es una pesadilla. Pero bueno, la seguridad es importante. Nadie quiere compartir avi\u00f3n con un terrorista suicida. Prefiero esperar a saltar por los aires por culpa de esos cabrones."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:31:25.000Z", "id": "1157328055091761159", "edit_history_tweet_ids": ["1157328055091761159"], "author_id": "1097855204425428993", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:31:25.000Z", "id": "1157328055003746304", "edit_history_tweet_ids": ["1157328055003746304"], "author_id": "1086008137944059904", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 151, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:31:14.000Z", "id": "1157328009151557633", "edit_history_tweet_ids": ["1157328009151557633"], "author_id": "2818167979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Es importante indagar por todos los factores de riesgo en el paciente con s\u00edntomas depresivos que indiquen riesgo suicida!!! \n\n#UrgenteSaberDeUrgencias"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:31:06.000Z", "id": "1157327975295193089", "edit_history_tweet_ids": ["1157327975295193089"], "author_id": "803401148749189120", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:31:05.000Z", "id": "1157327974074634240", "edit_history_tweet_ids": ["1157327974074634240"], "author_id": "261945521", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:31:02.000Z", "id": "1157327960078278661", "edit_history_tweet_ids": ["1157327960078278661"], "author_id": "918895497242345472", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:30:50.000Z", "id": "1157327909012541441", "edit_history_tweet_ids": ["1157327909012541441"], "author_id": "3905058372", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:30:37.000Z", "id": "1157327854503387136", "edit_history_tweet_ids": ["1157327854503387136"], "author_id": "153095172", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 155, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 130, "username": "sanvicentefund", "id": "52408284"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/lf9Lj2gJWf", "expanded_url": "https://twitter.com/Santiag57212926/status/1157327735456436228/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lf9Lj2gJWf", "media_key": "3_1157327725809602560"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:30:08.000Z", "id": "1157327735456436228", "edit_history_tweet_ids": ["1157327735456436228"], "author_id": "1088987406139908097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Factores de riesgo importantes para detectar un potencial suicida muchas veces se pasan por alto estos factores... @sanvicentefund #UrgenteSaberDeUrgencias https://t.co/lf9Lj2gJWf"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:30:04.000Z", "id": "1157327716779274240", "edit_history_tweet_ids": ["1157327716779274240"], "author_id": "4739693793", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 107, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "Lisandro de la Torre"}, {"start": 132, "end": 146, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "Nicolas Repetto"}, {"start": 149, "end": 162, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Molina"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.6829, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}, {"start": 197, "end": 210, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro Despuy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RobertBacch", "id": "2353442474"}, {"start": 213, "end": 224, "username": "TotyFlores", "id": "126291236"}, {"start": 226, "end": 236, "username": "Stolbizer", "id": "35733038"}, {"start": 239, "end": 251, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}, {"start": 254, "end": 268, "username": "gracielaocana", "id": "164335332"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:30:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "2353442474", "id": "1157327713553850370", "edit_history_tweet_ids": ["1157327713553850370"], "author_id": "351115972", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157104664393003009"}], "text": "@RobertBacch Hay muchos, sin dudas. Para mencionar a algunos que no fueron menci\u00f3nados: Lisandro de la Torre (se suicida x deudas), Nicolas Repetto, Ricardo Molina (ex Fiscal General de Alfonsin), Leandro Despuy, @TotyFlores, @Stolbizer , @elisacarrio , @gracielaocana."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:30:02.000Z", "id": "1157327710076768262", "edit_history_tweet_ids": ["1157327710076768262"], "author_id": "859136557701357575", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:30:01.000Z", "id": "1157327705446199296", "edit_history_tweet_ids": ["1157327705446199296"], "author_id": "1088590520623005696", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:29:58.000Z", "id": "1157327692074758145", "edit_history_tweet_ids": ["1157327692074758145"], "author_id": "1129565287140012035", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:29:56.000Z", "id": "1157327685246431233", "edit_history_tweet_ids": ["1157327685246431233"], "author_id": "3335238585", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:29:45.000Z", "id": "1157327636634505216", "edit_history_tweet_ids": ["1157327636634505216"], "author_id": "1021236682878746629", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mae_da_Ashley", "id": "2994726521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156996705868492801"}], "text": "RT @Mae_da_Ashley: ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:29:43.000Z", "id": "1157327629139238913", "edit_history_tweet_ids": ["1157327629139238913"], "author_id": "2196342452", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:29:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "794243634484936710", "id": "1157327583278718976", "edit_history_tweet_ids": ["1157327583278718976"], "author_id": "4915021271", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "quadroembranco", "id": "2979201268"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157045620273799168"}], "text": "@Lima23matheusR @quadroembranco livro mt bom, aquela parte que o cara se suicida junto com os filhos pra n\u00e3o ser pego \u00e9 incr\u00edvel mano"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:29:31.000Z", "id": "1157327576773353478", "edit_history_tweet_ids": ["1157327576773353478"], "author_id": "1016485314364309504", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:29:04.000Z", "id": "1157327464399552512", "edit_history_tweet_ids": ["1157327464399552512"], "author_id": "616557605", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:28:55.000Z", "id": "1157327428320206848", "edit_history_tweet_ids": ["1157327428320206848"], "author_id": "1038504251339800578", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4936, "type": "Person", "normalized_text": "El\u00edas"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:28:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "127946842", "id": "1157327407780716545", "edit_history_tweet_ids": ["1157327407780716545"], "author_id": "4152376877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157080456002756609"}], "text": "@aspauzarazuri El\u00edas es un pobre diablo. Perro faldero del suicida Alan."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:28:40.000Z", "id": "1157327363023298561", "edit_history_tweet_ids": ["1157327363023298561"], "author_id": "18812168", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:28:32.000Z", "id": "1157327333126279169", "edit_history_tweet_ids": ["1157327333126279169"], "author_id": "2866516383", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 272, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/9peUjcQ1iJ", "expanded_url": "https://twitter.com/milorestrepoa/status/1157327223206141952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9peUjcQ1iJ", "media_key": "3_1157327190289244160"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:28:06.000Z", "id": "1157327223206141952", "edit_history_tweet_ids": ["1157327223206141952"], "author_id": "1110501541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El t\u00e9rmino \u201cgesto suicida\u201d est\u00e1 en desuso por minimizar el riesgo. Si el paciente tiene conductas o pensamientos con la intenci\u00f3n de quitarse la vida es una  CONDUCTA SUICIDA. Esto incluye una ideaci\u00f3n suicida, un plan suicida y un intento suicida #UrgenteSaberDeUrgencias https://t.co/9peUjcQ1iJ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:28:02.000Z", "id": "1157327206714085378", "edit_history_tweet_ids": ["1157327206714085378"], "author_id": "1134970627826298880", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:28:01.000Z", "id": "1157327202465304576", "edit_history_tweet_ids": ["1157327202465304576"], "author_id": "971218231", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:27:54.000Z", "id": "1157327172580757504", "edit_history_tweet_ids": ["1157327172580757504"], "author_id": "855903705174028289", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:27:46.000Z", "id": "1157327137868828674", "edit_history_tweet_ids": ["1157327137868828674"], "author_id": "897925353397735426", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:27:45.000Z", "id": "1157327135159328769", "edit_history_tweet_ids": ["1157327135159328769"], "author_id": "1059639813698129922", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:27:44.000Z", "id": "1157327128871997440", "edit_history_tweet_ids": ["1157327128871997440"], "author_id": "1055909581963096064", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:27:31.000Z", "id": "1157327074601897985", "edit_history_tweet_ids": ["1157327074601897985"], "author_id": "879448127316647936", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:27:28.000Z", "id": "1157327062014861313", "edit_history_tweet_ids": ["1157327062014861313"], "author_id": "961875619217895424", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 191, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "riverdale"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:27:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "760938606269784064", "id": "1157327038665187328", "edit_history_tweet_ids": ["1157327038665187328"], "author_id": "154575419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157312092363513856"}], "text": "@overlifeamb kkjkkkkkk sim e o pior \u00e9 que despertaram a curiosidade ao inventarem essa morte, a\u00ed a galera vai querer saber quem matou o estuprador (achei esse trailer muito pll feat. riverdale). se for\u00e7ar mais caga kk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:27:21.000Z", "id": "1157327032780513280", "edit_history_tweet_ids": ["1157327032780513280"], "author_id": "768655791624744961", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:27:12.000Z", "id": "1157326995958706176", "edit_history_tweet_ids": ["1157326995958706176"], "author_id": "906753862220095488", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:27:10.000Z", "id": "1157326985691041799", "edit_history_tweet_ids": ["1157326985691041799"], "author_id": "1033795143088918528", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:26:55.000Z", "id": "1157326923036577792", "edit_history_tweet_ids": ["1157326923036577792"], "author_id": "992449928067772417", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:26:54.000Z", "id": "1157326920763228160", "edit_history_tweet_ids": ["1157326920763228160"], "author_id": "890311395857793024", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:26:52.000Z", "id": "1157326910772383744", "edit_history_tweet_ids": ["1157326910772383744"], "author_id": "952635917625430016", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:26:51.000Z", "id": "1157326909094748160", "edit_history_tweet_ids": ["1157326909094748160"], "author_id": "818126250065723392", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7086, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:26:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1157326898323701760", "edit_history_tweet_ids": ["1157326898323701760"], "author_id": "798684825024663553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157258136140603392"}], "text": "@JorgeDCG Lucho tanto para crear un partido como el Apra, para que una cupula mafiosa, encabezada por el suicida cobarde, lo destruyeran todo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:26:45.000Z", "id": "1157326880925790208", "edit_history_tweet_ids": ["1157326880925790208"], "author_id": "2177011194", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:26:40.000Z", "id": "1157326860436611104", "edit_history_tweet_ids": ["1157326860436611104"], "author_id": "940333063212601344", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9405, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jorgeborjajp", "id": "1396474219"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ecardenash", "id": "141013773"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "MiguelUribeT", "id": "163341528"}, {"start": 124, "end": 137, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:26:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1396474219", "id": "1157326857450262528", "edit_history_tweet_ids": ["1157326857450262528"], "author_id": "989977760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157205550532386817"}], "text": "@jorgeborjajp @ecardenash @petrogustavo @MiguelUribeT Clar\u00edsimo, Bogot\u00e1 es rebelde, pero no es SUICIDA. \nLa loca energ\u00famena @ClaudiaLopez, NO lograr\u00e1 \narrasar a la capital."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:26:39.000Z", "id": "1157326856531664897", "edit_history_tweet_ids": ["1157326856531664897"], "author_id": "1030173823553990657", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:26:39.000Z", "id": "1157326855965425665", "edit_history_tweet_ids": ["1157326855965425665"], "author_id": "901550404042883073", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 99, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:26:35.000Z", "id": "1157326841369153537", "edit_history_tweet_ids": ["1157326841369153537"], "author_id": "1098586250183876609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Paciente suicida, uno de los mayores retos en los servicios de urgencias.\n\n#UrgenteSaberDeUrgencias"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:26:26.000Z", "id": "1157326801292660743", "edit_history_tweet_ids": ["1157326801292660743"], "author_id": "1054883585264705538", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:26:23.000Z", "id": "1157326790286876674", "edit_history_tweet_ids": ["1157326790286876674"], "author_id": "930548448", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:26:19.000Z", "id": "1157326773421596675", "edit_history_tweet_ids": ["1157326773421596675"], "author_id": "965028577749159936", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:26:12.000Z", "id": "1157326744514420736", "edit_history_tweet_ids": ["1157326744514420736"], "author_id": "1141046098141822977", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 163, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:26:10.000Z", "id": "1157326737300238336", "edit_history_tweet_ids": ["1157326737300238336"], "author_id": "1098586250183876609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El intento suicida depende de la intenci\u00f3n que ten\u00eda el paciente y no en la cantidad de t\u00f3xico consumido o gravedad del acto que realiza.\n\n#UrgenteSaberDeUrgencias"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:26:07.000Z", "id": "1157326722578227203", "edit_history_tweet_ids": ["1157326722578227203"], "author_id": "992544317922267141", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:26:04.000Z", "id": "1157326711337488385", "edit_history_tweet_ids": ["1157326711337488385"], "author_id": "591017329", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:25:53.000Z", "id": "1157326663941795842", "edit_history_tweet_ids": ["1157326663941795842"], "author_id": "737101530084614144", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 44, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 138, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Lina Mar\u00eda Esco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sanvicentefund", "id": "52408284"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:25:47.000Z", "id": "1157326639820410880", "edit_history_tweet_ids": ["1157326639820410880"], "author_id": "280262122", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326277013057536"}], "text": "RT @sanvicentefund: #UrgenteSaberDeUrgencias Estamos conversando sobre \u2018Riesgo suicida en urgencias\u2019, en compa\u00f1\u00eda de la Dra Lina Mar\u00eda Esco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:25:44.000Z", "id": "1157326627384242177", "edit_history_tweet_ids": ["1157326627384242177"], "author_id": "2763666736", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:25:44.000Z", "id": "1157326626713165825", "edit_history_tweet_ids": ["1157326626713165825"], "author_id": "1014172679576879109", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:25:44.000Z", "id": "1157326625626869760", "edit_history_tweet_ids": ["1157326625626869760"], "author_id": "800435306189099009", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 169, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 144, "username": "sanvicentefund", "id": "52408284"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/Pj6sFUAbaP", "expanded_url": "https://twitter.com/Santiag57212926/status/1157326615132692481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pj6sFUAbaP", "media_key": "3_1157326606941249537"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:25:41.000Z", "id": "1157326615132692481", "edit_history_tweet_ids": ["1157326615132692481"], "author_id": "1088987406139908097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Importante.... de la conducta suicida el paciente siempre antes de tomar la conducta ha consultado un profesional de la Salud... @sanvicentefund #UrgenteSaberDeUrgencias https://t.co/Pj6sFUAbaP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:25:39.000Z", "id": "1157326606760841219", "edit_history_tweet_ids": ["1157326606760841219"], "author_id": "771910090496602112", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:25:33.000Z", "id": "1157326579623714816", "edit_history_tweet_ids": ["1157326579623714816"], "author_id": "907461443272024065", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rvictorlucena", "id": "161763275"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "michaeIcrf", "id": "1678685684"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "brunybacon", "id": "1501670784921743366"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157119950143795200"}], "text": "RT @rvictorlucena: @michaeIcrf @brunybacon Tem jogador que fez campanha p presidente pra ganhar desconto de imposto, tem jogador que j\u00e1 tir\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:25:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "854893278726164483", "id": "1157326556940951552", "edit_history_tweet_ids": ["1157326556940951552"], "author_id": "925849890537787392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157316496256831488"}], "text": "@naocarol1 Deve ent\u00e3o que nem deu tempo de passar vontade, se olhou no espelho e pronto, matou a vontade"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:25:26.000Z", "id": "1157326549756129280", "edit_history_tweet_ids": ["1157326549756129280"], "author_id": "3344515133", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:25:14.000Z", "id": "1157326502188466177", "edit_history_tweet_ids": ["1157326502188466177"], "author_id": "1005288835561984001", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:25:11.000Z", "id": "1157326489832120320", "edit_history_tweet_ids": ["1157326489832120320"], "author_id": "973038448968978432", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157053996688990209"}], "text": "RT @jayne_marquess: esse \u00e9 o tweet retardado da semana e eu posso provar:\n\n- o cara n\u00e3o comeu tinta pq queria ficar feliz mas pq tinha depr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:25:06.000Z", "id": "1157326469053452297", "edit_history_tweet_ids": ["1157326469053452297"], "author_id": "1020279898089426944", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:25:01.000Z", "id": "1157326446228049920", "edit_history_tweet_ids": ["1157326446228049920"], "author_id": "1020569520", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 159, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:24:51.000Z", "id": "1157326403966328833", "edit_history_tweet_ids": ["1157326403966328833"], "author_id": "157143784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hay que estar muy alertas con pctes en la consulta que llegan por muchas quejas, sienpre interrogar sobre intentos o ideaci\u00f3n suicida. #UrgenteSaberDeUrgencias"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:24:50.000Z", "id": "1157326400505962496", "edit_history_tweet_ids": ["1157326400505962496"], "author_id": "1057385765309763584", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:24:50.000Z", "id": "1157326400443027457", "edit_history_tweet_ids": ["1157326400443027457"], "author_id": "1083678964902699009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si no existe la memoria\nTodo lo nuestro es suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:24:38.000Z", "id": "1157326348148498433", "edit_history_tweet_ids": ["1157326348148498433"], "author_id": "935394073", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:24:23.000Z", "id": "1157326288266366977", "edit_history_tweet_ids": ["1157326288266366977"], "author_id": "742784319610064896", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 153, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:24:23.000Z", "id": "1157326286043455491", "edit_history_tweet_ids": ["1157326286043455491"], "author_id": "1098586250183876609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El paciente suicida s\u00ed avisa antes de realizarlo. Tenemos mucha responsabilidad con \u00e9stos paciente, no subestimar su conducta. \n\n#UrgenteSaberDeUrgencias"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 121, "probability": 0.7419, "type": "Other", "normalized_text": "Lina Mar\u00eda Escobar"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.8187, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/sIKKUIhnUX", "expanded_url": "https://twitter.com/sanvicentefund/status/1157326277013057536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sIKKUIhnUX", "media_key": "3_1157326272034422786"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:24:21.000Z", "id": "1157326277013057536", "edit_history_tweet_ids": ["1157326277013057536"], "author_id": "52408284", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#UrgenteSaberDeUrgencias Estamos conversando sobre \u2018Riesgo suicida en urgencias\u2019, en compa\u00f1\u00eda de la Dra Lina Mar\u00eda Escobar, Psiquiatra de enlace de nuestro Hospital de Medell\u00edn. \ud83d\udea8 https://t.co/sIKKUIhnUX"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z", "id": "1157326224911261696", "edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"], "author_id": "1009918359402631168", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:24:00.000Z", "id": "1157326190895620096", "edit_history_tweet_ids": ["1157326190895620096"], "author_id": "1079861230779670528", "public_metrics": {"retweet_count": 1448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1152013513675563008"}], "text": "RT @nadanovonofront: Era uma manifesta\u00e7\u00e3o pra pedir \u00e1gua, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade. O assassino matou um cara de 72 anos que estava terminando de s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:23:42.000Z", "id": "1157326116279017473", "edit_history_tweet_ids": ["1157326116279017473"], "author_id": "740506067168301056", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "caiod02", "id": "871900027416965120"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "jenni98bug", "id": "1278032496622534660"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:23:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "871900027416965120", "id": "1157326078266023936", "edit_history_tweet_ids": ["1157326078266023936"], "author_id": "1052661958934183937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157319969849466880"}], "text": "@caiod02 @jenni98bug Lula n\u00e3o matou 5 milh\u00f5es se pessoas , ele tirou variaa pessoas das ruas , deu casa e comida, por favor anjo n\u00e3o compare os dois"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:23:33.000Z", "id": "1157326078064693248", "edit_history_tweet_ids": ["1157326078064693248"], "author_id": "1097121158321922049", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:23:19.000Z", "id": "1157326016274190337", "edit_history_tweet_ids": ["1157326016274190337"], "author_id": "1153909047772569602", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 113, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:23:09.000Z", "id": "1157325977116119040", "edit_history_tweet_ids": ["1157325977116119040"], "author_id": "1098586250183876609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El 39% de los pacientes que acuden a urgencias por intento suicida lo vuelven a hacer. \n\n#UrgenteSaberDeUrgencias"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:22:28.000Z", "id": "1157325804998672386", "edit_history_tweet_ids": ["1157325804998672386"], "author_id": "855423252046512128", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 128, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:22:27.000Z", "id": "1157325799046991873", "edit_history_tweet_ids": ["1157325799046991873"], "author_id": "1098586250183876609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada acto suicida tiene impacto en 6 personas m\u00e1s, esto afecta a su c\u00edrculo social y entorno laboral. \n\n#UrgenteSaberDeUrgencias"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:22:13.000Z", "id": "1157325742646136834", "edit_history_tweet_ids": ["1157325742646136834"], "author_id": "1097301579152179201", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:22:07.000Z", "id": "1157325715521581056", "edit_history_tweet_ids": ["1157325715521581056"], "author_id": "958335077540356097", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:22:00.000Z", "id": "1157325687289733122", "edit_history_tweet_ids": ["1157325687289733122"], "author_id": "285953435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "cara do que adianta eu melhorar se depois de 6 horas ja me vem pensamento suicida de novo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.936, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:21:32.000Z", "id": "1157325570918817794", "edit_history_tweet_ids": ["1157325570918817794"], "author_id": "1033750596577374208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida tinha que t\u00e1 entrando no lixo, n\u00e3o na Netflix"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:21:21.000Z", "id": "1157325521895809025", "edit_history_tweet_ids": ["1157325521895809025"], "author_id": "2161819207", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:21:16.000Z", "id": "1157325501838647296", "edit_history_tweet_ids": ["1157325501838647296"], "author_id": "1281866731", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:21:13.000Z", "id": "1157325491919081473", "edit_history_tweet_ids": ["1157325491919081473"], "author_id": "795968933211893760", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:20:58.000Z", "id": "1157325424948629505", "edit_history_tweet_ids": ["1157325424948629505"], "author_id": "4354946177", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:20:25.000Z", "id": "1157325288986071043", "edit_history_tweet_ids": ["1157325288986071043"], "author_id": "817056684220760065", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5451, "type": "Person", "normalized_text": "Shady"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "c0ntroversyking", "id": "885130026072641536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:20:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "885130026072641536", "id": "1157325246728495110", "edit_history_tweet_ids": ["1157325246728495110"], "author_id": "975192358835900416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157320451938496512"}], "text": "@c0ntroversyking S\u00ed y esta bonito, Shady no seas suicida pls."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:19:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "120256317", "id": "1157325179594297344", "edit_history_tweet_ids": ["1157325179594297344"], "author_id": "159352006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157324018313121793"}], "text": "@paohboop Nah, se suicida despu\u00e9s que el marido se va."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:19:59.000Z", "id": "1157325177816064000", "edit_history_tweet_ids": ["1157325177816064000"], "author_id": "406298073", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:19:49.000Z", "id": "1157325137227780097", "edit_history_tweet_ids": ["1157325137227780097"], "author_id": "77511932", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:19:40.000Z", "id": "1157325099500019713", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "edit_history_tweet_ids": ["1157325099500019713"], "author_id": "1075105166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de saber que um rapaz se suicidou aqui perto de casa, e \u00e9 t\u00e3o triste :("}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:19:21.000Z", "id": "1157325021406277634", "edit_history_tweet_ids": ["1157325021406277634"], "author_id": "1098571696431341578", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:18:53.000Z", "id": "1157324904070619137", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1157324904070619137"], "author_id": "170790973", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 11, "like_count": 1292, "quote_count": 9}, "text": "No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3rias do filho dela. Em momentos de choque, as pessoas t\u00eam todo tipo de rea\u00e7\u00e3o. Usar isso como r\u00e9gua pra medir se a pessoa t\u00e1 ou n\u00e3o chateada \u00e9 uma piada quase"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.7839, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:18:35.000Z", "id": "1157324827612635141", "edit_history_tweet_ids": ["1157324827612635141"], "author_id": "595627418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sigo pensando que la Harley Queen y el Joker de Escuadr\u00f3n Suicida son unos personajazos interpretados espectacularmente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:18:08.000Z", "id": "1157324715310112770", "edit_history_tweet_ids": ["1157324715310112770"], "author_id": "842002546868801536", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Roxas"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "Xi\u00f3n"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9317, "type": "Other", "normalized_text": "KH2"}, {"start": 272, "end": 276, "probability": 0.658, "type": "Other", "normalized_text": "Roxas"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:18:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "903258474401988608", "id": "1157324713724731398", "edit_history_tweet_ids": ["1157324713724731398"], "author_id": "903258474401988608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157324707865223173"}], "text": "AAAAAAGH! Mi tiempo malgastado en una estupidez!\nDios m\u00edo, que poco intuitivo fue lo de que a Roxas le debia entrar un venazo suicida para progresar! Y lo m\u00e1s est\u00fapido es que Xi\u00f3n tambi\u00e9n se tir\u00f3 XD Aunque por el principio de KH2, s\u00ed que le gusta caerse de sitios altos a Roxas XD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:18:02.000Z", "id": "1157324687283802112", "edit_history_tweet_ids": ["1157324687283802112"], "author_id": "460403189", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:17:41.000Z", "id": "1157324598972731392", "edit_history_tweet_ids": ["1157324598972731392"], "author_id": "1052003431697788929", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:17:30.000Z", "id": "1157324556278910976", "edit_history_tweet_ids": ["1157324556278910976"], "author_id": "755122539085623301", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:17:29.000Z", "id": "1157324549576437761", "edit_history_tweet_ids": ["1157324549576437761"], "author_id": "88304304", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:17:27.000Z", "id": "1157324542102126593", "edit_history_tweet_ids": ["1157324542102126593"], "author_id": "929689096762601472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "de espectro autista pra espectro suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:17:13.000Z", "id": "1157324484141027333", "edit_history_tweet_ids": ["1157324484141027333"], "author_id": "1043614175245815809", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:16:37.000Z", "id": "1157324334177951752", "edit_history_tweet_ids": ["1157324334177951752"], "author_id": "1081869324585975808", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Steve"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Bucky"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sethkylo", "id": "1384025972408688641"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:16:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "785669367912468480", "id": "1157324333414604801", "edit_history_tweet_ids": ["1157324333414604801"], "author_id": "1077694172671418368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157323138671288320"}], "text": "@SethKylo Ele conhece o Thor a 11 anos,com certeza aprendeu com ele,fora que eu acho que o Steve n\u00e3o se achava digno por esconder do Tony que o Bucky matou os pais dele e por isso n\u00e3o levantou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:16:34.000Z", "id": "1157324319493672962", "edit_history_tweet_ids": ["1157324319493672962"], "author_id": "365637966", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:16:06.000Z", "id": "1157324202631991298", "edit_history_tweet_ids": ["1157324202631991298"], "author_id": "918895497242345472", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:16:03.000Z", "id": "1157324187591172096", "edit_history_tweet_ids": ["1157324187591172096"], "author_id": "1104840987300503552", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:15:57.000Z", "id": "1157324163343761409", "edit_history_tweet_ids": ["1157324163343761409"], "author_id": "335310333", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:15:55.000Z", "id": "1157324156985327616", "edit_history_tweet_ids": ["1157324156985327616"], "author_id": "1082674046687477760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Todos da minha casa v\u00e3o viajar e a suicida vai ficar sozinha"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:15:39.000Z", "id": "1157324090564403200", "edit_history_tweet_ids": ["1157324090564403200"], "author_id": "351325473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Hay gente muy suicida en este mundo. https://t.co/ndGOMs3XZc", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/ndGOMs3XZc", "expanded_url": "https://twitter.com/DanOsnaya/status/1157324090564403200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ndGOMs3XZc", "media_key": "3_1157324074038812677"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:15:38.000Z", "id": "1157324084100894721", "edit_history_tweet_ids": ["1157324084100894721"], "author_id": "4269645700", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:15:35.000Z", "id": "1157324073418014721", "edit_history_tweet_ids": ["1157324073418014721"], "author_id": "738990786", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:15:29.000Z", "id": "1157324046922584065", "edit_history_tweet_ids": ["1157324046922584065"], "author_id": "3193276859", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157135309487923201"}], "text": "RT @Rollhando: @_CarlitaRocha @MartinVizcarraC Esta fujiaprista no tiene ni la mas remota idea de lo que es ser decente  de verdad, al pare\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 100, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:15:28.000Z", "id": "1157324043235811328", "edit_history_tweet_ids": ["1157324043235811328"], "author_id": "2818167979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Continuamos, paciente con riesgo suicida en el servicio de emergencias!!! \n\n#UrgenteSaberDeUrgencias"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:15:27.000Z", "id": "1157324036952735744", "edit_history_tweet_ids": ["1157324036952735744"], "author_id": "2900075284", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:15:10.000Z", "id": "1157323967683801089", "edit_history_tweet_ids": ["1157323967683801089"], "author_id": "1077664285629792256", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:14:58.000Z", "id": "1157323918547595266", "edit_history_tweet_ids": ["1157323918547595266"], "author_id": "2539993538", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 96, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.902, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:14:56.000Z", "id": "1157323907462045696", "edit_history_tweet_ids": ["1157323907462045696"], "author_id": "54449164", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157322327601930240"}], "text": "RT @DCBrasil3: Um f\u00e3 questionou James Gunn no Instagram sobre a pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o de #TheSuicideSquad \n\nF\u00e3: \"Sr. gunn \u00e9 verdade que esquadr\u00e3o su\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:14:54.000Z", "id": "1157323901405454336", "edit_history_tweet_ids": ["1157323901405454336"], "author_id": "713195292498259968", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:14:30.000Z", "id": "1157323797965529088", "edit_history_tweet_ids": ["1157323797965529088"], "author_id": "1089026261207392258", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 63, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.5748, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}, {"start": 105, "end": 122, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "Lina Mar\u00eda Escobar"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:14:21.000Z", "id": "1157323760367820800", "edit_history_tweet_ids": ["1157323760367820800"], "author_id": "1110501541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfListos para la pr\u00f3xima conferencia en #UrgenteSaberDeUrgencias? Riesgo Suicida en Urgencias por la Dra. Lina Mar\u00eda Escobar. Un reto en todos los niveles de atenci\u00f3n."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:14:20.000Z", "id": "1157323755821182977", "edit_history_tweet_ids": ["1157323755821182977"], "author_id": "886745383866703872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "- To me sentindo culpanda\n- N\u00e3o se sinta, voc\u00ea s\u00f3 quase matou ela\n\nAssim oh super normal, quase todo dia eu quase mato algu\u00e9m tamb\u00e9m\n\nComo dar conselhos kkkkk https://t.co/Fr23PiGrT9", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/Fr23PiGrT9", "expanded_url": "https://twitter.com/laurmilakind/status/1157284956051267584", "display_url": "twitter.com/laurmilakind/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:14:06.000Z", "id": "1157323698178797568", "edit_history_tweet_ids": ["1157323698178797568"], "author_id": "1070302553265577984", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:13:48.000Z", "id": "1157323623016927232", "edit_history_tweet_ids": ["1157323623016927232"], "author_id": "1085889570204512256", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:13:31.000Z", "id": "1157323553924177920", "edit_history_tweet_ids": ["1157323553924177920"], "author_id": "3416653378", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:12:46.000Z", "id": "1157323362986840065", "edit_history_tweet_ids": ["1157323362986840065"], "author_id": "2288708946", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:12:39.000Z", "id": "1157323335073783808", "edit_history_tweet_ids": ["1157323335073783808"], "author_id": "1017533919170912257", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 96, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.902, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:12:30.000Z", "id": "1157323295991181320", "edit_history_tweet_ids": ["1157323295991181320"], "author_id": "1050189261742465025", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157322327601930240"}], "text": "RT @DCBrasil3: Um f\u00e3 questionou James Gunn no Instagram sobre a pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o de #TheSuicideSquad \n\nF\u00e3: \"Sr. gunn \u00e9 verdade que esquadr\u00e3o su\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:11:57.000Z", "id": "1157323159256915970", "edit_history_tweet_ids": ["1157323159256915970"], "author_id": "929114175007350784", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:11:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "403347182", "id": "1157323153389031424", "edit_history_tweet_ids": ["1157323153389031424"], "author_id": "233657724", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rubenmencia", "id": "403347182"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "BeatrizValenzu2", "id": "423552715"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "trastozarkotete", "id": "314532431"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157257227239088129"}], "text": "@rubenmencia @BeatrizValenzu2 @trastozarkotete @telecincoes En esto perjudica ser famoso.. Hace unos a\u00f1os un conductor suicida, bebido, caus\u00f3 la muerte de un ni\u00f1o y lesion\u00f3 a los dos hermanos.. Nunca fue a prisi\u00f3n, mi cliente era la madre, la Juez la dijo que no ganaba nada con que fuera a prisi\u00f3n, que su hijo no iba a volver. Tal cual"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:11:52.000Z", "id": "1157323136997703680", "edit_history_tweet_ids": ["1157323136997703680"], "author_id": "3099830951", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:11:24.000Z", "id": "1157323019808886784", "edit_history_tweet_ids": ["1157323019808886784"], "author_id": "731653376", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:11:06.000Z", "id": "1157322943967481856", "edit_history_tweet_ids": ["1157322943967481856"], "author_id": "2296355721", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:11:05.000Z", "id": "1157322938015789056", "edit_history_tweet_ids": ["1157322938015789056"], "author_id": "883137992449286144", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:11:00.000Z", "id": "1157322917463691267", "edit_history_tweet_ids": ["1157322917463691267"], "author_id": "984544361538039813", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:10:58.000Z", "id": "1157322910387920897", "edit_history_tweet_ids": ["1157322910387920897"], "author_id": "769355669849903104", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:10:57.000Z", "id": "1157322905228890112", "edit_history_tweet_ids": ["1157322905228890112"], "author_id": "232652693", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:10:56.000Z", "id": "1157322902007623682", "edit_history_tweet_ids": ["1157322902007623682"], "author_id": "737101530084614144", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:10:47.000Z", "id": "1157322862103093249", "edit_history_tweet_ids": ["1157322862103093249"], "author_id": "783701587432763392", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:10:45.000Z", "id": "1157322857363509249", "edit_history_tweet_ids": ["1157322857363509249"], "author_id": "97333194", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Vai ter TERCEIRA temporada da mina suicida a mina morreu j\u00e1 na primeira temporada que essas temporadas ta contando, t\u00e3o usando pai de santo pra mina participar da s\u00e9rie? Kkkkkk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:10:41.000Z", "id": "1157322840309456896", "edit_history_tweet_ids": ["1157322840309456896"], "author_id": "733714041399545857", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:10:33.000Z", "id": "1157322805777707009", "edit_history_tweet_ids": ["1157322805777707009"], "author_id": "375944819", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:10:29.000Z", "id": "1157322787377287168", "edit_history_tweet_ids": ["1157322787377287168"], "author_id": "905074573997170692", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8521, "type": "Place", "normalized_text": "Cutland"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/fSDOgz8NhZ", "expanded_url": "https://pst.cr/EGiP9", "display_url": "pst.cr/EGiP9"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:10:26.000Z", "id": "1157322775280988163", "edit_history_tweet_ids": ["1157322775280988163"], "author_id": "758045690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cutland viajaba en una aeronave Cessna sobre la sabana de la isla africana cuando se arrojo al abrir la escotilla. (puerta del avi\u00f3n) https://t.co/fSDOgz8NhZ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:09:55.000Z", "id": "1157322648097034241", "edit_history_tweet_ids": ["1157322648097034241"], "author_id": "2408717147", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:09:39.000Z", "id": "1157322579537027072", "edit_history_tweet_ids": ["1157322579537027072"], "author_id": "51109381", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.6369, "type": "Person", "normalized_text": "Ynw Melly"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.6793, "type": "Person", "normalized_text": "Melvin"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:09:35.000Z", "id": "1157322563841904645", "edit_history_tweet_ids": ["1157322563841904645"], "author_id": "842760856886763520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se o transtorno de dupla personalidade/bipolaridade do Ynw Melly for verdade, \u00e9 muito triste pqp. O cara acabou sendo substitu\u00eddo pelo Melvin e matou seus melhores amigos \nImagina a vida de uma pessoa que porta esses transtornos"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:09:34.000Z", "id": "1157322557118271488", "edit_history_tweet_ids": ["1157322557118271488"], "author_id": "944748391", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:09:33.000Z", "id": "1157322555071614977", "edit_history_tweet_ids": ["1157322555071614977"], "author_id": "262773483", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:09:24.000Z", "id": "1157322516525977600", "edit_history_tweet_ids": ["1157322516525977600"], "author_id": "1011782473599148032", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:09:17.000Z", "id": "1157322487258132480", "edit_history_tweet_ids": ["1157322487258132480"], "author_id": "1063222568205848577", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Me gusta mejor amigo hetero \n*se suicida*\nNo, de verdad me gusta mucho, pero esa peque\u00f1a, pero gran pared me divide de estar a su lado ;;;;;"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:09:10.000Z", "id": "1157322458858491908", "edit_history_tweet_ids": ["1157322458858491908"], "author_id": "733480910427979778", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 81, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 228, "end": 244, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9434, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 66, "end": 80, "probability": 0.9094, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.3791, "type": "Other", "normalized_text": "gunn"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 229, "end": 243, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tt7VDbRrjF", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157322327601930240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tt7VDbRrjF", "media_key": "3_1157322312422776832"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:08:39.000Z", "id": "1157322327601930240", "edit_history_tweet_ids": ["1157322327601930240"], "author_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "text": "Um f\u00e3 questionou James Gunn no Instagram sobre a pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o de #TheSuicideSquad \n\nF\u00e3: \"Sr. gunn \u00e9 verdade que esquadr\u00e3o suicida entrou em pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o?\".\n\nJames Gunn: \"Sim. Por alguns meses at\u00e9 agora. N\u00f3s filmamos em breve.\"\n\n#TheSuicideSquad chega aos cinemas em Agosto de 2021 https://t.co/tt7VDbRrjF"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:08:08.000Z", "id": "1157322198266384385", "edit_history_tweet_ids": ["1157322198266384385"], "author_id": "336185193", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:07:42.000Z", "id": "1157322087658377216", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "edit_history_tweet_ids": ["1157322087658377216"], "author_id": "156697253", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:07:36.000Z", "id": "1157322061284614146", "edit_history_tweet_ids": ["1157322061284614146"], "author_id": "1094006781909577731", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:07:19.000Z", "id": "1157321990996484096", "edit_history_tweet_ids": ["1157321990996484096"], "author_id": "3255040511", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:06:14.000Z", "id": "1157321718341541888", "edit_history_tweet_ids": ["1157321718341541888"], "author_id": "894730857486979073", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157311647117131776"}], "text": "RT @Bruna49330931: Isso me matou por dentro, ela me olhou e eu olhei pra ela, e como se fosse uma s\u00f3 voz n\u00f3s dissermos \"EU TE AMO\". Essa ga\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:06:12.000Z", "id": "1157321712133976064", "edit_history_tweet_ids": ["1157321712133976064"], "author_id": "792167995191820288", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:06:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1122381035784802304", "id": "1157321668685180928", "edit_history_tweet_ids": ["1157321668685180928"], "author_id": "1122381035784802304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157321503383441410"}], "text": "Se imaginan hubiera sido una persona suicida, dejo la caga"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:04:49.000Z", "id": "1157321362060582912", "edit_history_tweet_ids": ["1157321362060582912"], "author_id": "1695332875", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:04:46.000Z", "id": "1157321350442360833", "edit_history_tweet_ids": ["1157321350442360833"], "author_id": "756348145114681344", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:04:27.000Z", "id": "1157321268976410624", "edit_history_tweet_ids": ["1157321268976410624"], "author_id": "3962619693", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:04:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1157321183735496704", "edit_history_tweet_ids": ["1157321183735496704"], "author_id": "1085658671663759360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157258136140603392"}], "text": "@JorgeDCG Tu no le llegas ni a los talones, s\u00f3lo eras un chupamedias del \"h\u00e9roe suicida\", blindador de korruptos \ud83e\udd2e\ud83d\udc2d\ud83d\udc00"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:03:57.000Z", "id": "1157321144086728706", "edit_history_tweet_ids": ["1157321144086728706"], "author_id": "25401359", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Uno de sus amigos alert\u00f3 a su madre ya que no pod\u00eda contactarse con el ahora occiso. Ambos encontraron el cuerpo dentro del auto.\nhttps://t.co/j4ii75kxxF", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/j4ii75kxxF", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-se-suicida-intoxicandose-con-humo-de-auto/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/hombr\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:03:51.000Z", "id": "1157321119407493120", "edit_history_tweet_ids": ["1157321119407493120"], "author_id": "293798912", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-02T16:03:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "878983518138900481", "id": "1157321119248113665", "edit_history_tweet_ids": ["1157321119248113665"], "author_id": "381457143", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ivanzamoranobam", "id": "878983518138900481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157319076097798146"}], "text": "@ivanzamoranobam 1) Il PSV ha conti pessimi, il mercato fatto fino al preliminare aveva lo scopo di sistemarli. L\u2019eliminazione fa precipitare la situazione.\n\n2) Solo l\u2019Ajax pu\u00f2 perdere il campionato, se per\u00f2 si suicida occhio all\u2019AZ che ha tenuto (finora) tutti i suoi gioielli."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:03:31.000Z", "id": "1157321035924066304", "edit_history_tweet_ids": ["1157321035924066304"], "author_id": "1959276764", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:03:10.000Z", "id": "1157320945662681088", "edit_history_tweet_ids": ["1157320945662681088"], "author_id": "791162476641517568", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8565, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga Pro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "StudioFutbol", "id": "105186569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:02:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "105186569", "id": "1157320852238721035", "edit_history_tweet_ids": ["1157320852238721035"], "author_id": "2703663135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157048424468029440"}], "text": "@StudioFutbol La Liga Pro le quit\u00f3 incluso hasta el horario suicida que siempre quieren jugar."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:02:23.000Z", "id": "1157320749826400257", "edit_history_tweet_ids": ["1157320749826400257"], "author_id": "746853310225858560", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:02:12.000Z", "id": "1157320705551343618", "edit_history_tweet_ids": ["1157320705551343618"], "author_id": "910290480939888640", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:02:06.000Z", "id": "1157320680108711937", "edit_history_tweet_ids": ["1157320680108711937"], "author_id": "4821510556", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:01:59.000Z", "id": "1157320647514763264", "edit_history_tweet_ids": ["1157320647514763264"], "author_id": "85685422", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dihnunez", "id": "53726567"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157070504672604162"}], "text": "RT @dihnunez: Rede social \u00e9 um campo de hipocrisia surreal. Milh\u00f5es de postagens envolvendo apoio a depressao, mimimi e o caralho a 4. A\u00ed o\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:01:44.000Z", "id": "1157320587745857536", "edit_history_tweet_ids": ["1157320587745857536"], "author_id": "2235310887", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:01:35.000Z", "id": "1157320549338636288", "edit_history_tweet_ids": ["1157320549338636288"], "author_id": "2455622883", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:01:22.000Z", "id": "1157320493608906752", "edit_history_tweet_ids": ["1157320493608906752"], "author_id": "4048827508", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 101, "probability": 0.5598, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tTz56RgfVH", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x6m", "display_url": "es.rt.com/6x6m", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x6m"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:01:21.000Z", "id": "1157320489276182528", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157320489276182528"], "author_id": "3128104336", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157107272033689600"}], "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/tTz56RgfVH"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:01:09.000Z", "id": "1157320439775072256", "edit_history_tweet_ids": ["1157320439775072256"], "author_id": "838113931", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:01:05.000Z", "id": "1157320424067411968", "edit_history_tweet_ids": ["1157320424067411968"], "author_id": "1428719178", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jjvargasrojas", "id": "3220635600"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3xYsumLvCE", "expanded_url": "https://twitter.com/Pilysays/status/1156377881527955456", "display_url": "twitter.com/Pilysays/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157172422518308866"}], "text": "RT @jjvargasrojas: El indignado y el suicida par de cagadasas..... https://t.co/3xYsumLvCE"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:00:59.000Z", "id": "1157320399765626880", "edit_history_tweet_ids": ["1157320399765626880"], "author_id": "1121288324973584384", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:00:52.000Z", "id": "1157320368316715009", "edit_history_tweet_ids": ["1157320368316715009"], "author_id": "1002739371034972161", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-02T16:00:42.000Z", "id": "1157320326570749952", "edit_history_tweet_ids": ["1157320326570749952"], "author_id": "752461649227943936", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:00:35.000Z", "id": "1157320296573091840", "edit_history_tweet_ids": ["1157320296573091840"], "author_id": "3345037991", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:00:26.000Z", "id": "1157320260330151937", "edit_history_tweet_ids": ["1157320260330151937"], "author_id": "958883377326813184", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/6MPRxLnLXY", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Hrsdntds9kM", "display_url": "youtube.com/watch?v=Hrsdnt\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:00:13.000Z", "id": "1157320206554976257", "edit_history_tweet_ids": ["1157320206554976257"], "author_id": "39089182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "falando em Van Gogh, vcs j\u00e1 ouviram falar daquela teoria de que na vdd ele n\u00e3o se matou, mas sim foi assassinado? eu achei bem plaus\u00edvel e d\u00e1 uma acalmada no cora\u00e7\u00e3o at\u00e9\nhttps://t.co/6MPRxLnLXY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:59:42.000Z", "id": "1157320076426665986", "edit_history_tweet_ids": ["1157320076426665986"], "author_id": "856964487504637954", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:59:42.000Z", "id": "1157320074027569168", "edit_history_tweet_ids": ["1157320074027569168"], "author_id": "145466404", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:59:27.000Z", "id": "1157320012694269953", "edit_history_tweet_ids": ["1157320012694269953"], "author_id": "4432317077", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:59:24.000Z", "id": "1157319999008235528", "edit_history_tweet_ids": ["1157319999008235528"], "author_id": "1116470348613079045", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:59:13.000Z", "id": "1157319954288599040", "edit_history_tweet_ids": ["1157319954288599040"], "author_id": "826571347769819141", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T15:59:09.000Z", "id": "1157319934910746624", "edit_history_tweet_ids": ["1157319934910746624"], "author_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:59:01.000Z", "id": "1157319903604617216", "edit_history_tweet_ids": ["1157319903604617216"], "author_id": "300582540", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T15:58:56.000Z", "id": "1157319883505324032", "edit_history_tweet_ids": ["1157319883505324032"], "author_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 14, "like_count": 171, "quote_count": 5}, "text": "LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida ladr\u00f3n es accionista. https://t.co/q5DOGj44Ry", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/q5DOGj44Ry", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1157319883505324032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5DOGj44Ry", "media_key": "3_1157319876597260288"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:58:34.000Z", "id": "1157319789959950336", "edit_history_tweet_ids": ["1157319789959950336"], "author_id": "828079602", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:58:10.000Z", "id": "1157319688642281472", "edit_history_tweet_ids": ["1157319688642281472"], "author_id": "1095122550441607169", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:58:06.000Z", "id": "1157319672888516608", "edit_history_tweet_ids": ["1157319672888516608"], "author_id": "734000607980359680", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.7776, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LeXiong", "id": "1407655735081775108"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T15:58:05.000Z", "id": "1157319666789945345", "edit_history_tweet_ids": ["1157319666789945345"], "author_id": "3227478764", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157258465385111553"}], "text": "RT @Lexiong: Ayer se public\u00f3 el libro del proyecto \"Conducta suicida en adolescentes en M\u00e9xico\". Contribuyo como coautora en un cap\u00edtulo ju\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Velasco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T15:57:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "281769300", "id": "1157319578541801472", "edit_history_tweet_ids": ["1157319578541801472"], "author_id": "566737772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157312604387389441"}], "text": "@meiermq Velasco no fue comunista. La destrucci\u00f3n moral, econ\u00f3mica, social, ambiental fue incrementada en los gobiernos de tus \u00eddolos \"el  corrupto suicida\" y el \"japon\u00e9s raterazo\". Tus congresistas hacen igual o peor da\u00f1o que los terroristas porque joden las posibilidades de desarrollo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:57:42.000Z", "id": "1157319569574440960", "edit_history_tweet_ids": ["1157319569574440960"], "author_id": "905827423161339904", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:57:39.000Z", "id": "1157319559751381000", "edit_history_tweet_ids": ["1157319559751381000"], "author_id": "1155807328308006912", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-02T15:57:29.000Z", "id": "1157319517221064705", "edit_history_tweet_ids": ["1157319517221064705"], "author_id": "600451980", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:57:24.000Z", "id": "1157319496891326465", "edit_history_tweet_ids": ["1157319496891326465"], "author_id": "1107790545919885319", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:57:07.000Z", "id": "1157319424678027264", "edit_history_tweet_ids": ["1157319424678027264"], "author_id": "951627667840884736", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T15:56:56.000Z", "id": "1157319377362063360", "edit_history_tweet_ids": ["1157319377362063360"], "author_id": "980963070", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlegreDores", "id": "344997106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155753582723026944"}], "text": "RT @AlegreDores: \"Mentres haxa sociedade, haber\u00e1 teatro, porque nalg\u00fan momento nos teremos que mirar ao espello, a\u00ednda que sexa por entende\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:56:51.000Z", "id": "1157319356797333504", "edit_history_tweet_ids": ["1157319356797333504"], "author_id": "2419296061", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:56:45.000Z", "id": "1157319332260659201", "edit_history_tweet_ids": ["1157319332260659201"], "author_id": "957021567967531008", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T15:56:36.000Z", "id": "1157319295363354624", "edit_history_tweet_ids": ["1157319295363354624"], "author_id": "183699448", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MujeresRed", "id": "79209283"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157313959491510278"}], "text": "RT @MujeresRed: Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "Biodini"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.7899, "type": "Person", "normalized_text": "Centurion"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.4628, "type": "Place", "normalized_text": "2da"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.7531, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.3898, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T15:56:33.000Z", "id": "1157319280368791554", "edit_history_tweet_ids": ["1157319280368791554"], "author_id": "258308059", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Mas conozco a los votantes de Biodini y Centurion mas quiero a Espert, que pa\u00eds extra\u00f1o. Al menos se que los votantes de Espert en 2da van a votar a Cambiemos, los otros pueden hacer un pacto suicida rezando el Rosario y morir calcinados, que se yo."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-02T15:56:09.000Z", "id": "1157319181412573184", "edit_history_tweet_ids": ["1157319181412573184"], "author_id": "792715426358788096", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:55:45.000Z", "id": "1157319081118375936", "edit_history_tweet_ids": ["1157319081118375936"], "author_id": "3231379336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "a pronto v\u00e3o romantizar um suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/ikkikbW92d", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/ikkikbW92d", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:55:29.000Z", "id": "1157319015699800069", "edit_history_tweet_ids": ["1157319015699800069"], "author_id": "4868147260", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:55:13.000Z", "id": "1157318948490227712", "edit_history_tweet_ids": ["1157318948490227712"], "author_id": "737110053052948482", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:55:13.000Z", "id": "1157318946003046400", "edit_history_tweet_ids": ["1157318946003046400"], "author_id": "730118177816973316", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:54:59.000Z", "id": "1157318889740615680", "edit_history_tweet_ids": ["1157318889740615680"], "author_id": "996916661759414272", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HELLZBTCH", "id": "4820816169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157076142043598848"}], "text": "RT @hellzbtch: @sadneigh pior de tudo \u00e9 ver qur ele sofreu a vida toda, nao vendeu a porra de um quadro, se suicidou cheio de  transtornos\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:54:48.000Z", "id": "1157318841275490315", "edit_history_tweet_ids": ["1157318841275490315"], "author_id": "2680366504", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:54:47.000Z", "id": "1157318836561031169", "edit_history_tweet_ids": ["1157318836561031169"], "author_id": "3434726465", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Capeta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "astrodazueira", "id": "1311357596679503879"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T15:54:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "3179399429", "id": "1157318812930383872", "edit_history_tweet_ids": ["1157318812930383872"], "author_id": "1104164758490619904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156985589704658944"}], "text": "@astrodazueira Capeta suicida????????????"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:54:29.000Z", "id": "1157318761298432001", "edit_history_tweet_ids": ["1157318761298432001"], "author_id": "1115749195678240768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como vc que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 128, "tag": "Croacia"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Zagreb"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9221, "type": "Place", "normalized_text": "Croacia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T15:54:27.000Z", "id": "1157318755795574790", "edit_history_tweet_ids": ["1157318755795574790"], "author_id": "245799268", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157247552804311040"}], "text": "RT @EPinternacional: Un hombre se suicida despu\u00e9s de matar presuntamente a su exmujer y otras cinco personas en Zagreb, #Croacia https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T15:54:25.000Z", "id": "1157318746370953216", "edit_history_tweet_ids": ["1157318746370953216"], "author_id": "4728644848", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MujeresRed", "id": "79209283"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157313959491510278"}], "text": "RT @MujeresRed: Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:54:13.000Z", "id": "1157318695674359808", "edit_history_tweet_ids": ["1157318695674359808"], "author_id": "940728515401601026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:54:11.000Z", "id": "1157318685532573696", "edit_history_tweet_ids": ["1157318685532573696"], "author_id": "894752623311462406", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:54:05.000Z", "id": "1157318662388355072", "edit_history_tweet_ids": ["1157318662388355072"], "author_id": "1024512168048386049", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 155, "tag": "SuicidePrevention"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 154, "probability": 0.8426, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePrevention"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 81, "username": "inspmx", "id": "221217886"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/NZdTpLRwrh", "expanded_url": "https://www.insp.mx/images/stories/2019/Docs/190731_Conducta_suicida.pdf", "display_url": "insp.mx/images/stories\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T15:53:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1327657903", "id": "1157318632835186688", "edit_history_tweet_ids": ["1157318632835186688"], "author_id": "1327657903", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157318631501500416"}], "text": "Y para esa reflexi\u00f3n, comparto un libro reci\u00e9n publicado y editado por el @inspmx sobre la conducta suicida de las personas adolescentes #SuicidePrevention\n\nhttps://t.co/NZdTpLRwrh"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-08-02T15:53:31.000Z", "id": "1157318518955761665", "edit_history_tweet_ids": ["1157318518955761665"], "author_id": "191891582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/qFVG7DTZYJ", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qFVG7DTZYJ", "expanded_url": "http://www.campograndenews.com.br/lado-b/comportamento-23-08-2011-08/cesar-se-matou-aos-14-anos-depois-de-menina-de-12-cometer-suicidio", "display_url": "campograndenews.com.br/lado-b/comport\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "Rato"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/p29RCiQSeG", "expanded_url": "https://twitter.com/SoutAmericMemes/status/1157312925079658496", "display_url": "twitter.com/SoutAmericMeme\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:53:23.000Z", "id": "1157318484768034816", "edit_history_tweet_ids": ["1157318484768034816"], "author_id": "885541936626626560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157312925079658496"}], "text": "Rato suicida mano kkkkkkk https://t.co/p29RCiQSeG"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-02T15:53:09.000Z", "id": "1157318427914190848", "edit_history_tweet_ids": ["1157318427914190848"], "author_id": "2942047845", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:53:07.000Z", "id": "1157318417499770880", "edit_history_tweet_ids": ["1157318417499770880"], "author_id": "2330280904", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:53:06.000Z", "id": "1157318415348043776", "edit_history_tweet_ids": ["1157318415348043776"], "author_id": "121901632", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:52:53.000Z", "id": "1157318359358300160", "edit_history_tweet_ids": ["1157318359358300160"], "author_id": "284506768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Homem mata companheira, liga para a fam\u00edlia e se suicida - https://t.co/DQfqmmsrMJ", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/DQfqmmsrMJ", "expanded_url": "https://mceara.com/homem-mata-companheira-liga-para-a-familia-e-se-suicida/", "display_url": "mceara.com/homem-mata-com\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:52:40.000Z", "id": "1157318303779631104", "edit_history_tweet_ids": ["1157318303779631104"], "author_id": "1092493775207837703", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:52:38.000Z", "id": "1157318295932088321", "edit_history_tweet_ids": ["1157318295932088321"], "author_id": "937444109454921728", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:52:29.000Z", "id": "1157318260100096001", "edit_history_tweet_ids": ["1157318260100096001"], "author_id": "1154906707543416833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como vc que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T15:52:14.000Z", "id": "1157318195952476160", "edit_history_tweet_ids": ["1157318195952476160"], "author_id": "14434649", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MujeresRed", "id": "79209283"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157313959491510278"}], "text": "RT @MujeresRed: Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "SantaAna"}, {"start": 31, "end": 35, "tag": "STO"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.5009, "type": "Place", "normalized_text": "SantaAna"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.6378, "type": "Organization", "normalized_text": "STO"}, {"start": 46, "end": 73, "probability": 0.7157, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.6205, "type": "Person", "normalized_text": "Poison"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.6989, "type": "Person", "normalized_text": "Bero"}, {"start": 101, "end": 121, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Manuel Linares"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PNC_SV", "id": "1461881257743294471"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T15:52:13.000Z", "id": "1157318193028960256", "edit_history_tweet_ids": ["1157318193028960256"], "author_id": "834987896344088580", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157071462752227330"}], "text": "RT @PNC_SV: #SantaAna | Equipo #STO  detuvo a Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez (24) alias Poison o Bero, V\u00edctor Manuel Linares (19) alias V\u00edcto\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:51:39.000Z", "id": "1157318048430399489", "edit_history_tweet_ids": ["1157318048430399489"], "author_id": "833138560161153024", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Bayl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "rmartinezarias5", "id": "1099710476156633089"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T15:51:12.000Z", "id": "1157317936287244289", "edit_history_tweet_ids": ["1157317936287244289"], "author_id": "18955433", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157277130105004032"}], "text": "RT @jostipi: @rmartinezarias5 @JorgeDCG @Mauriciomulder Y por all\u00ed hay un vide\u00edto expuesto por Jaime Bayl que no tiene nada que \"envidiar\"\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:50:54.000Z", "id": "1157317860886274048", "edit_history_tweet_ids": ["1157317860886274048"], "author_id": "2750772329", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:50:25.000Z", "id": "1157317740543303681", "edit_history_tweet_ids": ["1157317740543303681"], "author_id": "2964500621", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:50:10.000Z", "id": "1157317674315210752", "edit_history_tweet_ids": ["1157317674315210752"], "author_id": "849445746319532032", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:50:09.000Z", "id": "1157317673564459013", "edit_history_tweet_ids": ["1157317673564459013"], "author_id": "945794043468009473", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:50:08.000Z", "id": "1157317665884708864", "edit_history_tweet_ids": ["1157317665884708864"], "author_id": "903047706188374016", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T15:50:04.000Z", "id": "1157317650403471360", "edit_history_tweet_ids": ["1157317650403471360"], "author_id": "1086254727686443008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:50:03.000Z", "id": "1157317645567483904", "edit_history_tweet_ids": ["1157317645567483904"], "author_id": "3402928337", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:49:58.000Z", "id": "1157317624159723520", "edit_history_tweet_ids": ["1157317624159723520"], "author_id": "728062945129844736", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:49:57.000Z", "id": "1157317622217748480", "edit_history_tweet_ids": ["1157317622217748480"], "author_id": "720443021511245824", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 84, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "Carbonetto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T15:49:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "225232891", "id": "1157317618191106048", "edit_history_tweet_ids": ["1157317618191106048"], "author_id": "728412964009738241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157301555441405952"}], "text": "@ExpresoPeru Todo Presidente tiene asesores. Por ejemplo el suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez en el 85-90  tuvo de asesor a Carbonetto...."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:49:52.000Z", "id": "1157317601145610240", "edit_history_tweet_ids": ["1157317601145610240"], "author_id": "94628586", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:49:48.000Z", "id": "1157317582850076673", "edit_history_tweet_ids": ["1157317582850076673"], "author_id": "914628792873832448", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:49:29.000Z", "id": "1157317504622051328", "edit_history_tweet_ids": ["1157317504622051328"], "author_id": "3387389813", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:49:24.000Z", "id": "1157317482979516416", "edit_history_tweet_ids": ["1157317482979516416"], "author_id": "1969376274", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:49:21.000Z", "id": "1157317472409849856", "edit_history_tweet_ids": ["1157317472409849856"], "author_id": "843675078860689408", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:49:21.000Z", "id": "1157317471566729216", "edit_history_tweet_ids": ["1157317471566729216"], "author_id": "773928023582277632", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:49:17.000Z", "id": "1157317451790606343", "edit_history_tweet_ids": ["1157317451790606343"], "author_id": "2167297918", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:48:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "67992670", "id": "1157317356529565701", "edit_history_tweet_ids": ["1157317356529565701"], "author_id": "2633759898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GabrielaVazi", "id": "1304463113467703297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157313493688696833"}], "text": "@gabrielavazi O rato se matou maluco"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:48:37.000Z", "id": "1157317284681211904", "edit_history_tweet_ids": ["1157317284681211904"], "author_id": "1027382729128796160", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 168, "end": 176, "probability": 0.5066, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T15:48:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1157317275411763200", "edit_history_tweet_ids": ["1157317275411763200"], "author_id": "1156033644751990784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156070370065207296"}], "text": "@canalN_ Si hay alguien a quien vacar es a ti  sinverguenza, apa\u00f1adora q has gastado millones solo para proteger  a tu matrona Keiko y al suicida acusado de recibir de Odebrecht casi 4 millones de d\u00f3lares."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:48:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "3385389453", "id": "1157317275134955520", "edit_history_tweet_ids": ["1157317275134955520"], "author_id": "1153023230535438336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "georghernandes", "id": "3385389453"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157316691510083585"}], "text": "@georghernandes gay oq me matou mesmo foi a apresentadora dizendo: mas ele nao \u00e9 uma mulher! kkkkkkkkk vai se fudeeeeeeee isso so pode ser armado"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:48:16.000Z", "id": "1157317199528415233", "edit_history_tweet_ids": ["1157317199528415233"], "author_id": "765990891039387648", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:47:43.000Z", "id": "1157317058201341952", "edit_history_tweet_ids": ["1157317058201341952"], "author_id": "1695332875", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7752, "type": "Other", "normalized_text": "julinha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:47:31.000Z", "id": "1157317008935067653", "edit_history_tweet_ids": ["1157317008935067653"], "author_id": "1124128923552448512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "[2/8 12:45 PM] julinha: dei corda se enforcou por que quis"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:47:26.000Z", "id": "1157316986176778242", "edit_history_tweet_ids": ["1157316986176778242"], "author_id": "1641444440", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/2w1JmNHKMP", "expanded_url": "http://ow.ly/ow5j50vlDOO", "display_url": "ow.ly/ow5j50vlDOO"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/HES1TswKho", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1157316760837771265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HES1TswKho", "media_key": "3_1157316759403290634"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T15:46:32.000Z", "id": "1157316760837771265", "edit_history_tweet_ids": ["1157316760837771265"], "author_id": "109651819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida intoxic\u00e1ndose con humo de auto, en Coahuila \nhttps://t.co/2w1JmNHKMP https://t.co/HES1TswKho"}], "includes": {"users": [{"id": "855189497092460546", "username": "isaacfla81", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 173, "tweet_count": 15882, "listed_count": 1}, "name": "ISAAC\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "788136206", "username": "CRFNIC0LAS", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "name": "NICOLAS"}, {"id": "958839299407011840", "username": "csmadame", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 696, "tweet_count": 14221, "listed_count": 1}, "name": "Manuh Macedo \ud83c\udf7a"}, {"id": "632020637", "username": "codeevanss", "location": "{\ud83d\udcda}", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1091, "tweet_count": 13436, "listed_count": 0}, "name": "gabi \u238a"}, {"id": "2507516593", "username": "lancnetflix", "location": "lancamentosdanetflix@gmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106130, "following_count": 325, "tweet_count": 44928, "listed_count": 149}, "name": "Lan\u00e7amentos da Netflix"}, {"id": "1101971098252558336", "username": "mclaracrispiim", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 235, "tweet_count": 17311, "listed_count": 0}, "name": "clarinha"}, {"id": "950118742092079105", "username": "tomletgreg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}, "name": "lauret"}, {"id": "164087590", "username": "Mariah_HA", "location": "Huanuco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 579, "tweet_count": 4000, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00edah"}, {"id": "1110501541", "username": "milorestrepoa", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 93, "tweet_count": 110, "listed_count": 0}, "name": "Camilo Restrepo A"}, {"id": "2382856754", "username": "blwidowstyles", "location": "Coxa do Harry", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 2661, "tweet_count": 95234, "listed_count": 10}, "name": "laix"}, {"id": "1009918359402631168", "username": "ciclopin", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 897251, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}, "name": "ciclopin"}, {"id": "730531788502777860", "username": "llyslaine", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 82, "tweet_count": 1217, "listed_count": 0}, "name": "lys"}, {"id": "943000617219436545", "username": "Megpoid4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 284, "tweet_count": 38949, "listed_count": 1}, "name": "vanilla"}, {"id": "1088987406139908097", "username": "Santiag57212926", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 31, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "name": "Santiago Arango Agudelo"}, {"id": "244317563", "username": "hialri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 398, "tweet_count": 2544, "listed_count": 0}, "name": "Hialri"}, {"id": "111815940", "username": "JorgeDCG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "name": "Jorge del Castillo"}, {"id": "1898076049", "username": "intrisex", "location": "SEMPRE FLAMENGO!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 1820, "tweet_count": 122759, "listed_count": 6}, "name": "\u01a7ilvio \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udf65"}, {"id": "90042514", "username": "nihilista23", "location": "san salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1099, "tweet_count": 50645, "listed_count": 17}, "name": "Psaint"}, {"id": "1003994974847766528", "username": "szjinnie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5552, "following_count": 4978, "tweet_count": 20416, "listed_count": 16}, "name": "G\u0337\ud835\ude02\u035f\ud835\uddf6"}, {"id": "2972293648", "username": "ximixomis", "location": "spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 688, "tweet_count": 34253, "listed_count": 8}, "name": "ximi"}, {"id": "1673616690", "username": "folkllorde", "location": " eng/pt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}, "name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3"}, {"id": "4245302003", "username": "stellamart18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 816, "tweet_count": 11929, "listed_count": 5}, "name": "Stella Martini"}, {"id": "4197156394", "username": "AguerrebereJose", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 242, "tweet_count": 28511, "listed_count": 2}, "name": "Jose Aguerrebere"}, {"id": "856983589547802625", "username": "Luis_carneiroo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 3419, "tweet_count": 23690, "listed_count": 1}, "name": "Love, Luis Fernando \ud83c\udfa1"}, {"id": "1108492211996508160", "username": "Gabricaetano21", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 331, "tweet_count": 6093, "listed_count": 0}, "name": "Gabri"}, {"id": "2735653671", "username": "vsam42_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 325, "tweet_count": 14796, "listed_count": 1}, "name": "ET Varginha"}, {"id": "811424126141403136", "username": "strangewomanny", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 237, "tweet_count": 822, "listed_count": 0}, "name": "-"}, {"id": "938071725794840576", "username": "NoraRS06", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 157, "tweet_count": 186710, "listed_count": 0}, "name": "Nora"}, {"id": "719064190862946304", "username": "juanvalerdieco", "location": "de este lado de la grieta ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9513, "following_count": 5461, "tweet_count": 17776, "listed_count": 40}, "name": "juan valerdi"}, {"id": "213642859", "username": "williiamr_", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 230, "tweet_count": 20384, "listed_count": 2}, "name": "will.i.am"}, {"id": "784045137991233536", "username": "crfwelerson", "location": "Araruama, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 537, "tweet_count": 27606, "listed_count": 0}, "name": "#04CAPITA\u00a9\ufe0f"}, {"id": "1107126551596933120", "username": "mooniebyjin", "location": "she/they", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 2412, "tweet_count": 54052, "listed_count": 1}, "name": "Alex\u2077 is realizing their dreams \ud83e\udd8b"}, {"id": "774678134", "username": "Britt0Karol", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 723, "tweet_count": 45133, "listed_count": 2}, "name": "maria do bairro"}, {"id": "831104380992704513", "username": "sono_ne", "location": "....", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1267, "tweet_count": 7172, "listed_count": 3}, "name": "ME AJUDE A SEGURAR ESSA BARRA QUE \u00c9 GOSTAR DE VOC\u00ca"}, {"id": "1147998178479939584", "username": "AnGeoPlo", "location": "fortal city", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 387, "tweet_count": 2647, "listed_count": 0}, "name": "\u30b8\u30a7\u30aa\ud83c\udf38"}, {"id": "2151636860", "username": "AyelenPaiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 183, "tweet_count": 7944, "listed_count": 0}, "name": "A\u2649"}, {"id": "188229218", "username": "GerrKoch", "location": "Pto.Madryn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 316, "tweet_count": 11433, "listed_count": 0}, "name": "Ger"}, {"id": "1102200193297063936", "username": "forkssgirl", "location": "@littlebodybigheart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1934, "tweet_count": 82660, "listed_count": 9}, "name": "let midnights"}, {"id": "1020836181184065536", "username": "omayconmedeiros", "location": "Jaguar\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 798, "tweet_count": 13106, "listed_count": 0}, "name": "O lateral que s\u00f3 ataca \ud83d\udd7a"}, {"id": "981009769082351616", "username": "aeridevil", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 469, "tweet_count": 39799, "listed_count": 4}, "name": "masso \ud83e\udd8b"}, {"id": "2818167979", "username": "JaimeArenasAnd", "location": "Turbo, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 815, "tweet_count": 1345, "listed_count": 0}, "name": "Jaime Arenas Andrade"}, {"id": "1076165911051153408", "username": "jkslesbians", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1485, "tweet_count": 53341, "listed_count": 2}, "name": "\u0618"}, {"id": "873779722592931840", "username": "kauuann8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1074, "tweet_count": 13569, "listed_count": 0}, "name": "K"}, {"id": "1057937576877801472", "username": "_leotutu", "location": "sao leo ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 281, "tweet_count": 11240, "listed_count": 0}, "name": "leo tutu"}, {"id": "822960964123377664", "username": "kingzgrey", "location": "Sobral beach ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 649, "tweet_count": 22124, "listed_count": 0}, "name": "L\u26a1\ufe0f"}, {"id": "3435128128", "username": "mypreciousgusta", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 3359, "tweet_count": 62325, "listed_count": 1}, "name": "gio VAI VER O HARRY"}, {"id": "3669702443", "username": "dammitelisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 392, "tweet_count": 5304, "listed_count": 1}, "name": "lis"}, {"id": "899402497659482112", "username": "sanahoneys", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 3388, "tweet_count": 446463, "listed_count": 3}, "name": "ana"}, {"id": "709190924262350848", "username": "mxriferris", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1187, "tweet_count": 15871, "listed_count": 0}, "name": "m\ud83c\udd70\ufe0fri \u2b50\ufe0f"}, {"id": "1733384456", "username": "lety_emboaba8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1094, "tweet_count": 28398, "listed_count": 0}, "name": "let\u2720"}, {"id": "920327145330761728", "username": "CRFael97", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 951, "tweet_count": 13012, "listed_count": 0}, "name": "rael \ud83e\udd19\ud83c\udffd"}, {"id": "1131756136242266112", "username": "lmjvoic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 712, "tweet_count": 13307, "listed_count": 5}, "name": "carol"}, {"id": "854864089163628549", "username": "cappuccinorj", "location": "So far away", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 547, "tweet_count": 25326, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udd02\ud83d\udc9a\ud83c\udf35"}, {"id": "182506310", "username": "llemj", "location": "Canary Islands (Spain)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 3275, "tweet_count": 1426869, "listed_count": 456}, "name": "Mar\u00eda Lle\u00f3"}, {"id": "2382060517", "username": "EPinternacional", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 58228, "following_count": 618, "tweet_count": 193564, "listed_count": 1112}, "name": "EP Internacional"}, {"id": "1121592536810782720", "username": "sarinha089", "location": "casa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 43, "tweet_count": 2239, "listed_count": 0}, "name": "sarinha"}, {"id": "1010882380628987904", "username": "_brenorezende_", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista - BA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 834, "tweet_count": 11398, "listed_count": 0}, "name": "Rezende \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab"}, {"id": "591594816", "username": "kritomrn", "location": "Medellin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 47, "tweet_count": 470, "listed_count": 0}, "name": "Carolina Rodriguez N"}, {"id": "4637248707", "username": "reisnicolymaite", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 673, "tweet_count": 24001, "listed_count": 2}, "name": "Nicoly"}, {"id": "1312513208", "username": "vpolastries", "location": "trust no bitch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 2109, "tweet_count": 40892, "listed_count": 8}, "name": "triz"}, {"id": "930056302415503360", "username": "xParkMochi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 956, "tweet_count": 40462, "listed_count": 5}, "name": "Ji\u043ci\u03b7 \u0273ikif\u03c3\u044f\u03c3v \u00b9\u00b3"}, {"id": "1084463535198031872", "username": "kksjxjzk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 217, "tweet_count": 9183, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8c"}, {"id": "2916993896", "username": "narizinhox", "location": "085", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 270, "tweet_count": 29857, "listed_count": 2}, "name": "Lara"}, {"id": "980590467929735168", "username": "sem_unicornio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 76, "tweet_count": 37976, "listed_count": 0}, "name": "Leprechaun"}, {"id": "2441624774", "username": "DBarcellos_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 81, "tweet_count": 11366, "listed_count": 0}, "name": "danmaged Gallavich stan"}, {"id": "706359778805583872", "username": "Joshi15mx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 48, "tweet_count": 6462, "listed_count": 0}, "name": "Joshi"}, {"id": "3420873171", "username": "callmebyk", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7333, "following_count": 2569, "tweet_count": 87018, "listed_count": 4}, "name": "karina"}, {"id": "890997412692623362", "username": "LuhCMartins", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 433, "tweet_count": 949, "listed_count": 0}, "name": "Luh Martins"}, {"id": "1108135196405190656", "username": "camilymaria", "location": "ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 929, "tweet_count": 23805, "listed_count": 1}, "name": "mi"}, {"id": "886733270230216706", "username": "RubenDa54466394", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3872, "following_count": 4992, "tweet_count": 171181, "listed_count": 2}, "name": "Ruben Dario Spigariol"}, {"id": "54050069", "username": "willianpirola", "location": "It\u00e1polis - Araraquara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 2559, "tweet_count": 31660, "listed_count": 8}, "name": "Willian Pirola"}, {"id": "157143784", "username": "LwIgGi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 306, "tweet_count": 897, "listed_count": 0}, "name": "Lwiggi"}, {"id": "826204860999729154", "username": "hansoleil98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 827, "tweet_count": 28511, "listed_count": 3}, "name": "\u00e1gata \ud83c\udf53"}, {"id": "578762628", "username": "FreddyNagaki", "location": "\u6771\u4eac \u58a8\u7530\u533a  Tokio Sumida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1808, "tweet_count": 171883, "listed_count": 4}, "name": "Freddy Nagaki \u30d5\u30ec\u30c7\u30a3\u9577\u6728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5"}, {"id": "105492444", "username": "jpereyra1952", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "name": "Jorge Pereyra"}, {"id": "3956857576", "username": "nicolasbenatti2", "location": "Dourados, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 1399, "tweet_count": 20299, "listed_count": 0}, "name": "Nicolas"}, {"id": "75264243", "username": "alanrodrigues14", "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454319, "listed_count": 43}, "name": "Alan Rodrigues"}, {"id": "1076971229515530241", "username": "dcc_brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"id": "420063388", "username": "Jorge6501a", "location": "NJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 1156, "tweet_count": 136953, "listed_count": 11}, "name": "Jorge E Angulo"}, {"id": "989977760", "username": "heres1849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 2052, "tweet_count": 60485, "listed_count": 7}, "name": "Hernando Reyes"}, {"id": "1012508139151941633", "username": "99tecchou", "location": "\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude3a \ud835\ude31\ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude30\ud835\ude36\ud835\ude2f\ud835\ude34 \ud83d\udeac \u3164 \u3164", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 2619, "tweet_count": 112591, "listed_count": 14}, "name": "cori"}, {"id": "975021249490554880", "username": "Gab989442944_", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1121, "tweet_count": 16643, "listed_count": 0}, "name": "Gabe"}, {"id": "1074401735635013632", "username": "vidorocksz", "location": "sp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1390, "tweet_count": 113218, "listed_count": 3}, "name": "mim \u00faltimo rom\u00e2ntico"}, {"id": "1049738095472578560", "username": "bellzzebu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 244, "tweet_count": 30237, "listed_count": 0}, "name": "\u03a8"}, {"id": "415554572", "username": "HellingP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 2525, "tweet_count": 128174, "listed_count": 4}, "name": "Helling pablo"}, {"id": "3437043364", "username": "EstrigoiRomitri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 974, "tweet_count": 135246, "listed_count": 6}, "name": "Dinah Lance Targaryen\ud83c\udfd2"}, {"id": "2573947516", "username": "AgusBilyk_", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 363, "tweet_count": 30416, "listed_count": 0}, "name": "Agu"}, {"id": "1114326993166843905", "username": "LUVSCAZZIE", "location": "the good place", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 339, "tweet_count": 11508, "listed_count": 4}, "name": "sophi."}, {"id": "886000692518944769", "username": "zorocockslut", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2882, "following_count": 1197, "tweet_count": 50210, "listed_count": 26}, "name": "bruna\u02c6\u05bc\u0e4b\u1cdd\u065e\u05c4\ud83e\udd8b\u05bb\u05bc\u05bc\u05bd\u06e3\u05ac\ua9bf hiatus."}, {"id": "446623848", "username": "ericlysms", "location": "Serra/ES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 405, "tweet_count": 117304, "listed_count": 0}, "name": "Bokinha"}, {"id": "3001379055", "username": "Giih_Queiiroz", "location": "Velaris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1389, "tweet_count": 33077, "listed_count": 2}, "name": "Gio"}, {"id": "805063237", "username": "pjandthezombies", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 2291, "tweet_count": 140815, "listed_count": 2}, "name": "spooky lara\u2077"}, {"id": "1026978548249190400", "username": "dudappassos", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 154, "tweet_count": 81603, "listed_count": 1}, "name": "maria eduarda"}, {"id": "900027063037571072", "username": "Lu_Carvalho11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 155, "tweet_count": 1081, "listed_count": 0}, "name": "Luiza Carvalho"}, {"id": "1153632651221377025", "username": "VidaVitria2", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 53, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "name": "Vida Vit\u00f3ria\ud83d\udd25"}, {"id": "943211107614851072", "username": "AlaanSoares21", "location": "Santa Cruz, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 533, "tweet_count": 18661, "listed_count": 0}, "name": "Alan Soares\ud80c\udc2c"}, {"id": "3025315131", "username": "Yse___", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 231, "tweet_count": 62698, "listed_count": 0}, "name": "1\u00aa dama da Reviada"}, {"id": "1219887013", "username": "hojenaobruna", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6585, "following_count": 613, "tweet_count": 139577, "listed_count": 16}, "name": "Bruna \u2022 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "349916454", "username": "2gsantoss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5094, "following_count": 2909, "tweet_count": 44511, "listed_count": 0}, "name": "G."}, {"id": "57682039", "username": "Vo_Dize", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 539, "tweet_count": 13568, "listed_count": 1}, "name": "V\u00f3 Dize do Zap \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"id": "49654251", "username": "fsantacruz_rj", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108354, "following_count": 3016, "tweet_count": 12056, "listed_count": 250}, "name": "Felipe Santa Cruz"}, {"id": "4792599203", "username": "Isabellt_G", "location": "Jardim Sulacap, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1192, "tweet_count": 47010, "listed_count": 0}, "name": "Grumpy"}, {"id": "1086116040004825093", "username": "ischiffel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 416, "tweet_count": 3760, "listed_count": 0}, "name": "Isabella"}, {"id": "840691310193451009", "username": "lazysamih", "location": "multifandom | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 796, "tweet_count": 35653, "listed_count": 49}, "name": "sami \ud83c\udf44"}, {"id": "878752339691282432", "username": "DantasMatheuss_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 139, "tweet_count": 8478, "listed_count": 0}, "name": "Dantass \ud83d\ude45\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude01"}, {"id": "938849528886775812", "username": "gblzeera", "location": "vda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 306, "tweet_count": 4360, "listed_count": 4}, "name": "gxbriel"}, {"id": "1391018360", "username": "badmandxs", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1775, "tweet_count": 31464, "listed_count": 2}, "name": "amanda"}, {"id": "1096818349374402560", "username": "lPACHEC00", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 402, "tweet_count": 25342, "listed_count": 0}, "name": "\u2728Pacheco\u2728"}, {"id": "192046318", "username": "Sandrasbn", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 416, "tweet_count": 38858, "listed_count": 13}, "name": "sandra sabino"}, {"id": "116519514", "username": "joicehasselmann", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 370113, "following_count": 254, "tweet_count": 59899, "listed_count": 1508}, "name": "Joice Hasselmann"}, {"id": "2485607206", "username": "ilomiloki", "location": "PL & CC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4841, "following_count": 906, "tweet_count": 144982, "listed_count": 53}, "name": "gabrielle"}, {"id": "1362605148", "username": "rayraS2", "location": "pan | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | 21 | INTJ ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 194, "tweet_count": 141538, "listed_count": 24}, "name": "\u02b3\u1d43\u02b8 \ud83e\udd87"}, {"id": "4890441634", "username": "CleusaMariagom3", "location": "Moro entre as montanhas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2500, "following_count": 2869, "tweet_count": 76970, "listed_count": 2}, "name": "Cleusa Maria Gomes"}, {"id": "2716763753", "username": "davialcolumbre", "location": "Macap\u00e1-AP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 409901, "following_count": 627, "tweet_count": 7337, "listed_count": 991}, "name": "Davi Alcolumbre"}, {"id": "602913158", "username": "smallforbigx", "location": "Sintra, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 601, "tweet_count": 121653, "listed_count": 8}, "name": "cs\u2728"}, {"id": "2657394212", "username": "dezzac_", "location": "cpx. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 1132, "tweet_count": 80101, "listed_count": 1}, "name": "piper \ud83d\udc0d"}, {"id": "839883627362140161", "username": "romanellyfla9", "location": "maracan\u00e3, setor norte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 300, "tweet_count": 29157, "listed_count": 0}, "name": "diego"}, {"id": "184608148", "username": "grindan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 2203, "tweet_count": 45058, "listed_count": 4}, "name": "daniel felipe"}, {"id": "939167969040633856", "username": "samuraixamplo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 180, "tweet_count": 8026, "listed_count": 0}, "name": "jairotes"}, {"id": "3435619601", "username": "Alop_333", "location": "Curitiba/Maca\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 915, "tweet_count": 91418, "listed_count": 2}, "name": "Alop Viperlips \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1024023257459109889", "username": "taylorsmyqueen", "location": "listening folklore on repeat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 571, "tweet_count": 18502, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\ude56\ud835\ude5c\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude5d\ud835\ude56\u2122 TAYLOR IS FREE"}, {"id": "1536081085", "username": "_chiaraangeli_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 208, "tweet_count": 998, "listed_count": 8}, "name": "Chiara\ud83c\udf3b"}, {"id": "1099073539628564480", "username": "Annalima89", "location": "Machacacity/Bellory Hills", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 180, "tweet_count": 10721, "listed_count": 0}, "name": "anna"}, {"id": "984548604093362177", "username": "kaiopactw", "location": "hogwarts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 306, "tweet_count": 11846, "listed_count": 1}, "name": "kaio"}, {"id": "2389449650", "username": "biiduzada", "location": "Olinda ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 592, "tweet_count": 40735, "listed_count": 0}, "name": "g a b"}, {"id": "3399637036", "username": "4ef138e6dc7c445", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 457, "tweet_count": 64366, "listed_count": 0}, "name": "Eli Fernandez"}, {"id": "1070757934265720832", "username": "Queenofmydestny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 144, "tweet_count": 16827, "listed_count": 3}, "name": "\ud83d\udc28dest\ud83c\udf19"}, {"id": "832688076904226816", "username": "beom_boying", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 222, "tweet_count": 20731, "listed_count": 1}, "name": "Isa\u17f9"}, {"id": "1081497307", "username": "fuckmihh", "location": "lost inside ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 444, "tweet_count": 27570, "listed_count": 0}, "name": "Wandinha Addams \u26a1\ufe0f\ud83c\udfc1"}, {"id": "994669812973522946", "username": "DanielGomide3", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 380, "tweet_count": 3289, "listed_count": 0}, "name": "Gomide \ud83d\udca5"}, {"id": "2422483891", "username": "_gabrelaaa", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 306, "tweet_count": 42446, "listed_count": 0}, "name": "gabi"}, {"id": "579079246", "username": "pradabae_b", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 833, "tweet_count": 9785, "listed_count": 0}, "name": "B"}, {"id": "927555162859810816", "username": "fornogrimes", "location": "Atlanta  ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4965, "following_count": 4643, "tweet_count": 55614, "listed_count": 45}, "name": "Antonia"}, {"id": "909455117140811776", "username": "Poeiraestrelar8", "location": "bixa se eu te conta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 236, "tweet_count": 13848, "listed_count": 0}, "name": "bonita_sofredora"}, {"id": "1130278151341449216", "username": "Nahcasagrande", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 440, "tweet_count": 13730, "listed_count": 0}, "name": "Nat\u00e1lia do Vale \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "957391824494252032", "username": "bluvelveteen", "location": "minorrreeeafsgefdd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 407, "tweet_count": 23462, "listed_count": 2}, "name": "cassandra"}, {"id": "1023585301560737799", "username": "ls_vivixxx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 995, "tweet_count": 62197, "listed_count": 0}, "name": "VIViAne\u096a\u03df\u238a || abracei 18/05 \u2764\ufe0f \u20dd\ud83d\udd4a\ufe0f"}, {"id": "2788334127", "username": "isadora19991", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 267, "tweet_count": 2839, "listed_count": 1}, "name": "Maconheira safada"}, {"id": "2285865822", "username": "VitoriaMoon89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 109, "tweet_count": 20279, "listed_count": 0}, "name": "Vitoria Moon \u2728"}, {"id": "1014211945711439874", "username": "artsdiangelo", "location": "multifandom acc.\ud83e\udd87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 856, "tweet_count": 60129, "listed_count": 6}, "name": "hunter \u15e2"}, {"id": "2779224426", "username": "ViniNascimento0", "location": "Complexo do Chapad\u00e3o ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1353, "tweet_count": 14780, "listed_count": 1}, "name": "Vn\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "888107897833402368", "username": "daniiel2_", "location": "Tijuca, Salgueiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 848, "tweet_count": 23663, "listed_count": 1}, "name": "Sdds eternas 2B\ud83e\udd4b\ud83c\udff4"}, {"id": "1066812841645219847", "username": "minsunshinnie", "location": "\u27f3magic shop \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1713, "tweet_count": 76825, "listed_count": 2}, "name": "meow\u2077"}, {"id": "1000950809801175041", "username": "_alloko_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1591, "tweet_count": 3037, "listed_count": 0}, "name": "Tuturu\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "858618391", "username": "pickurmochi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 1806, "tweet_count": 115572, "listed_count": 39}, "name": "Angie"}, {"id": "133214754", "username": "de1969", "location": "Tenerife", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5773, "following_count": 6352, "tweet_count": 298489, "listed_count": 340}, "name": "mar\u00eda lapas"}, {"id": "1153309969363677184", "username": "TenerifeWarBot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1, "tweet_count": 377, "listed_count": 2}, "name": "CD TENERIFE WAR BOT"}, {"id": "768084468238286854", "username": "folkniights", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7070, "following_count": 7474, "tweet_count": 40709, "listed_count": 10}, "name": "anti-hero"}, {"id": "739621396804931584", "username": "kinnienerdsgays", "location": "princess park ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 358, "tweet_count": 20588, "listed_count": 0}, "name": "nyx\ud83c\udf19\ud83e\udd8a lendo The Witcher"}, {"id": "2655732158", "username": "lekaisar1", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1109, "tweet_count": 96822, "listed_count": 6}, "name": "lekaisar"}, {"id": "1048999617017380865", "username": "fixbanks", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 641, "tweet_count": 19543, "listed_count": 1}, "name": "."}, {"id": "2167969019", "username": "onlyeverything_", "location": "15/02/15 04/11/13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 870, "tweet_count": 33381, "listed_count": 0}, "name": "ana"}, {"id": "2835661143", "username": "orl_icaro", "location": "Betim Mg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 177, "tweet_count": 11332, "listed_count": 0}, "name": "\u00cdcaro"}, {"id": "51194615", "username": "Marinaponzo", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3724, "following_count": 699, "tweet_count": 125347, "listed_count": 24}, "name": "Ponzo"}, {"id": "932814610058633216", "username": "olivethehobbit", "location": "AL, Nordeste, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 2559, "tweet_count": 148601, "listed_count": 15}, "name": "oliver"}, {"id": "44465231", "username": "gimarcolin", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 458, "tweet_count": 88410, "listed_count": 2}, "name": "penteado de abelha fodasse"}, {"id": "1023455115624296448", "username": "EuGoulartAna", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 398, "tweet_count": 34159, "listed_count": 0}, "name": "Goulart \ud83c\udf36"}, {"id": "1071449562840223744", "username": "rogersnext", "location": "thank u, next. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 591, "tweet_count": 25622, "listed_count": 3}, "name": "\u0432r\u03c3\u03c3kl\u0447n"}, {"id": "980273937580986371", "username": "TeamuneneS2", "location": "Marte ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 447, "tweet_count": 4374, "listed_count": 0}, "name": "Ya loves Riordanverse"}, {"id": "3529379542", "username": "namuiza", "location": "coxa do harry", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 336, "tweet_count": 28418, "listed_count": 1}, "name": "AnaLua"}, {"id": "4006376589", "username": "its_camilaaaaa", "location": "na dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 42, "tweet_count": 2804, "listed_count": 0}, "name": "Ningu\u00e9m"}, {"id": "1057619981121273856", "username": "anaa__luisa12", "location": "\ud83d\udccdPorto Velho, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3287, "following_count": 350, "tweet_count": 278751, "listed_count": 0}, "name": "ana luisa"}, {"id": "1108425363242340352", "username": "crischerlly", "location": "Curitiba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 150, "tweet_count": 86, "listed_count": 2}, "name": "chris\ud83d\udc7d\ud83e\udd40"}, {"id": "322790491", "username": "menesesfab", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 1870, "tweet_count": 61901, "listed_count": 15}, "name": "Fabiola Meneses"}, {"id": "79209283", "username": "MujeresRed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41520, "following_count": 980, "tweet_count": 17941, "listed_count": 210}, "name": "Red Chilena contra la Violencia hacia las Mujeres"}, {"id": "3429701925", "username": "raf_elism", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 869, "tweet_count": 230403, "listed_count": 3}, "name": "raf"}, {"id": "901590775649234949", "username": "kkshigay", "location": "i\u2019m his flight attendant", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 86, "tweet_count": 16424, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude6a\ud835\ude68"}, {"id": "3011065883", "username": "baddiegalve", "location": "Calabasas, CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 448, "tweet_count": 36594, "listed_count": 0}, "name": "fresh princess do vigor\u2720"}, {"id": "170790973", "username": "danitegon", "location": "Vancouver, British Columbia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 886, "tweet_count": 324938, "listed_count": 20}, "name": "Flautista de Hamelin - PERCYSTENTE"}, {"id": "2436829356", "username": "iluvjheneaiko44", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 80, "tweet_count": 34167, "listed_count": 1}, "name": "lua"}, {"id": "940567838594666497", "username": "Pandonuty", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1207, "tweet_count": 108038, "listed_count": 1}, "name": "\u2b50\u00b9\u00b3"}, {"id": "852172582539448321", "username": "thyunglovely", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1209, "tweet_count": 17640, "listed_count": 1}, "name": "\u2661"}, {"id": "36958479", "username": "ElCaribeRD", "location": "Santo Domingo. Rep. Dom.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 932550, "following_count": 3915, "tweet_count": 365888, "listed_count": 1711}, "name": "El Caribe"}, {"id": "70206153", "username": "allehsa", "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 289, "tweet_count": 28775, "listed_count": 3}, "name": "allehsa 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "1088961190213111808", "username": "dudaxsrr", "location": "Santa Maria, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 653, "tweet_count": 15042, "listed_count": 0}, "name": "Duda em colapso"}, {"id": "777571317734342656", "username": "controlsshawn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1346, "tweet_count": 34327, "listed_count": 0}, "name": "\u1d4d\u1d43\u1d47\u02b3\u2071\u1d49\u02e1\u1d43"}, {"id": "785594805699039233", "username": "yjoobeom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 334, "tweet_count": 227835, "listed_count": 8}, "name": "moved @wajoobeom"}, {"id": "1480233302", "username": "yjunism1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 182, "tweet_count": 74988, "listed_count": 6}, "name": "\ud83d\udccc"}, {"id": "3129773393", "username": "Dierodw", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 127, "tweet_count": 454, "listed_count": 0}, "name": "Dierod Oliveira \ud83d\udd25"}, {"id": "728038337085374464", "username": "maxlima02_", "location": "Onde a paz prevalece...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2366, "following_count": 943, "tweet_count": 56613, "listed_count": 1}, "name": "max"}, {"id": "1040376980636659712", "username": "paes_as", "location": "probably in audacity ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 561, "tweet_count": 10817, "listed_count": 0}, "name": "amanda\ud83d\udc38"}, {"id": "1157048340032446465", "username": "heynaprecious_", "location": "ot14+ot7\u2661forever", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 93, "tweet_count": 199, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc32'\ud835\udc2c;\u2661"}, {"id": "735233877271252994", "username": "jikookkvenus", "location": "South Africa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 4423, "tweet_count": 78031, "listed_count": 4}, "name": "i have depression"}, {"id": "465213256", "username": "SebasUrresta", "location": "Salgar, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 129, "tweet_count": 2048, "listed_count": 2}, "name": "Sebastian Urresta"}, {"id": "604125203", "username": "Afurlana", "location": "Crici\u00fama, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 326, "tweet_count": 40801, "listed_count": 2}, "name": "rebimboca da parafuseta"}, {"id": "1387557229", "username": "Ixnwangji", "location": "\u695a\u665a\u5b81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5962, "following_count": 2196, "tweet_count": 221473, "listed_count": 65}, "name": "gabi-wan kenobi"}, {"id": "2203572356", "username": "NEFILIMANUNNAKI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 277, "tweet_count": 33953, "listed_count": 0}, "name": "NEFILIM ANUNNAKIS"}, {"id": "525822471", "username": "hectorbecerrilr", "location": "Trujillo - la Libertad.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135415, "following_count": 2256, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R."}, {"id": "871463224285298690", "username": "fuckincabeyo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 598, "tweet_count": 14015, "listed_count": 0}, "name": "l"}, {"id": "808089362349035526", "username": "mmmarol", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 416, "tweet_count": 21531, "listed_count": 0}, "name": "mariazinha"}, {"id": "991826088782450688", "username": "lxnwangji", "location": "beta reader | DM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1107, "tweet_count": 12978, "listed_count": 2}, "name": "ells\u2077 \ud83d\udcfa: SDC4"}, {"id": "3044603748", "username": "_louissun", "location": "Army \ud83d\udc9c Stay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1046, "tweet_count": 21697, "listed_count": 7}, "name": "nizy VAI VER O HARRY \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e"}, {"id": "3135663949", "username": "juuuucrf_", "location": "rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 303, "tweet_count": 2321, "listed_count": 0}, "name": "Juliana"}, {"id": "824746661666766848", "username": "gabmstrels", "location": "bras\u00edlia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 374, "tweet_count": 4911, "listed_count": 1}, "name": "gabi \u2b50\ufe0f"}, {"id": "4800345743", "username": "filipemendes_sd", "location": "Natal, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 50, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "name": "Filipe Mendes"}, {"id": "97333194", "username": "LAMPIAO_U", "location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28508, "following_count": 1319, "tweet_count": 89659, "listed_count": 14}, "name": "lampi\u00e3o \ud83c\udf35"}, {"id": "784555652379250688", "username": "Gabi_crf_06", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 368, "tweet_count": 4446, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel"}, {"id": "1038194083116838912", "username": "ggreiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 711, "tweet_count": 25709, "listed_count": 0}, "name": "\u03c6\u044f\u03b5\u10e7\u0e23\u03b5"}, {"id": "898519616", "username": "cuecadagabir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 1409, "tweet_count": 87430, "listed_count": 5}, "name": "\ud83d\udc7c\ud83c\udffc"}, {"id": "483044602", "username": "kurosawadreams", "location": "ilha de lost ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5369, "following_count": 2589, "tweet_count": 84958, "listed_count": 8}, "name": "th\u00e8se d'un ange cruel"}, {"id": "1096240713946353664", "username": "rzsantana", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 403, "tweet_count": 12760, "listed_count": 0}, "name": "Santana"}, {"id": "3301331261", "username": "chvngkingexpres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 267, "tweet_count": 87549, "listed_count": 16}, "name": "moved"}, {"id": "2806134206", "username": "Viniciusqn99Q", "location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 3487, "tweet_count": 24571, "listed_count": 6}, "name": "CFO da Urubu do Pix"}, {"id": "535904485", "username": "carber23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 232, "tweet_count": 13262, "listed_count": 3}, "name": "C B"}, {"id": "2964278164", "username": "Angeles3510M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20487, "following_count": 20594, "tweet_count": 96673, "listed_count": 39}, "name": "Reina Wikinga Karlha"}, {"id": "1097855204425428993", "username": "93midas", "location": "Ele Dele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6074, "following_count": 3438, "tweet_count": 132284, "listed_count": 110}, "name": "\ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa"}, {"id": "1086008137944059904", "username": "isxsts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 508, "tweet_count": 30009, "listed_count": 0}, "name": "santos"}, {"id": "803401148749189120", "username": "tastelikegrape", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 323, "tweet_count": 54224, "listed_count": 18}, "name": "lai"}, {"id": "261945521", "username": "lucorovisck", "location": "19/05/2012 \u2795", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 313, "tweet_count": 77553, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Andrade"}, {"id": "918895497242345472", "username": "isaferawr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1824, "tweet_count": 55141, "listed_count": 5}, "name": "treisy \ud83e\udd91"}, {"id": "3905058372", "username": "melvieira_a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 469, "tweet_count": 4329, "listed_count": 0}, "name": "Mel"}, {"id": "153095172", "username": "mcrjinnie", "location": "lovampz \u2022 22 \u2022 ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6582, "following_count": 6227, "tweet_count": 342320, "listed_count": 21}, "name": "acsa (feat JK of BTS)"}, {"id": "4739693793", "username": "azulasharpe", "location": "blackhell || fan acc ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2859, "tweet_count": 135782, "listed_count": 9}, "name": "\u26a2\ufe0e Klaus De Vil // moved"}, {"id": "351115972", "username": "ChSWagner", "location": "Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 897, "tweet_count": 55152, "listed_count": 12}, "name": "El Guaso"}, {"id": "2353442474", "username": "RobertBacch", "location": "El viento me dejo ac\u00e1 \ud83d\udc47 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3136, "following_count": 3045, "tweet_count": 79328, "listed_count": 1}, "name": "Robert\u231a\ud83c\udf6b"}, {"id": "859136557701357575", "username": "wwafawdwgbe", "location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1495, "tweet_count": 6769, "listed_count": 3}, "name": "maria \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "1088590520623005696", "username": "zutaramclean", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1711, "tweet_count": 7499, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc89\ud835\udc82\u200e\u17f9"}, {"id": "1129565287140012035", "username": "apropriamedusa", "location": "cu do mundo, Pernambuco ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 84, "tweet_count": 1981, "listed_count": 0}, "name": "debrinha"}, {"id": "3335238585", "username": "gihfav", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 0, "tweet_count": 223487, "listed_count": 7}, "name": "bekah rk"}, {"id": "1021236682878746629", "username": "annaaschoff_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 309, "tweet_count": 25379, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "2994726521", "username": "Mae_da_Ashley", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 310, "tweet_count": 14510, "listed_count": 0}, "name": "Day"}, {"id": "2196342452", "username": "lopess_nah_", "location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 340, "tweet_count": 12736, "listed_count": 0}, "name": "\u260613\u2606"}, {"id": "4915021271", "username": "bdebrocolis", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 806, "tweet_count": 8368, "listed_count": 3}, "name": "bruno"}, {"id": "794243634484936710", "username": "limaoodoomer", "location": "Paranoid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 756, "tweet_count": 73390, "listed_count": 0}, "name": "Lim\u00e3o, O Doomer"}, {"id": "1016485314364309504", "username": "realHOTaddict", "location": "Orfanato Santa Mega Freira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 308, "tweet_count": 35773, "listed_count": 0}, "name": "lemonhead"}, {"id": "616557605", "username": "AliceluvYoongi", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 335, "tweet_count": 43096, "listed_count": 1}, "name": "Liu (Aka:Alice)\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "1038504251339800578", "username": "biamxp", "location": "067", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 430, "tweet_count": 71222, "listed_count": 1}, "name": "B\u00ea"}, {"id": "4152376877", "username": "maurodavid60", "location": "San Borja, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 563, "tweet_count": 12729, "listed_count": 1}, "name": "maurodavid"}, {"id": "127946842", "username": "aspauzarazuri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}, "name": "Jorge Aspauza"}, {"id": "18812168", "username": "alejandragm", "location": "Centroam\u00e9rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 995, "tweet_count": 46256, "listed_count": 0}, "name": "alejandragm"}, {"id": "249112212", "username": "feminicidio", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91357, "following_count": 3573, "tweet_count": 82609, "listed_count": 1001}, "name": "Feminicidio\u00b7net"}, {"id": "2866516383", "username": "abouteazy", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 914, "tweet_count": 78295, "listed_count": 3}, "name": "playba\ud83c\udf3f"}, {"id": "1134970627826298880", "username": "dramaticreature", "location": "princess park", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 359, "tweet_count": 4060, "listed_count": 3}, "name": "youngster"}, {"id": "971218231", "username": "Darkminho", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1537, "tweet_count": 54965, "listed_count": 0}, "name": "Omar Arias Linares"}, {"id": "855903705174028289", "username": "yexdaddy", "location": "rj x sc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 112, "tweet_count": 76751, "listed_count": 2}, "name": "ramon"}, {"id": "897925353397735426", "username": "llaissla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 57, "tweet_count": 68687, "listed_count": 0}, "name": "Laisla\ud83e\udd8b"}, {"id": "1059639813698129922", "username": "PeruPrimeroCar1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 721, "tweet_count": 20515, "listed_count": 4}, "name": "@PeruPrimeroCarallo"}, {"id": "1055909581963096064", "username": "Rayssinha027", "location": "Vix, Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 570, "tweet_count": 9197, "listed_count": 0}, "name": "rayssa\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "879448127316647936", "username": "unritass", "location": "tua prima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 160, "tweet_count": 37266, "listed_count": 2}, "name": "rita"}, {"id": "961875619217895424", "username": "Nah_negrini", "location": "eu (\u3063\u02d8\u0437(\u02d8\u2323\u02d8 )  daichi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 858, "tweet_count": 37093, "listed_count": 5}, "name": "baby marina \u2606"}, {"id": "154575419", "username": "anatomydead", "location": "own despair ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 718, "tweet_count": 73072, "listed_count": 2}, "name": "bigger than satan"}, {"id": "760938606269784064", "username": "iksevs", "location": "she/her \u2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 403, "tweet_count": 55481, "listed_count": 8}, "name": "bebe andr\u00ea"}, {"id": "768655791624744961", "username": "Liraamonster", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 956, "tweet_count": 58205, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc9cGabi\u2077 \u1d3e\u02b3\u1d52\u1d52\u1da0 \ud83d\udc9c"}, {"id": "906753862220095488", "username": "mariajuliaffc", "location": "rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 773, "tweet_count": 119778, "listed_count": 1}, "name": "maju"}, {"id": "1033795143088918528", "username": "regspuppy", "location": "jeremy shada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1048, "tweet_count": 19222, "listed_count": 11}, "name": "alex \ud83c\udfb8"}, {"id": "992449928067772417", "username": "santasrena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 433, "tweet_count": 44845, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\uddcc\ud835\uddbe\ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddc7\ud835\uddba \ud83c\udf83\ud83e\udd87"}, {"id": "890311395857793024", "username": "moon_gomes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 494, "tweet_count": 24343, "listed_count": 0}, "name": "patolindA \u2b50\ufe0f"}, {"id": "952635917625430016", "username": "mothekarolyna2_", "location": "Taquara, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 322, "tweet_count": 33568, "listed_count": 0}, "name": "fadinha #Ceresxv\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\u2764"}, {"id": "818126250065723392", "username": "COCO__CLOWN", "location": "AAAAAAAAA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 238, "tweet_count": 85966, "listed_count": 11}, "name": "COCO ||| M\u00caS MEDONHO !!!! \ud83d\udc80"}, {"id": "798684825024663553", "username": "kike_estela", "location": "Chiclayo, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1593, "tweet_count": 14153, "listed_count": 1}, "name": "Kike Estela"}, {"id": "2177011194", "username": "BeaRodrigues_sz", "location": "Exoterra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2908, "following_count": 1013, "tweet_count": 248848, "listed_count": 11}, "name": "EU FUI NO ROCK IN RIO"}, {"id": "940333063212601344", "username": "be4trizz_", "location": "rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 66, "tweet_count": 24159, "listed_count": 0}, "name": "\u200f\u064b"}, {"id": "1396474219", "username": "jorgeborjajp", "location": "Lugano, Switzerland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17060, "following_count": 15893, "tweet_count": 24754, "listed_count": 7}, "name": "jorgeJB"}, {"id": "1030173823553990657", "username": "mayoral_otavio", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 398, "tweet_count": 4778, "listed_count": 0}, "name": "ot\u00e1vio mesmo"}, {"id": "901550404042883073", "username": "Sucrilhosvieira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 211, "tweet_count": 51220, "listed_count": 1}, "name": "Sucrilhos"}, {"id": "1098586250183876609", "username": "KeylaUrueta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 19, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}, "name": "Keyla Urueta"}, {"id": "1054883585264705538", "username": "leleo_rib", "location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 465, "tweet_count": 18252, "listed_count": 0}, "name": "Desempregado"}, {"id": "930548448", "username": "AnakinScaletta", "location": "See The Hand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3606, "following_count": 3454, "tweet_count": 521375, "listed_count": 54}, "name": "Spooky Gretel \ud83d\udc7b"}, {"id": "965028577749159936", "username": "lameriraphxx", "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 783, "tweet_count": 40377, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc8a\ud835\udc93 \ud835\udc73\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8a"}, {"id": "1141046098141822977", "username": "cevaisentarnac1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 89, "tweet_count": 511, "listed_count": 0}, "name": "bela merda"}, {"id": "992544317922267141", "username": "__eevvv", "location": "Ananindeua, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 234, "tweet_count": 6800, "listed_count": 0}, "name": "docinho de lim\u00e3o"}, {"id": "591017329", "username": "hilga_patzlaff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 51, "tweet_count": 17862, "listed_count": 1}, "name": "Hilga Patzlaff"}, {"id": "737101530084614144", "username": "guiber_marcelo", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75607, "listed_count": 2}, "name": "Guiber Marcelo"}, {"id": "280262122", "username": "doctoravanegas", "location": "Medell\u00edn - Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 616, "tweet_count": 10894, "listed_count": 27}, "name": "Adriana-Luc\u00eda Vanegas-Garc\u00eda"}, {"id": "52408284", "username": "sanvicentefund", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17341, "following_count": 530, "tweet_count": 20644, "listed_count": 108}, "name": "San Vicente Fundaci\u00f3n"}, {"id": "2763666736", "username": "Marlom1999", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 1079, "tweet_count": 77374, "listed_count": 0}, "name": "Marlom \u1d9c\u1d3f\u1da0"}, {"id": "1014172679576879109", "username": "AmaralLcs", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 154, "tweet_count": 1161, "listed_count": 0}, "name": "Corlukas deboches de fato \ud83e\udddb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "800435306189099009", "username": "helenacarolena", "location": "Miami Heat ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 521, "tweet_count": 23914, "listed_count": 1}, "name": "carol \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "771910090496602112", "username": "crf_lopes8", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 426, "tweet_count": 9976, "listed_count": 0}, "name": "Keven\u2653\ufe0f"}, {"id": "907461443272024065", "username": "crf_matheux", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 382, "tweet_count": 18752, "listed_count": 0}, "name": "matheuxx \u1d52\u1d9c\u1d57\u1d43 \ud83d\udc43"}, {"id": "161763275", "username": "rvictorlucena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1557, "tweet_count": 29023, "listed_count": 1}, "name": "Victor Lucena"}, {"id": "925849890537787392", "username": "aniinhalorenzzi", "location": "Vilhena, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 451, "tweet_count": 4555, "listed_count": 0}, "name": "Aninha"}, {"id": "854893278726164483", "username": "vicdrri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 1106, "tweet_count": 24735, "listed_count": 1}, "name": "Carol"}, {"id": "3344515133", "username": "ddearfireheart", "location": "taylor swift, taeyeon, shinee ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3877, "following_count": 1100, "tweet_count": 85917, "listed_count": 6}, "name": "gabbe \ud800\udc82"}, {"id": "1005288835561984001", "username": "XX3XCVII", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 995, "tweet_count": 125603, "listed_count": 12}, "name": "alli\u2077 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3| #TheAstronaut - 10/28! \ud83d\udc9c"}, {"id": "973038448968978432", "username": "MMarrama", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 0, "tweet_count": 1052, "listed_count": 0}, "name": "Maria Eduarda M"}, {"id": "720561432262230016", "username": "jayne_marquesss", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 395, "tweet_count": 14760, "listed_count": 1}, "name": "jay"}, {"id": "1020279898089426944", "username": "poleanasalles", "location": "Coronel Vivida, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 4353, "tweet_count": 14926, "listed_count": 1}, "name": "franga"}, {"id": "1020569520", "username": "fckemblem", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1500, "tweet_count": 51545, "listed_count": 1}, "name": "sof"}, {"id": "1057385765309763584", "username": "slaoqueacontece", "location": "Em um lugar ae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 497, "tweet_count": 9523, "listed_count": 0}, "name": "hopeless"}, {"id": "1083678964902699009", "username": "tuteolivera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 228, "tweet_count": 43847, "listed_count": 0}, "name": "Varelista"}, {"id": "935394073", "username": "JesuspereyraG", "location": "Lima, Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3359, "following_count": 4991, "tweet_count": 154510, "listed_count": 243}, "name": "Jes\u00fas Pereyra \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "742784319610064896", "username": "maycondrougaz", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 941, "tweet_count": 31174, "listed_count": 0}, "name": "maycon \u00b9\u2078\u2079\u2075"}, {"id": "1079861230779670528", "username": "Margare24844744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 0, "tweet_count": 4208, "listed_count": 0}, "name": "Margarete"}, {"id": "3317555339", "username": "nadanovonofront", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126003, "following_count": 3330, "tweet_count": 225452, "listed_count": 578}, "name": "Leonardo Rossatto"}, {"id": "740506067168301056", "username": "_Micrf", "location": "Para\u00edso tropical", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 1603, "tweet_count": 41601, "listed_count": 0}, "name": "mi"}, {"id": "1052661958934183937", "username": "syndycris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1062, "tweet_count": 7312, "listed_count": 0}, "name": "moon"}, {"id": "871900027416965120", "username": "caiod02", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1726, "tweet_count": 41123, "listed_count": 0}, "name": "Caio"}, {"id": "1097121158321922049", "username": "Caiosilva066", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 403, "tweet_count": 8866, "listed_count": 0}, "name": "Caio"}, {"id": "1153909047772569602", "username": "xxironghostxz", "location": "eu i childe pescando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 430, "tweet_count": 146955, "listed_count": 3}, "name": "\u238a Ghost \u235f (117/300) fatui stan/saving for scara"}, {"id": "855423252046512128", "username": "thvart_", "location": "s/her \u2022 onlyarmy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9896, "following_count": 9450, "tweet_count": 73982, "listed_count": 54}, "name": "bea\u2077 slow"}, {"id": "1097301579152179201", "username": "Luccascrvg_", "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 701, "tweet_count": 7699, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud835\udff3\ud835\udff3\ud835\udff3 \u2720"}, {"id": "958335077540356097", "username": "badgalkassi", "location": "Laranjeiras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 661, "tweet_count": 15468, "listed_count": 0}, "name": "kassianny"}, {"id": "285953435", "username": "shorws", "location": "lastfm.com/user/mymipenna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 216, "tweet_count": 79404, "listed_count": 3}, "name": "yasmin"}, {"id": "1033750596577374208", "username": "ross4tto", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 744, "tweet_count": 15885, "listed_count": 1}, "name": "Rossatto"}, {"id": "2161819207", "username": "biebsxjustice", "location": "\u1d1b\u1d1c\u1d00 \u0262\u029f\u00f3\u0280\u026a\u1d00 \u00e9 \u029f\u1d1c\u1d1b\u1d00\u0280\ud83d\udd34\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9162, "following_count": 4642, "tweet_count": 350620, "listed_count": 21}, "name": "laisla viu o justin\u1d9c\u02b3\u1da0 \u2074\u2074"}, {"id": "1281866731", "username": "woonshe", "location": "\ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd98 #\ud835\udfff\ud835\udff8#\ud835\udfff\ud835\udffc#\ud835\udfff\ud835\udffd\n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 547, "tweet_count": 30280, "listed_count": 1}, "name": "emy;; \ud83c\udf3b"}, {"id": "795968933211893760", "username": "jessihillary", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 106, "tweet_count": 1152, "listed_count": 0}, "name": "Jessi \u2764"}, {"id": "4354946177", "username": "ClaraM_0", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 174, "tweet_count": 4071, "listed_count": 0}, "name": "Clara\u2728"}, {"id": "817056684220760065", "username": "gaylathynius", "location": " \ud83d\udcda 10/40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 2615, "tweet_count": 33050, "listed_count": 6}, "name": "laura | meio off"}, {"id": "975192358835900416", "username": "bylunaroja", "location": "En la ciudad de la furia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7775, "following_count": 6223, "tweet_count": 14385, "listed_count": 16}, "name": "\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc59 Dreamy \u2726"}, {"id": "159352006", "username": "josephinedo", "location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 528, "tweet_count": 3431, "listed_count": 1}, "name": "Abrahan Joseph"}, {"id": "120256317", "username": "paoncortesss", "location": "china", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 177, "tweet_count": 10892, "listed_count": 0}, "name": "Paola Cort\u00e9s"}, {"id": "406298073", "username": "courtofstar", "location": " Spindle Cove ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 401, "tweet_count": 139256, "listed_count": 19}, "name": "lo"}, {"id": "77511932", "username": "melvynalonso", "location": "Piura - Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 4862, "tweet_count": 53398, "listed_count": 5}, "name": "Melvyn Alonso"}, {"id": "1075105166", "username": "ferskah", "location": "Manaus, Amazonas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 601, "tweet_count": 20419, "listed_count": 0}, "name": "ka \ud83d\ude9b"}, {"id": "1098571696431341578", "username": "joycedias06", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 367, "tweet_count": 8095, "listed_count": 0}, "name": "Joyce Dias \u2720"}, {"id": "595627418", "username": "Esdibart", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 436, "tweet_count": 5921, "listed_count": 3}, "name": "Esteban"}, {"id": "842002546868801536", "username": "rafaellyparra", "location": "042", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 633, "tweet_count": 2038, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd81"}, {"id": "903258474401988608", "username": "pg_mistico", "location": "Alg\u00fan lugar del mundo virtual", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 313, "tweet_count": 8358, "listed_count": 0}, "name": "Pg el m\u00edstico"}, {"id": "460403189", "username": "cuidosantana", "location": "13.08.2017-12.09.2017", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 1337, "tweet_count": 153109, "listed_count": 5}, "name": "lethicia snif"}, {"id": "1052003431697788929", "username": "dudeba_7", "location": "....", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 95, "tweet_count": 6074, "listed_count": 0}, "name": "Braga"}, {"id": "755122539085623301", "username": "Jonata_leeal", "location": "Vila Valqueire, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 2044, "tweet_count": 23958, "listed_count": 0}, "name": "Jonata"}, {"id": "88304304", "username": "cachorrabrava", "location": "aquarius \u2661 777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 380, "tweet_count": 99661, "listed_count": 18}, "name": "fl\u00e1via \ud83c\udfa0"}, {"id": "929689096762601472", "username": "anleggs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 176, "tweet_count": 8753, "listed_count": 0}, "name": "Bruno"}, {"id": "1043614175245815809", "username": "yansasse31", "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1205, "tweet_count": 21408, "listed_count": 0}, "name": "Yanzin"}, {"id": "1081869324585975808", "username": "LeonardoMoots", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 250, "tweet_count": 4864, "listed_count": 0}, "name": "Leo CRF \ud83d\udd34\u26ab"}, {"id": "1077694172671418368", "username": "uzuchihax", "location": "cavaleiros de zero ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 4319, "tweet_count": 237504, "listed_count": 21}, "name": "\u0442\u03c3\u2202\u03c3\u044f\u0131y\u03b1: \u0442\u043d\u0454 \u0192\u03b1\u0142\u0142\u0454\u03b7 \u03b1\u03b7g\u0454\u0142 \u26e9"}, {"id": "785669367912468480", "username": "sethnakin", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24217, "following_count": 19745, "tweet_count": 33036, "listed_count": 38}, "name": "\ud835\ude9c\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\ude91"}, {"id": "365637966", "username": "AlvesCRF7", "location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1002, "tweet_count": 16148, "listed_count": 0}, "name": "Allan \ud83d\udda4\ud83c\udf1f\u2764"}, {"id": "1104840987300503552", "username": "quinnfreing_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 678, "tweet_count": 17569, "listed_count": 3}, "name": "veennuz \u2604\ufe0f"}, {"id": "335310333", "username": "mindreaux", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1054, "tweet_count": 29831, "listed_count": 3}, "name": "mindreaux"}, {"id": "1082674046687477760", "username": "yayamazaaky", "location": "Betim, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 315, "tweet_count": 11065, "listed_count": 1}, "name": "Yyamazaaky da BKST\ud83d\udd25\ud83c\udf41"}, {"id": "351325473", "username": "DanOsnaya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 238, "tweet_count": 12836, "listed_count": 2}, "name": "Dana Osnaya"}, {"id": "4269645700", "username": "kakashiteamos2", "location": "jur\u00eddico sakura haruno ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3008, "following_count": 3018, "tweet_count": 225128, "listed_count": 9}, "name": "ana"}, {"id": "738990786", "username": "alanes", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5518, "following_count": 4254, "tweet_count": 160455, "listed_count": 25}, "name": "monegata"}, {"id": "3193276859", "username": "AccionDeAmparo", "location": "Miraflores, Lima.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564272, "listed_count": 49}, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"id": "570401287", "username": "Rollhando", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "name": "Rollhando"}, {"id": "2900075284", "username": "P4bliN_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1087, "tweet_count": 10980, "listed_count": 2}, "name": "PabliN"}, {"id": "1077664285629792256", "username": "sofiaas_4", "location": "rc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 317, "tweet_count": 35113, "listed_count": 0}, "name": "sofiaa"}, {"id": "2539993538", "username": "fellipeCRF8", "location": " RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 472, "tweet_count": 19802, "listed_count": 1}, "name": "Fp \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "54449164", "username": "dcumoviepage", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15147, "following_count": 5661, "tweet_count": 780118, "listed_count": 312}, "name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut"}, {"id": "713195292498259968", "username": "bambis_wtf", "location": "t\u00f4 na disney", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 808, "tweet_count": 36625, "listed_count": 2}, "name": "Bambine"}, {"id": "1089026261207392258", "username": "lumostribbiani", "location": "Gryffindor common room \ud83e\udd81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 2098, "tweet_count": 2731, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc26 \ud835\udc1a \ud835\udc32 \ud835\udc1a \ud835\udc2b \ud835\udc1a \ud83d\udcd6"}, {"id": "886745383866703872", "username": "miojyoongitnb", "location": "oitnb killing eve : \u1d0d\u1d1c\u029f\u1d1b\u026a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3897, "following_count": 3783, "tweet_count": 121946, "listed_count": 12}, "name": "mioja"}, {"id": "1070302553265577984", "username": "VulgoJuJumaluca", "location": "Pra\u00e7a seca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6339, "following_count": 1784, "tweet_count": 7135, "listed_count": 6}, "name": "Juju"}, {"id": "1085889570204512256", "username": "MagioGuilherme", "location": "Volta Redonda, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 915, "tweet_count": 6546, "listed_count": 0}, "name": "14"}, {"id": "3416653378", "username": "ohanasier", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 303, "tweet_count": 673, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud83d\udc1d"}, {"id": "2288708946", "username": "cypherjadez", "location": "bookstan.\u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9341, "following_count": 8079, "tweet_count": 201673, "listed_count": 29}, "name": "\u0618 \ud835\udc8b\ud835\udc82\ud835\udc84\u2077"}, {"id": "1017533919170912257", "username": "coloneIbrandon", "location": "delaford.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 2433, "tweet_count": 36268, "listed_count": 12}, "name": "claras"}, {"id": "1050189261742465025", "username": "itscaptainluffy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 849, "tweet_count": 62363, "listed_count": 4}, "name": "vi"}, {"id": "929114175007350784", "username": "brunaxolvr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 285, "tweet_count": 10716, "listed_count": 0}, "name": "\u0299"}, {"id": "233657724", "username": "Anyi_anonadada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6760, "following_count": 4702, "tweet_count": 383768, "listed_count": 74}, "name": "Anyi Rebelde \ud83d\udc49\ud83d\udc48 \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c"}, {"id": "403347182", "username": "rubenmencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 24, "tweet_count": 3, "listed_count": 1}, "name": "Rub\u00e9n Menc\u00eda"}, {"id": "3099830951", "username": "zjmmorningstar", "location": "made in Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 1788, "tweet_count": 41068, "listed_count": 0}, "name": "j\u00falia \ud83c\udf52"}, {"id": "731653376", "username": "sweetergusttavo", "location": "Sebastian's eyes ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 1330, "tweet_count": 229025, "listed_count": 6}, "name": "lucy (taylor's version)"}, {"id": "2296355721", "username": "goldnjheart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 1539, "tweet_count": 49219, "listed_count": 2}, "name": "nalu \u25df\u033d\u25de\u033d"}, {"id": "883137992449286144", "username": "2PfaixaPreta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 835, "tweet_count": 13170, "listed_count": 0}, "name": "2P\u26a1"}, {"id": "984544361538039813", "username": "nowunitedxbts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 3918, "tweet_count": 10168, "listed_count": 0}, "name": "lari \ud83d\udc9c"}, {"id": "769355669849903104", "username": "eccardr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 518, "tweet_count": 31003, "listed_count": 1}, "name": "Felipe \u2629"}, {"id": "232652693", "username": "jongsukbabie", "location": "R\u1d00\u1d20\u1d07\u0274\u1d04\u029f\u1d00\u1d21 House ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1604, "tweet_count": 26540, "listed_count": 65}, "name": "Babi \ud83c\udf38"}, {"id": "783701587432763392", "username": "webdivagrimes", "location": "cypherpunk, criptoanarquista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 1954, "tweet_count": 46758, "listed_count": 13}, "name": "gabe the phenomenal bersek"}, {"id": "733714041399545857", "username": "_anaarochaa", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 306, "tweet_count": 10640, "listed_count": 0}, "name": "aninha rocha"}, {"id": "375944819", "username": "eiileon_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 650, "tweet_count": 3301, "listed_count": 0}, "name": "\u00e9 o leon"}, {"id": "905074573997170692", "username": "VickDomingu3", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 1584, "tweet_count": 40891, "listed_count": 0}, "name": "Vi"}, {"id": "758045690", "username": "latlayudamx", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 2320, "tweet_count": 316161, "listed_count": 49}, "name": "M\u00e9xico Ahora"}, {"id": "2408717147", "username": "arttaeh_", "location": "\u300e\uae40\ud0dc\ud615 \u2661\u300f\u2022 1d \u2022 tricolor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7244, "following_count": 5144, "tweet_count": 120613, "listed_count": 22}, "name": "gabriella"}, {"id": "51109381", "username": "marinanoites", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1622, "tweet_count": 78914, "listed_count": 2}, "name": "maah tube"}, {"id": "842760856886763520", "username": "fuckyou_cute", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 225, "tweet_count": 3429, "listed_count": 0}, "name": "mirasa"}, {"id": "944748391", "username": "EVELYNDHERRERA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 554, "tweet_count": 11398, "listed_count": 0}, "name": "Evelyn"}, {"id": "262773483", "username": "AmorimMts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 844, "tweet_count": 34092, "listed_count": 0}, "name": "\u1d52\u1d9c\u1d57\u1d43amorim\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "1011782473599148032", "username": "gcfsugart", "location": "\u2133\ud835\udcb6\u210a\ud835\udcbe\ud835\udcb8 \ud835\udcae\ud835\udcbd\u2134\ud835\udcc5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4187, "following_count": 4709, "tweet_count": 25947, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc9a | HIATUS |"}, {"id": "1063222568205848577", "username": "Heyo_Duck", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 1226, "tweet_count": 69885, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf0a\uff9f+. \u0262\u1d00\u0299\u1d0f \uff9f+.\ud83c\udf0a"}, {"id": "733480910427979778", "username": "AraujoJr02", "location": "Turia\u00e7u, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 782, "tweet_count": 54239, "listed_count": 1}, "name": "D7 \ud83e\udd77\ud83c\udffb"}, {"id": "336185193", "username": "tainaraLt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1462, "tweet_count": 21754, "listed_count": 0}, "name": "Tainara"}, {"id": "156697253", "username": "YasminSudatti", "location": "RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 174, "tweet_count": 4835, "listed_count": 0}, "name": "Yasmin Sudatti"}, {"id": "36411489", "username": "luciano_hang", "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332821, "following_count": 75, "tweet_count": 6796, "listed_count": 0}, "name": ""}, {"id": "1094006781909577731", "username": "_angel_cherr_", "location": "ele/dele/o \u26e5 he/him/his ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 58, "tweet_count": 3264, "listed_count": 0}, "name": "\u2620\u26a3 Tal do Angel \u26a3\u2620"}, {"id": "3255040511", "username": "wrctcmonkeys", "location": "RBR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 69, "tweet_count": 113626, "listed_count": 8}, "name": "\u2730"}, {"id": "894730857486979073", "username": "thaexaustane", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 477, "tweet_count": 35765, "listed_count": 0}, "name": "vey"}, {"id": "1140915862351863809", "username": "um_alguem_ai_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 81, "tweet_count": 3073, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udce3\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea\u270c\ufe0e"}, {"id": "792167995191820288", "username": "clemengels", "location": "Campina Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1308, "tweet_count": 37106, "listed_count": 1}, "name": "vit\u00f3ria"}, {"id": "1122381035784802304", "username": "mindblower_1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2909, "following_count": 1051, "tweet_count": 26116, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\ude0a"}, {"id": "1695332875", "username": "EuSoudKonoha", "location": "Ilhas Escaldantes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 2402, "tweet_count": 53444, "listed_count": 5}, "name": "p\u00f4nei"}, {"id": "756348145114681344", "username": "ewersoncrf", "location": "826\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 953, "tweet_count": 9256, "listed_count": 1}, "name": "menor do whisky \ud83e\udd43\u2604\ufe0f\ud83c\udfcc\ud83c\udffe"}, {"id": "3962619693", "username": "alvedimenar", "location": "Rio das Ostras, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 695, "tweet_count": 59428, "listed_count": 3}, "name": "rn"}, {"id": "1085658671663759360", "username": "cusicha1", "location": "San Juan de Lurigancho, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 1023, "tweet_count": 3573, "listed_count": 0}, "name": "cusicha"}, {"id": "25401359", "username": "nmas", "location": "Mexico City", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3386676, "following_count": 60, "tweet_count": 805463, "listed_count": 10889}, "name": "NM\u00e1s"}, {"id": "293798912", "username": "byungerking", "location": "{Canidae}", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6526, "following_count": 4891, "tweet_count": 347612, "listed_count": 59}, "name": "manuzita \ud83d\udc1d\ud83d\udcd6:"}, {"id": "381457143", "username": "Milestemplaris", "location": "Ulpia Noviomagus Batavorum", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8983, "following_count": 969, "tweet_count": 113339, "listed_count": 72}, "name": "Alberto aka Hendrik"}, {"id": "878983518138900481", "username": "ivanzamoranobam", "location": " ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 959, "tweet_count": 22051, "listed_count": 0}, "name": "1+8 BamBam___________Mamba KB 8:24"}, {"id": "1959276764", "username": "JuliaRdrigues7", "location": "Old Port ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 614, "tweet_count": 5467, "listed_count": 0}, "name": "Julha"}, {"id": "791162476641517568", "username": "evertondiasrds", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 3287, "tweet_count": 924, "listed_count": 0}, "name": "Everton"}, {"id": "2703663135", "username": "leonardonoboa77", "location": "Ecuador,  Gye", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 258, "tweet_count": 4895, "listed_count": 0}, "name": "Leonardo Noboa"}, {"id": "105186569", "username": "StudioFutbol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286863, "following_count": 655, "tweet_count": 537729, "listed_count": 761}, "name": "StudioF\u00fatbol \u26bd"}, {"id": "746853310225858560", "username": "gxthamsiren", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 448, "tweet_count": 82958, "listed_count": 7}, "name": "rafa"}, {"id": "910290480939888640", "username": "AraujoAndrewCRF", "location": "Por ai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 325, "tweet_count": 7649, "listed_count": 0}, "name": "Vida Boa \ud83c\udf43"}, {"id": "4821510556", "username": "Brunnai9", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 780, "tweet_count": 32597, "listed_count": 1}, "name": "Bruna Carabao"}, {"id": "85685422", "username": "ManukiTanuki", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 304, "tweet_count": 125752, "listed_count": 11}, "name": "Manuki"}, {"id": "53726567", "username": "dihnunez", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1291, "tweet_count": 17439, "listed_count": 2}, "name": "Dia 30 \u00e9 13\u2b50\ufe0f"}, {"id": "2235310887", "username": "alejandro_vict", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 17471, "listed_count": 0}, "name": "Victor Alejandro"}, {"id": "2455622883", "username": "_itnana", "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 439, "tweet_count": 15737, "listed_count": 1}, "name": "Ana \u2720"}, {"id": "4048827508", "username": "djhessy_souza", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1121, "tweet_count": 13229, "listed_count": 1}, "name": "jeh"}, {"id": "3128104336", "username": "Marlymey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 122, "tweet_count": 44636, "listed_count": 0}, "name": "Marly"}, {"id": "100731315", "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795964, "listed_count": 12402}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"id": "838113931", "username": "caBASAURIg", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100886, "listed_count": 7}, "name": "caBASAURIg"}, {"id": "1428719178", "username": "glinaresnonato", "location": "Lima, Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1034, "tweet_count": 9711, "listed_count": 0}, "name": "gustavo linares por la ,\u2b50 27 !!!"}, {"id": "3220635600", "username": "jjvargasrojas", "location": "Amazonas, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1020, "tweet_count": 7046, "listed_count": 0}, "name": "Don Sajino"}, {"id": "1121288324973584384", "username": "louiewtlopes", "location": "oned \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 460, "tweet_count": 31523, "listed_count": 0}, "name": "ste"}, {"id": "1002739371034972161", "username": "smondlers", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 2967, "tweet_count": 24372, "listed_count": 7}, "name": "danierys \u2604\ufe0f\ud83d\udcd6"}, {"id": "752461649227943936", "username": "swagdepressed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 714, "tweet_count": 59777, "listed_count": 0}, "name": "G\u00e6sh\ud83d\udc9cswag"}, {"id": "3345037991", "username": "Carloslamalope1", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67502, "listed_count": 4}, "name": "CL"}, {"id": "958883377326813184", "username": "Alokadavez", "location": "jupter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 610, "tweet_count": 12839, "listed_count": 0}, "name": "Lua \ud83c\udf19"}, {"id": "39089182", "username": "balbixs", "location": "Brazil, unfortunately", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 797, "tweet_count": 46680, "listed_count": 17}, "name": "Balbs \ud83c\udf3d"}, {"id": "856964487504637954", "username": "FFCPL0", "location": "Cefet-rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 924, "tweet_count": 33153, "listed_count": 0}, "name": "PL\ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, {"id": "145466404", "username": "romitri", "location": "#0 melisa pamuk stan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 860, "tweet_count": 196893, "listed_count": 27}, "name": "kozlovskaya"}, {"id": "4432317077", "username": "hstylzz_", "location": "Euphoria&PJO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 689, "tweet_count": 45686, "listed_count": 14}, "name": "\ud835\udd69\ud835\udd60\ud835\udd57\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52\u263d\ud83d\udcda"}, {"id": "1116470348613079045", "username": "cutegzrl", "location": "\u2606 \ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc0b\ud835\udc04 \ud835\udc00\ud835\udc12\ud835\udc05 \u2014 \ud835\ude57\ud835\ude5e.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 378, "tweet_count": 3831, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc04\ud835\udc0b."}, {"id": "826571347769819141", "username": "RoffmanThay", "location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 274, "tweet_count": 5862, "listed_count": 0}, "name": "Thay \u2764\ud83d\udeab"}, {"id": "300582540", "username": "crfmatheusstrn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 1797, "tweet_count": 184478, "listed_count": 9}, "name": "."}, {"id": "828079602", "username": "aliltoomuchofme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 743, "tweet_count": 102290, "listed_count": 6}, "name": "mi"}, {"id": "1095122550441607169", "username": "mrqsffc7", "location": "marechal, rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 994, "tweet_count": 25639, "listed_count": 0}, "name": "mayravilhosa\u2728"}, {"id": "734000607980359680", "username": "nossaysabella", "location": "021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2480, "following_count": 1561, "tweet_count": 81563, "listed_count": 2}, "name": "\u0618"}, {"id": "3227478764", "username": "drapeq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 264, "tweet_count": 1910, "listed_count": 0}, "name": "vampidr"}, {"id": "93988204", "username": "Lexionida", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1945, "tweet_count": 17930, "listed_count": 5}, "name": "Xiang First of my Name"}, {"id": "566737772", "username": "xanluis25", "location": "Chimbote, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 2989, "tweet_count": 518, "listed_count": 0}, "name": "Celso Luis"}, {"id": "281769300", "username": "meiermq", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94743, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "name": "martha meier m.q"}, {"id": "905827423161339904", "username": "marcusvitor00", "location": "rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 456, "tweet_count": 9606, "listed_count": 0}, "name": "marcus"}, {"id": "1155807328308006912", "username": "2fxvztxxaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 2559, "tweet_count": 60322, "listed_count": 3}, "name": "Navarro \ud83e\udd77"}, {"id": "600451980", "username": "freddieshowon", "location": "in the ocean", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3308, "following_count": 2254, "tweet_count": 61685, "listed_count": 12}, "name": "al"}, {"id": "1107790545919885319", "username": "mthmessi10", "location": "ilha do governador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 738, "tweet_count": 16551, "listed_count": 0}, "name": "MT \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "951627667840884736", "username": "ellengmsz", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2852, "following_count": 2065, "tweet_count": 12666, "listed_count": 2}, "name": "ellen \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"id": "980963070", "username": "PeizocaDiaz", "location": "Vigo, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1131, "tweet_count": 52166, "listed_count": 1}, "name": "marisa diaz sanchez"}, {"id": "344997106", "username": "AlegreDores", "location": "A Coru\u00f1a-Galiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 1311, "tweet_count": 38265, "listed_count": 38}, "name": "Dores S. Alegre"}, {"id": "2419296061", "username": "notnickanymore", "location": "Canoas, RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 2084, "tweet_count": 19200, "listed_count": 1}, "name": "nick"}, {"id": "957021567967531008", "username": "Crf_Soaress_", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1110, "tweet_count": 16277, "listed_count": 0}, "name": "\u0abd\u0473\u03b1\u0ae8\u0aef\u0abd\u1d9c\u02b3\u1da0\u2022FFA\ud83c\udf0a"}, {"id": "183699448", "username": "solefalabella", "location": "La Reina, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4202, "following_count": 4938, "tweet_count": 194575, "listed_count": 61}, "name": "Soledad Fal\ud83c\udd70\ufe0fbella Feminismo plurinacional \ud83d\udc9c"}, {"id": "258308059", "username": "crazydogui666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5968, "following_count": 3174, "tweet_count": 154658, "listed_count": 12}, "name": "Juan Rodriguez\ud83e\udde1"}, {"id": "792715426358788096", "username": "tisthedamnlibra", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 1476, "tweet_count": 66120, "listed_count": 35}, "name": "martina at midnight\ud83c\udff9"}, {"id": "3231379336", "username": "iaradmc", "location": "Piau\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 146, "tweet_count": 5339, "listed_count": 0}, "name": "ah que pena seria\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "3337290611", "username": "samyram_", "location": "Santos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4204, "following_count": 436, "tweet_count": 5997, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd2c \ud83c\udf0a"}, {"id": "4868147260", "username": "TinhoVss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 837, "tweet_count": 31275, "listed_count": 0}, "name": "Tinho Vasconcelos\ud83c\udde7\ud83c\uddea"}, {"id": "737110053052948482", "username": "MartinezCRF_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 96, "tweet_count": 4632, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd9f"}, {"id": "730118177816973316", "username": "manometio", "location": "Comendador Soares, Nova Igua\u00e7u", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 539, "tweet_count": 17974, "listed_count": 0}, "name": "Mt"}, {"id": "996916661759414272", "username": "paradiseleaves", "location": "\u26e9\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 2586, "tweet_count": 198195, "listed_count": 13}, "name": "asi\u2077; \ud83d\udc26"}, {"id": "4820816169", "username": "HELLZBTCH", "location": "ele/dele ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7043, "following_count": 1372, "tweet_count": 133263, "listed_count": 66}, "name": "\ud83d\udd78\ud81a\udd10RURU!\ud81a\udd10\ud83d\udd77marcelover\u2122\ufe0f ofc"}, {"id": "2680366504", "username": "kary_yasmim", "location": "Florecity, Paran\u00e1 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1437, "tweet_count": 40570, "listed_count": 1}, "name": "kar(R)y \ud83c\udf4a"}, {"id": "3434726465", "username": "dracomalfoxy", "location": "pigfarts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 920, "tweet_count": 44287, "listed_count": 4}, "name": "gabrieLLa"}, {"id": "1104164758490619904", "username": "Val3om", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 294, "tweet_count": 14551, "listed_count": 3}, "name": "\ud80c\udd6d"}, {"id": "1115749195678240768", "username": "Dbarbosa67", "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 19, "tweet_count": 506, "listed_count": 0}, "name": "D"}, {"id": "245799268", "username": "mad_cea", "location": "Chamber\u00ed, Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 5001, "tweet_count": 145129, "listed_count": 19}, "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b"}, {"id": "4728644848", "username": "lagloriamaira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 1208, "tweet_count": 9152, "listed_count": 7}, "name": "Gloria Maira Vargas"}, {"id": "940728515401601026", "username": "gomesraissaaa", "location": "Niter\u00f3i", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 780, "tweet_count": 32146, "listed_count": 0}, "name": "Raissa \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "894752623311462406", "username": "Silvacrvg98", "location": "Inha\u00fama, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 385, "tweet_count": 2584, "listed_count": 0}, "name": "- \u25e4\u2720\u25e2 - 1.8.9.8"}, {"id": "1024512168048386049", "username": "menorCrlk7", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 660, "tweet_count": 11203, "listed_count": 0}, "name": "2C \ud83d\ude07"}, {"id": "1327657903", "username": "Jeanettegoal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 487, "tweet_count": 530, "listed_count": 0}, "name": "Jeanette"}, {"id": "191891582", "username": "e_luosi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4327, "following_count": 2844, "tweet_count": 127088, "listed_count": 20}, "name": "Bolan"}, {"id": "885541936626626560", "username": "jao_duarte3", "location": "Monte castelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 384, "tweet_count": 4655, "listed_count": 0}, "name": "Duarte \u2720"}, {"id": "88641845", "username": "SoutAmericMemes", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479342, "following_count": 858, "tweet_count": 8710, "listed_count": 142}, "name": "SAM"}, {"id": "2942047845", "username": "advorehiddle", "location": "Velaris \ud83c\udf0c || Infj || she/her || Slytherin \n\ud83d\udcd6 : Eclipse rr\n\u201cTo the people who look at the stars and wish\"\nFanaccount | Booktwt\nceo of cannuccione ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3582, "following_count": 2590, "tweet_count": 47023, "listed_count": 13}, "name": "DramaLess; \ud83c\udf19 | Hunt saetta McQueen ti amo"}, {"id": "2330280904", "username": "luizaoliv__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 319, "tweet_count": 49492, "listed_count": 0}, "name": "Lui"}, {"id": "121901632", "username": "marceloan07", "location": "Cardoso Moreira, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 212, "tweet_count": 7619, "listed_count": 14}, "name": "Marcelo Andrade"}, {"id": "284506768", "username": "McearaOficial", "location": "Sobral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 16, "tweet_count": 671061, "listed_count": 142}, "name": "Mceara.com - A not\u00edcia que voc\u00ea procura est\u00e1 aqui!"}, {"id": "1092493775207837703", "username": "morganastylesh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 778, "tweet_count": 7264, "listed_count": 0}, "name": "milla"}, {"id": "937444109454921728", "username": "rogerjuniorx", "location": "Friburgo ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 716, "tweet_count": 14303, "listed_count": 0}, "name": "Roger"}, {"id": "1154906707543416833", "username": "AtualizaAi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 98, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "name": "Atualiza A\u00ed\u00a9"}, {"id": "14434649", "username": "oane_83", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1285, "tweet_count": 42206, "listed_count": 18}, "name": "VickyHipsterAr\u00e9valo 38% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "834987896344088580", "username": "AllanPortillo15", "location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 3386, "tweet_count": 70927, "listed_count": 1}, "name": "Allan Portillo Oficial"}, {"id": "117157927", "username": "PNCSV", "location": "El Salvador", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 951648, "following_count": 224, "tweet_count": 159497, "listed_count": 762}, "name": "PNC El Salvador"}, {"id": "833138560161153024", "username": "Larry_while", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 1575, "tweet_count": 52072, "listed_count": 3}, "name": "LIV"}, {"id": "18955433", "username": "manueljsalazar", "location": "Per\u00fa, Hu\u00e1nuco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1860, "tweet_count": 19012, "listed_count": 8}, "name": "manueljsalazar"}, {"id": "404167379", "username": "jostipi", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "name": "feli guerra"}, {"id": "2750772329", "username": "leticiafroes242", "location": "Psherman 42 wallaby way sydney", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 338, "tweet_count": 1184, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude8a"}, {"id": "2964500621", "username": "Maior_do_Rio_81", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3131, "following_count": 1512, "tweet_count": 143203, "listed_count": 13}, "name": "BICAMPE\u00c3O"}, {"id": "849445746319532032", "username": "sleidxy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 433, "tweet_count": 11832, "listed_count": 0}, "name": "I dare you"}, {"id": "945794043468009473", "username": "RickelmiCRF", "location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 547, "tweet_count": 5253, "listed_count": 0}, "name": "Rickelmi 5\ufe0f\u20e3"}, {"id": "903047706188374016", "username": "carailoou", "location": "upper east side", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1270, "tweet_count": 17088, "listed_count": 1}, "name": "mari \u25df\u033d\u25de\u033d"}, {"id": "1086254727686443008", "username": "Noticiasde_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "name": "Noticias de"}, {"id": "3402928337", "username": "Lucas__Santos18", "location": "RJ/ES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 799, "tweet_count": 43869, "listed_count": 1}, "name": "Aben\u00e7oado \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4c\ud83c\udffe"}, {"id": "728062945129844736", "username": "davydson10", "location": "Cpx da Pra\u00e7a seca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 1879, "tweet_count": 111324, "listed_count": 0}, "name": "Tetra\ud83c\udfc6"}, {"id": "720443021511245824", "username": "mands_az", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 312, "tweet_count": 45576, "listed_count": 1}, "name": "amanda"}, {"id": "728412964009738241", "username": "JorgeLu13131864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 656, "tweet_count": 62196, "listed_count": 2}, "name": "Jorge Luis"}, {"id": "225232891", "username": "ExpresoPeru", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418759, "following_count": 622, "tweet_count": 166719, "listed_count": 784}, "name": "Diario Expreso"}, {"id": "94628586", "username": "dzdenzeloficial", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1184, "tweet_count": 25570, "listed_count": 0}, "name": "Fernando (Denzel) Amorim \u2648"}, {"id": "914628792873832448", "username": "riptidemob", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 422, "tweet_count": 26358, "listed_count": 0}, "name": "paty"}, {"id": "3387389813", "username": "luccasxoxo", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 760, "tweet_count": 113847, "listed_count": 0}, "name": "luccas"}, {"id": "1969376274", "username": "YOUTROUXA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13474, "following_count": 13958, "tweet_count": 107880, "listed_count": 11}, "name": "..."}, {"id": "843675078860689408", "username": "TremJotta", "location": "Toca/ S\u00e1 Viana \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 1434, "tweet_count": 72656, "listed_count": 0}, "name": "Galinho 7\ufe0f\u20e3\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe"}, {"id": "773928023582277632", "username": "MscHideraldo", "location": "Maranh\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9955, "following_count": 9921, "tweet_count": 18486, "listed_count": 6}, "name": "Hideraldo CRF"}, {"id": "2167297918", "username": "roskush", "location": "Rio Comprido, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 297, "tweet_count": 19703, "listed_count": 0}, "name": "\u0ae8\u03c3\u0e23\u04a1\u028b\u0282\u050b"}, {"id": "2633759898", "username": "MatheusTalone", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 137, "tweet_count": 4363, "listed_count": 0}, "name": "Matheus Ta alone \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1027382729128796160", "username": "Rayleghh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 171, "tweet_count": 5220, "listed_count": 0}, "name": "):"}, {"id": "1156033644751990784", "username": "PabloRamonMach3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 5, "tweet_count": 436, "listed_count": 0}, "name": "Pablo Ramon Machado"}, {"id": "248692867", "username": "canalN_", "location": "Peru", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3468910, "following_count": 529, "tweet_count": 201304, "listed_count": 3259}, "name": "Canal N"}, {"id": "1153023230535438336", "username": "rbccarv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 386, "tweet_count": 31794, "listed_count": 2}, "name": "rebecca\u2b50\ufe0f"}, {"id": "3385389453", "username": "georghernandes", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 874, "tweet_count": 59096, "listed_count": 1}, "name": "bella mielina, a irm\u00e3 neuronal de belle belinha"}, {"id": "765990891039387648", "username": "mermistar", "location": "\ud83e\udda6 @yaebinrose", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 196, "tweet_count": 40029, "listed_count": 6}, "name": "lele rato \ud83d\udc2d"}, {"id": "1124128923552448512", "username": "_juliadaphiny", "location": "centro, lapa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 410, "tweet_count": 24763, "listed_count": 0}, "name": "daphi"}, {"id": "1641444440", "username": "baby_carat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 672, "tweet_count": 45306, "listed_count": 1}, "name": "(Des)Aparecida"}, {"id": "109651819", "username": "Foro_TV", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1970549, "following_count": 83, "tweet_count": 738832, "listed_count": 6910}, "name": "Foro_TV"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "id": "1156990395211026432", "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "author_id": "788136206", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 243, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "viccabreira", "id": "91717029"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:46:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "958839299407011840", "id": "1157331849573797888", "edit_history_tweet_ids": ["1157331849573797888"], "author_id": "958839299407011840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157331393929764865"}], "text": "@bowiefps @viccabreira independente do seriado ou n\u00e3o.\nUma palavra de algu\u00e9m, um bom dia, um olhar, uma musica, um latido de cachorro do vizinho, o tempo, tudo parece agir pra afundar mais a pessoa. Ou um filme romantico. Ou um video no youtube. Tira tudo isso ent\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9602, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/nWObZWgNib", "expanded_url": "http://bit.ly/2SSsVXZ", "display_url": "bit.ly/2SSsVXZ"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/L8SJG7Rcg1", "expanded_url": "https://twitter.com/lancnetflix/status/1156685971598929920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L8SJG7Rcg1", "media_key": "3_1156615481413066757"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T22:00:00.000Z", "id": "1156685971598929920", "edit_history_tweet_ids": ["1156685971598929920"], "author_id": "2507516593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "text": "\"Esquadr\u00e3o Suicida\" e mais 45 filmes e s\u00e9ries que chegam na Netflix em agosto: https://t.co/nWObZWgNib https://t.co/L8SJG7Rcg1"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "id": "1156952124292513793", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "author_id": "950118742092079105", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z", "id": "1157326224911261696", "edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"], "author_id": "1009918359402631168", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5162, "type": "Organization", "normalized_text": "Acta del"}, {"start": 49, "end": 68, "probability": 0.5538, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.7824, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lNat7csNWC", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157062531774636032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lNat7csNWC", "media_key": "3_1157062501667786752"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T22:56:19.000Z", "id": "1157062531774636032", "edit_history_tweet_ids": ["1157062531774636032"], "author_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 1743, "like_count": 1232, "quote_count": 169}, "text": "Estoy en condiciones de afirmar, que el Acta del Consejo de Ministros difundida por @pcmperu reci\u00e9n ha sido hecha ayer y firmada anoche con fecha anterior (24 julio)\nEncima mal redactada, no cumple requisito constitucional.\nHasta ahora no remiten al Congreso las actas solicitadas https://t.co/lNat7csNWC"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "id": "1157051783757357056", "edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"], "author_id": "1673616690", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:36:26.000Z", "id": "1157329318881705984", "edit_history_tweet_ids": ["1157329318881705984"], "author_id": "4197156394", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "3 razones del \u00a8votante suicida\u00a8 para atentar contra sus propios intereses y que espero sea de utilidad para convencerlos . Abro hilo y escucho opiniones\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 155, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}, {"start": 143, "end": 154, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/mrpThwilto", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabricaetano21/status/1157010397855125507/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrpThwilto", "media_key": "16_1157010378905260037"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:29:09.000Z", "id": "1157010397855125507", "edit_history_tweet_ids": ["1157010397855125507"], "author_id": "1108492211996508160", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 116, "quote_count": 0}, "text": "Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walker '\n\nEu indo maratonar\n#13ReasonsWhy https://t.co/mrpThwilto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Clarke"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/m8ANhaLTuk", "expanded_url": "https://lateclaenerevista.com/carta-abierta-a-la-cientifica-marina-simian-por-hugo-presman/", "display_url": "lateclaenerevista.com/carta-abierta-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lateclaenerevista.com/carta-abierta-a-la-cientifica-marina-simian-por-hugo-presman/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:37:59.000Z", "id": "1157329708050276354", "edit_history_tweet_ids": ["1157329708050276354"], "author_id": "719064190862946304", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Esta \"cientifica\" da perfecto perfil para la definici\u00f3n del genial Arthur Clarke: \"mi definici\u00f3n favorita de intelectual es: una persona cuyo educaci\u00f3n supera su inteligencia\"\nPat\u00e9tica suicida de clase 1/2, alacran cruzando r\u00edo sobre la rana \nhttps://t.co/m8ANhaLTuk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:44:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "2151636860", "id": "1157331346550861825", "edit_history_tweet_ids": ["1157331346550861825"], "author_id": "188229218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AyelenPaiva", "id": "2151636860"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "gonzacalamante", "id": "1365805334011539460"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "cintiaolmedo1", "id": "1249432801029455877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157329596708261895"}], "text": "@AyelenPaiva @GonzaCalamante @CintiaOlmedo1 jajajaja, un tipazo \ud83d\ude02"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 107, "tag": "Croacia"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "Zagreb"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "Croacia"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/DdKJGniKXj", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-hombre-suicida-despues-matar-presuntamente-exmujer-otras-cinco-personas-zagreb-20190802131100.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T11:11:31.000Z", "id": "1157247552804311040", "edit_history_tweet_ids": ["1157247552804311040"], "author_id": "2382060517", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre se suicida despu\u00e9s de matar presuntamente a su exmujer y otras cinco personas en Zagreb, #Croacia https://t.co/DdKJGniKXj"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T15:58:56.000Z", "id": "1157319883505324032", "edit_history_tweet_ids": ["1157319883505324032"], "author_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 14, "like_count": 171, "quote_count": 5}, "text": "LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida ladr\u00f3n es accionista. https://t.co/q5DOGj44Ry", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/q5DOGj44Ry", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1157319883505324032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5DOGj44Ry", "media_key": "3_1157319876597260288"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 81, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 228, "end": 244, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9434, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 66, "end": 80, "probability": 0.9094, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.3791, "type": "Other", "normalized_text": "gunn"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 229, "end": 243, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tt7VDbRrjF", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157322327601930240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tt7VDbRrjF", "media_key": "3_1157322312422776832"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:08:39.000Z", "id": "1157322327601930240", "edit_history_tweet_ids": ["1157322327601930240"], "author_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "text": "Um f\u00e3 questionou James Gunn no Instagram sobre a pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o de #TheSuicideSquad \n\nF\u00e3: \"Sr. gunn \u00e9 verdade que esquadr\u00e3o suicida entrou em pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o?\".\n\nJames Gunn: \"Sim. Por alguns meses at\u00e9 agora. N\u00f3s filmamos em breve.\"\n\n#TheSuicideSquad chega aos cinemas em Agosto de 2021 https://t.co/tt7VDbRrjF"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9405, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jorgeborjajp", "id": "1396474219"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ecardenash", "id": "141013773"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "MiguelUribeT", "id": "163341528"}, {"start": 124, "end": 137, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:26:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1396474219", "id": "1157326857450262528", "edit_history_tweet_ids": ["1157326857450262528"], "author_id": "989977760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157205550532386817"}], "text": "@jorgeborjajp @ecardenash @petrogustavo @MiguelUribeT Clar\u00edsimo, Bogot\u00e1 es rebelde, pero no es SUICIDA. \nLa loca energ\u00famena @ClaudiaLopez, NO lograr\u00e1 \narrasar a la capital."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.809, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.857, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB Nacional"}, {"start": 146, "end": 169, "probability": 0.8751, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/rC3ekVWRbm", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeoabrj/status/1156701496186155008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rC3ekVWRbm", "media_key": "3_1156701443811938305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T23:01:41.000Z", "id": "1156701496186155008", "edit_history_tweet_ids": ["1156701496186155008"], "author_id": "49654251", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 1734, "like_count": 4959, "quote_count": 154}, "text": "Hoje a Ordem dos Advogados do Brasil, unida, com a assinatura de doze ex-presidentes da OAB Nacional, que honraram a sua hist\u00f3ria de luta, foi ao Supremo Tribunal Federal, exigir que o presidente Bolsonaro esclare\u00e7a as inaceit\u00e1veis declara\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 mem\u00f3ria de meu pai. https://t.co/rC3ekVWRbm"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T14:31:16.000Z", "id": "1157297821877526528", "edit_history_tweet_ids": ["1157297821877526528"], "author_id": "116519514", "public_metrics": {"retweet_count": 575, "reply_count": 1345, "like_count": 4835, "quote_count": 114}, "text": "Todo mundo quer uma c\u00f3pia das mensagens ROUBADAS para abrir o seu pr\u00f3prio inqu\u00e9rito. Algu\u00e9m se preocupa com as V\u00cdTIMAS ?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 80, "probability": 0.4549, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses Guimar\u00e3es Aires da Costa"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.5894, "type": "Place", "normalized_text": "Macap\u00e1-AP"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/7QeITnlOEl", "expanded_url": "https://bit.ly/2yv1dad", "display_url": "bit.ly/2yv1dad", "status": 200, "unwound_url": "https://www12.senado.leg.br/institucional/presidencia/noticia/davi-alcolumbre/nota-de-pesar"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T18:25:20.000Z", "id": "1156994338834079744", "edit_history_tweet_ids": ["1156994338834079744"], "author_id": "2716763753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 275, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "text": "Leia aqui a nota de pesar sobre o falecimento de Ulysses Guimar\u00e3es Aires da Costa, advogado, ex-vereador de Macap\u00e1-AP: https://t.co/7QeITnlOEl"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.3375, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/4qFPK8VkuS", "expanded_url": "https://twitter.com/kiickmee/status/1157064643451510784", "display_url": "twitter.com/kiickmee/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T03:45:23.000Z", "id": "1157135278445756418", "edit_history_tweet_ids": ["1157135278445756418"], "author_id": "2285865822", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157064643451510784"}], "text": "Mano, \u00e9 s\u00e9rio que t\u00e3o usando esse v\u00eddeo como argumento pra usar canudo? \n\nSim, a tartaruga matou um peixe pra se alimentar, assim como grande maioria de voc\u00eas come carne, mas tem uma diferen\u00e7a, ela matou um peixe pq estava com fome e essa \u00e9 a maneira dela de se alimentar+ https://t.co/4qFPK8VkuS"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-01T17:11:36.000Z", "id": "1156975779802222592", "edit_history_tweet_ids": ["1156975779802222592"], "author_id": "858618391", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 2, "like_count": 1351, "quote_count": 0}, "text": "Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di dire che il sessisimo non c'entra niente, voi siete i terrapiattisti della societ\u00e0, siete merde"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 50, "tag": "AitorSanz"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.8098, "type": "Person", "normalized_text": "AitorSanz"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Aitor Sanz"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "ezedv7", "id": "356863231"}, {"start": 170, "end": 177, "username": "ezedv7", "id": "356863231"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/nNIbloEFOo", "expanded_url": "https://twitter.com/TenerifeWarBot/status/1157263010454548486/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nNIbloEFOo", "media_key": "3_1157263009254957060"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T12:12:57.000Z", "id": "1157263010454548486", "edit_history_tweet_ids": ["1157263010454548486"], "author_id": "1153309969363677184", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "text": "Semana 47.\n@ezedv7 se dispone a matar a #AitorSanz. Aitor Sanz sonr\u00ede y no puede. Porque lo adora. Pero esta guerra tiene que continuar y alguien tiene que morir as\u00ed que @ezedv7 se suicida.\nQuedan 131. https://t.co/nNIbloEFOo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 13, "tag": "tbt"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.6848, "type": "Other", "normalized_text": "Maranhenses"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/4Yiz5UvGzA", "expanded_url": "https://twitter.com/Marinaponzo/status/1157271867054600197/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Yiz5UvGzA", "media_key": "3_1157271864315695104"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T12:48:08.000Z", "id": "1157271867054600197", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271867054600197"], "author_id": "51194615", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "E hoje o #tbt \u00e9 do lugar que eu ainda n\u00e3o superei. Uma beleza \u00fanica, inimagin\u00e1vel, infinita \ud83d\udc9b Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/4Yiz5UvGzA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 66, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 213, "end": 223, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 224, "end": 240, "username": "FiscaliadeChile", "id": "126734895"}, {"start": 241, "end": 254, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/niNyBLqLud", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-de-valparaiso/2019/08/01/encuentran-a-mujer-muerta-en-valparaiso-se-habria-suicidado-con-arma-de-servicio-de-su-pareja-pdi.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-de-valparaiso/2019/08/01/encuentran-a-mujer-muerta-en-valparaiso-se-habria-suicidado-con-arma-de-servicio-de-su-pareja-pdi.shtml"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T15:35:24.000Z", "id": "1157313959491510278", "edit_history_tweet_ids": ["1157313959491510278"], "author_id": "79209283", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 7}, "text": "Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta el d\u00eda siguiente? Estamos atentas a la investigaci\u00f3n por la muerte de mujer en Valpara\u00edso @PDI_CHILE @FiscaliadeChile @Carabdechile https://t.co/niNyBLqLud"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:18:53.000Z", "id": "1157324904070619137", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1157324904070619137"], "author_id": "170790973", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 11, "like_count": 1292, "quote_count": 9}, "text": "No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3rias do filho dela. Em momentos de choque, as pessoas t\u00eam todo tipo de rea\u00e7\u00e3o. Usar isso como r\u00e9gua pra medir se a pessoa t\u00e1 ou n\u00e3o chateada \u00e9 uma piada quase"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T02:29:15.000Z", "id": "1157116117556629505", "edit_history_tweet_ids": ["1157116117556629505"], "author_id": "525822471", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 122, "like_count": 244, "quote_count": 6}, "text": "Gilbert Violeta : Dice que renuncia en forma irrevocable al cargo de Congresista,cuando la Constituci\u00f3n lo proh\u00edbe y sabe que no puede renunciar,que no cunda el mal ejemplo,respetemos nuestra Constituci\u00f3n."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:10:45.000Z", "id": "1157322857363509249", "edit_history_tweet_ids": ["1157322857363509249"], "author_id": "97333194", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Vai ter TERCEIRA temporada da mina suicida a mina morreu j\u00e1 na primeira temporada que essas temporadas ta contando, t\u00e3o usando pai de santo pra mina participar da s\u00e9rie? Kkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "New York"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lrmegustaleer", "id": "3050364807"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T12:32:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "3050364807", "id": "1157267933992751104", "edit_history_tweet_ids": ["1157267933992751104"], "author_id": "2964278164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157004189916106752"}], "text": "@lrmegustaleer Feliz vuelo y que disfrutes te va a gustar mucho es grandioso yo vivo all\u00ed todo el a\u00f1o excepto el verano que lo paso en Espa\u00f1a para finales de este mes ya vuelvo a New York, mi recomendaci\u00f3n esque tengas paciencia en el aeropuerto porque al entrar son exhaustivos los controles"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 203, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "Pinote"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/QQmt1A5Bsz", "expanded_url": "https://twitter.com/descontrolladaa/status/1156481080377204736", "display_url": "twitter.com/descontrollada\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T18:34:45.000Z", "id": "1156996705868492801", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1156996705868492801"], "author_id": "2994726521", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 4, "like_count": 75, "quote_count": 9}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156481080377204736"}], "text": "ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq roubam telefone de trabalhador   e pq fazem favorsinho pra bandido.\nNunca deu Pinote, Nunca matou, nunca traficou e nunca foi preso.\n\nPRONTO FALEI!!! https://t.co/QQmt1A5Bsz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 116, "probability": 0.6615, "type": "Person", "normalized_text": "Art Spiegelman"}], "mentions": [{"start": 163, "end": 178, "username": "quadroembranco", "id": "2979201268"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/4l0X6tsZEu", "expanded_url": "https://twitter.com/Lima23matheusR/status/1157045620273799168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4l0X6tsZEu", "media_key": "3_1157045510877827072"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/4l0X6tsZEu", "expanded_url": "https://twitter.com/Lima23matheusR/status/1157045620273799168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4l0X6tsZEu", "media_key": "3_1157045510869377026"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/4l0X6tsZEu", "expanded_url": "https://twitter.com/Lima23matheusR/status/1157045620273799168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4l0X6tsZEu", "media_key": "3_1157045510944911361"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T21:49:07.000Z", "id": "1157045620273799168", "edit_history_tweet_ids": ["1157045620273799168"], "author_id": "794243634484936710", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Eu tinha esquecido de falar, mas aqui estou.\nEu estou muito feliz pela compra que fiz do livro Maus do Art Spiegelman, recomendado e dado o link com desconto pelo @quadroembranco.\nMesmo fazendo tempo lembrei-me agora de agradecer, rs. https://t.co/4l0X6tsZEu"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T00:07:32.000Z", "id": "1157080456002756609", "edit_history_tweet_ids": ["1157080456002756609"], "author_id": "127946842", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 20, "like_count": 444, "quote_count": 3}, "text": "Se pronunci\u00f3 el alanista que fue descubierto plagiando un proyecto de ley y le ech\u00f3 la culpa a su asesor: \"Es que no leo lo que firmo\", dijo el idiota.\nPor eso queremos que se vayan, por in\u00fatiles e impresentables. https://t.co/7A2eFHJRdD", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/7A2eFHJRdD", "expanded_url": "https://twitter.com/EliasCompromiso/status/1155585315580588034", "display_url": "twitter.com/EliasCompromis\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Burgos"}, {"start": 183, "end": 201, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "BastaYa"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 158, "end": 180, "probability": 0.4227, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 184, "end": 200, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/USVE93F93I", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html#?ref=rss&format=simple&link=guid"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T07:00:00.000Z", "id": "1156821866905870337", "edit_history_tweet_ids": ["1156821866905870337"], "author_id": "249112212", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "text": "Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los cuerpos cuando lleg\u00f3 a la casa, en Villagonzalo Pedernales \n#ViolenciaMachista \n#NiUnaMenos \n#BastaYa\nhttps://t.co/USVE93F93I"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T14:07:58.000Z", "id": "1157291955451072514", "edit_history_tweet_ids": ["1157291955451072514"], "author_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 10, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157258136140603392"}], "text": "Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:27:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "154575419", "id": "1157312092363513856", "edit_history_tweet_ids": ["1157312092363513856"], "author_id": "760938606269784064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anatomydead", "id": "154575419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157226123324997632"}], "text": "@anatomydead NINGU\u00c9M AGUENTA MAIS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.4541, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya"}, {"start": 179, "end": 192, "probability": 0.4883, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Mercedes"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/2uYwiK9uIK", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2uYwiK9uIK", "media_key": "3_1157258126753763328"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T11:53:35.000Z", "id": "1157258136140603392", "edit_history_tweet_ids": ["1157258136140603392"], "author_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 416, "like_count": 403, "quote_count": 35}, "text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre, el peruano m\u00e1s ilustre del s.XX, fundador del Aprismo, un d\u00eda como hoy de convirti\u00f3 en polvo en viaje a las estrellas.\nHoy le rendiremos homenaje en Villa Mercedes, donde muri\u00f3 hace 40 a\u00f1os. https://t.co/2uYwiK9uIK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 85, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 155, "end": 168, "username": "MiguelUribeT", "id": "163341528"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T08:24:37.000Z", "id": "1157205550532386817", "edit_history_tweet_ids": ["1157205550532386817"], "author_id": "1396474219", "public_metrics": {"retweet_count": 364, "reply_count": 71, "like_count": 1030, "quote_count": 2}, "text": "Claudia L\u00f3pez cree que ya gan\u00f3 la alcald\u00eda y le va pasar como le pas\u00f3 a @petrogustavo menospreciaron los Uribistas por eso lo digo hoy y guardo el trino...@MiguelUribeT va ser el pr\u00f3ximo alcalde de Bogot\u00e1."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "UrgenteSaberDeUrgencias"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 121, "probability": 0.7419, "type": "Other", "normalized_text": "Lina Mar\u00eda Escobar"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.8187, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/sIKKUIhnUX", "expanded_url": "https://twitter.com/sanvicentefund/status/1157326277013057536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sIKKUIhnUX", "media_key": "3_1157326272034422786"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:24:21.000Z", "id": "1157326277013057536", "edit_history_tweet_ids": ["1157326277013057536"], "author_id": "52408284", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#UrgenteSaberDeUrgencias Estamos conversando sobre \u2018Riesgo suicida en urgencias\u2019, en compa\u00f1\u00eda de la Dra Lina Mar\u00eda Escobar, Psiquiatra de enlace de nuestro Hospital de Medell\u00edn. \ud83d\udea8 https://t.co/sIKKUIhnUX"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T02:44:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "1678685684", "id": "1157119950143795200", "edit_history_tweet_ids": ["1157119950143795200"], "author_id": "161763275", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "michaeIcrf", "id": "1678685684"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "brunybacon", "id": "1501670784921743366"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157068396418207744"}], "text": "@michaeIcrf @brunybacon Tem jogador que fez campanha p presidente pra ganhar desconto de imposto, tem jogador que j\u00e1 tirou mais de um companheiro de profiss\u00e3o dos campos por meses, tem jogador q matou gente em acidente de carro, q falou q copa n se faz c hospital..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:45:29.000Z", "id": "1157316496256831488", "edit_history_tweet_ids": ["1157316496256831488"], "author_id": "854893278726164483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "hoje eu acordei com vontade de ser bonita :((("}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5431, "type": "Other", "normalized_text": "tinta"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/3k3YTe4kLi", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T22:22:24.000Z", "id": "1157053996688990209", "edit_history_tweet_ids": ["1157053996688990209"], "author_id": "720561432262230016", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "esse \u00e9 o tweet retardado da semana e eu posso provar:\n\n- o cara n\u00e3o comeu tinta pq queria ficar feliz mas pq tinha depress\u00e3o e ele era suicida, sabia q a tinta era t\u00f3xica \n- romantizaram depress\u00e3o, relacionamento abusivo e alcoolismo em um \u00fanico post https://t.co/3k3YTe4kLi"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-07-19T00:33:19.000Z", "id": "1152013513675563008", "edit_history_tweet_ids": ["1152013513675563008"], "author_id": "3317555339", "public_metrics": {"retweet_count": 1448, "reply_count": 44, "like_count": 4753, "quote_count": 74}, "text": "Era uma manifesta\u00e7\u00e3o pra pedir \u00e1gua, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade. O assassino matou um cara de 72 anos que estava terminando de se alfabetizar e trabalhava como pedreiro. Essa viol\u00eancia s\u00f3 acontece porque quem t\u00e1 no poder legitima esse tipo de atitude assassina https://t.co/dhn2TWgqmk", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/dhn2TWgqmk", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2019/07/18/idoso-morto-atropelado-em-ato-do-mst-ia-se-formar-na-escola-da-ocupacao-faltavam-15-aulas-diz-professora.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&__twitter_impression=true", "display_url": "g1.globo.com/sp/campinas-re\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2019/07/18/idoso-morto-atropelado-em-ato-do-mst-ia-se-formar-na-escola-da-ocupacao-faltavam-15-aulas-diz-professora.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&__twitter_impression=true"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:59:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1052661958934183937", "id": "1157319969849466880", "edit_history_tweet_ids": ["1157319969849466880"], "author_id": "871900027416965120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "jenni98bug", "id": "1278032496622534660"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157214614201020416"}], "text": "@syndyKJI @jenni98bug Igual o lula\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:18:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "903258474401988608", "id": "1157324707865223173", "edit_history_tweet_ids": ["1157324707865223173"], "author_id": "903258474401988608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157324691654287363"}], "text": "\u00a1\u00bfPeeeero que cojines acaba de pasar!? \u00bfQU\u00c9? Me coloc\u00f3 justo delante del cubo! A LA MIERDA LA L\u00d3GICA, si se\u00f1or! Ni de co\u00f1a llegu\u00e9 a subir tanto para quedar encima de esta sala, ni mucho menos el camino que he hecho gira suficiente para que vuelva al mismo lugar! https://t.co/3JJ6rsy1n8", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/3JJ6rsy1n8", "expanded_url": "https://twitter.com/pg_mistico/status/1157324707865223173/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3JJ6rsy1n8", "media_key": "3_1157324697589211136"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "Ultron"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Steve"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Mj\u00f6lnir"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/EolRwbEBhx", "expanded_url": "https://twitter.com/Math3us_Gabriel/status/1157219939696218112/video/1", "display_url": "twitter.com/Math3us_Gabrie\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:11:52.000Z", "id": "1157323138671288320", "edit_history_tweet_ids": ["1157323138671288320"], "author_id": "785669367912468480", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00eas tamb\u00e9m surtaram nesse momento? Eu n\u00e3o estava esperando que aquele momento de Era de Ultron quando o Steve quase levanta o Mj\u00f6lnir fosse levar a esse \u00e1pice t\u00e3o ic\u00f4nico contra o Thanos! Ele soube usar incrivelmente bem! https://t.co/EolRwbEBhx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 214, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T03:45:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "2886074397", "id": "1157135309487923201", "edit_history_tweet_ids": ["1157135309487923201"], "author_id": "570401287", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157094638278402054"}], "text": "@_CarlitaRocha @MartinVizcarraC Esta fujiaprista no tiene ni la mas remota idea de lo que es ser decente  de verdad, al parecer si conoce bien lo que es ser forajido irresponsable como el cobarde suicida Alan Garcia, ese es su \u00fanico ejemplo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T11:05:23.000Z", "id": "1156521232923267073", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "edit_history_tweet_ids": ["1156521232923267073"], "author_id": "36411489", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 61, "like_count": 1975, "quote_count": 14}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T15:26:13.000Z", "id": "1157311647117131776", "edit_history_tweet_ids": ["1157311647117131776"], "author_id": "1140915862351863809", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Isso me matou por dentro, ela me olhou e eu olhei pra ela, e como se fosse uma s\u00f3 voz n\u00f3s dissermos \"EU TE AMO\". Essa garota me marcou como ningu\u00e9m jamais marcou"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T16:05:23.000Z", "id": "1157321503383441410", "edit_history_tweet_ids": ["1157321503383441410"], "author_id": "1122381035784802304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ped\u00ed que me den hora con psic\u00f3loga solo pa sacarle en cara que se olvid\u00f3 de mi \ud83d\ude2a AJAJAJAJ a\u00fan espero su llamado"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-02T15:55:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "381457143", "id": "1157319076097798146", "edit_history_tweet_ids": ["1157319076097798146"], "author_id": "878983518138900481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Milestemplaris", "id": "381457143"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157317560901230598"}], "text": "@Milestemplaris Sbaglio o ci sta un ridimensionamento del Psv,complice anche l'uscita dalla Champions? L'Ajax dovrebbe avere gioco facile o pu\u00f2 essere impensierito dall'outsider di turno,Feyenord compreso?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-01T22:00:15.000Z", "id": "1157048424468029440", "edit_history_tweet_ids": ["1157048424468029440"], "author_id": "105186569", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 40, "like_count": 51, "quote_count": 13}, "text": "\"El argumento de la altura es una estupidez y de mediocres, la altura no gana partidos\u2026 En redes sociales, hinchas de otros equipos quieren desmerecer lo que logramos (clasificaci\u00f3n)\".\nhttps://t.co/iJ5pVkVGEc https://t.co/bEXt5DTkY3", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/iJ5pVkVGEc", "expanded_url": "http://ow.ly/f5oA30pgMBq", "display_url": "ow.ly/f5oA30pgMBq"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/bEXt5DTkY3", "expanded_url": "https://twitter.com/StudioFutbol/status/1157048424468029440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bEXt5DTkY3", "media_key": "3_1157048422655905794"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T23:28:00.000Z", "id": "1157070504672604162", "edit_history_tweet_ids": ["1157070504672604162"], "author_id": "53726567", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Rede social \u00e9 um campo de hipocrisia surreal. Milh\u00f5es de postagens envolvendo apoio a depressao, mimimi e o caralho a 4. A\u00ed o amigo precisa de ajuda, ou algu\u00e9m pra desabafar, e tudo \u00e9 visto como drama e frescura. Enquanto t\u00e1 em vida, \u00e9 frescura. Quando se suicida, era depressao."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6839, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/tTz56RgfVH", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x6m", "display_url": "es.rt.com/6x6m", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x6m"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T01:54:06.000Z", "id": "1157107272033689600", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157107272033689600"], "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 11, "like_count": 110, "quote_count": 7}, "text": "VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/tTz56RgfVH"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-02T06:12:59.000Z", "id": "1157172422518308866", "geo": {"place_id": "01757e123497fc36"}, "edit_history_tweet_ids": ["1157172422518308866"], "author_id": "3220635600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156377881527955456"}], "text": "El indignado y el suicida par de cagadasas..... https://t.co/3xYsumLvCE", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/3xYsumLvCE", "expanded_url": "https://twitter.com/Pilysays/status/1156377881527955456", "display_url": "twitter.com/Pilysays/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.6541, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta suicida"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9854, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/0PeqMAW1P9", "expanded_url": "https://www.insp.mx/produccion-editorial/novedades-editoriales.html", "display_url": "insp.mx/produccion-edi\u2026"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/AVGF49SnP0", "expanded_url": "https://twitter.com/Lexiong/status/1157258465385111553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AVGF49SnP0", "media_key": "3_1157258450348515329"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/AVGF49SnP0", "expanded_url": "https://twitter.com/Lexiong/status/1157258465385111553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AVGF49SnP0", "media_key": "3_1157258458741260290"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T11:54:53.000Z", "id": "1157258465385111553", "edit_history_tweet_ids": ["1157258465385111553"], "author_id": "93988204", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "Ayer se public\u00f3 el libro del proyecto \"Conducta suicida en adolescentes en M\u00e9xico\". Contribuyo como coautora en un cap\u00edtulo junto a mis amigos y colegas. Lo pueden bajar GRATIS en l\u00ednea aqu\u00ed.https://t.co/0PeqMAW1P9 https://t.co/AVGF49SnP0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.4649, "type": "Place", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.8295, "type": "Person", "normalized_text": "Velasco"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/hMjLymcUaV", "expanded_url": "https://twitter.com/Jimmychinchay/status/1157251027739058177", "display_url": "twitter.com/Jimmychinchay/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T15:30:01.000Z", "id": "1157312604387389441", "edit_history_tweet_ids": ["1157312604387389441"], "author_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 19, "like_count": 170, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157251027739058177"}], "text": "\u00bfAhora esto qu\u00e9? Ahora nos saliste rojito: anda pues a Cuba o Venezuela para que entiendas a qu\u00e9 se refiere Olaechea. Ac\u00e1 no m\u00e1s con Velasco ya vimos la destrucci\u00f3n y atraso que causan las bestias rojas. https://t.co/hMjLymcUaV"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-07-29T08:15:01.000Z", "id": "1155753582723026944", "edit_history_tweet_ids": ["1155753582723026944"], "author_id": "344997106", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 166, "end": 179, "username": "lois_blanco_", "id": "372761435"}, {"start": 183, "end": 196, "username": "RevistaLuzes", "id": "1650130820"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/FKJ1zSrapR", "expanded_url": "https://luzes.gal/29/07/2019/opinion/a-curva-na-que-se-matou-espana-chevere-jauria-mit-ribadavia/", "display_url": "luzes.gal/29/07/2019/opi\u2026"}]}, "text": "\"Mentres haxa sociedade, haber\u00e1 teatro, porque nalg\u00fan momento nos teremos que mirar ao espello, a\u00ednda que sexa por entender un pouco por que carallo andamos por aqu\u00ed\"@lois_blanco_ na @RevistaLuzes https://t.co/FKJ1zSrapR"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T00:53:31.000Z", "id": "1156729637231370242", "edit_history_tweet_ids": ["1156729637231370242"], "author_id": "3337290611", "public_metrics": {"retweet_count": 17871, "reply_count": 1395, "like_count": 31209, "quote_count": 10906}, "text": "um tapa na cara de todos voc\u00eas agora https://t.co/S5PWZUEtPY", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729629392199680"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729632315629568"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729635100667904"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.3339, "type": "Other", "normalized_text": "hojr"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T23:50:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "4820816169", "id": "1157076142043598848", "edit_history_tweet_ids": ["1157076142043598848"], "author_id": "4820816169", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157075225823105024"}], "text": "@sadneigh pior de tudo \u00e9 ver qur ele sofreu a vida toda, nao vendeu a porra de um quadro, se suicidou cheio de  transtornos pra hojr em dia adolescente achar bonito o sofrimento do cara. vao toma no cu porra, fazer uma terapia"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 168, "tag": "MentalHealthMatters"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 167, "probability": 0.7061, "type": "Other", "normalized_text": "MentalHealthMatters"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T15:53:58.000Z", "id": "1157318631501500416", "edit_history_tweet_ids": ["1157318631501500416"], "author_id": "1327657903", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"La decisi\u00f3n de dar muerte por mano propia se encuadra en una problem\u00e1tica que nos obliga a reflexionar si la vida vale o no la pena de ser vivida\" #MentalHealthMatters"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-02T15:31:17.000Z", "id": "1157312925079658496", "edit_history_tweet_ids": ["1157312925079658496"], "author_id": "88641845", "public_metrics": {"retweet_count": 544, "reply_count": 20, "like_count": 1853, "quote_count": 66}, "text": "super rato 64 https://t.co/21djYnkaVI", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/21djYnkaVI", "expanded_url": "https://twitter.com/SoutAmericMemes/status/1157312925079658496/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/21djYnkaVI", "media_key": "7_1157312898877841410"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "SantaAna"}, {"start": 19, "end": 23, "tag": "STO"}, {"start": 212, "end": 235, "tag": "PlanControlTerritorial"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "SantaAna"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.6015, "type": "Organization", "normalized_text": "STO"}, {"start": 34, "end": 61, "probability": 0.6185, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "Poison"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6815, "type": "Person", "normalized_text": "Bero"}, {"start": 89, "end": 109, "probability": 0.6507, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Manuel Linares"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.6473, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor"}, {"start": 131, "end": 156, "probability": 0.5565, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Orlando Espa\u00f1a L\u00f3pez"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/TXaCyHolfp", "expanded_url": "https://twitter.com/PNC_SV/status/1157071462752227330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXaCyHolfp", "media_key": "3_1157071439519866880"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/TXaCyHolfp", "expanded_url": "https://twitter.com/PNC_SV/status/1157071462752227330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXaCyHolfp", "media_key": "3_1157071447484841986"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/TXaCyHolfp", "expanded_url": "https://twitter.com/PNC_SV/status/1157071462752227330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXaCyHolfp", "media_key": "3_1157071454803877889"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T23:31:48.000Z", "id": "1157071462752227330", "edit_history_tweet_ids": ["1157071462752227330"], "author_id": "117157927", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "text": "#SantaAna | Equipo #STO  detuvo a Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez (24) alias Poison o Bero, V\u00edctor Manuel Linares (19) alias V\u00edctor y Jorge Orlando Espa\u00f1a L\u00f3pez (21) alias Suicida, por tr\u00e1fico il\u00edcito y resistencia #PlanControlTerritorial https://t.co/TXaCyHolfp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Bayl"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.6633, "type": "Person", "normalized_text": "cgaverry"}, {"start": 187, "end": 188, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 192, "end": 194, "probability": 0.4157, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rmartinezarias5", "id": "1099710476156633089"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T13:09:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1099710476156633089", "id": "1157277130105004032", "edit_history_tweet_ids": ["1157277130105004032"], "author_id": "404167379", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157126503991300102"}], "text": "@rmartinezarias5 @JorgeDCG @Mauriciomulder Y por all\u00ed hay un vide\u00edto expuesto por Jaime Bayl que no tiene nada que \"envidiar\" a los, de Hinostroza, cgaverry o hermanitos entre el suicida AG y JDC, jejejejehe. Ay alanistas una pena pero ya no tienen cura \ud83d\ude43"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8128, "type": "Person", "normalized_text": "Maximiliano Aguiar"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "Patrias"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Bfs90eihvW", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/maximiliano-aguiar-estuvo-en-palacio-cuando-se-discutio-adelanto-de-elecciones/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/maxim\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/maximiliano-aguiar-estuvo-en-palacio-cuando-se-discutio-adelanto-de-elecciones/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T14:46:07.000Z", "id": "1157301555441405952", "edit_history_tweet_ids": ["1157301555441405952"], "author_id": "225232891", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 275, "like_count": 217, "quote_count": 84}, "text": "Maximiliano Aguiar, apodado el \"asesor bajo las sombras\" tuvo jornadas marat\u00f3nicas de trabajo en la semana que se celebraba Fiestas Patrias.\nhttps://t.co/Bfs90eihvW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/qALf983R36", "expanded_url": "http://ow.ly/Kieu30pfeZj", "display_url": "ow.ly/Kieu30pfeZj", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/rosa-bartra-nadie-ha-hablado-vacar-al-martin-vizcarra-n381763?hootPostID=5d9feb0f8e3ed1d82073390d1abe8810"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T05:13:49.000Z", "id": "1156070370065207296", "edit_history_tweet_ids": ["1156070370065207296"], "author_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 144, "like_count": 95, "quote_count": 12}, "text": "Rosa Bartra sostuvo que rumores de vacar al presidente Mart\u00edn Vizcarra parten del c\u00edrculo del gobernante https://t.co/qALf983R36"}], "places": [{"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4492039634", "value": "4492039634", "detail": "User has been suspended: [4492039634].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157328905352540160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157328905352540160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157328905352540160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157104664393003009", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157104664393003009", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157104664393003009].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "885130026072641536", "value": "885130026072641536", "detail": "User has been suspended: [885130026072641536].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157320451938496512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157320451938496512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157320451938496512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157324018313121793", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157324018313121793", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157324018313121793].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157257227239088129", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157257227239088129].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157257227239088129", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3179399429", "value": "3179399429", "detail": "User has been suspended: [3179399429].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156985589704658944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156985589704658944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156985589704658944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "67992670", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [67992670].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "67992670", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157313493688696833", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157313493688696833].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157313493688696833", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157316691510083585", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157316691510083585", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157316691510083585].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1157333707566604289", "oldest_id": "1157316760837771265", "result_count": 462, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01r61s8424131p7kdu92c65s1vh"}}