{"data": [{"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:33:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "365012078", "edit_history_tweet_ids": ["1192027133998182400"], "id": "1192027133998182400", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @pqpevellin027: Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T10:33:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pqpevellin027", "id": "1155682140190924800"}]}, "author_id": "1190787626405695488", "edit_history_tweet_ids": ["1192027096429858816"], "id": "1192027096429858816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191558630463692800"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:32:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "558683394", "edit_history_tweet_ids": ["1192027014410186752"], "id": "1192027014410186752", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:32:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "281778635", "edit_history_tweet_ids": ["1192026996731240449"], "id": "1192026996731240449", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @LucianicoFernan: @tanoproductor Algo bueno de esta \u00e9poca, Tano, es que cada uno suicida sus neuronas como quiere, pero casi nadie es in\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:31:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianicoFernan", "id": "189566555"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "tanoproductor", "id": "171110904"}]}, "author_id": "332459708", "edit_history_tweet_ids": ["1192026764748480512"], "id": "1192026764748480512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192024872593108993"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:31:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2515767322", "edit_history_tweet_ids": ["1192026755126775809"], "id": "1192026755126775809", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:30:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "1315281913", "edit_history_tweet_ids": ["1192026459851935751"], "id": "1192026459851935751", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:29:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "893929895704891392", "edit_history_tweet_ids": ["1192026311767838726"], "id": "1192026311767838726", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:29:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "4903469116", "edit_history_tweet_ids": ["1192026293375848448"], "id": "1192026293375848448", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @Fata_Turch: Effetto collaterale del ritiro #USA dal #ParisAgreement.\nScavare ancor di pi\u00f9 il solco che sta separando #USA da #UE e affo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T10:29:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Fata_Turch", "id": "1000835549870075906"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 51, "tag": "USA"}, {"start": 56, "end": 71, "tag": "ParisAgreement"}, {"start": 121, "end": 125, "tag": "USA"}, {"start": 129, "end": 132, "tag": "UE"}]}, "author_id": "526309670", "edit_history_tweet_ids": ["1192026209070329857"], "id": "1192026209070329857", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191957271233925124"}]}, {"text": "Harry Potter e o Homem que Matou Get\u00falio Vargas (d\u00e1 RT se vc pegou a refer\u00eancia, j\u00e1 imaginou o Dimitri Borja Korozec fazendo merda e deu uma risadinha)... https://t.co/pHTzCZVjCA", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T10:28:51.000Z", "author_id": "15513966", "edit_history_tweet_ids": ["1192026048231301120"], "id": "1192026048231301120", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 33, "end": 46, "probability": 0.6108, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 95, "end": 115, "probability": 0.7443, "type": "Person", "normalized_text": "Dimitri Borja Korozec"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/pHTzCZVjCA", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1191420896340324353", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191420896340324353"}]}, {"text": "En Chile la gente se suicida, es esclava de la deuda y del sist. crediticio porque vivir en Chile es m\u00e1s caro que vivir en Europa. Es un pa\u00eds segregado. Pronto el sector sur de Stgo ser\u00e1 ciudad Ju\u00e1rez. Es incre\u00edble que nadie escuche a la gente. #ChileEnCrisis https://t.co/dFIOiPxH3m", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:27:54.000Z", "author_id": "922950279527575554", "edit_history_tweet_ids": ["1192025810183622656"], "id": "1192025810183622656", "entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 259, "tag": "ChileEnCrisis"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.818, "type": "Place", "normalized_text": "Stgo"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.6445, "type": "Place", "normalized_text": "Ju\u00e1rez"}, {"start": 246, "end": 258, "probability": 0.7037, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnCrisis"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/dFIOiPxH3m", "expanded_url": "https://twitter.com/Fessoa87/status/1192025810183622656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dFIOiPxH3m", "media_key": "3_1192025802256375808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:27:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "882210739133587460", "edit_history_tweet_ids": ["1192025746744709120"], "id": "1192025746744709120", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:27:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "997279086606155776", "edit_history_tweet_ids": ["1192025724397469696"], "id": "1192025724397469696", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:27:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "117900626", "edit_history_tweet_ids": ["1192025715979509760"], "id": "1192025715979509760", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:25:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1416638088", "edit_history_tweet_ids": ["1192025327469498368"], "id": "1192025327469498368", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "@tanoproductor Algo bueno de esta \u00e9poca, Tano, es que cada uno suicida sus neuronas como quiere, pero casi nadie es inocente a la hora de elegir lo que consume.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:24:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tanoproductor", "id": "171110904"}]}, "in_reply_to_user_id": "171110904", "author_id": "189566555", "edit_history_tweet_ids": ["1192024872593108993"], "id": "1192024872593108993", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192020852046532609"}]}, {"text": "RT @josemiguelutand: Buenos d\u00edas parroquia\n\nMiro a tus ojos\nescondidos en un mundo\ndel que sobran las palabras.\n\nLos frutos del deseo\ny las\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:23:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josemiguelutand", "id": "588839311"}]}, "author_id": "941792018", "edit_history_tweet_ids": ["1192024667730665474"], "id": "1192024667730665474", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191985908016394240"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:23:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "106330091", "edit_history_tweet_ids": ["1192024633891053574"], "id": "1192024633891053574", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T10:22:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}, "author_id": "3043835590", "edit_history_tweet_ids": ["1192024566111068160"], "id": "1192024566111068160", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:21:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "789464612617981952", "edit_history_tweet_ids": ["1192024166238695425"], "id": "1192024166238695425", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @josemiguelutand: Buenos d\u00edas parroquia\n\nMiro a tus ojos\nescondidos en un mundo\ndel que sobran las palabras.\n\nLos frutos del deseo\ny las\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:20:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josemiguelutand", "id": "588839311"}]}, "author_id": "1849188133", "edit_history_tweet_ids": ["1192023969383231489"], "id": "1192023969383231489", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191985908016394240"}]}, {"text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T10:20:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "778321813", "edit_history_tweet_ids": ["1192023906544234497"], "id": "1192023906544234497", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:19:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "165968227", "edit_history_tweet_ids": ["1192023664268627968"], "id": "1192023664268627968", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:19:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1080312900751904775", "edit_history_tweet_ids": ["1192023656337231872"], "id": "1192023656337231872", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "@sebastianpinera Espero q ahora se de cuenta q ser d\u00e9bil con la estrema izq es suicida, se lo advert\u00ed en su primer caso de violencia extrema en la Araucan\u00eda al empezar su gobierno.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:19:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 155, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "Araucan\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "13623532", "author_id": "163234461", "edit_history_tweet_ids": ["1192023655657680896"], "id": "1192023655657680896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191875109969125376"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:18:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "584397606", "edit_history_tweet_ids": ["1192023454721216513"], "id": "1192023454721216513", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @Fata_Turch: Effetto collaterale del ritiro #USA dal #ParisAgreement.\nScavare ancor di pi\u00f9 il solco che sta separando #USA da #UE e affo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T10:18:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Fata_Turch", "id": "1000835549870075906"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 51, "tag": "USA"}, {"start": 56, "end": 71, "tag": "ParisAgreement"}, {"start": 121, "end": 125, "tag": "USA"}, {"start": 129, "end": 132, "tag": "UE"}]}, "author_id": "95527487", "edit_history_tweet_ids": ["1192023330909544448"], "id": "1192023330909544448", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191957271233925124"}]}, {"text": "Meu Toca Disco Se Matou - Ao Vivo de Vera Loca\nhttps://t.co/y90HKEbYnf", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T10:16:56.000Z", "author_id": "89932363", "edit_history_tweet_ids": ["1192023051828940800"], "id": "1192023051828940800", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.4236, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Loca"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/y90HKEbYnf", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/3gXxSLaokT12RER7nbdHW5?si=rFkNTlTMQRG7HRi1BIPMgQ", "display_url": "open.spotify.com/track/3gXxSLao\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:16:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "703588966268866560", "edit_history_tweet_ids": ["1192022979582087168"], "id": "1192022979582087168", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:16:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "147653173", "edit_history_tweet_ids": ["1192022868982476801"], "id": "1192022868982476801", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"M\u00e1s de la mitad del CO2 expulsado a la atm\u00f3sfera debido a la quema de combustible\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:16:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7757, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "author_id": "573979011", "edit_history_tweet_ids": ["1192022860581265408"], "id": "1192022860581265408", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192022562445746177"}]}, {"text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T10:15:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}, "author_id": "4236800729", "edit_history_tweet_ids": ["1192022734844264453"], "id": "1192022734844264453", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}]}, {"text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"M\u00e1s de la mitad del CO2 expulsado a la atm\u00f3sfera debido a la quema de combustible\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:15:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7757, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "author_id": "2647620872", "edit_history_tweet_ids": ["1192022713034067968"], "id": "1192022713034067968", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192022562445746177"}]}, {"text": "@tere_marinovic @YouTube Qu\u00e9 libertad, tarada... La gente no es libre en este pa\u00eds. La gente en Chile se suicida, est\u00e1 endeudada, vive en guetos marginales. Pronto tendremos una Ciudad Ju\u00e1rez en el sector sur de Stgo. Vuelve al colegio aunque sea a la nocturna....", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:15:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 178, "end": 190, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Ju\u00e1rez"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.8599, "type": "Place", "normalized_text": "Stgo"}]}, "in_reply_to_user_id": "302219334", "author_id": "922950279527575554", "edit_history_tweet_ids": ["1192022711087833088"], "id": "1192022711087833088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191810354315251718"}]}, {"text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"M\u00e1s de la mitad del CO2 expulsado a la atm\u00f3sfera debido a la quema de combustibles f\u00f3siles se ha emitido en las tres \u00faltimas d\u00e9cadas.\"\nhttps://t.co/sur7xI8Fn1", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:15:00.000Z", "author_id": "2910853983", "edit_history_tweet_ids": ["1192022562445746177"], "id": "1192022562445746177", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.7911, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/sur7xI8Fn1", "expanded_url": "http://bit.ly/33qjZxm", "display_url": "bit.ly/33qjZxm"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@_Dembegod tipico suicide boy que no se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:14:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1352254832", "author_id": "991019038548660224", "edit_history_tweet_ids": ["1192022365045231616"], "id": "1192022365045231616", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.6368, "type": "Other", "normalized_text": "suicide"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191734074802614272"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:13:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "197613609", "edit_history_tweet_ids": ["1192022262574129152"], "id": "1192022262574129152", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:12:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "author_id": "314660607", "edit_history_tweet_ids": ["1192022044294156288"], "id": "1192022044294156288", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:12:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "162774848", "edit_history_tweet_ids": ["1192021969950117888"], "id": "1192021969950117888", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:12:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1175259678", "edit_history_tweet_ids": ["1192021911158558720"], "id": "1192021911158558720", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @_gattta_: Ahora que se est\u00e1 juzgando de nuevo a Rodrigo Lanza, me gustar\u00eda rescatar la historia de Patricia Heras. \n\nPatricia Heras fue\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:12:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_gattta_", "id": "411085824"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.6399, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Lanza"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}]}, "author_id": "902574855920504832", "edit_history_tweet_ids": ["1192021838207049734"], "id": "1192021838207049734", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192002446345809921"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:10:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1213410488", "edit_history_tweet_ids": ["1192021511705677824"], "id": "1192021511705677824", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "@marcusPITTERnew Eu sou contra qualquer tipo de viol\u00eancia. Mas a deputada se suicidou politicamente, o eleitor est\u00e1 indignado com a falta de car\u00e1ter da parlamentar. A sua trai\u00e7\u00e3o e a falta de convic\u00e7\u00e3o no projeto pol\u00edtico que elegeu \u00e9 imperdo\u00e1vel.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T10:10:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcusPITTERnew", "id": "1149778158306103296"}]}, "in_reply_to_user_id": "1149778158306103296", "author_id": "1291437738", "edit_history_tweet_ids": ["1192021304540639233"], "id": "1192021304540639233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191981900589613059"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:08:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1569522996", "edit_history_tweet_ids": ["1192020901006577664"], "id": "1192020901006577664", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:07:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2215642512", "edit_history_tweet_ids": ["1192020603391414272"], "id": "1192020603391414272", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @blogsostenible: \ud83d\udc80Misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\ud83d\udc80Hemos llegado a la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os de una vida\n\ud83d\udc80Emitimos 100 veces m\u00e1\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:05:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogsostenible", "id": "414050517"}]}, "author_id": "880027800111124480", "edit_history_tweet_ids": ["1192020273136099328"], "id": "1192020273136099328", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191849817930117126"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:05:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1313508211", "edit_history_tweet_ids": ["1192020212398411777"], "id": "1192020212398411777", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:04:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2994722549", "edit_history_tweet_ids": ["1192019990452539392"], "id": "1192019990452539392", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T10:04:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}, "author_id": "591309322", "edit_history_tweet_ids": ["1192019961373511680"], "id": "1192019961373511680", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:04:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "4905401441", "edit_history_tweet_ids": ["1192019950254329857"], "id": "1192019950254329857", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:04:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "988857228", "edit_history_tweet_ids": ["1192019936769691649"], "id": "1192019936769691649", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:04:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "992025760528465921", "edit_history_tweet_ids": ["1192019842817245184"], "id": "1192019842817245184", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:04:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "341125573", "edit_history_tweet_ids": ["1192019806897262592"], "id": "1192019806897262592", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:03:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "911303758805704706", "edit_history_tweet_ids": ["1192019605042188289"], "id": "1192019605042188289", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @Fata_Turch: Effetto collaterale del ritiro #USA dal #ParisAgreement.\nScavare ancor di pi\u00f9 il solco che sta separando #USA da #UE e affo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T10:02:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Fata_Turch", "id": "1000835549870075906"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 51, "tag": "USA"}, {"start": 56, "end": 71, "tag": "ParisAgreement"}, {"start": 121, "end": 125, "tag": "USA"}, {"start": 129, "end": 132, "tag": "UE"}]}, "author_id": "836339542865166339", "edit_history_tweet_ids": ["1192019415308623873"], "id": "1192019415308623873", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191957271233925124"}]}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:02:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "965295019484766208", "edit_history_tweet_ids": ["1192019363110572033"], "id": "1192019363110572033", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:01:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "220182855", "edit_history_tweet_ids": ["1192019279618674689"], "id": "1192019279618674689", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"text": "RT @Fata_Turch: Effetto collaterale del ritiro #USA dal #ParisAgreement.\nScavare ancor di pi\u00f9 il solco che sta separando #USA da #UE e affo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T10:01:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Fata_Turch", "id": "1000835549870075906"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 51, "tag": "USA"}, {"start": 56, "end": 71, "tag": "ParisAgreement"}, {"start": 121, "end": 125, "tag": "USA"}, {"start": 129, "end": 132, "tag": "UE"}]}, "author_id": "866705562049945600", "edit_history_tweet_ids": ["1192019161158840320"], "id": "1192019161158840320", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191957271233925124"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:01:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1170059517620576256", "edit_history_tweet_ids": ["1192019136903340032"], "id": "1192019136903340032", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "Nessuna pulsione suicida. Si tratta di proterva ignoranza https://t.co/D4nEBH8MoW", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T10:01:02.000Z", "author_id": "280030133", "edit_history_tweet_ids": ["1192019049640800258"], "id": "1192019049640800258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/D4nEBH8MoW", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniopolito1/status/1191964809048346626", "display_url": "twitter.com/antoniopolito1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191964809048346626"}]}, {"text": "RT @_gattta_: Ahora que se est\u00e1 juzgando de nuevo a Rodrigo Lanza, me gustar\u00eda rescatar la historia de Patricia Heras. \n\nPatricia Heras fue\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:00:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_gattta_", "id": "411085824"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.6399, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Lanza"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}]}, "author_id": "1058902115458924545", "edit_history_tweet_ids": ["1192018966664949761"], "id": "1192018966664949761", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192002446345809921"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:00:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2670294585", "edit_history_tweet_ids": ["1192018955801694211"], "id": "1192018955801694211", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @_gattta_: Ahora que se est\u00e1 juzgando de nuevo a Rodrigo Lanza, me gustar\u00eda rescatar la historia de Patricia Heras. \n\nPatricia Heras fue\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:00:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_gattta_", "id": "411085824"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.6399, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Lanza"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}]}, "author_id": "1092103025014042626", "edit_history_tweet_ids": ["1192018833902575617"], "id": "1192018833902575617", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192002446345809921"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:59:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1006495361270239233", "edit_history_tweet_ids": ["1192018712821415936"], "id": "1192018712821415936", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @PacoPuentedura: El auge del fascismo tiene responsables directos PP y Ciudadanos que por tocar poder pactan con el diablo. Y un coopera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:59:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PacoPuentedura", "id": "246032786"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.2756, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "author_id": "555500877", "edit_history_tweet_ids": ["1192018657137844224"], "id": "1192018657137844224", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192015776368283648"}]}, {"text": "RT @_gattta_: Ahora que se est\u00e1 juzgando de nuevo a Rodrigo Lanza, me gustar\u00eda rescatar la historia de Patricia Heras. \n\nPatricia Heras fue\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:59:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_gattta_", "id": "411085824"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.6399, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Lanza"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}]}, "author_id": "523387141", "edit_history_tweet_ids": ["1192018640104808449"], "id": "1192018640104808449", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192002446345809921"}]}, {"text": "RT @Bakero83: \u00c9 lament\u00e1vel que o artigo que escrevi para o @zerozeropt h\u00e1 um m\u00eas e meio continue t\u00e3o actualizado. Lage e a estrutura contin\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T09:55:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Bakero83", "id": "32552089"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "zerozeropt", "id": "31594288"}]}, "author_id": "1089913568282271749", "edit_history_tweet_ids": ["1192017764778680320"], "id": "1192017764778680320", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192005762970767360"}]}, {"text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T09:55:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}, "author_id": "1186005554239606785", "edit_history_tweet_ids": ["1192017732423897088"], "id": "1192017732423897088", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:54:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "929917588431425537", "edit_history_tweet_ids": ["1192017464378494978"], "id": "1192017464378494978", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:54:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "1140383462", "edit_history_tweet_ids": ["1192017439900475392"], "id": "1192017439900475392", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:54:30.000Z", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1192017405565980672"], "id": "1192017405565980672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}}, {"text": "\"El su\u00efcidi \u00e9s la principal causa de mort entre els joves a Catalunya\". \"A salut ja fem tard, el que hem de fer \u00e9s prevenci\u00f3, escoltar i identificar, acompanyar... sobretot des dels centres educatius\" Francisco Villar, psic\u00f2leg cl\u00ednic coord. del programa C su\u00efcida en adolesc\u00e8ncia", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-06T09:53:22.000Z", "author_id": "1155414619143516161", "edit_history_tweet_ids": ["1192017119870894082"], "id": "1192017119870894082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_gattta_: Ahora que se est\u00e1 juzgando de nuevo a Rodrigo Lanza, me gustar\u00eda rescatar la historia de Patricia Heras. \n\nPatricia Heras fue\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:53:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_gattta_", "id": "411085824"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.6399, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Lanza"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}]}, "author_id": "892492037924302850", "edit_history_tweet_ids": ["1192017039113818112"], "id": "1192017039113818112", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192002446345809921"}]}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:53:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "1137829100129792000", "edit_history_tweet_ids": ["1192017032197197825"], "id": "1192017032197197825", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:52:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "450776746", "edit_history_tweet_ids": ["1192016919274106880"], "id": "1192016919274106880", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "@euweslley_psg Voc\u00ea passou para um lado e do lado contr\u00e1rio Roberth suicida passou moendo o kit kkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T09:52:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "euweslley_psg", "id": "1066282618910621696"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.7466, "type": "Person", "normalized_text": "Roberth"}]}, "in_reply_to_user_id": "1066282618910621696", "author_id": "877669919021821952", "edit_history_tweet_ids": ["1192016817096658944"], "id": "1192016817096658944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191847682198913025"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida foi p\u00e9ssimo? Sim, mas pelo menos TOPilots fez essa obra de arte pra trilha sonora \ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T09:51:29.000Z", "author_id": "1101951944690675713", "edit_history_tweet_ids": ["1192016644064907264"], "id": "1192016644064907264", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6327, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.6221, "type": "Other", "normalized_text": "TOPilots"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:51:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "268770467", "edit_history_tweet_ids": ["1192016565895680000"], "id": "1192016565895680000", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"text": "@chechohirane Cu\u00e9ntame Hirane, cuando una pareja de ancianos se suicida porque est\u00e1n abandonados por el estado y tienen una pensi\u00f3n miserable, c\u00f3mo afecta a la imagen pais?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:51:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "62167469", "author_id": "70561232", "edit_history_tweet_ids": ["1192016544529862657"], "id": "1192016544529862657", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5573, "type": "Person", "normalized_text": "Hirane"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191857723975127041"}]}, {"text": "RT @PacoPuentedura: El auge del fascismo tiene responsables directos PP y Ciudadanos que por tocar poder pactan con el diablo. Y un coopera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:50:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PacoPuentedura", "id": "246032786"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.2756, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "author_id": "246032786", "edit_history_tweet_ids": ["1192016490494676992"], "id": "1192016490494676992", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192015776368283648"}]}, {"text": "@AlejandroSevil @JorgeBustos1 @Ruben_Amon Ya quisieran C\u2019s y el timorato PP combinar raciocinio y sentimiento para la consecuci\u00f3n de una Espa\u00f1a en la que imperen la  igualdad y la justicia de los ciudadanos.\nAs\u00ed es VOX.\nCeder ante los separatismos es suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:50:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "Ruben_Amon", "id": "306414975"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 57, "probability": 0.5438, "type": "Organization", "normalized_text": "s"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 215, "end": 217, "probability": 0.9407, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "in_reply_to_user_id": "524628673", "author_id": "1102311501308854282", "edit_history_tweet_ids": ["1192016377797853184"], "id": "1192016377797853184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192013132727754752"}]}, {"text": "marli matou a isabela pontual pois toda segunda e quarta-feira eu penso \"ai \u00e9 aula da marli tanto faz se eu me atrasar um pouco\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T09:49:59.000Z", "author_id": "939953748880871425", "edit_history_tweet_ids": ["1192016267097628673"], "id": "1192016267097628673", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "marli"}, {"start": 14, "end": 20, "probability": 0.4449, "type": "Other", "normalized_text": "isabela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:48:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "929956016", "edit_history_tweet_ids": ["1192016008321675264"], "id": "1192016008321675264", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "El auge del fascismo tiene responsables directos PP y Ciudadanos que por tocar poder pactan con el diablo. Y un cooperador necesario #PedroSanchez y su suicida estrategia de repetir elecciones por no querer negociar. #UnidasPodemos es la \u00fanica fuerza capaz de parar al fascismo", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:48:02.000Z", "author_id": "246032786", "edit_history_tweet_ids": ["1192015776368283648"], "id": "1192015776368283648", "entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 146, "tag": "PedroSanchez"}, {"start": 217, "end": 231, "tag": "UnidasPodemos"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.9139, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.4175, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "PedroSanchez"}, {"start": 218, "end": 230, "probability": 0.2977, "type": "Other", "normalized_text": "UnidasPodemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:47:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "233415870", "edit_history_tweet_ids": ["1192015735331143680"], "id": "1192015735331143680", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T09:46:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "2760622125", "edit_history_tweet_ids": ["1192015483547082754"], "id": "1192015483547082754", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:45:48.000Z", "author_id": "748311828", "edit_history_tweet_ids": ["1192015213664653314"], "id": "1192015213664653314", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"text": "RT @_gattta_: Ahora que se est\u00e1 juzgando de nuevo a Rodrigo Lanza, me gustar\u00eda rescatar la historia de Patricia Heras. \n\nPatricia Heras fue\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:44:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_gattta_", "id": "411085824"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.6399, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Lanza"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}]}, "author_id": "710769115", "edit_history_tweet_ids": ["1192014955018625024"], "id": "1192014955018625024", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192002446345809921"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:43:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "581948069", "edit_history_tweet_ids": ["1192014688357404672"], "id": "1192014688357404672", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:43:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2573608483", "edit_history_tweet_ids": ["1192014548875780101"], "id": "1192014548875780101", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:43:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "964096429", "edit_history_tweet_ids": ["1192014548678647808"], "id": "1192014548678647808", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"text": "RT @_gattta_: Ahora que se est\u00e1 juzgando de nuevo a Rodrigo Lanza, me gustar\u00eda rescatar la historia de Patricia Heras. \n\nPatricia Heras fue\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:43:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_gattta_", "id": "411085824"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.6399, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Lanza"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}]}, "author_id": "489759221", "edit_history_tweet_ids": ["1192014533163986949"], "id": "1192014533163986949", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192002446345809921"}]}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:43:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "1394763439", "edit_history_tweet_ids": ["1192014526130118656"], "id": "1192014526130118656", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:41:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "736627352269160448", "edit_history_tweet_ids": ["1192014063666171909"], "id": "1192014063666171909", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:41:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "114297173", "edit_history_tweet_ids": ["1192014026722742272"], "id": "1192014026722742272", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @blogsostenible: \ud83d\udc80Misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\ud83d\udc80Hemos llegado a la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os de una vida\n\ud83d\udc80Emitimos 100 veces m\u00e1\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:38:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogsostenible", "id": "414050517"}]}, "author_id": "132605074", "edit_history_tweet_ids": ["1192013480905318400"], "id": "1192013480905318400", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191849817930117126"}]}, {"text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/b3RRhSOPYr", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:37:52.000Z", "author_id": "2864484376", "edit_history_tweet_ids": ["1192013217712791553"], "id": "1192013217712791553", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/b3RRhSOPYr", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:36:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "961184048", "edit_history_tweet_ids": ["1192012909057961984"], "id": "1192012909057961984", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:36:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "331835813", "edit_history_tweet_ids": ["1192012841068441600"], "id": "1192012841068441600", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @TOPESUICIDA_POP: next show\n11/24(Sun)\r\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D\u2026", "lang": "en", "created_at": "2019-11-06T09:36:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TOPESUICIDA_POP", "id": "1574984234"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "author_id": "929948624703823872", "edit_history_tweet_ids": ["1192012825171906560"], "id": "1192012825171906560", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191929440361734144"}]}, {"text": "@NunnariAngelo La cosa principale che dovremmo far passare su Giorgia Meloni \u00e8 che \u00e8 il volto di un'operazione di sdoganamento pop del fascismo \"rispettabile\" e che in realt\u00e0 \u00e8 una cialtrona pericolosa e razzista. Sdoganarla a nostra volta mi sembra suicida.", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T09:33:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "876006418847080448", "author_id": "51032068", "edit_history_tweet_ids": ["1192011992514600960"], "id": "1192011992514600960", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192009095072624643"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:32:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2665969827", "edit_history_tweet_ids": ["1192011851153989634"], "id": "1192011851153989634", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:29:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "3380999099", "edit_history_tweet_ids": ["1192011021998796800"], "id": "1192011021998796800", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:29:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2341305395", "edit_history_tweet_ids": ["1192010999639035905"], "id": "1192010999639035905", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "@monica_benicio Agora ate eu quero saber QUEM MATOU MARIELLE? \u00c9lcio d Queiroz, um dos acusados do crime, disse q trabalhou pra Lindbherg Farias. J\u00e1 pensou se o mandante estiver dentro do pr\u00f3prio pt?\ud83d\udc40\ud83d\udc7f J\u00e1 q por l\u00e1,  eles matam aliados,  como fizeram c Celso Daniel.\nQuando vai falar sobre isso?", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T09:28:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "monica_benicio", "id": "67002637"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.6798, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9lcio d Queiroz"}, {"start": 127, "end": 142, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Lindbherg Farias"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.4969, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "in_reply_to_user_id": "67002637", "author_id": "87688153", "edit_history_tweet_ids": ["1192010926502924288"], "id": "1192010926502924288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191999471279902721"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:28:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2234016378", "edit_history_tweet_ids": ["1192010797712658432"], "id": "1192010797712658432", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:28:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "254558633", "edit_history_tweet_ids": ["1192010746282020864"], "id": "1192010746282020864", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"text": "RT @Bakero83: \u00c9 lament\u00e1vel que o artigo que escrevi para o @zerozeropt h\u00e1 um m\u00eas e meio continue t\u00e3o actualizado. Lage e a estrutura contin\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T09:27:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Bakero83", "id": "32552089"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "zerozeropt", "id": "31594288"}]}, "author_id": "1032957519273099266", "edit_history_tweet_ids": ["1192010511736553472"], "id": "1192010511736553472", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192005762970767360"}]}, {"text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:26:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "author_id": "1073350190", "edit_history_tweet_ids": ["1192010389145477120"], "id": "1192010389145477120", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:26:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "394391615", "edit_history_tweet_ids": ["1192010331683471360"], "id": "1192010331683471360", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"text": "#FraseDoDia #TrechoDoDia Acho que nossa cultura \u00e9 suicida ou sera que \u00e9 so impress\u00e3o? Jogamos fora nosso tempo e sa\u00fade mental, sempre na busca de ascens\u00e3o.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T09:25:53.000Z", "author_id": "916633725588385792", "edit_history_tweet_ids": ["1192010202951962624"], "id": "1192010202951962624", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "FraseDoDia"}, {"start": 12, "end": 24, "tag": "TrechoDoDia"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "FraseDoDia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "2 - El discurso suicida de Rivera entrando a saco a por el votante de derechas, cuando su electorado potencial lo ten\u00eda en los del PSOE.\n.\n\u00bfSobrevivir\u00e1 Rivera al previsible batacazo?\n\u00bfSobrevivir\u00e1 Cs sin Rivera?\n\u00bfSobrevivir\u00e1 Cs con Rivera?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:25:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1899857965", "author_id": "1899857965", "edit_history_tweet_ids": ["1192010080536944640"], "id": "1192010080536944640", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.9684, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 196, "end": 197, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192010078771126273"}]}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:23:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "140616938", "edit_history_tweet_ids": ["1192009708535726080"], "id": "1192009708535726080", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"text": "no se como no soy un sadboy suicida todavia con todas las pajereadas que me pasan, orgulloso de mi mismo", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:23:54.000Z", "author_id": "1058539281801719808", "edit_history_tweet_ids": ["1192009705377423360"], "id": "1192009705377423360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:23:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "73664693", "edit_history_tweet_ids": ["1192009662218067968"], "id": "1192009662218067968", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"text": "RT @_gattta_: Ahora que se est\u00e1 juzgando de nuevo a Rodrigo Lanza, me gustar\u00eda rescatar la historia de Patricia Heras. \n\nPatricia Heras fue\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:23:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_gattta_", "id": "411085824"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.6399, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Lanza"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}]}, "author_id": "2771182126", "edit_history_tweet_ids": ["1192009550636945408"], "id": "1192009550636945408", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192002446345809921"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:22:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1104824804115402752", "edit_history_tweet_ids": ["1192009441522176000"], "id": "1192009441522176000", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "Que isso  Z\u00e9  se matou \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T09:22:27.000Z", "author_id": "739184383874215936", "edit_history_tweet_ids": ["1192009337000120321"], "id": "1192009337000120321", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.4485, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:22:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "author_id": "3055847885", "edit_history_tweet_ids": ["1192009285175250944"], "id": "1192009285175250944", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T09:21:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "author_id": "123015325", "edit_history_tweet_ids": ["1192009128912281600"], "id": "1192009128912281600", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:19:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1044164032318582784", "edit_history_tweet_ids": ["1192008688799756288"], "id": "1192008688799756288", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T09:19:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}, "author_id": "716773665409527808", "edit_history_tweet_ids": ["1192008609401577472"], "id": "1192008609401577472", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:18:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1145426778", "edit_history_tweet_ids": ["1192008380476465152"], "id": "1192008380476465152", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:18:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3736430381", "edit_history_tweet_ids": ["1192008364554964993"], "id": "1192008364554964993", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "Ni\u00f1o de solo 11 a\u00f1os se quita la vida a causa del bullying https://t.co/V2VG5NPiR0", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:18:01.000Z", "author_id": "124448190", "edit_history_tweet_ids": ["1192008223739518976"], "id": "1192008223739518976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/V2VG5NPiR0", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:17:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "308633384", "edit_history_tweet_ids": ["1192008021762871296"], "id": "1192008021762871296", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:15:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "3352061309", "edit_history_tweet_ids": ["1192007573018488833"], "id": "1192007573018488833", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"text": "@lobaoeletrico @RitaOli36702816 @FeerBrasil2017 @jadybrass @STF_oficial VOC\u00ca \u00c9 OBCENO.\n\nVOC\u00ca QUANDO SE DIVERTE COM A CONSTATA\u00c7\u00c3O QUE MATOU SEUS PR\u00d3PRIO PA\u00cdS, \u00c9 QUE \u00c9 OBCENO. \n\nNINGU\u00c9M SE IMPORTA COM VOC\u00ca.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T09:14:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RitaOli36702816", "id": "748271046231490560"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "FeerBrasil2017", "id": "913806768572157952"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "jadybrass", "id": "1036890517"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}]}, "in_reply_to_user_id": "20372050", "author_id": "1177539694764154880", "edit_history_tweet_ids": ["1192007455519236098"], "id": "1192007455519236098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192003914939469825"}]}, {"text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/9E0NTyoXBk", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:10:10.000Z", "author_id": "255914324", "edit_history_tweet_ids": ["1192006247349923840"], "id": "1192006247349923840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/9E0NTyoXBk", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:09:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "257718638", "edit_history_tweet_ids": ["1192005990796922881"], "id": "1192005990796922881", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "@marcusPITTERnew Se ela for se queixar p cebolinha da M\u00f4nica,  ele vai mandar ela cholar na cama q \u00e9 lugar quente,podemos minimizar nos memes + perdoar?jamais,a deputada federal + votada em SP cavou sua pr\u00f3pria cova e pulou dentro,s\u00f3 tamos jogando barro p enterra-la,ela se suicidou na pol\u00edtica.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T09:08:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcusPITTERnew", "id": "1149778158306103296"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8785, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f4nica"}, {"start": 190, "end": 191, "probability": 0.9466, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.5468, "type": "Person", "normalized_text": "barro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1149778158306103296", "author_id": "1093898591079411712", "edit_history_tweet_ids": ["1192005863613063172"], "id": "1192005863613063172", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191981900589613059"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:08:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "95066767", "edit_history_tweet_ids": ["1192005848870113280"], "id": "1192005848870113280", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "\u00c9 lament\u00e1vel que o artigo que escrevi para o @zerozeropt h\u00e1 um m\u00eas e meio continue t\u00e3o actualizado. Lage e a estrutura continuam a insistir numa estrat\u00e9gia suicida na Europa.\n\nhttps://t.co/zSNSvkKeRf", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T09:08:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 56, "username": "zerozeropt", "id": "31594288"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/zSNSvkKeRf", "expanded_url": "https://www.zerozero.pt/opinion.php?id=1196", "display_url": "zerozero.pt/opinion.php?id\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.zerozero.pt/opinion.php?id=1196"}]}, "geo": {"place_id": "94a4350f177a29e6"}, "author_id": "32552089", "edit_history_tweet_ids": ["1192005762970767360"], "id": "1192005762970767360", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 60, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_gattta_: Ahora que se est\u00e1 juzgando de nuevo a Rodrigo Lanza, me gustar\u00eda rescatar la historia de Patricia Heras. \n\nPatricia Heras fue\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:07:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_gattta_", "id": "411085824"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.6399, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Lanza"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}]}, "author_id": "1493751811", "edit_history_tweet_ids": ["1192005697820647427"], "id": "1192005697820647427", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192002446345809921"}]}, {"text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:07:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "author_id": "2761881400", "edit_history_tweet_ids": ["1192005492714999814"], "id": "1192005492714999814", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"text": "@viniciuscfp Judas tb foi um fiel escudeiro de Cristo. Um dia, o vendeu aos inimigos. No caso dele se suicidou. No da Joice, foi suic\u00eddio pol\u00edtico.\nLamento pelo filho dela!\nMas, \u00e9 preciso lembrar q o plantiu \u00e9 opcional, j\u00e1 a colheita, \u00e9 obrigat\u00f3ria!\n#EuAssinoBolsonaro", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T09:07:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "viniciuscfp", "id": "1246088368473194498"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 268, "tag": "EuAssinoBolsonaro"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6898, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}]}, "in_reply_to_user_id": "87282944", "author_id": "1722088850", "edit_history_tweet_ids": ["1192005458506240000"], "id": "1192005458506240000", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191881776727240709"}]}, {"text": "Se hace ah\u00ed como que nunca fue terrorirsta suicida jajajaka https://t.co/EgLBIuztq7", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:06:45.000Z", "author_id": "937871039639547904", "edit_history_tweet_ids": ["1192005387337314304"], "id": "1192005387337314304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/EgLBIuztq7", "expanded_url": "https://t.co/EgLBIuztq7", "display_url": "t.co/EgLBIuztq7"}]}}, {"text": "RT @antoniopolito1: My view - La pulsione suicida del governo https://t.co/mBoBwxmN3B", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T09:04:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/mBoBwxmN3B", "expanded_url": "https://www.corriere.it/opinioni/19_novembre_05/epoca-tentativi-93de8c6c-0003-11ea-86c6-d2f1a0d8af2e.shtml", "display_url": "corriere.it/opinioni/19_no\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/opinioni/19_novembre_05/epoca-tentativi-93de8c6c-0003-11ea-86c6-d2f1a0d8af2e.shtml"}]}, "author_id": "427739095", "edit_history_tweet_ids": ["1192004842476179457"], "id": "1192004842476179457", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191964809048346626"}]}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:03:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "1043397294", "edit_history_tweet_ids": ["1192004680886435840"], "id": "1192004680886435840", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:03:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "776965675898331137", "edit_history_tweet_ids": ["1192004571503222784"], "id": "1192004571503222784", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:03:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "879183763", "edit_history_tweet_ids": ["1192004540729614336"], "id": "1192004540729614336", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @SPRMexico: @jenarovillamil @laoctavadigital @julioastillero Es suicida confundir a la tweetosfera con la opini\u00f3n p\u00fablica, \u00e9sta es un co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:02:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SPRMexico", "id": "843992988"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "laoctavadigital", "id": "164337327"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "844074452807835650", "edit_history_tweet_ids": ["1192004433560952833"], "id": "1192004433560952833", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191943188333973504"}]}, {"text": "Schifo schifo schifo \ud83e\udd2e https://t.co/YiAGpFncW5", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T09:02:23.000Z", "author_id": "79979916", "edit_history_tweet_ids": ["1192004289335582720"], "id": "1192004289335582720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/YiAGpFncW5", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026"}]}}, {"text": "\"ESCUADR\u00d3N SUICIDA\": Cr\u00edtica de cine en pocas palabras https://t.co/41484yYVxp https://t.co/a3HMrMEIyJ", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:02:16.000Z", "author_id": "1148539314", "edit_history_tweet_ids": ["1192004259916763136"], "id": "1192004259916763136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/41484yYVxp", "expanded_url": "http://blgs.co/ENvMdK", "display_url": "blgs.co/ENvMdK"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/a3HMrMEIyJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ociopalabras/status/1192004259916763136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a3HMrMEIyJ", "media_key": "3_1192004257786028035"}]}}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:00:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "161408721", "edit_history_tweet_ids": ["1192003936422703104"], "id": "1192003936422703104", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"text": "RT @_gattta_: Ahora que se est\u00e1 juzgando de nuevo a Rodrigo Lanza, me gustar\u00eda rescatar la historia de Patricia Heras. \n\nPatricia Heras fue\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:00:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_gattta_", "id": "411085824"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.6399, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Lanza"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}]}, "author_id": "865700744363692033", "edit_history_tweet_ids": ["1192003883415097344"], "id": "1192003883415097344", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192002446345809921"}]}, {"text": "\u00a1Lamentable!\n\u27a1Adolescente se suicida tras pelea con su mam\u00e1 \u00a1lo rega\u00f1\u00f3 por fumar!.\nhttps://t.co/A5hZdT8nmU", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:00:00.000Z", "author_id": "81852072", "edit_history_tweet_ids": ["1192003689109549056"], "id": "1192003689109549056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/A5hZdT8nmU", "expanded_url": "http://bit.ly/2NnAODH", "display_url": "bit.ly/2NnAODH"}]}}, {"text": "Com certeza n\u00e3o veremos cartazes, nem reportagens di\u00e1rias perguntando quem o matou, teremos sim mais impunidade e mais bandidos nas ruas caso o STF n\u00e3o se posicione a favor das pessoas de bem. T\u00e1 puxado... \ud83d\ude14\n#Prisao2aInstanciaSim https://t.co/t26vIgnkLA", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T08:59:54.000Z", "author_id": "1114114744271679488", "edit_history_tweet_ids": ["1192003665407684608"], "id": "1192003665407684608", "entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 229, "tag": "Prisao2aInstanciaSim"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 146, "probability": 0.9234, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/t26vIgnkLA", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1191855091696967680", "display_url": "twitter.com/GMonteiroRJ/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191855091696967680"}]}, {"text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T08:59:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}, "author_id": "398045566", "edit_history_tweet_ids": ["1192003648940859392"], "id": "1192003648940859392", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}]}, {"text": "RT @pastorotimar: 2 Cr.22:3\n\nDepois de Deus, a m\u00e3e \u00e9 a maior influ\u00eancia para o bem!\n\nA m\u00e3e do rei Acazias era Atalia, filha de Jezabel. Del\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T08:59:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pastorotimar", "id": "358226052"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7972, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "Acazias"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Atalia"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Jezabel"}]}, "author_id": "3441543802", "edit_history_tweet_ids": ["1192003648324284416"], "id": "1192003648324284416", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191649151660036096"}]}, {"text": "RT @_gattta_: Ahora que se est\u00e1 juzgando de nuevo a Rodrigo Lanza, me gustar\u00eda rescatar la historia de Patricia Heras. \n\nPatricia Heras fue\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:59:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_gattta_", "id": "411085824"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.6399, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Lanza"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}]}, "author_id": "462236426", "edit_history_tweet_ids": ["1192003550890668032"], "id": "1192003550890668032", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192002446345809921"}]}, {"text": "RT @josemiguelutand: Buenos d\u00edas parroquia\n\nMiro a tus ojos\nescondidos en un mundo\ndel que sobran las palabras.\n\nLos frutos del deseo\ny las\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:56:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josemiguelutand", "id": "588839311"}]}, "author_id": "191853280", "edit_history_tweet_ids": ["1192002687925202944"], "id": "1192002687925202944", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191985908016394240"}]}, {"text": "RT @mygflows: @Suxbernardo Vargas n\u00e3o se suicidou, foi morto por um animal m\u00e1gico", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T08:55:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mygflows", "id": "3518291536"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Suxbernardo", "id": "67155824"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8282, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "author_id": "1003987716017737728", "edit_history_tweet_ids": ["1192002673278693376"], "id": "1192002673278693376", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191809203888906240"}]}, {"text": "Ahora que se est\u00e1 juzgando de nuevo a Rodrigo Lanza, me gustar\u00eda rescatar la historia de Patricia Heras. \n\nPatricia Heras fue detenida en el mismo montaje policial que Lanza, el 4 de febrero de 2006. Se suicid\u00f3 durante un permiso penitenciario. \n\nhttps://t.co/LuVGOwlP58", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:55:04.000Z", "author_id": "411085824", "edit_history_tweet_ids": ["1192002446345809921"], "id": "1192002446345809921", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo Lanza"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.6614, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.5996, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.3639, "type": "Person", "normalized_text": "Lanza"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/LuVGOwlP58", "expanded_url": "https://www.todoporhacer.org/patricia-presa-del-4f-se-suicida-despues-de-6-meses-de-prision-por-un-montaje-juridico-policial/", "display_url": "todoporhacer.org/patricia-presa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.todoporhacer.org/patricia-presa-del-4f-se-suicida-despues-de-6-meses-de-prision-por-un-montaje-juridico-policial/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 3}}, {"text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:52:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "author_id": "1523319378", "edit_history_tweet_ids": ["1192001805460353024"], "id": "1192001805460353024", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}]}, {"text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T08:49:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "395970571", "edit_history_tweet_ids": ["1192001138264092672"], "id": "1192001138264092672", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:46:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "210820082", "edit_history_tweet_ids": ["1192000400536276992"], "id": "1192000400536276992", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T08:41:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "author_id": "771091977806942208", "edit_history_tweet_ids": ["1191999023126855680"], "id": "1191999023126855680", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}]}, {"text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:39:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "author_id": "1188639915426365440", "edit_history_tweet_ids": ["1191998415850364928"], "id": "1191998415850364928", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:38:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "91208671", "edit_history_tweet_ids": ["1191998188703670272"], "id": "1191998188703670272", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "@SF_Moro @policiafederal J\u00e1 que vc,s est\u00e3o procurando quem matou marielle. Por que at\u00e9 hoje n\u00e9 ningu\u00e9m se preocupou em achar quem matou Eduardo Campos.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T08:37:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.5318, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}, {"start": 136, "end": 149, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "author_id": "1191328733279531010", "edit_history_tweet_ids": ["1191997904086536192"], "id": "1191997904086536192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191678503688777728"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:36:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "328250333", "edit_history_tweet_ids": ["1191997888471040000"], "id": "1191997888471040000", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:35:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "925659771679756289", "edit_history_tweet_ids": ["1191997631523893249"], "id": "1191997631523893249", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:35:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1007383841235972097", "edit_history_tweet_ids": ["1191997531762372608"], "id": "1191997531762372608", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "A suicida disse q vai brotar na base", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T08:35:18.000Z", "author_id": "845457714532810752", "edit_history_tweet_ids": ["1191997472543006720"], "id": "1191997472543006720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @blogsostenible: \ud83d\udc80Misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\ud83d\udc80Hemos llegado a la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os de una vida\n\ud83d\udc80Emitimos 100 veces m\u00e1\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:31:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogsostenible", "id": "414050517"}]}, "author_id": "15479688", "edit_history_tweet_ids": ["1191996475573751808"], "id": "1191996475573751808", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191849817930117126"}]}, {"text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T08:31:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}, "author_id": "100779458", "edit_history_tweet_ids": ["1191996394707529729"], "id": "1191996394707529729", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}]}, {"text": "@ElessarEli @Jjsb441 Estas son las medidas de un gobierno democr\u00e1tico constitucionalista\ndefensor de los derechos fundamentales mientras la Europa neoliberal calla y se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:29:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElessarEli", "id": "1002449951958462464"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Jjsb441", "id": "914488859517493249"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.924, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "in_reply_to_user_id": "1002449951958462464", "author_id": "1031419921", "edit_history_tweet_ids": ["1191995960496414720"], "id": "1191995960496414720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191925270569213952"}]}, {"text": "Me siento una suicida al acostarme, cuando se q en 2 horas suena la alarma.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:28:48.000Z", "author_id": "468634067", "edit_history_tweet_ids": ["1191995837313880064"], "id": "1191995837313880064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@GuajeSalvaje Mucho gritar ahora pero luego bien que se calla cuando los empresarios alemanes le recriminan el viaje suicida de la independencia.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:27:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GuajeSalvaje", "id": "918490448632664064"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.4518, "type": "Other", "normalized_text": "alemanes"}]}, "in_reply_to_user_id": "918490448632664064", "author_id": "1402768705", "edit_history_tweet_ids": ["1191995567154573312"], "id": "1191995567154573312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191627098575851520"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:26:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "130038834", "edit_history_tweet_ids": ["1191995317534838784"], "id": "1191995317534838784", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "Imagino que en provincias similares puede pasar lo mismo. Desde luego la estrategia de Cs alocada, sin sentido, y de hacerle el caldo gordo a la ultraderecha a ellos les va a salir caro, pero al pa\u00eds tambi\u00e9n. Ya lo dijo Rold\u00e1n, una estrategia suicida para Espa\u00f1a.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:23:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "144867862", "author_id": "144867862", "edit_history_tweet_ids": ["1191994433421660160"], "id": "1191994433421660160", "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 225, "probability": 0.7931, "type": "Person", "normalized_text": "Rold\u00e1n"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191992783512461312"}]}, {"text": "RT @josemiguelutand: Buenos d\u00edas parroquia\n\nMiro a tus ojos\nescondidos en un mundo\ndel que sobran las palabras.\n\nLos frutos del deseo\ny las\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:23:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josemiguelutand", "id": "588839311"}]}, "author_id": "351782074", "edit_history_tweet_ids": ["1191994382204968960"], "id": "1191994382204968960", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191985908016394240"}]}, {"text": "e o pr\u00e9 sal passando para as m\u00e3os da gringa?\nl\u00e1 se v\u00e3o as riquezas do pa\u00eds. assim como a VALE depois da privatiza\u00e7\u00e3o, e sua gan\u00e2ncia avassaladora em busca do lucro matou e matar\u00e1 pessoas, cidades, a Petrobras privatizada matar\u00e1 mares, oceanos e rios.o petr\u00f3leo vaza no nordeste.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T08:22:05.000Z", "author_id": "129021104", "edit_history_tweet_ids": ["1191994146086625280"], "id": "1191994146086625280", "entities": {"annotations": [{"start": 269, "end": 276, "probability": 0.8831, "type": "Place", "normalized_text": "nordeste"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Nos estamos flipando un poco con VOX. El mal estaba hecho antes del debate, la presencia de Abascal ya era una realidad, que le rebatieran sus locuras s\u00f3lo habr\u00eda conseguido que todo girare a su alrededor. Adem\u00e1s que discutir en un debate con un mentiroso es suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:19:32.000Z", "author_id": "228788038", "edit_history_tweet_ids": ["1191993504714698752"], "id": "1191993504714698752", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.9531, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:16:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "700406321", "edit_history_tweet_ids": ["1191992726465777664"], "id": "1191992726465777664", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @W_W_Unicorns: Suicida by @Hijodelapark1 to @TheAerialArtist \n\n#Superfight | @MLW https://t.co/IhFs6nizTF", "lang": "en", "created_at": "2019-11-06T08:16:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "Hijodelapark1", "id": "1052672834353295360"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "theaerialArtist", "id": "1557938132636631042"}, {"start": 80, "end": 84, "username": "MLW", "id": "21019252"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "Superfight"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/IhFs6nizTF", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1191128044578234368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IhFs6nizTF", "media_key": "7_1191127935035543556"}]}, "author_id": "845210285052850177", "edit_history_tweet_ids": ["1191992656072626178"], "id": "1191992656072626178", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191128044578234368"}]}, {"text": "RT @josemiguelutand: Buenos d\u00edas parroquia\n\nMiro a tus ojos\nescondidos en un mundo\ndel que sobran las palabras.\n\nLos frutos del deseo\ny las\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:15:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josemiguelutand", "id": "588839311"}]}, "author_id": "2588187025", "edit_history_tweet_ids": ["1191992604457652224"], "id": "1191992604457652224", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191985908016394240"}]}, {"text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/eMDAoHwNXD", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:15:21.000Z", "author_id": "874916120", "edit_history_tweet_ids": ["1191992451915014146"], "id": "1191992451915014146", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/eMDAoHwNXD", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Culturizando: El Templo del Pueblo fue una secta religiosa liderada por Jim Jones, conocida por llevar a cabo el suicidio colectivo m\u00e1s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:15:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Culturizando", "id": "244730854"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.4381, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Pueblo"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}]}, "author_id": "1156026397099483136", "edit_history_tweet_ids": ["1191992442855272448"], "id": "1191992442855272448", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191965999383404544"}]}, {"text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab\u306b\u3068\u3063\u3066\u30c0\u30d6\u30eb\u9078\u624b\u6a29\u306b\u6311\u3080\u4e8c\u51a0\u4ee5\u5916\u306e\u4fa1\u5024 https://t.co/IpVk7FNWFV", "lang": "ja", "created_at": "2019-11-06T08:15:03.000Z", "author_id": "58985091", "edit_history_tweet_ids": ["1191992379072380929"], "id": "1191992379072380929", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/IpVk7FNWFV", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12781", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12781"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:13:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "author_id": "307006825", "edit_history_tweet_ids": ["1191992012863680512"], "id": "1191992012863680512", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191635360897482752"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:12:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "73127812", "edit_history_tweet_ids": ["1191991788837441536"], "id": "1191991788837441536", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:12:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "author_id": "824203310043381760", "edit_history_tweet_ids": ["1191991751944355840"], "id": "1191991751944355840", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"text": "Un militar se suicida tras herir a pu\u00f1aladas a su pareja en plena calle de Zaragoza - Diario16 https://t.co/3wzoyLCmiT", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:11:11.000Z", "author_id": "36894011", "edit_history_tweet_ids": ["1191991405826256897"], "id": "1191991405826256897", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9229, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.8402, "type": "Other", "normalized_text": "Diario16"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3wzoyLCmiT", "expanded_url": "https://diario16.com/un-militar-se-suicida-tras-herir-a-punaladas-a-su-pareja-en-plena-calle-de-zaragoza/", "display_url": "diario16.com/un-militar-se-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Studente bocciato si suicida, la famiglia chiede i danni per mancato preavviso: la Cassazione dice no - Tecnica della Scuola https://t.co/80paVVikmb", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T08:10:23.000Z", "author_id": "430618170", "edit_history_tweet_ids": ["1191991201102209024"], "id": "1191991201102209024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/80paVVikmb", "expanded_url": "https://www.tecnicadellascuola.it/studente-bocciato-si-suicida-la-famiglia-chiede-i-danni-per-mancato-preavviso-la-cassazione-dice-no", "display_url": "tecnicadellascuola.it/studente-bocci\u2026"}]}}, {"text": "RT @antoniopolito1: My view - La pulsione suicida del governo https://t.co/mBoBwxmN3B", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T08:09:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/mBoBwxmN3B", "expanded_url": "https://www.corriere.it/opinioni/19_novembre_05/epoca-tentativi-93de8c6c-0003-11ea-86c6-d2f1a0d8af2e.shtml", "display_url": "corriere.it/opinioni/19_no\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/opinioni/19_novembre_05/epoca-tentativi-93de8c6c-0003-11ea-86c6-d2f1a0d8af2e.shtml"}]}, "author_id": "1107438535", "edit_history_tweet_ids": ["1191990931760779265"], "id": "1191990931760779265", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191964809048346626"}]}, {"text": "Como me vas a poner adele en una noche lluviosq fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos gordos emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:09:08.000Z", "author_id": "1085641929772228611", "edit_history_tweet_ids": ["1191990888580431872"], "id": "1191990888580431872", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "adele"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T08:08:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "986212291", "edit_history_tweet_ids": ["1191990679049662464"], "id": "1191990679049662464", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:08:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2639297578", "edit_history_tweet_ids": ["1191990673001582593"], "id": "1191990673001582593", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:08:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1013975936314871808", "edit_history_tweet_ids": ["1191990629938544640"], "id": "1191990629938544640", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @blogsostenible: \ud83d\udc80Misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\ud83d\udc80Hemos llegado a la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os de una vida\n\ud83d\udc80Emitimos 100 veces m\u00e1\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:07:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogsostenible", "id": "414050517"}]}, "author_id": "414050517", "edit_history_tweet_ids": ["1191990511462232066"], "id": "1191990511462232066", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191849817930117126"}]}, {"text": "RT @Fata_Turch: Effetto collaterale del ritiro #USA dal #ParisAgreement.\nScavare ancor di pi\u00f9 il solco che sta separando #USA da #UE e affo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T08:06:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Fata_Turch", "id": "1000835549870075906"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 51, "tag": "USA"}, {"start": 56, "end": 71, "tag": "ParisAgreement"}, {"start": 121, "end": 125, "tag": "USA"}, {"start": 129, "end": 132, "tag": "UE"}]}, "author_id": "810475257761038336", "edit_history_tweet_ids": ["1191990220335538178"], "id": "1191990220335538178", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191957271233925124"}]}, {"text": "https://t.co/81rUigxlvq", "lang": "zxx", "created_at": "2019-11-06T08:06:17.000Z", "author_id": "68260979", "edit_history_tweet_ids": ["1191990170964369408"], "id": "1191990170964369408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/81rUigxlvq", "expanded_url": "https://ift.tt/2NNXDzl", "display_url": "ift.tt/2NNXDzl"}]}}, {"text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T08:06:00.000Z", "author_id": "1106679978710708224", "edit_history_tweet_ids": ["1191990098998497281"], "id": "1191990098998497281", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:04:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "author_id": "3301103554", "edit_history_tweet_ids": ["1191989799185506304"], "id": "1191989799185506304", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:04:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "816278611", "edit_history_tweet_ids": ["1191989750133075969"], "id": "1191989750133075969", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @Fata_Turch: Effetto collaterale del ritiro #USA dal #ParisAgreement.\nScavare ancor di pi\u00f9 il solco che sta separando #USA da #UE e affo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T08:04:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Fata_Turch", "id": "1000835549870075906"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 51, "tag": "USA"}, {"start": 56, "end": 71, "tag": "ParisAgreement"}, {"start": 121, "end": 125, "tag": "USA"}, {"start": 129, "end": 132, "tag": "UE"}]}, "author_id": "372114824", "edit_history_tweet_ids": ["1191989672035176448"], "id": "1191989672035176448", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191957271233925124"}]}, {"text": "RT @SPRMexico: @jenarovillamil @laoctavadigital @julioastillero Es suicida confundir a la tweetosfera con la opini\u00f3n p\u00fablica, \u00e9sta es un co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:02:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SPRMexico", "id": "843992988"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "laoctavadigital", "id": "164337327"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "103415254", "edit_history_tweet_ids": ["1191989170471755778"], "id": "1191989170471755778", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191943188333973504"}]}, {"text": "RT @blogsostenible: \ud83d\udc80Misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\ud83d\udc80Hemos llegado a la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os de una vida\n\ud83d\udc80Emitimos 100 veces m\u00e1\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:01:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogsostenible", "id": "414050517"}]}, "author_id": "264198853", "edit_history_tweet_ids": ["1191988952070275072"], "id": "1191988952070275072", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191849817930117126"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:00:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "134274104", "edit_history_tweet_ids": ["1191988713431195648"], "id": "1191988713431195648", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:58:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "190945670", "edit_history_tweet_ids": ["1191988242192748544"], "id": "1191988242192748544", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:56:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "486057171", "edit_history_tweet_ids": ["1191987819859906560"], "id": "1191987819859906560", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:54:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "author_id": "730790274520207365", "edit_history_tweet_ids": ["1191987200847761408"], "id": "1191987200847761408", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:52:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "144048822", "edit_history_tweet_ids": ["1191986674890412032"], "id": "1191986674890412032", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "@JotaMSilvaA Somos un pa\u00eds suicida, votando CUP, Podemos o Vox, sabiendo que todos ellos tienen un proyecto en com\u00fan: cargarse nuestro sistema y estado de derecho. Me olvidaba de ERC y compa\u00f1\u00eda que se han pasado a ese grupo. Si Tarradellas levantase la cabeza y viese a Rufi\u00e1n o Wagensberg ...", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:51:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JotaMSilvaA", "id": "843529590"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "CUP"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.9911, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 179, "end": 181, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Tarradellas"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.921, "type": "Person", "normalized_text": "Rufi\u00e1n"}, {"start": 279, "end": 288, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "Wagensberg"}]}, "in_reply_to_user_id": "843529590", "author_id": "1269179341", "edit_history_tweet_ids": ["1191986455373066241"], "id": "1191986455373066241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191793274887036928"}]}, {"text": "RT @Ifatticapitali: Crescita suicida.\nL'inquinamento sta soffocando l'India: la nube velenosa su Delhi \ud83c\udfed\ud83d\ude97\n#6novembre #Clima #ClimateAction\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T07:50:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ifatticapitali", "id": "1044594281648918528"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 116, "tag": "6novembre"}, {"start": 117, "end": 123, "tag": "Clima"}, {"start": 124, "end": 138, "tag": "ClimateAction"}]}, "author_id": "1046656515506155520", "edit_history_tweet_ids": ["1191986099704487936"], "id": "1191986099704487936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191974054791696385"}]}, {"text": "Buenos d\u00edas parroquia\n\nMiro a tus ojos\nescondidos en un mundo\ndel que sobran las palabras.\n\nLos frutos del deseo\ny las miradas,\napuntan al fondo del tiempo\n\nY as hojas se desploman\nen un sue\u00f1o suicida,\nporque el Oto\u00f1o es irremediable\n(de A primera sangre)", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:49:21.000Z", "author_id": "588839311", "edit_history_tweet_ids": ["1191985908016394240"], "id": "1191985908016394240", "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 216, "probability": 0.4179, "type": "Other", "normalized_text": "Oto\u00f1o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}}, {"text": "@marcusPITTERnew Judas, se enforcou!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T07:49:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcusPITTERnew", "id": "1149778158306103296"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8171, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "in_reply_to_user_id": "1149778158306103296", "author_id": "1062452600287703040", "edit_history_tweet_ids": ["1191985891771858944"], "id": "1191985891771858944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191981900589613059"}]}, {"text": "RT @Ifatticapitali: Crescita suicida.\nL'inquinamento sta soffocando l'India: la nube velenosa su Delhi \ud83c\udfed\ud83d\ude97\n#6novembre #Clima #ClimateAction\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T07:49:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ifatticapitali", "id": "1044594281648918528"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 116, "tag": "6novembre"}, {"start": 117, "end": 123, "tag": "Clima"}, {"start": 124, "end": 138, "tag": "ClimateAction"}]}, "author_id": "476671913", "edit_history_tweet_ids": ["1191985829671034880"], "id": "1191985829671034880", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191974054791696385"}]}, {"text": "Soledad compatida: El tab\u00fa del suicidio y el desprecio al suicida https://t.co/xrvYZpxawC", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:48:05.000Z", "author_id": "1148683039", "edit_history_tweet_ids": ["1191985590461435904"], "id": "1191985590461435904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/xrvYZpxawC", "expanded_url": "https://clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tabu-del-suicidio-y-el-desprecio-al.html?spref=tw", "display_url": "clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tab\u2026"}]}}, {"text": "Ya tiene nombre y es el escuadr\u00f3n suicida.\nSiempre decimos \"plan tranqu\" y algo sucede.\ud83d\ude4a\ud83d\ude02 https://t.co/sCM30Stgm3", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:47:37.000Z", "author_id": "3337780522", "edit_history_tweet_ids": ["1191985474757365760"], "id": "1191985474757365760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/sCM30Stgm3", "expanded_url": "https://twitter.com/CervezaPoker/status/1191160645653278722", "display_url": "twitter.com/CervezaPoker/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191160645653278722"}]}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:45:23.000Z", "author_id": "41862309", "edit_history_tweet_ids": ["1191984913211371522"], "id": "1191984913211371522", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:43:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "22199035", "edit_history_tweet_ids": ["1191984353934483456"], "id": "1191984353934483456", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:42:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2660769093", "edit_history_tweet_ids": ["1191984254793736192"], "id": "1191984254793736192", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "@Virabhadra_1 Es como decir que la gente no se suicida por sus problemas, sino porque prefiere irse al para\u00edso para estar mas c\u00f3modo...", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:42:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1241396419", "author_id": "1167713362840563717", "edit_history_tweet_ids": ["1191984248124825601"], "id": "1191984248124825601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191983672242720768"}]}, {"text": "@rosariovillalb Escuadr\u00f3n suicida, no se discute", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:42:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rosariovillalb", "id": "633314187"}]}, "in_reply_to_user_id": "633314187", "author_id": "794141820", "edit_history_tweet_ids": ["1191984195771482112"], "id": "1191984195771482112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191904308276727809"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:41:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "316815558", "edit_history_tweet_ids": ["1191984035565907970"], "id": "1191984035565907970", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab\u306b\u3068\u3063\u3066\u30c0\u30d6\u30eb\u9078\u624b\u6a29\u306b\u6311\u3080\u4e8c\u51a0\u4ee5\u5916\u306e\u4fa1\u5024 https://t.co/m1Z5PYdpKc", "lang": "ja", "created_at": "2019-11-06T07:41:10.000Z", "author_id": "707136262155608064", "edit_history_tweet_ids": ["1191983850806632448"], "id": "1191983850806632448", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/m1Z5PYdpKc", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12781", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12781"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:35:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "782661426", "edit_history_tweet_ids": ["1191982395089653760"], "id": "1191982395089653760", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "@ohcaralho3 Vais,  quem te suicida sou j\u00e1 eu,  \u00e0 chapada!", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T07:34:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1189187227454062597", "author_id": "964641604572188673", "edit_history_tweet_ids": ["1191982163522179077"], "id": "1191982163522179077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191864895068758017"}]}, {"text": "@antoniopolito1 Insisto, quanto c\u2019\u00e8 del mainstream (oggi silenziato letteralmente su argomenti caldi contro Salvini) nella nascita di questo governo, nella sua conservazione e nella sua, come dice lei, pulsione suicida?", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T07:32:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}]}, "in_reply_to_user_id": "311539656", "author_id": "448981774", "edit_history_tweet_ids": ["1191981695089696768"], "id": "1191981695089696768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191964809048346626"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:31:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "140981495", "edit_history_tweet_ids": ["1191981517796499457"], "id": "1191981517796499457", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "@planeaconlena @Destinowander @MochilaExpres @algoqrecordar @DescubrViajando @ElviajeMehizo @NaiaRaBotia @nosvamosderutic @Xelmundovamosd1 @Conbotasymochil Guau vaya experiencias!! Nosotros queremos volver tambi\u00e9n \n pero entre el frio del invierno y el gent\u00edo del verano creo que lo mejor es una escapada en Mayo no? Que no es plan de ir en misi\u00f3n suicida a visitar Venecia \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:30:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "planeaconlena", "id": "770244036720558080"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Destinowander", "id": "963398991714177024"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "MochilaExpres", "id": "866756475330416641"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "algoqrecordar", "id": "1384966735"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "DescubrViajando", "id": "891011354815025152"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "ElviajeMehizo", "id": "1179438630"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "NaiaRaBotia", "id": "189103133"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "nosvamosderutic", "id": "2873462589"}, {"start": 122, "end": 138, "username": "Xelmundovamosd1", "id": "948902918022983680"}, {"start": 139, "end": 155, "username": "Conbotasymochil", "id": "765929943574478852"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5619, "type": "Other", "normalized_text": "Guau"}, {"start": 366, "end": 372, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Venecia"}]}, "in_reply_to_user_id": "770244036720558080", "author_id": "3027203529", "edit_history_tweet_ids": ["1191981214896398338"], "id": "1191981214896398338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191980426786721793"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:30:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1081395624", "edit_history_tweet_ids": ["1191981112383410177"], "id": "1191981112383410177", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:29:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "392859924", "edit_history_tweet_ids": ["1191981013074927617"], "id": "1191981013074927617", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T07:27:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}, "author_id": "57495210", "edit_history_tweet_ids": ["1191980341579436032"], "id": "1191980341579436032", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}]}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:24:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "190836146", "edit_history_tweet_ids": ["1191979533659967488"], "id": "1191979533659967488", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"text": "RT @antoniopolito1: My view - La pulsione suicida del governo https://t.co/mBoBwxmN3B", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T07:23:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/mBoBwxmN3B", "expanded_url": "https://www.corriere.it/opinioni/19_novembre_05/epoca-tentativi-93de8c6c-0003-11ea-86c6-d2f1a0d8af2e.shtml", "display_url": "corriere.it/opinioni/19_no\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/opinioni/19_novembre_05/epoca-tentativi-93de8c6c-0003-11ea-86c6-d2f1a0d8af2e.shtml"}]}, "author_id": "198958332", "edit_history_tweet_ids": ["1191979287156609025"], "id": "1191979287156609025", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191964809048346626"}]}, {"text": "RT @ByChanchi: @Ines_herreros @Manel36081612 @elespanolcom @entreP_ \"Consegir que la gente actue en contra de sus propios intereses es la e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:22:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ByChanchi", "id": "287828080"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Ines_herreros", "id": "751428842"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "Manel36081612", "id": "908307168599986176"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "entreP_", "id": "2901004694"}]}, "author_id": "908307168599986176", "edit_history_tweet_ids": ["1191979115324293123"], "id": "1191979115324293123", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191968086968164352"}]}, {"text": "@AmelieGranata Juajua que imagen fuerte. Un falopero q se suicida eecordado x una pedofila \ud83e\udd14 No habr\u00e0s metido partuza con \u00e9l... Tambien", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:20:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AmelieGranata", "id": "155434166"}]}, "in_reply_to_user_id": "155434166", "author_id": "95023183", "edit_history_tweet_ids": ["1191978542696931330"], "id": "1191978542696931330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189327374896259073"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:18:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2260428171", "edit_history_tweet_ids": ["1191978019759575040"], "id": "1191978019759575040", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:15:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "939752682440364032", "edit_history_tweet_ids": ["1191977269440532481"], "id": "1191977269440532481", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T07:14:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "13159862", "edit_history_tweet_ids": ["1191977098862350336"], "id": "1191977098862350336", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"text": "No es suicida este pedo, realmente me duele un chingo el cuello", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:14:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "176263010", "author_id": "176263010", "edit_history_tweet_ids": ["1191977025365512194"], "id": "1191977025365512194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191976908684181506"}]}, {"text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:13:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}]}, "author_id": "46029669", "edit_history_tweet_ids": ["1191976918540832770"], "id": "1191976918540832770", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:12:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1337452928", "edit_history_tweet_ids": ["1191976553070178304"], "id": "1191976553070178304", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "@SLBenfica Lan\u00e7ar alguns j\u00faniores em equipa s\u00e9nior \u00e9 louv\u00e1vel. Agora, ir \u00e0 Champions com equipa de juniores e lan\u00e7ar alguns seniores \u00e9 temer\u00e1rio ou, mesmo, suicida!", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T07:10:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SLBenfica", "id": "21390437"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.8291, "type": "Other", "normalized_text": "Champions"}]}, "in_reply_to_user_id": "21390437", "author_id": "3188473559", "edit_history_tweet_ids": ["1191976157274607617"], "id": "1191976157274607617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191836316507549697"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:10:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "245204818", "edit_history_tweet_ids": ["1191976139910197250"], "id": "1191976139910197250", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:08:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "908390679369453568", "edit_history_tweet_ids": ["1191975723801726976"], "id": "1191975723801726976", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:06:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1107971546142961667", "edit_history_tweet_ids": ["1191975138272665601"], "id": "1191975138272665601", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "Crescita suicida.\nL'inquinamento sta soffocando l'India: la nube velenosa su Delhi \ud83c\udfed\ud83d\ude97\n#6novembre #Clima #ClimateAction #Brics #MondoaCostoZero #DelhiAirEmergency https://t.co/xKhUQFzrGR", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T07:02:15.000Z", "author_id": "1044594281648918528", "edit_history_tweet_ids": ["1191974054791696385"], "id": "1191974054791696385", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 96, "tag": "6novembre"}, {"start": 97, "end": 103, "tag": "Clima"}, {"start": 104, "end": 118, "tag": "ClimateAction"}, {"start": 119, "end": 125, "tag": "Brics"}, {"start": 126, "end": 142, "tag": "MondoaCostoZero"}, {"start": 143, "end": 161, "tag": "DelhiAirEmergency"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/xKhUQFzrGR", "expanded_url": "https://www.ifatticapitali.it/vedi-delhi-e-poi-muori-inquinamento-record-e-purificatori-per-difendere-il-taj-mahal/", "display_url": "ifatticapitali.it/vedi-delhi-e-p\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @sitejaredletobr: Criticado pelo seu papel como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA \u00fanica coisa que pedimos \u00e9 que n\u00e3o espalhem falsas not\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T07:01:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.7488, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "149702290", "edit_history_tweet_ids": ["1191973749823803393"], "id": "1191973749823803393", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625631297593345"}]}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:58:59.000Z", "author_id": "292087245", "edit_history_tweet_ids": ["1191973234197106688"], "id": "1191973234197106688", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"text": "@jbalaguero Muxo mejor ser\u00e1 ver \u201cWay down\u201d q Albert Rivera y su estrategia suicida de llevar a casado a la presidencia", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:58:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jbalaguero", "id": "253037689"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Other", "normalized_text": "Way down"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "in_reply_to_user_id": "253037689", "author_id": "4160201261", "edit_history_tweet_ids": ["1191973122729218049"], "id": "1191973122729218049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191482247720980481"}]}, {"text": "RT @PerdicionMental: Amar tambi\u00e9n es un acto suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:58:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PerdicionMental", "id": "276751839"}]}, "author_id": "591147377", "edit_history_tweet_ids": ["1191973038687969280"], "id": "1191973038687969280", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191902742110978048"}]}, {"text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:57:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "author_id": "1561379322", "edit_history_tweet_ids": ["1191972829023084545"], "id": "1191972829023084545", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:55:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "149234821", "edit_history_tweet_ids": ["1191972281343496193"], "id": "1191972281343496193", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @viictor_juan: Se s\u00f3 de pensar em matar, j\u00e1 matou\nEu prefiro ouvir o pastor\n?Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\nE nem siga nenhum do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T06:55:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "viictor_juan", "id": "374581656"}]}, "author_id": "1141414094295228417", "edit_history_tweet_ids": ["1191972237060005890"], "id": "1191972237060005890", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191953428039294977"}]}, {"text": "Hondure\u00f1o asesina a su esposa y luego se suicida en Miami https://t.co/8jwaVkkwz0 https://t.co/xkC9QFniTA", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:54:27.000Z", "author_id": "777791660721836032", "edit_history_tweet_ids": ["1191972094730477569"], "id": "1191972094730477569", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9022, "type": "Person", "normalized_text": "Hondure\u00f1o"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/8jwaVkkwz0", "expanded_url": "http://bit.ly/2WOgTAX", "display_url": "bit.ly/2WOgTAX"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/xkC9QFniTA", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundohn/status/1191972094730477569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xkC9QFniTA", "media_key": "3_1191972090557161477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:53:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "343552017", "edit_history_tweet_ids": ["1191971785077600258"], "id": "1191971785077600258", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "@JuankPereaC @CorteConstEcu Llevarle s\u00ed, pero con los arraigos del caso, sino es misi\u00f3n suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:52:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "CorteConstEcu", "id": "213715038"}]}, "in_reply_to_user_id": "307374859", "geo": {"place_id": "3b77caf94bfc81fe"}, "author_id": "248483097", "edit_history_tweet_ids": ["1191971642450358273"], "id": "1191971642450358273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191971434144419841"}]}, {"text": "RT @ArtanisD: Y a\u00fan hay gente que sigue cabeza bajo tierra.\n\nLa Pol\u00edtica del avestruz es suicida https://t.co/aOAtRZqWia", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:52:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ArtanisD", "id": "270487539"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.6442, "type": "Other", "normalized_text": "avestruz"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/aOAtRZqWia", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtanisD/status/1191665289747976192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOAtRZqWia", "media_key": "3_1191665283360006144"}]}, "author_id": "992486114924605440", "edit_history_tweet_ids": ["1191971641271734273"], "id": "1191971641271734273", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191665289747976192"}]}, {"text": "@MissKarev Existe algo parecido en el DSM?\n\"Tendencia suicida inducida por bajas presiones atmosf\u00e9ricas\"", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:52:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MissKarev", "id": "628799231"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5967, "type": "Organization", "normalized_text": "DSM"}]}, "in_reply_to_user_id": "628799231", "author_id": "4696910605", "edit_history_tweet_ids": ["1191971628554608640"], "id": "1191971628554608640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191834346690424833"}]}, {"text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:51:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "author_id": "488523399", "edit_history_tweet_ids": ["1191971275159285761"], "id": "1191971275159285761", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:49:48.000Z", "author_id": "44770184", "edit_history_tweet_ids": ["1191970921826967553"], "id": "1191970921826967553", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:49:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2950333793", "edit_history_tweet_ids": ["1191970891728609280"], "id": "1191970891728609280", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @patopeters: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. \nPrefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor.\nLlega la noche, respiro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:45:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "patopeters", "id": "25712640"}]}, "author_id": "860488176099610624", "edit_history_tweet_ids": ["1191969764903735296"], "id": "1191969764903735296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191916122108579842"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:44:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "247609645", "edit_history_tweet_ids": ["1191969636499296257"], "id": "1191969636499296257", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:44:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "949072611748691968", "edit_history_tweet_ids": ["1191969516080836609"], "id": "1191969516080836609", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @SPRMexico: @jenarovillamil @laoctavadigital @julioastillero Es suicida confundir a la tweetosfera con la opini\u00f3n p\u00fablica, \u00e9sta es un co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:43:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SPRMexico", "id": "843992988"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "laoctavadigital", "id": "164337327"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "1902706934", "edit_history_tweet_ids": ["1191969439119560704"], "id": "1191969439119560704", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191943188333973504"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:41:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1110004617650290689", "edit_history_tweet_ids": ["1191968734254108672"], "id": "1191968734254108672", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:39:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1728881108", "edit_history_tweet_ids": ["1191968303947890688"], "id": "1191968303947890688", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:39:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "author_id": "1077249280803508225", "edit_history_tweet_ids": ["1191968234804797440"], "id": "1191968234804797440", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}]}, {"text": "@Ines_herreros @Manel36081612 @elespanolcom @entreP_ \"Consegir que la gente actue en contra de sus propios intereses es la especialidad de los ricos...\" \nEscuadr\u00f3n Suicida - Tr\u00e1iler  https://t.co/Rs0fYFiaFd\nGilito y Origen (Inception, implantar una idea) \u25bahttps://t.co/CTbBzM7QM8 https://t.co/Uv7dpqLx7Z", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:38:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ines_herreros", "id": "751428842"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Manel36081612", "id": "908307168599986176"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "entreP_", "id": "2901004694"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 212, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Gilito"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "Origen"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/Rs0fYFiaFd", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TwaBdZT0vfk", "display_url": "youtube.com/watch?v=TwaBdZ\u2026"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/CTbBzM7QM8", "expanded_url": "http://detenteencine.blogspot.com.es/2014/01/10-plagios-del-cine-al-comic-1-parte.html", "display_url": "detenteencine.blogspot.com.es/2014/01/10-pla\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://detenteencine.blogspot.com/2014/01/10-plagios-del-cine-al-comic-1-parte.html"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Uv7dpqLx7Z", "expanded_url": "https://twitter.com/ByChanchi/status/1191968086968164352/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uv7dpqLx7Z", "media_key": "7_1191967833162424321"}]}, "in_reply_to_user_id": "287828080", "author_id": "287828080", "edit_history_tweet_ids": ["1191968086968164352"], "id": "1191968086968164352", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191965675352477696"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:38:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "305909151", "edit_history_tweet_ids": ["1191968066449629186"], "id": "1191968066449629186", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @Fata_Turch: Effetto collaterale del ritiro #USA dal #ParisAgreement.\nScavare ancor di pi\u00f9 il solco che sta separando #USA da #UE e affo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T06:37:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Fata_Turch", "id": "1000835549870075906"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 51, "tag": "USA"}, {"start": 56, "end": 71, "tag": "ParisAgreement"}, {"start": 121, "end": 125, "tag": "USA"}, {"start": 129, "end": 132, "tag": "UE"}]}, "author_id": "3194573930", "edit_history_tweet_ids": ["1191967871674568710"], "id": "1191967871674568710", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191957271233925124"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:37:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "395394393", "edit_history_tweet_ids": ["1191967802950848512"], "id": "1191967802950848512", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @blogsostenible: \ud83d\udc80Misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\ud83d\udc80Hemos llegado a la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os de una vida\n\ud83d\udc80Emitimos 100 veces m\u00e1\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:36:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogsostenible", "id": "414050517"}]}, "author_id": "374089758", "edit_history_tweet_ids": ["1191967690405138432"], "id": "1191967690405138432", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191849817930117126"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:36:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "748330850958323712", "edit_history_tweet_ids": ["1191967629898067968"], "id": "1191967629898067968", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @Culturizando: El Templo del Pueblo fue una secta religiosa liderada por Jim Jones, conocida por llevar a cabo el suicidio colectivo m\u00e1s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:36:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Culturizando", "id": "244730854"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.4381, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Pueblo"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}]}, "author_id": "336888153", "edit_history_tweet_ids": ["1191967602576437248"], "id": "1191967602576437248", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191965999383404544"}]}, {"text": "RT @TOPESUICIDA_POP: next show\n11/24(Sun)\r\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D\u2026", "lang": "en", "created_at": "2019-11-06T06:36:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TOPESUICIDA_POP", "id": "1574984234"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "author_id": "2733870726", "edit_history_tweet_ids": ["1191967504224137216"], "id": "1191967504224137216", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191929440361734144"}]}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:35:00.000Z", "author_id": "1036020878910402563", "edit_history_tweet_ids": ["1191967199742824449"], "id": "1191967199742824449", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:34:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2564147921", "edit_history_tweet_ids": ["1191967168545656832"], "id": "1191967168545656832", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @Fata_Turch: Effetto collaterale del ritiro #USA dal #ParisAgreement.\nScavare ancor di pi\u00f9 il solco che sta separando #USA da #UE e affo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T06:34:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Fata_Turch", "id": "1000835549870075906"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 51, "tag": "USA"}, {"start": 56, "end": 71, "tag": "ParisAgreement"}, {"start": 121, "end": 125, "tag": "USA"}, {"start": 129, "end": 132, "tag": "UE"}]}, "author_id": "2958499780", "edit_history_tweet_ids": ["1191967035363921920"], "id": "1191967035363921920", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191957271233925124"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:33:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "998632950043471873", "edit_history_tweet_ids": ["1191966890333216768"], "id": "1191966890333216768", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @Culturizando: El Templo del Pueblo fue una secta religiosa liderada por Jim Jones, conocida por llevar a cabo el suicidio colectivo m\u00e1s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:33:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Culturizando", "id": "244730854"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.4381, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Pueblo"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}]}, "author_id": "218308655", "edit_history_tweet_ids": ["1191966818753241088"], "id": "1191966818753241088", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191965999383404544"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:31:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2643043639", "edit_history_tweet_ids": ["1191966265516208128"], "id": "1191966265516208128", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:30:25.000Z", "author_id": "1003388120216240128", "edit_history_tweet_ids": ["1191966046040797184"], "id": "1191966046040797184", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"text": "El Templo del Pueblo fue una secta religiosa liderada por Jim Jones, conocida por llevar a cabo el suicidio colectivo m\u00e1s grande de la historia, en el que murieron 918 personas.  https://t.co/vfTR6A0WQP", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:30:14.000Z", "author_id": "244730854", "edit_history_tweet_ids": ["1191965999383404544"], "id": "1191965999383404544", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.5417, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Pueblo"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/vfTR6A0WQP", "expanded_url": "http://ow.ly/48Tc30pPOFl", "display_url": "ow.ly/48Tc30pPOFl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:29:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "author_id": "1448656382", "edit_history_tweet_ids": ["1191965893238165504"], "id": "1191965893238165504", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}]}, {"text": "RT @antoniopolito1: My view - La pulsione suicida del governo https://t.co/mBoBwxmN3B", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T06:29:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/mBoBwxmN3B", "expanded_url": "https://www.corriere.it/opinioni/19_novembre_05/epoca-tentativi-93de8c6c-0003-11ea-86c6-d2f1a0d8af2e.shtml", "display_url": "corriere.it/opinioni/19_no\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/opinioni/19_novembre_05/epoca-tentativi-93de8c6c-0003-11ea-86c6-d2f1a0d8af2e.shtml"}]}, "author_id": "541824556", "edit_history_tweet_ids": ["1191965748962504705"], "id": "1191965748962504705", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191964809048346626"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:28:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "358961041", "edit_history_tweet_ids": ["1191965639398903812"], "id": "1191965639398903812", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:28:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "142425203", "edit_history_tweet_ids": ["1191965589520211968"], "id": "1191965589520211968", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:27:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "785986917410234369", "edit_history_tweet_ids": ["1191965361392029696"], "id": "1191965361392029696", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T06:26:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "author_id": "541824556", "edit_history_tweet_ids": ["1191965110639697922"], "id": "1191965110639697922", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:26:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1048203367451955200", "edit_history_tweet_ids": ["1191965049918828545"], "id": "1191965049918828545", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:26:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1077300521441157120", "edit_history_tweet_ids": ["1191964982310821889"], "id": "1191964982310821889", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:25:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2319924246", "edit_history_tweet_ids": ["1191964812684791808"], "id": "1191964812684791808", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "My view - La pulsione suicida del governo https://t.co/mBoBwxmN3B", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T06:25:30.000Z", "author_id": "311539656", "edit_history_tweet_ids": ["1191964809048346626"], "id": "1191964809048346626", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/mBoBwxmN3B", "expanded_url": "https://www.corriere.it/opinioni/19_novembre_05/epoca-tentativi-93de8c6c-0003-11ea-86c6-d2f1a0d8af2e.shtml", "display_url": "corriere.it/opinioni/19_no\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/opinioni/19_novembre_05/epoca-tentativi-93de8c6c-0003-11ea-86c6-d2f1a0d8af2e.shtml"}]}}, {"text": "ES EL RETO SUICIDA:( https://t.co/3hH3r4GVAy", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:24:13.000Z", "author_id": "1125975810018426881", "edit_history_tweet_ids": ["1191964486992846848"], "id": "1191964486992846848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/3hH3r4GVAy", "expanded_url": "https://twitter.com/eve_gonca/status/1191934346954989568", "display_url": "twitter.com/eve_gonca/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191934346954989568"}]}, {"text": "@IagFab @DulceViborita Aqui hay una de un borracho maricon suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:23:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "IagFab", "id": "2822727423"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "DulceViborita", "id": "913939464824786945"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5447, "type": "Person", "normalized_text": "maricon"}]}, "in_reply_to_user_id": "2822727423", "author_id": "1124261124957003776", "edit_history_tweet_ids": ["1191964362879242240"], "id": "1191964362879242240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191833981039321088"}]}, {"text": "@kikodangelo El gran reto de un profesional, llevar a un caballo a su mejor condici\u00f3n. Capanaparo era un espect\u00e1culo corriendo, cronometraba parciales suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:23:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kikodangelo", "id": "435374724"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.4342, "type": "Person", "normalized_text": "Capanaparo"}]}, "in_reply_to_user_id": "435374724", "author_id": "2214920125", "edit_history_tweet_ids": ["1191964220394549248"], "id": "1191964220394549248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191905462377164800"}]}, {"text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:19:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "author_id": "888470226249154560", "edit_history_tweet_ids": ["1191963401809014785"], "id": "1191963401809014785", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:19:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1434230923", "edit_history_tweet_ids": ["1191963335706791938"], "id": "1191963335706791938", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:19:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "389127219", "edit_history_tweet_ids": ["1191963271924002817"], "id": "1191963271924002817", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:18:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3125837614", "edit_history_tweet_ids": ["1191963072262529024"], "id": "1191963072262529024", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "O PT como nunca encontrou 10 centavos no bolso do  Presidente Bolsonaro para acusa-lo de corrupto, acusa-o de cometer crime porque se inteirou do teor do livro de anota\u00e7oes do seu condominio. Porque a Gleisi n\u00e3o abre uma CPI para saber quem matou Celso Daniel?", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T06:17:59.000Z", "author_id": "1113156543439138816", "edit_history_tweet_ids": ["1191962915395555333"], "id": "1191962915395555333", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.9377, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.7826, "type": "Person", "normalized_text": "Gleisi"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.5298, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:16:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "792855895", "edit_history_tweet_ids": ["1191962453468418055"], "id": "1191962453468418055", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:15:54.000Z", "author_id": "942981618880466944", "edit_history_tweet_ids": ["1191962390033846272"], "id": "1191962390033846272", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"text": "fico pensando se eu fosse a irm\u00e3 morta, a filha jovem que se suicidou e ningu\u00e9m soube pq, eu seria a amiga egoista, n\u00e3o sei bem o que eu seria para as pessoas depois de morrer, talvez eu fosse apenas algu\u00e9m", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T06:15:52.000Z", "author_id": "834944375914446852", "edit_history_tweet_ids": ["1191962382039470083"], "id": "1191962382039470083", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:14:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "152784105", "edit_history_tweet_ids": ["1191962146327945216"], "id": "1191962146327945216", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "@HalunkeValnor :( lo otro para no marearse es tomarlo inmediatamente despues de comer...con la guata vac\u00eda es suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:14:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HalunkeValnor", "id": "85216998"}]}, "in_reply_to_user_id": "85216998", "author_id": "329407158", "edit_history_tweet_ids": ["1191962060604751872"], "id": "1191962060604751872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191961617703034883"}]}, {"text": "RT @SPRMexico: @jenarovillamil @laoctavadigital @julioastillero Es suicida confundir a la tweetosfera con la opini\u00f3n p\u00fablica, \u00e9sta es un co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:13:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SPRMexico", "id": "843992988"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "laoctavadigital", "id": "164337327"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "427041917", "edit_history_tweet_ids": ["1191961845327941633"], "id": "1191961845327941633", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191943188333973504"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:13:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "496583812", "edit_history_tweet_ids": ["1191961799475834881"], "id": "1191961799475834881", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:13:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "846415288061120512", "edit_history_tweet_ids": ["1191961667200000005"], "id": "1191961667200000005", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:13:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "189797255", "edit_history_tweet_ids": ["1191961664410849281"], "id": "1191961664410849281", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "Voc\u00ea me matou\n\nE a culpa \u00e9 sua\n\nEu me mato e acabo com tudo\n\nE como se fosse uma poesia, o sofrimento tem seu ponto final\n\nVoc\u00ea fez isso\n\nVoc\u00ea me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T06:11:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1119691809335255042", "author_id": "1119691809335255042", "edit_history_tweet_ids": ["1191961248759517184"], "id": "1191961248759517184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191961246389682176"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:10:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "809945167", "edit_history_tweet_ids": ["1191961154148548609"], "id": "1191961154148548609", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:10:53.000Z", "author_id": "583404604", "edit_history_tweet_ids": ["1191961128676581377"], "id": "1191961128676581377", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:08:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "957746736256225284", "edit_history_tweet_ids": ["1191960486675406848"], "id": "1191960486675406848", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:07:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "27793510", "edit_history_tweet_ids": ["1191960252150931456"], "id": "1191960252150931456", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "comunque Tommaso zorzi qualche giorno fa ha pubblicato delle storie di una ragazza ripresa con il cellulare da un'amica che faceva pipi su un treno a Verona, le sue amiche la difendeva dicendo 'basta con gli insulti, poi la gente si suicida per colpa di questo cyberbullismo' -", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T06:07:00.000Z", "author_id": "2609700625", "edit_history_tweet_ids": ["1191960152620064768"], "id": "1191960152620064768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SarahAcruz7: El suicida como no logra controlar la vida, trata de controlar la muerte.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:06:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SarahAcruz7", "id": "3181733130"}]}, "author_id": "2927332051", "edit_history_tweet_ids": ["1191959923099389954"], "id": "1191959923099389954", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191904900399222784"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:05:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "347621320", "edit_history_tweet_ids": ["1191959787371671552"], "id": "1191959787371671552", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:05:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "348255219", "edit_history_tweet_ids": ["1191959726990471170"], "id": "1191959726990471170", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:05:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1017466483465736192", "edit_history_tweet_ids": ["1191959704987217921"], "id": "1191959704987217921", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "Tiraria toda beleza que possuem. Se n\u00e3o tivessem roubado meu cavalo. Por fim, Thor matou o gigante e terminaram a constru\u00e7\u00e3o com mais 10 semanas. N\u00e3o t\u00e3o bem feita como o gigante havia feito. E assim foi a constru\u00e7\u00e3o da muralha de Asrgard. Onde nenhum gigante, troll ou qualquer", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T06:04:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "897685687696228353", "geo": {"place_id": "87b4dbc8ae537875"}, "author_id": "897685687696228353", "edit_history_tweet_ids": ["1191959440095875072"], "id": "1191959440095875072", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "Asrgard"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191959437755506688"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:04:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "744235068953067520", "edit_history_tweet_ids": ["1191959415685107712"], "id": "1191959415685107712", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @Enfermeria_zgz: Jornada t\u00e9cnica en el Hospital Militar de Zaragoza el pr\u00f3ximo #29N sobre comportamiento suicida y autolesivo. Inscripci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:04:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Enfermeria_zgz", "id": "3089422365"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 86, "tag": "29N"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.6303, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "author_id": "1190083884685377536", "edit_history_tweet_ids": ["1191959410450542592"], "id": "1191959410450542592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191759729619546117"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:03:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1012016779948851200", "edit_history_tweet_ids": ["1191959295006560258"], "id": "1191959295006560258", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:02:41.000Z", "author_id": "840689966", "edit_history_tweet_ids": ["1191959066593177600"], "id": "1191959066593177600", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:02:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "103996929", "edit_history_tweet_ids": ["1191959046900846595"], "id": "1191959046900846595", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:01:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1126244090134388736", "edit_history_tweet_ids": ["1191958862611525638"], "id": "1191958862611525638", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:01:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1436004684", "edit_history_tweet_ids": ["1191958841879072770"], "id": "1191958841879072770", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "@CarlaZambelli17 @lindberghfarias Se era do PT pq matou Marielle???Celso Daniel tamb\u00e9m era foi PT e Lula t\u00e1 vendo acusado de ser o mante do crime !", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T06:01:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "lindberghfarias", "id": "71310152"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.9048, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "author_id": "1165475911963217920", "edit_history_tweet_ids": ["1191958805841616896"], "id": "1191958805841616896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191897721017380864"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:01:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1152030219701821440", "edit_history_tweet_ids": ["1191958801462841345"], "id": "1191958801462841345", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:01:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3316143341", "edit_history_tweet_ids": ["1191958798728155136"], "id": "1191958798728155136", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:59:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "960173769682808833", "edit_history_tweet_ids": ["1191958193859108864"], "id": "1191958193859108864", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "#NowPlaying Alcateia281 - Nota Suicida ( dark street electronica experimental jazzy new school rap 808 slow ) electronic experimental jazzy new school )", "lang": "en", "created_at": "2019-11-06T05:59:01.000Z", "author_id": "907918102490435584", "edit_history_tweet_ids": ["1191958143372333057"], "id": "1191958143372333057", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "NowPlaying"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "Alcateia281"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8544, "type": "Other", "normalized_text": "Nota Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T05:58:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}, "author_id": "1046562367721656321", "edit_history_tweet_ids": ["1191958089727131649"], "id": "1191958089727131649", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}]}, {"text": "@RAEinforma Suicida.", "lang": "en", "created_at": "2019-11-06T05:58:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RAEinforma", "id": "350411337"}]}, "in_reply_to_user_id": "350411337", "author_id": "825141907210788864", "edit_history_tweet_ids": ["1191958061029691392"], "id": "1191958061029691392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191606087360929793"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:58:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1030882980124868608", "edit_history_tweet_ids": ["1191958017119571973"], "id": "1191958017119571973", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:58:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "941046913847218176", "edit_history_tweet_ids": ["1191957957166215168"], "id": "1191957957166215168", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:57:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2294445147", "edit_history_tweet_ids": ["1191957809069514757"], "id": "1191957809069514757", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:57:37.000Z", "author_id": "95110807", "edit_history_tweet_ids": ["1191957792023830528"], "id": "1191957792023830528", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:56:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1054199812889944064", "edit_history_tweet_ids": ["1191957603800236033"], "id": "1191957603800236033", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:55:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3406244859", "edit_history_tweet_ids": ["1191957379274936321"], "id": "1191957379274936321", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "Effetto collaterale del ritiro #USA dal #ParisAgreement.\nScavare ancor di pi\u00f9 il solco che sta separando #USA da #UE e affondando il #PattoAtlantico e avvicinare la #UE tra le braccia della sorniona #Cina.\nLa strategia #USA \u00e8 suicida. 300mln di persone non reggeranno a lungo. https://t.co/nMyd5EDrde", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T05:55:33.000Z", "author_id": "1000835549870075906", "edit_history_tweet_ids": ["1191957271233925124"], "id": "1191957271233925124", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 35, "tag": "USA"}, {"start": 40, "end": 55, "tag": "ParisAgreement"}, {"start": 105, "end": 109, "tag": "USA"}, {"start": 113, "end": 116, "tag": "UE"}, {"start": 133, "end": 148, "tag": "PattoAtlantico"}, {"start": 165, "end": 168, "tag": "UE"}, {"start": 199, "end": 204, "tag": "Cina"}, {"start": 219, "end": 223, "tag": "USA"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/nMyd5EDrde", "expanded_url": "https://twitter.com/EU_Commission/status/1191709918094598145", "display_url": "twitter.com/EU_Commission/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191709918094598145"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:55:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "30222052", "edit_history_tweet_ids": ["1191957180892811264"], "id": "1191957180892811264", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "@MiredaProds Escuadr\u00f3n Suicida y Thor: The Dark World", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:55:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiredaProds", "id": "740745345710313472"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.3723, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 33, "end": 52, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Thor: The Dark World"}]}, "in_reply_to_user_id": "740745345710313472", "author_id": "2441640180", "edit_history_tweet_ids": ["1191957151289413633"], "id": "1191957151289413633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191847545959530496"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:54:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "91282238", "edit_history_tweet_ids": ["1191957040064815104"], "id": "1191957040064815104", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @SPRMexico: @jenarovillamil @laoctavadigital @julioastillero Es suicida confundir a la tweetosfera con la opini\u00f3n p\u00fablica, \u00e9sta es un co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:54:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SPRMexico", "id": "843992988"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "laoctavadigital", "id": "164337327"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "50178717", "edit_history_tweet_ids": ["1191956891905253382"], "id": "1191956891905253382", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191943188333973504"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:53:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1051845355472596993", "edit_history_tweet_ids": ["1191956807008346112"], "id": "1191956807008346112", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:52:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "52555966", "edit_history_tweet_ids": ["1191956586438234113"], "id": "1191956586438234113", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "\u00bfPasar como voluntario a las sesiones cuenta como ideaci\u00f3n suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:52:25.000Z", "author_id": "293167657", "edit_history_tweet_ids": ["1191956483874918400"], "id": "1191956483874918400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:52:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1029508066272837634", "edit_history_tweet_ids": ["1191956376131686400"], "id": "1191956376131686400", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:51:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "249238026", "edit_history_tweet_ids": ["1191956272419131392"], "id": "1191956272419131392", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "@DanielUrresti1 Me son\u00f3 como al \"Demuestrenlo pues imb\u00e9ciles\" de cierto suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:51:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "author_id": "1097272774459039746", "edit_history_tweet_ids": ["1191956155049947201"], "id": "1191956155049947201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191820735284686849"}]}, {"text": "RT @petroskymora: @AndresCamiloHR @GloriaFlorezSI @GuillermoBotero Lo advirti\u00f3 el senador @petrogustavo dejar el ministerio de defensa en u\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:50:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petroskymora", "id": "998576997398958081"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "AndresCamiloHR", "id": "102769344"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "GloriaFlorezSI", "id": "296863250"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "GuillermoBotero", "id": "3246537749"}, {"start": 90, "end": 103, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "author_id": "3241520248", "edit_history_tweet_ids": ["1191956106693742594"], "id": "1191956106693742594", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191948347965399040"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:50:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1116235814915022849", "edit_history_tweet_ids": ["1191956056529920000"], "id": "1191956056529920000", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @SPRMexico: @jenarovillamil @laoctavadigital @julioastillero Es suicida confundir a la tweetosfera con la opini\u00f3n p\u00fablica, \u00e9sta es un co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:50:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SPRMexico", "id": "843992988"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "laoctavadigital", "id": "164337327"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "73216910", "edit_history_tweet_ids": ["1191955912564625414"], "id": "1191955912564625414", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191943188333973504"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:49:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "577501768", "edit_history_tweet_ids": ["1191955833124524032"], "id": "1191955833124524032", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:49:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "127135482", "edit_history_tweet_ids": ["1191955821845987329"], "id": "1191955821845987329", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @SPRMexico: @jenarovillamil @laoctavadigital @julioastillero Es suicida confundir a la tweetosfera con la opini\u00f3n p\u00fablica, \u00e9sta es un co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:49:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SPRMexico", "id": "843992988"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "laoctavadigital", "id": "164337327"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "1135777489022676994", "edit_history_tweet_ids": ["1191955788660662279"], "id": "1191955788660662279", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191943188333973504"}]}, {"text": "RT @SPRMexico: @jenarovillamil @laoctavadigital @julioastillero Es suicida confundir a la tweetosfera con la opini\u00f3n p\u00fablica, \u00e9sta es un co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:49:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SPRMexico", "id": "843992988"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "laoctavadigital", "id": "164337327"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "80607064", "edit_history_tweet_ids": ["1191955731462922240"], "id": "1191955731462922240", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191943188333973504"}]}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:49:19.000Z", "author_id": "278057693", "edit_history_tweet_ids": ["1191955700794249217"], "id": "1191955700794249217", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:47:58.000Z", "author_id": "993924418173882370", "edit_history_tweet_ids": ["1191955360392863744"], "id": "1191955360392863744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PsicLuisFLopez: El 15 de noviembre estar\u00e9 en Bilbao, invitado por Aidatu  y la UPV/EHU, junto a grandes profesionales y supervivientes\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:47:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PsicLuisFLopez", "id": "983400740"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8336, "type": "Place", "normalized_text": "Bilbao"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "Aidatu"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.7167, "type": "Organization", "normalized_text": "UPV"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.6416, "type": "Organization", "normalized_text": "EHU"}]}, "author_id": "217837697", "edit_history_tweet_ids": ["1191955167261974528"], "id": "1191955167261974528", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187971266684305408"}]}, {"text": "Y me di cuenta que es alguien super suicida, y dije, alguien que se quiera matar a s\u00ed mismo es alguien cuerdo, es decir lucha contra el maltrato y el feminisidio etc... Y esta a favor del suicido ???", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:46:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "950799126", "author_id": "950799126", "edit_history_tweet_ids": ["1191955061171269632"], "id": "1191955061171269632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191955058868527104"}]}, {"text": "@gusZTT @igor_3k U\u00e9 mas a su\u00e1stica n\u00e3o t\u00e1 no meu perfil meu anjo kkkkkkkkk \nO s\u00edmbolo \u00e9 do comunismo, o regime que matou milh\u00f5es foi o da uni\u00e3o sovi\u00e9tica, que se tu n\u00e3o sabe tinha esse s\u00edmbolo mas era uma bandeira vermelha", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T05:46:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 16, "username": "igor_3k", "id": "2779094552"}]}, "in_reply_to_user_id": "3129454347", "author_id": "4867853811", "edit_history_tweet_ids": ["1191955055764819968"], "id": "1191955055764819968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191843063129427968"}]}, {"text": "Vomitivo. Gentuza. La demostraci\u00f3n de que la democracia es una farsa, inviable, suicida. Ser un burro y presumir de ello debiera estar castigado. Burros totalitarios. https://t.co/z25urSZZyK", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:45:54.000Z", "author_id": "390125444", "edit_history_tweet_ids": ["1191954840781492225"], "id": "1191954840781492225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/z25urSZZyK", "expanded_url": "https://twitter.com/alonso_dm/status/1191858408963620870", "display_url": "twitter.com/alonso_dm/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191858408963620870"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:45:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "948959241368424448", "edit_history_tweet_ids": ["1191954805041836032"], "id": "1191954805041836032", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:45:37.000Z", "author_id": "188789129", "edit_history_tweet_ids": ["1191954770745053184"], "id": "1191954770745053184", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"text": "RT @breinguash: \u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? As\u00ed lo ha\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:44:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "breinguash", "id": "20699817"}]}, "author_id": "252368340", "edit_history_tweet_ids": ["1191954612342992897"], "id": "1191954612342992897", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191943289953345536"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:44:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "113980751", "edit_history_tweet_ids": ["1191954533070639106"], "id": "1191954533070639106", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:44:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "158140939", "edit_history_tweet_ids": ["1191954425264427008"], "id": "1191954425264427008", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:43:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2762506479", "edit_history_tweet_ids": ["1191954354108010497"], "id": "1191954354108010497", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "@cvpidwcw Amg para de se culpa assim , n era pra ser ningu\u00e9m poxa , infelizmente vivemos em um seculo digamos q \"suicida\"  , cd um passa por seu perrengue soq descontam errado .. So acho q deviam lutar mais.. Pfv n se culpe", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T05:43:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1105819447699427328", "author_id": "1146178565102346245", "edit_history_tweet_ids": ["1191954300605468672"], "id": "1191954300605468672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191953188750008322"}]}, {"text": "RT @SPRMexico: @jenarovillamil @laoctavadigital @julioastillero Es suicida confundir a la tweetosfera con la opini\u00f3n p\u00fablica, \u00e9sta es un co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:43:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SPRMexico", "id": "843992988"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "laoctavadigital", "id": "164337327"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "144289046", "edit_history_tweet_ids": ["1191954179893481472"], "id": "1191954179893481472", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191943188333973504"}]}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:42:23.000Z", "author_id": "41615605", "edit_history_tweet_ids": ["1191953957834383360"], "id": "1191953957834383360", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:41:41.000Z", "author_id": "19565356", "edit_history_tweet_ids": ["1191953780583096320"], "id": "1191953780583096320", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:41:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1156259079091830786", "edit_history_tweet_ids": ["1191953737197203457"], "id": "1191953737197203457", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "@lf_delgado Necesito saber si Fran se suicida o si sigue vivo, a todo esto, el sab\u00eda que asuntos internos le tend\u00eda una trampa?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:41:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lf_delgado", "id": "974741916"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4744, "type": "Person", "normalized_text": "Fran"}]}, "in_reply_to_user_id": "974741916", "author_id": "194795135", "edit_history_tweet_ids": ["1191953717630840833"], "id": "1191953717630840833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191939514450817024"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:41:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1080506653122969600", "edit_history_tweet_ids": ["1191953637850963970"], "id": "1191953637850963970", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:40:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "349879010", "edit_history_tweet_ids": ["1191953530854227969"], "id": "1191953530854227969", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "Se s\u00f3 de pensar em matar, j\u00e1 matou\nEu prefiro ouvir o pastor\n?Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\nE nem siga nenhum dos seus caminhos?\n\nL\u00e1grimas\n\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\n\n#QuartaHeroisDoSDV \n#QuartaVanGuardaSDV", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T05:40:17.000Z", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "author_id": "374581656", "edit_history_tweet_ids": ["1191953428039294977"], "id": "1191953428039294977", "entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 172, "tag": "QuartaHeroisDoSDV"}, {"start": 174, "end": 193, "tag": "QuartaVanGuardaSDV"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 171, "probability": 0.6444, "type": "Other", "normalized_text": "QuartaHeroisDoSDV"}, {"start": 175, "end": 192, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "QuartaVanGuardaSDV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@CitizenGOes no hay dignidad en un suicida y un homicida y tampoco un derecho el hombre no se da as\u00ed mismo la vida as\u00ed que por no puede quit\u00e1rsela y un homicida no puede quitar la vida porque no el la di\u00f3", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:39:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CitizenGOes", "id": "1523466924"}]}, "in_reply_to_user_id": "1523466924", "author_id": "1050489160090431490", "edit_history_tweet_ids": ["1191953259063336961"], "id": "1191953259063336961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191399874203398146"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:39:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3072106962", "edit_history_tweet_ids": ["1191953202897440768"], "id": "1191953202897440768", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:39:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "69712818", "edit_history_tweet_ids": ["1191953114271801345"], "id": "1191953114271801345", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:39:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1150627752695029761", "edit_history_tweet_ids": ["1191953112770187265"], "id": "1191953112770187265", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "@Mauriciomulder \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nEste ya quem\u00f3, sin duda le afect\u00f3 que el suicida AG lo abandone, quiere inmunidad por lo que viene \n#TiemblenCorruptos", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:38:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 168, "tag": "TiemblenCorruptos"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.4284, "type": "Person", "normalized_text": "l "}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "author_id": "1962908490", "edit_history_tweet_ids": ["1191953068092514305"], "id": "1191953068092514305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191932896682086401"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:37:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "486301196", "edit_history_tweet_ids": ["1191952838362050560"], "id": "1191952838362050560", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @petroskymora: @AndresCamiloHR @GloriaFlorezSI @GuillermoBotero Lo advirti\u00f3 el senador @petrogustavo dejar el ministerio de defensa en u\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:37:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petroskymora", "id": "998576997398958081"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "AndresCamiloHR", "id": "102769344"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "GloriaFlorezSI", "id": "296863250"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "GuillermoBotero", "id": "3246537749"}, {"start": 90, "end": 103, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "author_id": "2352458846", "edit_history_tweet_ids": ["1191952710205095936"], "id": "1191952710205095936", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191948347965399040"}]}, {"text": "RT @SPRMexico: @jenarovillamil @laoctavadigital @julioastillero Es suicida confundir a la tweetosfera con la opini\u00f3n p\u00fablica, \u00e9sta es un co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:37:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SPRMexico", "id": "843992988"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "laoctavadigital", "id": "164337327"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "293260275", "edit_history_tweet_ids": ["1191952668849299462"], "id": "1191952668849299462", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191943188333973504"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:36:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1090100468058079232", "edit_history_tweet_ids": ["1191952557100404736"], "id": "1191952557100404736", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:36:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "284859580", "edit_history_tweet_ids": ["1191952517669826561"], "id": "1191952517669826561", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "Kiara se suicida antes de que eso pase. https://t.co/egFKXjKRZV", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:36:20.000Z", "author_id": "1075562976055345152", "edit_history_tweet_ids": ["1191952433943076864"], "id": "1191952433943076864", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6421, "type": "Person", "normalized_text": "Kiara"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/egFKXjKRZV", "expanded_url": "https://twitter.com/tcquiladreams/status/1191949391902498816", "display_url": "twitter.com/tcquiladreams/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191949391902498816"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:36:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "156458176", "edit_history_tweet_ids": ["1191952423188934656"], "id": "1191952423188934656", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @SPRMexico: @jenarovillamil @laoctavadigital @julioastillero Es suicida confundir a la tweetosfera con la opini\u00f3n p\u00fablica, \u00e9sta es un co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:35:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SPRMexico", "id": "843992988"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "laoctavadigital", "id": "164337327"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "1143301026134417408", "edit_history_tweet_ids": ["1191952252170317825"], "id": "1191952252170317825", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191943188333973504"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:35:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2196619464", "edit_history_tweet_ids": ["1191952214413266945"], "id": "1191952214413266945", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "o 1st win de follow foi a coisa mais triste de se ver puts a cara deles me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T05:34:14.000Z", "author_id": "163466009", "edit_history_tweet_ids": ["1191951905586593793"], "id": "1191951905586593793", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6169, "type": "Other", "normalized_text": "1st win"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:34:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "857680389346930688", "edit_history_tweet_ids": ["1191951892584243200"], "id": "1191951892584243200", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:32:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1888698264", "edit_history_tweet_ids": ["1191951505387069440"], "id": "1191951505387069440", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @SPRMexico: @jenarovillamil @laoctavadigital @julioastillero Es suicida confundir a la tweetosfera con la opini\u00f3n p\u00fablica, \u00e9sta es un co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:32:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SPRMexico", "id": "843992988"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "laoctavadigital", "id": "164337327"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "90802774", "edit_history_tweet_ids": ["1191951481160847360"], "id": "1191951481160847360", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191943188333973504"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:32:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "985607554679099392", "edit_history_tweet_ids": ["1191951461338505216"], "id": "1191951461338505216", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:32:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "860133817", "edit_history_tweet_ids": ["1191951429751246849"], "id": "1191951429751246849", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:32:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "154565898", "edit_history_tweet_ids": ["1191951381084753924"], "id": "1191951381084753924", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "Poner beret a esta hora es muy suicida \ud83d\ude2d", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:31:07.000Z", "author_id": "1073909169508495360", "edit_history_tweet_ids": ["1191951121595686913"], "id": "1191951121595686913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:30:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "619479551", "edit_history_tweet_ids": ["1191950980407054336"], "id": "1191950980407054336", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:30:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "364443564", "edit_history_tweet_ids": ["1191950942440214528"], "id": "1191950942440214528", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:30:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "4152981094", "edit_history_tweet_ids": ["1191950905291280384"], "id": "1191950905291280384", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:30:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1124104052533493761", "edit_history_tweet_ids": ["1191950902741090304"], "id": "1191950902741090304", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @Gonzamora1940: Ojo! Se fugaron 85 mil millones de dolares en Argentina. Qui\u00e9n sabe cu\u00e1ntos millones se fugaron de Ecuador? Es lo que ha\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:29:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Gonzamora1940", "id": "211217751"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "author_id": "211217751", "edit_history_tweet_ids": ["1191950835930058753"], "id": "1191950835930058753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191751715839762433"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:29:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "285490622", "edit_history_tweet_ids": ["1191950786890211334"], "id": "1191950786890211334", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:29:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "261289625", "edit_history_tweet_ids": ["1191950617071280128"], "id": "1191950617071280128", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:28:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2205451135", "edit_history_tweet_ids": ["1191950569721737221"], "id": "1191950569721737221", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.\n\nPrefer\u00ed callar... a esta hora de la vida es lo mejor.\n\n(Llega la noche)\n\nRespiro libertad, respiro libertad... y no miento.\n\n#CeratiEterno \ud83c\udf00\ud83d\udda4", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:28:46.000Z", "geo": {"place_id": "7e7899787953bfcb"}, "author_id": "358503551", "edit_history_tweet_ids": ["1191950532514078726"], "id": "1191950532514078726", "entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 185, "tag": "CeratiEterno"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:28:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2658641285", "edit_history_tweet_ids": ["1191950493431607299"], "id": "1191950493431607299", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @SPRMexico: @jenarovillamil @laoctavadigital @julioastillero Es suicida confundir a la tweetosfera con la opini\u00f3n p\u00fablica, \u00e9sta es un co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:28:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SPRMexico", "id": "843992988"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "laoctavadigital", "id": "164337327"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "52422182", "edit_history_tweet_ids": ["1191950480320212992"], "id": "1191950480320212992", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191943188333973504"}]}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:28:17.000Z", "author_id": "96024934", "edit_history_tweet_ids": ["1191950410543718401"], "id": "1191950410543718401", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:28:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1135546776633655296", "edit_history_tweet_ids": ["1191950348744896512"], "id": "1191950348744896512", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:27:53.000Z", "author_id": "43823098", "edit_history_tweet_ids": ["1191950306596327427"], "id": "1191950306596327427", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:27:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "749312501402181632", "edit_history_tweet_ids": ["1191950136420831233"], "id": "1191950136420831233", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:27:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2634176628", "edit_history_tweet_ids": ["1191950096763621376"], "id": "1191950096763621376", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:26:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "820701627652767745", "edit_history_tweet_ids": ["1191949882828963843"], "id": "1191949882828963843", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "daniel matou, mas ela tava num lugar completamente aleat\u00f3ria do que eu tinha visto, n\u00e3o sei se \u00e9 a mesma ou outra\nvou dormir com a m\u00e3e fodase", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T05:26:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1139319126927839236", "author_id": "1139319126927839236", "edit_history_tweet_ids": ["1191949873031061504"], "id": "1191949873031061504", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8203, "type": "Person", "normalized_text": "daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191947527848972289"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:25:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "927738061500198912", "edit_history_tweet_ids": ["1191949669880016897"], "id": "1191949669880016897", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:24:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "40979072", "edit_history_tweet_ids": ["1191949577592676353"], "id": "1191949577592676353", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "Dois soldadinhos brincando ao sol, sem medo algum;\nUm deles se queimou, e ent\u00e3o sobrou s\u00f3 um.\n\nUm soldadinho fica sozinho, s\u00f3 resta um;\nEle se enforcou,\n\nE n\u00e3o sobrou nenhum.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T05:24:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1092469360378167299", "author_id": "1092469360378167299", "edit_history_tweet_ids": ["1191949500484608000"], "id": "1191949500484608000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191949245487681536"}]}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:24:22.000Z", "author_id": "93053173", "edit_history_tweet_ids": ["1191949423267454981"], "id": "1191949423267454981", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:23:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "108209389", "edit_history_tweet_ids": ["1191949315746476033"], "id": "1191949315746476033", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:23:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "873181470503747585", "edit_history_tweet_ids": ["1191949207550205952"], "id": "1191949207550205952", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:23:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1029965660", "edit_history_tweet_ids": ["1191949179230343169"], "id": "1191949179230343169", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:23:24.000Z", "author_id": "276736851", "edit_history_tweet_ids": ["1191949177888096257"], "id": "1191949177888096257", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:23:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "720876504", "edit_history_tweet_ids": ["1191949164344696837"], "id": "1191949164344696837", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:23:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "732586637213962240", "edit_history_tweet_ids": ["1191949146116280320"], "id": "1191949146116280320", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "@_carlacampa Tu eres la mas suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:23:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_carlacampa", "id": "885294347180154880"}]}, "in_reply_to_user_id": "885294347180154880", "author_id": "1151629037296427008", "edit_history_tweet_ids": ["1191949110376632323"], "id": "1191949110376632323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191915560487079936"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:22:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "358383376", "edit_history_tweet_ids": ["1191948941300027392"], "id": "1191948941300027392", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:22:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "738475378382082048", "edit_history_tweet_ids": ["1191948923818172417"], "id": "1191948923818172417", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:22:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2888880342", "edit_history_tweet_ids": ["1191948920630468608"], "id": "1191948920630468608", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:22:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1170497340731535360", "edit_history_tweet_ids": ["1191948879790559232"], "id": "1191948879790559232", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desempregado, leve a s\u00e9rio as\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T05:22:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "author_id": "1133403109575802882", "edit_history_tweet_ids": ["1191948839965659138"], "id": "1191948839965659138", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724822767841280"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:21:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "545505311", "edit_history_tweet_ids": ["1191948805798797312"], "id": "1191948805798797312", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:21:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3156694267", "edit_history_tweet_ids": ["1191948711670222849"], "id": "1191948711670222849", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:21:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "author_id": "59242133", "edit_history_tweet_ids": ["1191948683136446464"], "id": "1191948683136446464", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:20:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1969836475", "edit_history_tweet_ids": ["1191948480232722439"], "id": "1191948480232722439", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:20:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "511385924", "edit_history_tweet_ids": ["1191948451124256770"], "id": "1191948451124256770", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:20:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "297427190", "edit_history_tweet_ids": ["1191948431331336193"], "id": "1191948431331336193", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:20:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "177684795", "edit_history_tweet_ids": ["1191948398863228928"], "id": "1191948398863228928", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "@AndresCamiloHR @GloriaFlorezSI @GuillermoBotero Lo advirti\u00f3 el senador @petrogustavo dejar el ministerio de defensa en un titire de Uribe ser\u00eda un acto suicida  en Colombia .", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:20:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndresCamiloHR", "id": "102769344"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "GloriaFlorezSI", "id": "296863250"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "GuillermoBotero", "id": "3246537749"}, {"start": 72, "end": 85, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "in_reply_to_user_id": "102769344", "author_id": "998576997398958081", "edit_history_tweet_ids": ["1191948347965399040"], "id": "1191948347965399040", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191895322630533120"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:19:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "733712418048749568", "edit_history_tweet_ids": ["1191948262380625922"], "id": "1191948262380625922", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:19:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1691900586", "edit_history_tweet_ids": ["1191948173897539584"], "id": "1191948173897539584", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:19:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "476394630", "edit_history_tweet_ids": ["1191948099402522630"], "id": "1191948099402522630", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:18:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "222700915", "edit_history_tweet_ids": ["1191948046109749248"], "id": "1191948046109749248", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:17:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "915567408", "edit_history_tweet_ids": ["1191947672271441925"], "id": "1191947672271441925", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:17:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "136054505", "edit_history_tweet_ids": ["1191947652985962498"], "id": "1191947652985962498", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "@__superunknown imag\u00ednate le da depresi\u00f3n y se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:17:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "__superunknown", "id": "1516388154349178883"}]}, "in_reply_to_user_id": "4826133953", "author_id": "1036044841879314432", "edit_history_tweet_ids": ["1191947624691257344"], "id": "1191947624691257344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191947197593595904"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:16:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1714236805", "edit_history_tweet_ids": ["1191947373196566529"], "id": "1191947373196566529", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:15:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1081348955362025472", "edit_history_tweet_ids": ["1191947314312732673"], "id": "1191947314312732673", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @breinguash: \u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? As\u00ed lo ha\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:15:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "breinguash", "id": "20699817"}]}, "author_id": "193121525", "edit_history_tweet_ids": ["1191947269068730368"], "id": "1191947269068730368", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191943289953345536"}]}, {"text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:15:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}]}, "author_id": "62711579", "edit_history_tweet_ids": ["1191947258117402625"], "id": "1191947258117402625", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:15:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1162429001182396421", "edit_history_tweet_ids": ["1191947220289032192"], "id": "1191947220289032192", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:15:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3306585506", "edit_history_tweet_ids": ["1191947141272473607"], "id": "1191947141272473607", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:14:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2230044826", "edit_history_tweet_ids": ["1191946981343727617"], "id": "1191946981343727617", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:14:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1141832969490968576", "edit_history_tweet_ids": ["1191946955217350657"], "id": "1191946955217350657", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:14:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1967400362", "edit_history_tweet_ids": ["1191946865614475266"], "id": "1191946865614475266", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:14:05.000Z", "author_id": "161122078", "edit_history_tweet_ids": ["1191946834614333443"], "id": "1191946834614333443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:13:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "703013887822663680", "edit_history_tweet_ids": ["1191946767505514498"], "id": "1191946767505514498", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:13:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1061425831", "edit_history_tweet_ids": ["1191946752976445440"], "id": "1191946752976445440", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:13:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "65394532", "edit_history_tweet_ids": ["1191946739923783682"], "id": "1191946739923783682", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:13:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "952457095", "edit_history_tweet_ids": ["1191946640208388099"], "id": "1191946640208388099", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:13:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "161122078", "edit_history_tweet_ids": ["1191946595518025729"], "id": "1191946595518025729", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:12:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "166792522", "edit_history_tweet_ids": ["1191946317125365760"], "id": "1191946317125365760", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:11:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "710122999", "edit_history_tweet_ids": ["1191946302587887616"], "id": "1191946302587887616", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:11:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1414417069", "edit_history_tweet_ids": ["1191946254835687425"], "id": "1191946254835687425", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "fui escrever \u201csuicida\u201d no word mas errei uma letra e o corretou mudou para \u201csucedida\u201d \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T05:11:02.000Z", "author_id": "1945322430", "edit_history_tweet_ids": ["1191946067702636549"], "id": "1191946067702636549", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Apoyador, la clase no se suicida, quieres que defiendan lo indefendible, si hubiera sido el comentario de Franklin alusivo a @jatnnarr otra fuera tu postura... !!! https://t.co/BHca3jKEOA", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:10:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 125, "end": 134, "username": "Jatnnarr", "id": "4135028412"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Apoyador"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7884, "type": "Person", "normalized_text": "Franklin"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/BHca3jKEOA", "expanded_url": "https://t.co/BHca3jKEOA", "display_url": "t.co/BHca3jKEOA"}]}, "author_id": "341612817", "edit_history_tweet_ids": ["1191946012564299777"], "id": "1191946012564299777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:10:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1024861757398024192", "edit_history_tweet_ids": ["1191945970747138049"], "id": "1191945970747138049", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:10:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}]}, "author_id": "68964178", "edit_history_tweet_ids": ["1191945923519225856"], "id": "1191945923519225856", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:10:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "465174595", "edit_history_tweet_ids": ["1191945909661323264"], "id": "1191945909661323264", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:10:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1008854714606333952", "edit_history_tweet_ids": ["1191945854497820672"], "id": "1191945854497820672", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @breinguash: \u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? As\u00ed lo ha\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:09:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "breinguash", "id": "20699817"}]}, "author_id": "141730619", "edit_history_tweet_ids": ["1191945758108508162"], "id": "1191945758108508162", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191943289953345536"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:09:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "998507282", "edit_history_tweet_ids": ["1191945600671059968"], "id": "1191945600671059968", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:08:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1189176489603932160", "edit_history_tweet_ids": ["1191945514754945024"], "id": "1191945514754945024", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:08:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1007831235803144192", "edit_history_tweet_ids": ["1191945510967529472"], "id": "1191945510967529472", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:08:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "839763328662646784", "edit_history_tweet_ids": ["1191945464821813248"], "id": "1191945464821813248", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "Acabo de ver en escuadr\u00f3n suicida como el Jocker va en busca de Harley", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:08:22.000Z", "author_id": "2242202183", "edit_history_tweet_ids": ["1191945395766726656"], "id": "1191945395766726656", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "Jocker"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6257, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @TOPESUICIDA_POP: next show\n11/24(Sun)\r\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D\u2026", "lang": "en", "created_at": "2019-11-06T05:07:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TOPESUICIDA_POP", "id": "1574984234"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "author_id": "119372337", "edit_history_tweet_ids": ["1191945247414267905"], "id": "1191945247414267905", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191929440361734144"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:07:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3244359784", "edit_history_tweet_ids": ["1191945227449389057"], "id": "1191945227449389057", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:07:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "777552555958214656", "edit_history_tweet_ids": ["1191945223728979968"], "id": "1191945223728979968", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:07:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2315936600", "edit_history_tweet_ids": ["1191945212488306688"], "id": "1191945212488306688", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:07:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1165831851270762497", "edit_history_tweet_ids": ["1191945196642152453"], "id": "1191945196642152453", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:07:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "267121209", "edit_history_tweet_ids": ["1191945067935735808"], "id": "1191945067935735808", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:07:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "943525794009309184", "edit_history_tweet_ids": ["1191945052794347522"], "id": "1191945052794347522", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}]}, {"text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:06:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}]}, "author_id": "850265144", "edit_history_tweet_ids": ["1191945021076979717"], "id": "1191945021076979717", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}]}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:05:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1337402228", "edit_history_tweet_ids": ["1191944758819770369"], "id": "1191944758819770369", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}], "includes": {"users": [{"id": "365012078", "verified": false, "name": "Bar Robles \ud83d\udc9a", "username": "RoblesBarr", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 251, "tweet_count": 17183, "listed_count": 0}}, {"id": "728348077", "verified": false, "name": "Cerati", "username": "FuerzaCerati", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}}, {"id": "1190787626405695488", "verified": false, "name": "Fernando", "username": "Fernand92220081", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 12, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}}, {"id": "1155682140190924800", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\ude7d\ud835\ude8a\ud835\udea2\u2728", "username": "pqpevellin027", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 231, "tweet_count": 2426, "listed_count": 0}}, {"id": "558683394", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Sunshine", "username": "sosagsol", "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 3458, "tweet_count": 66601, "listed_count": 8}}, {"id": "281778635", "verified": false, "name": "fran", "username": "franjoniaux", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 315, "tweet_count": 42705, "listed_count": 0}}, {"id": "332459708", "location": "En las mejores carnicer\u00edas.", "verified": false, "name": "Tomahawk", "username": "TomyAlbertoHauc", "public_metrics": {"followers_count": 3056, "following_count": 4995, "tweet_count": 65063, "listed_count": 0}}, {"id": "189566555", "verified": false, "name": "Luciano Fernando", "username": "LucianicoFernan", "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 4177, "tweet_count": 28056, "listed_count": 3}}, {"id": "2515767322", "location": "Mendoza ", "verified": false, "name": "Eduardo J. Sanchez", "username": "eledu_1966", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 761, "tweet_count": 7972, "listed_count": 0}}, {"id": "1315281913", "location": "Central, Paraguay", "verified": false, "name": "Kiese", "username": "KieseNorman", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 720, "tweet_count": 32537, "listed_count": 7}}, {"id": "54100908", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "verified": false, "name": "Silvia PMG", "username": "silviapaez", "public_metrics": {"followers_count": 13677, "following_count": 1091, "tweet_count": 67494, "listed_count": 216}}, {"id": "893929895704891392", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "emi u", "username": "Emiubedaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 192, "tweet_count": 8157, "listed_count": 0}}, {"id": "4903469116", "verified": false, "name": "bruno", "username": "BruCptto18", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 164, "tweet_count": 18332, "listed_count": 0}}, {"id": "526309670", "location": "Brussels, Milan", "verified": false, "name": "Carla Chinellato \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "ChinellatoCarla", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1349, "tweet_count": 37600, "listed_count": 8}}, {"id": "1000835549870075906", "location": "PianetaTerra, forse", "verified": false, "name": "FataTurchina #OndaCivica\ud83c\udf0a#USofEurope#FBPE\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d", "username": "Fata_Turch", "public_metrics": {"followers_count": 10063, "following_count": 8587, "tweet_count": 74411, "listed_count": 21}}, {"id": "15513966", "location": "Cudomundist\u00e3o", "verified": false, "name": "Vinicius \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "k_brau", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 311, "tweet_count": 47970, "listed_count": 10}}, {"id": "12603512", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "NerdBunker", "username": "Nerdbunker", "public_metrics": {"followers_count": 197282, "following_count": 36, "tweet_count": 96265, "listed_count": 878}}, {"id": "922950279527575554", "verified": false, "name": "Felipe Ca\u00f1as Gamboa", "username": "Fessoa87", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1964, "tweet_count": 2376, "listed_count": 0}}, {"id": "882210739133587460", "location": "Jujuy, Argentina (Creo) ", "verified": false, "name": "Vale \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\ude37", "username": "lajujee__", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 480, "tweet_count": 67992, "listed_count": 2}}, {"id": "997279086606155776", "verified": false, "name": "Safa", "username": "solta996", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 134, "tweet_count": 386, "listed_count": 0}}, {"id": "117900626", "location": "Ciudad Bolivar, Venezuela", "verified": false, "name": "Pepo\ud83d\udc7d", "username": "PedroVera94", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 674, "tweet_count": 11648, "listed_count": 1}}, {"id": "1416638088", "location": "Vas a venir a tocar timbre?", "verified": false, "name": "Lula.Rusita \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udc9e", "username": "Lula_Rusita", "public_metrics": {"followers_count": 14005, "following_count": 3386, "tweet_count": 40770, "listed_count": 3}}, {"id": "171110904", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Tano", "username": "tanoproductor", "public_metrics": {"followers_count": 57379, "following_count": 14730, "tweet_count": 518922, "listed_count": 134}}, {"id": "941792018", "location": "Murcia", "verified": false, "name": "Maris\u00fan G\u00f3mez", "username": "MarisunGmez", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 505, "tweet_count": 12030, "listed_count": 4}}, {"id": "588839311", "location": "S S de los Reyes. MADRID", "verified": false, "name": "jose miguel utande v", "username": "josemiguelutand", "public_metrics": {"followers_count": 3953, "following_count": 3486, "tweet_count": 10194, "listed_count": 48}}, {"id": "106330091", "location": "Caguas, Puerto Rico", "verified": false, "name": "ErciJan", "username": "ErciJan", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1024, "tweet_count": 3485, "listed_count": 0}}, {"id": "3043835590", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Srta Somerhalder\ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "alvesjeieli", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 364, "tweet_count": 17840, "listed_count": 0}}, {"id": "849086155048071168", "verified": false, "name": "N", "username": "o_daiene", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 558, "tweet_count": 10979, "listed_count": 0}}, {"id": "789464612617981952", "location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\ude28\ud835\ude36\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude2e\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude22", "username": "gguivvaras", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 65, "tweet_count": 44660, "listed_count": 0}}, {"id": "1849188133", "verified": false, "name": "Brever\u00edas", "username": "ceugmas", "public_metrics": {"followers_count": 33080, "following_count": 22552, "tweet_count": 81052, "listed_count": 182}}, {"id": "778321813", "verified": false, "name": "Enrico Ratti", "username": "RattiEnrico", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 2203, "tweet_count": 51701, "listed_count": 8}}, {"id": "483057175", "verified": false, "name": "Augusto Minzolini", "username": "AugustoMinzolin", "public_metrics": {"followers_count": 60866, "following_count": 44567, "tweet_count": 39997, "listed_count": 273}}, {"id": "165968227", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "verified": false, "name": "Beto Espinola", "username": "betto_93", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 428, "tweet_count": 60741, "listed_count": 5}}, {"id": "1080312900751904775", "location": "Tu Pap\u00e1              ", "verified": false, "name": "Kamikaze\u25c7", "username": "SashaIborra", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 169, "tweet_count": 1243, "listed_count": 0}}, {"id": "163234461", "location": "chile", "verified": false, "name": "Aragpa", "username": "Aragpa", "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 2851, "tweet_count": 40907, "listed_count": 4}}, {"id": "13623532", "location": "Chile", "verified": true, "name": "Sebastian Pi\u00f1era", "username": "sebastianpinera", "public_metrics": {"followers_count": 2506366, "following_count": 19363, "tweet_count": 4727, "listed_count": 9721}}, {"id": "584397606", "location": "Argentina ", "verified": false, "name": "Valentain", "username": "_Valenrodr", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 625, "tweet_count": 39656, "listed_count": 1}}, {"id": "95527487", "location": "Rome - Italy", "verified": false, "name": "Stefano Fedele #OndaCivica", "username": "webargentarius", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 1710, "tweet_count": 29013, "listed_count": 11}}, {"id": "89932363", "location": "Farroupilha, Porto Alegre", "verified": false, "name": "mart\u00edn\ud83e\uddc9", "username": "martin_kovics", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 799, "tweet_count": 45194, "listed_count": 5}}, {"id": "703588966268866560", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Ludia Mileva", "username": "ludiamileva", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 463, "tweet_count": 19098, "listed_count": 0}}, {"id": "147653173", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Sisoy", "username": "sanguicce", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 1865, "tweet_count": 22498, "listed_count": 2}}, {"id": "573979011", "location": "Vienna", "verified": true, "name": "Manuel Grebenjak", "username": "ManuelGrebe", "public_metrics": {"followers_count": 6111, "following_count": 3283, "tweet_count": 18185, "listed_count": 0}}, {"id": "2910853983", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "CTXT", "username": "ctxt_es", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}}, {"id": "4236800729", "location": "Candeias, Brasil", "verified": false, "name": "Universitaria Surtada", "username": "luminositoria", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 946, "tweet_count": 9639, "listed_count": 0}}, {"id": "2647620872", "location": "Motril (Granada)", "verified": false, "name": "Antonio Funes", "username": "FunesGallardo", "public_metrics": {"followers_count": 3803, "following_count": 4719, "tweet_count": 205560, "listed_count": 44}}, {"id": "302219334", "verified": false, "name": "Tere Marinovic Vial", "username": "tere_marinovic", "public_metrics": {"followers_count": 273357, "following_count": 22288, "tweet_count": 72300, "listed_count": 507}}, {"id": "991019038548660224", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "Juana Fontana", "username": "delquinze", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 102, "tweet_count": 3835, "listed_count": 0}}, {"id": "197613609", "verified": false, "name": "Stefani Loreto", "username": "StefaniLoreto", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 217, "tweet_count": 2427, "listed_count": 0}}, {"id": "314660607", "location": "VILAGARCIAdeAROUSA", "verified": false, "name": "depor_manuel.ma", "username": "depor_manuelma", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 31, "tweet_count": 369605, "listed_count": 77}}, {"id": "48976307", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros", "username": "ivanedlm", "public_metrics": {"followers_count": 409968, "following_count": 3986, "tweet_count": 37951, "listed_count": 1319}}, {"id": "162774848", "location": "Tandil, Argentina", "verified": false, "name": "Mariano Schmidt Lecce", "username": "chuucruu", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1529, "tweet_count": 8334, "listed_count": 3}}, {"id": "1175259678", "location": "Guayaquil-Ecuador", "verified": false, "name": "Alfred Palomino", "username": "Alfred_13", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1917, "tweet_count": 43527, "listed_count": 5}}, {"id": "902574855920504832", "verified": false, "name": "skaliss", "username": "skalimotxoo_", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 242, "tweet_count": 3889, "listed_count": 0}}, {"id": "411085824", "verified": false, "name": "ana", "username": "_gattta_", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 1351, "tweet_count": 87517, "listed_count": 17}}, {"id": "1213410488", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Denisse\ud83d\udcff", "username": "DenisitaDe", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 756, "tweet_count": 32786, "listed_count": 0}}, {"id": "1291437738", "location": "Olinda - PE", "verified": false, "name": "Deus acima de tudo - Sou mais rob\u00f4 com CPF", "username": "vmarcio40", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1463, "tweet_count": 52720, "listed_count": 1}}, {"id": "1149778158306103296", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "@marcusPITTERfreeNEW", "username": "marcusPITTERnew", "public_metrics": {"followers_count": 34173, "following_count": 31819, "tweet_count": 48920, "listed_count": 13}}, {"id": "1569522996", "location": "Cipolletti, Argentina", "verified": false, "name": "EMI \ud83e\udd82\u2744\ud83d\udd25", "username": "EmiGLatorre", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1625, "tweet_count": 10856, "listed_count": 1}}, {"id": "2215642512", "verified": false, "name": "DYINGWITHTAMAGOTCHI", "username": "tastypach", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 161, "tweet_count": 8104, "listed_count": 3}}, {"id": "880027800111124480", "verified": false, "name": "Tsuki", "username": "Tsukinni", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 768, "tweet_count": 41448, "listed_count": 0}}, {"id": "414050517", "location": "Desde M\u00e1laga (Espa\u00f1a) para todo el Mundo", "verified": false, "name": "BlogSOStenible \u30c4", "username": "blogsostenible", "public_metrics": {"followers_count": 20943, "following_count": 2542, "tweet_count": 182312, "listed_count": 699}}, {"id": "1313508211", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Abogada del Diablo", "username": "Sonyvergara", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 297, "tweet_count": 6712, "listed_count": 0}}, {"id": "2994722549", "location": "De por ac\u00e1 y de  por all\u00e1!!", "verified": false, "name": "MIRIAM \ud83d\udc99", "username": "Miriam_535", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 351, "tweet_count": 1531, "listed_count": 0}}, {"id": "591309322", "location": "Turquia", "verified": false, "name": "Nani \ud83c\udf3c\ud83c\udf3b", "username": "anotthergiirl", "public_metrics": {"followers_count": 6375, "following_count": 1798, "tweet_count": 248855, "listed_count": 14}}, {"id": "4905401441", "verified": false, "name": "ADRII\ud83c\udf80", "username": "adrii_mica", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 528, "tweet_count": 2545, "listed_count": 0}}, {"id": "988857228", "location": "Chaco, Argentina", "verified": false, "name": "Camila", "username": "CamilaM_trs", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 917, "tweet_count": 17763, "listed_count": 3}}, {"id": "992025760528465921", "verified": false, "name": "ayelen \ud83e\udd65", "username": "ayelen_pontoni", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 432, "tweet_count": 11199, "listed_count": 0}}, {"id": "341125573", "location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "Tatyana LLivipuma", "username": "DanyelaStark", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1374, "tweet_count": 23890, "listed_count": 0}}, {"id": "911303758805704706", "location": "Central, Paraguay", "verified": false, "name": "NoraMelgarejo\ud83c\udf1f", "username": "NoraMelgarejo98", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1552, "tweet_count": 9132, "listed_count": 0}}, {"id": "836339542865166339", "location": "Romagna, Italia", "verified": false, "name": "Ariel \ud83c\uddea\ud83c\uddfa#OndaCivica\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a", "username": "Wleimmersioni", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 1389, "tweet_count": 69905, "listed_count": 4}}, {"id": "965295019484766208", "verified": false, "name": "-", "username": "WalterPintos18", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 146, "tweet_count": 1732, "listed_count": 0}}, {"id": "220182855", "location": "Here, there and everywhere.", "verified": false, "name": ".", "username": "WarriorSoul_", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 695, "tweet_count": 50788, "listed_count": 21}}, {"id": "866705562049945600", "location": "Errante, zaino in spalla...", "verified": false, "name": "Franco P", "username": "MakeDavero", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 576, "tweet_count": 124178, "listed_count": 0}}, {"id": "1170059517620576256", "verified": false, "name": "Lola", "username": "lorlyprz", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 208, "tweet_count": 2360, "listed_count": 0}}, {"id": "280030133", "location": "Marche - Italia", "verified": false, "name": "Massimo Guido Conte \ud83e\uddf1", "username": "massimoguido", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1271, "tweet_count": 14697, "listed_count": 5}}, {"id": "311539656", "verified": false, "name": "Antonio Polito", "username": "antoniopolito1", "public_metrics": {"followers_count": 164223, "following_count": 2645, "tweet_count": 43107, "listed_count": 896}}, {"id": "1058902115458924545", "verified": false, "name": "kitty hola", "username": "dramanavajer", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 99, "tweet_count": 8288, "listed_count": 0}}, {"id": "2670294585", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd9e \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd9f", "username": "lulyta88markez", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 243, "tweet_count": 2994, "listed_count": 0}}, {"id": "1092103025014042626", "location": "Por ahi", "verified": false, "name": "Yara", "username": "Yaraisaraccoon", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 12, "tweet_count": 4056, "listed_count": 0}}, {"id": "1006495361270239233", "location": "Baires,Arg", "verified": false, "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "BalbiGua", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 767, "tweet_count": 77230, "listed_count": 0}}, {"id": "555500877", "location": "Spain", "verified": false, "name": "Jorge Temes \u10da\ud83d\udd3b", "username": "JorgeTemes", "public_metrics": {"followers_count": 6430, "following_count": 6722, "tweet_count": 96471, "listed_count": 14}}, {"id": "246032786", "verified": false, "name": "Paco Puentedura", "username": "PacoPuentedura", "public_metrics": {"followers_count": 6401, "following_count": 4697, "tweet_count": 27256, "listed_count": 96}}, {"id": "523387141", "location": "S\u00f3ria, Espanha", "verified": false, "name": "\u0414\u0430\u0432\u0438\u0434", "username": "Cubilla98", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 132, "tweet_count": 11606, "listed_count": 2}}, {"id": "1089913568282271749", "location": "Amadora, Portugal", "verified": false, "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd9b\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd93 \ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "username": "rvbzzx", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 442, "tweet_count": 37977, "listed_count": 0}}, {"id": "32552089", "location": "Lisbon, Portugal", "verified": false, "name": "Filipe Ingl\u00eas", "username": "Bakero83", "public_metrics": {"followers_count": 11573, "following_count": 301, "tweet_count": 18981, "listed_count": 61}}, {"id": "1186005554239606785", "location": "Izman, Miraji", "verified": false, "name": "Laryr", "username": "larihelvar", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 965, "tweet_count": 14692, "listed_count": 0}}, {"id": "929917588431425537", "location": "Libertador General Bernardo O'", "verified": false, "name": "\ud83c\udf27\ufe0f \ud83c\udf15\ud83c\udf6a \ud83c\udf33G A L L E T A \ud83c\udf33\ud83d\udc0c \ud83c\udf15\ud83c\udf27\ufe0f", "username": "c4r4c0l432", "public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 712, "tweet_count": 16599, "listed_count": 5}}, {"id": "1140383462", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "aries stellium", "username": "pambntz", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 839, "tweet_count": 34037, "listed_count": 0}}, {"id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"id": "1155414619143516161", "location": "Blanes (La Selva,Catalunya)", "verified": false, "name": "Joan Roa Natividad", "username": "roa_natividad", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 4998, "tweet_count": 9753, "listed_count": 10}}, {"id": "892492037924302850", "location": "En las barricadas no ", "verified": false, "name": "Anarqu\u00eda y diversi\u00f3n", "username": "Mazodeanarquia", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 44, "tweet_count": 23593, "listed_count": 1}}, {"id": "1137829100129792000", "verified": false, "name": "n", "username": "icole2021", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 267, "tweet_count": 13474, "listed_count": 0}}, {"id": "450776746", "location": "Asuncion - Paraguay", "verified": false, "name": "Santi Gonzalez", "username": "taladrog84", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 2014, "tweet_count": 17606, "listed_count": 1}}, {"id": "877669919021821952", "location": "022", "verified": false, "name": "Matheus", "username": "Mt_Silvaaa", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 287, "tweet_count": 15057, "listed_count": 0}}, {"id": "1066282618910621696", "location": "Cabo Frio, Brasil", "verified": false, "name": "insta:weslley_gomes9 \u270a\ud83c\udffd\ud83d\ude80", "username": "euweslley_psg", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1216, "tweet_count": 10316, "listed_count": 0}}, {"id": "1101951944690675713", "verified": false, "name": "Kinem \ud83c\udfb2", "username": "gogoborges", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 328, "tweet_count": 5809, "listed_count": 0}}, {"id": "268770467", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Karen", "username": "karencanhete", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 161, "tweet_count": 31723, "listed_count": 0}}, {"id": "70561232", "verified": false, "name": "Fernando Galvez M. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33", "username": "casademusica_cl", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1126, "tweet_count": 23824, "listed_count": 3}}, {"id": "62167469", "verified": false, "name": "chechohirane", "username": "hiranechecho", "public_metrics": {"followers_count": 157282, "following_count": 1672, "tweet_count": 14291, "listed_count": 248}}, {"id": "1102311501308854282", "location": "Sabadell, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "cabiria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "cabiria54670836", "public_metrics": {"followers_count": 4016, "following_count": 4684, "tweet_count": 60546, "listed_count": 5}}, {"id": "939953748880871425", "verified": false, "name": "rei midas ao contr\u00e1rio \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "iscgm", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 100, "tweet_count": 21899, "listed_count": 0}}, {"id": "929956016", "location": "San Pedro, Buenos Aires", "verified": false, "name": "ChicaLunar.", "username": "FlorgaunaVL", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 669, "tweet_count": 35264, "listed_count": 1}}, {"id": "233415870", "verified": false, "name": "Larita \ud83d\udcab", "username": "LaraDeniseM", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 334, "tweet_count": 17368, "listed_count": 4}}, {"id": "2760622125", "location": "persona", "verified": false, "name": "Lucilla Noviello", "username": "lucillalilla", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 2076, "tweet_count": 116884, "listed_count": 53}}, {"id": "748311828", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "\ud835\udc05\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc14 \ud83e\ude78", "username": "uniclovato", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1035, "tweet_count": 9928, "listed_count": 8}}, {"id": "76496003", "verified": false, "name": "LucyVanPelt\ud83d\udc9a", "username": "MssLucyVanPelt", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1111, "tweet_count": 29698, "listed_count": 6}}, {"id": "710769115", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Leou", "username": "Belikeleo_", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 841, "tweet_count": 29687, "listed_count": 1}}, {"id": "581948069", "verified": false, "name": "Juan Cruz", "username": "BJuaaaan6", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 558, "tweet_count": 47391, "listed_count": 0}}, {"id": "2573608483", "verified": false, "name": "mili con m de messi", "username": "diariodemili", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 496, "tweet_count": 15297, "listed_count": 0}}, {"id": "964096429", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Monii \u2665", "username": "MoniEspinola", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 637, "tweet_count": 47392, "listed_count": 1}}, {"id": "489759221", "location": "Ciudad Vampira", "verified": false, "name": "Cardenal Herrera", "username": "CardenalHerrera", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 297, "tweet_count": 28556, "listed_count": 5}}, {"id": "1394763439", "verified": false, "name": "Merce", "username": "palmfucktrash_", "public_metrics": {"followers_count": 4040, "following_count": 1125, "tweet_count": 65837, "listed_count": 4}}, {"id": "736627352269160448", "verified": false, "name": "lopa", "username": "LopaAgus", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 184, "tweet_count": 879, "listed_count": 0}}, {"id": "114297173", "verified": false, "name": "Karla", "username": "karliscook", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1017, "tweet_count": 8682, "listed_count": 2}}, {"id": "132605074", "location": "Cali, Valle, Colombia", "verified": false, "name": "Gustavo A. Prado", "username": "gapc1", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 100, "tweet_count": 6156, "listed_count": 0}}, {"id": "2864484376", "verified": false, "name": "Libro Cat\u00f3lico", "username": "LibroCatolico", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 215, "tweet_count": 49013, "listed_count": 1}}, {"id": "961184048", "location": "Chilangolandia \ud83c\udf36\ud83d\udc35\ud83c\udf7a", "verified": false, "name": "Christian \ud83d\udc3a", "username": "GamerChrisz", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1112, "tweet_count": 77336, "listed_count": 3}}, {"id": "331835813", "location": "Parque patricios", "verified": false, "name": "delfu", "username": "delficatronn", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 201, "tweet_count": 26521, "listed_count": 3}}, {"id": "929948624703823872", "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "verified": false, "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "username": "studio1989jpn", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}}, {"id": "1574984234", "location": "Sapporo City", "verified": false, "name": "TOPE SUICIDA", "username": "TOPESUICIDA_POP", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 860, "tweet_count": 667, "listed_count": 1}}, {"id": "51032068", "location": "Pav\u00eda, Lombardia", "verified": false, "name": "Mauro Vanetti", "username": "maurovanetti", "public_metrics": {"followers_count": 9299, "following_count": 983, "tweet_count": 83822, "listed_count": 92}}, {"id": "2665969827", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Cess \ud83d\udcab", "username": "CeJessica21", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 191, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}}, {"id": "3380999099", "verified": false, "name": "Ever Rodriguez", "username": "drilente", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 355, "tweet_count": 135179, "listed_count": 3}}, {"id": "2341305395", "location": "Curuz\u00fa Cuati\u00e1 Corrientes", "verified": false, "name": "Silvana", "username": "Silobregon17", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1151, "tweet_count": 3973, "listed_count": 0}}, {"id": "87688153", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "BRASILEIRA INDIGNADA", "username": "rrevangelista", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 38, "tweet_count": 1943, "listed_count": 1}}, {"id": "67002637", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "name": "Monica Benicio #Lula13", "username": "monica_benicio", "public_metrics": {"followers_count": 70431, "following_count": 1288, "tweet_count": 8969, "listed_count": 154}}, {"id": "2234016378", "verified": false, "name": "Tomy Villalba \u2126 \u2620\ufe0f", "username": "Kamikaze_tomy", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1119, "tweet_count": 17901, "listed_count": 4}}, {"id": "254558633", "location": "Fernando de la Mora, Paraguay", "verified": false, "name": "Lucia", "username": "Lugonzm_", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 1052, "tweet_count": 114079, "listed_count": 7}}, {"id": "1032957519273099266", "location": "\u00c9vora, Portugal", "verified": false, "name": "Pessoa \ud83e\udd85", "username": "pessoa_23", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 276, "tweet_count": 12821, "listed_count": 0}}, {"id": "1073350190", "verified": false, "name": "jose luis", "username": "joluigmo", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 108, "tweet_count": 53152, "listed_count": 0}}, {"id": "394391615", "verified": false, "name": "Noe Bracho", "username": "NoeBracho", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1123, "tweet_count": 28295, "listed_count": 0}}, {"id": "916633725588385792", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Thig \u25e4\u2720\u25e2", "username": "ThigNine", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 0, "tweet_count": 10521, "listed_count": 0}}, {"id": "1899857965", "verified": false, "name": "delamata_s \ud83d\udc99", "username": "delamata_s", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 904, "tweet_count": 29530, "listed_count": 2}}, {"id": "140616938", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Ackerman \ud83c\udf3b\u2694\ufe0f", "username": "Carmeen_Alicia", "public_metrics": {"followers_count": 3803, "following_count": 1381, "tweet_count": 51785, "listed_count": 0}}, {"id": "1058539281801719808", "location": "Anor Londo", "verified": false, "name": "Ronin", "username": "nahuel_betrayed", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 121, "tweet_count": 1620, "listed_count": 0}}, {"id": "73664693", "verified": false, "name": "Bel\u00e9n \ud83d\udc1d", "username": "BeeVargas_", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 918, "tweet_count": 88502, "listed_count": 5}}, {"id": "2771182126", "location": "metropueblo", "verified": false, "name": "S\u00edsifo", "username": "eloymusk_", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 882, "tweet_count": 59365, "listed_count": 14}}, {"id": "1104824804115402752", "location": "Chascom\u00fas, Argentina", "verified": false, "name": "Andrea Vieira", "username": "AndreaV67156797", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1213, "tweet_count": 1090, "listed_count": 0}}, {"id": "739184383874215936", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "BENN\u00c9 \ud83e\udd34\ud83c\udffd", "username": "Benneballa", "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 4454, "tweet_count": 50796, "listed_count": 2}}, {"id": "3055847885", "verified": false, "name": "Froilan", "username": "85d8220abee14be", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 212, "tweet_count": 16017, "listed_count": 0}}, {"id": "94324983", "verified": false, "name": "Fonsi Loaiza", "username": "FonsiLoaiza", "public_metrics": {"followers_count": 178982, "following_count": 1085, "tweet_count": 90908, "listed_count": 1085}}, {"id": "123015325", "location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "beteiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ForaBolsonaro", "username": "Beteirok", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 2248, "tweet_count": 267115, "listed_count": 42}}, {"id": "22864100", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": true, "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "username": "DeputadoFederal", "public_metrics": {"followers_count": 531971, "following_count": 6491, "tweet_count": 94169, "listed_count": 1215}}, {"id": "1044164032318582784", "verified": false, "name": "\u2c7d\u2071\u1d9c\u1d4f\u02b8\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "username": "VictoriaBanega6", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 477, "tweet_count": 6892, "listed_count": 0}}, {"id": "716773665409527808", "verified": false, "name": "\u00c2ngelo", "username": "italoangelo92", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 309, "tweet_count": 4074, "listed_count": 0}}, {"id": "1145426778", "location": "La Colmena-Paraguay", "verified": false, "name": "Vero", "username": "verogonzalezz__", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1079, "tweet_count": 18905, "listed_count": 0}}, {"id": "3736430381", "location": "Mendoza, Argentina ", "verified": false, "name": "\u03b1 l \u03b1 \u0274", "username": "alannmah", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 456, "tweet_count": 43505, "listed_count": 1}}, {"id": "124448190", "location": "La Molina, Peru", "verified": false, "name": "Lola Diaz Coronel", "username": "Lola0422", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 66, "tweet_count": 19576, "listed_count": 0}}, {"id": "308633384", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Teff", "username": "Estefi_Ps", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 890, "tweet_count": 10127, "listed_count": 0}}, {"id": "3352061309", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Kandy Britez", "username": "KandyBri_", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 921, "tweet_count": 10493, "listed_count": 0}}, {"id": "1177539694764154880", "verified": false, "name": "BOLSONARO \u00c9 A VERDADEIRA DEMOCRACIA!", "username": "LeiteSeloi", "public_metrics": {"followers_count": 9844, "following_count": 9685, "tweet_count": 2936, "listed_count": 2}}, {"id": "20372050", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Lob\u00e3o", "username": "lobaoeletrico", "public_metrics": {"followers_count": 533139, "following_count": 8387, "tweet_count": 641580, "listed_count": 2102}}, {"id": "255914324", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ruben Pi\u00f1al Lopez", "username": "Treska23", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 271, "tweet_count": 4235, "listed_count": 10}}, {"id": "257718638", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "milena", "username": "milemedrano", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 324, "tweet_count": 41525, "listed_count": 1}}, {"id": "1093898591079411712", "verified": false, "name": "Ladjane Nunes Queiroz De Medeiros", "username": "LadjaneNunes", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1200, "tweet_count": 10239, "listed_count": 0}}, {"id": "95066767", "verified": false, "name": "Mechy V\u00e1zquez", "username": "PulgaVazquez", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1165, "tweet_count": 10887, "listed_count": 5}}, {"id": "1493751811", "verified": false, "name": "Duende del Parque.", "username": "_rass17", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 341, "tweet_count": 35507, "listed_count": 8}}, {"id": "2761881400", "verified": false, "name": "MONTERHUSMORE", "username": "monterhusmore", "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 5004, "tweet_count": 468295, "listed_count": 26}}, {"id": "1722088850", "location": "Sorocaba, Brasil", "verified": false, "name": "M\u00e1 Oliveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Ma_sorocaba", "public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 2235, "tweet_count": 50092, "listed_count": 2}}, {"id": "87282944", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Vinicius Carrion", "username": "viniciuscfp82", "public_metrics": {"followers_count": 83826, "following_count": 671, "tweet_count": 20731, "listed_count": 130}}, {"id": "937871039639547904", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Rocio\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "RoAlvarez1009", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 463, "tweet_count": 13398, "listed_count": 0}}, {"id": "427739095", "verified": false, "name": "Rossella G", "username": "GarraRossella", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 52, "tweet_count": 3738, "listed_count": 0}}, {"id": "1043397294", "verified": false, "name": "Luciano Jimenez \u2b50\u2b50\u2b50", "username": "luchoj93", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 583, "tweet_count": 5618, "listed_count": 0}}, {"id": "776965675898331137", "location": "El Soberbio, Misiones ", "verified": false, "name": "M!lagros\ud83c\udf88", "username": "YeniiPereira1", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 359, "tweet_count": 7023, "listed_count": 0}}, {"id": "879183763", "verified": false, "name": "Noe", "username": "noepao15", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 462, "tweet_count": 734, "listed_count": 1}}, {"id": "844074452807835650", "location": "M\u00e9xico lindo y querido.", "verified": false, "name": "Morenamia2105", "username": "Morenamia21051", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 41, "tweet_count": 87708, "listed_count": 0}}, {"id": "843992988", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "SPR M\u00e9xico", "username": "SPRMexico", "public_metrics": {"followers_count": 20905, "following_count": 580, "tweet_count": 27042, "listed_count": 192}}, {"id": "79979916", "location": "ITALIA ", "verified": false, "name": "pandinainnamorata82", "username": "PAUSINIANAfolle", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 602, "tweet_count": 40552, "listed_count": 0}}, {"id": "1148539314", "verified": false, "name": "Ocio en pocas palabras", "username": "ociopalabras", "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 761, "tweet_count": 39273, "listed_count": 64}}, {"id": "161408721", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Julio Cesar", "username": "Julio9478", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 303, "tweet_count": 9987, "listed_count": 0}}, {"id": "865700744363692033", "verified": false, "name": "K1ZA", "username": "k1za_oficial", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 784, "tweet_count": 15591, "listed_count": 5}}, {"id": "81852072", "location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "Tabasco HOY", "username": "TabascoHOY", "public_metrics": {"followers_count": 294202, "following_count": 1229, "tweet_count": 578541, "listed_count": 842}}, {"id": "1114114744271679488", "verified": false, "name": "Denise Martins", "username": "DeniseRosaMart1", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 523, "tweet_count": 5625, "listed_count": 0}}, {"id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriel Monteiro", "username": "GMonteiroRJ", "public_metrics": {"followers_count": 408879, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}}, {"id": "398045566", "location": "salvad\u00f4, bahia", "verified": false, "name": "bissexual extasiada", "username": "fudida_demais", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 721, "tweet_count": 29214, "listed_count": 0}}, {"id": "3441543802", "location": "Guiricema", "verified": false, "name": "Manuel Eduardo de Almeida Sampaio", "username": "manuel160269", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 2960, "tweet_count": 19066, "listed_count": 1}}, {"id": "358226052", "location": "Natal - Rio Grande do Norte ", "verified": false, "name": "Otimar Gon\u00e7alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "pastorotimar", "public_metrics": {"followers_count": 14055, "following_count": 659, "tweet_count": 86724, "listed_count": 52}}, {"id": "462236426", "location": "En las noticias", "verified": false, "name": "futuro impredecible", "username": "BGpurplebird", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 326, "tweet_count": 92535, "listed_count": 4}}, {"id": "191853280", "location": "esap\u00f1a", "verified": false, "name": "Gracia Olayo", "username": "GraciaOlayo", "public_metrics": {"followers_count": 9580, "following_count": 941, "tweet_count": 20517, "listed_count": 50}}, {"id": "1003987716017737728", "location": "blinger e shiner", "verified": false, "name": "naninha\u2b50\ufe0f", "username": "lttlnana", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 233, "tweet_count": 5538, "listed_count": 1}}, {"id": "3518291536", "location": "Arcadia Bay", "verified": false, "name": "J\u00falia", "username": "mygflows", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1095, "tweet_count": 38680, "listed_count": 8}}, {"id": "1523319378", "verified": false, "name": "Piluka", "username": "eguskialde369", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 2478, "tweet_count": 238856, "listed_count": 23}}, {"id": "2455544106", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "P. Jos\u00e9 Mar\u00eda \u271e", "username": "paterjm", "public_metrics": {"followers_count": 45946, "following_count": 18728, "tweet_count": 58545, "listed_count": 196}}, {"id": "395970571", "location": "Alfonsine, Emilia Romagna", "verified": false, "name": "Menica Bersani", "username": "MenicaBersani", "public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 4698, "tweet_count": 33034, "listed_count": 21}}, {"id": "210820082", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Sandra", "username": "SERC2_0", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 517, "tweet_count": 8444, "listed_count": 0}}, {"id": "771091977806942208", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Susana Cavalcante", "username": "susanacavalc25", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1370, "tweet_count": 11786, "listed_count": 2}}, {"id": "95699837", "location": "Blumenau-SC", "verified": true, "name": "D\u00e9cio 13", "username": "deciolimapt", "public_metrics": {"followers_count": 18138, "following_count": 6047, "tweet_count": 33250, "listed_count": 159}}, {"id": "1188639915426365440", "location": "\ud835\udfd6\ud835\udfd6\ud835\udfd6 ", "verified": false, "name": "M1N3RV4 \ud83d\udc8b", "username": "N0soytucrush", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 521, "tweet_count": 11590, "listed_count": 0}}, {"id": "822841304367464448", "verified": false, "name": "PutoMikel", "username": "PutoMikel", "public_metrics": {"followers_count": 70788, "following_count": 1459, "tweet_count": 65909, "listed_count": 197}}, {"id": "91208671", "verified": false, "name": "Sebastian Acosta", "username": "Sebas8794", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 421, "tweet_count": 53897, "listed_count": 2}}, {"id": "1191328733279531010", "verified": false, "name": "Roberto Alves", "username": "Roberto46660844", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 27, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"id": "1113094855281008641", "verified": true, "name": "Sergio Moro", "username": "SF_Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3564925, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}}, {"id": "328250333", "verified": false, "name": "Eve \ud83e\udd65", "username": "aguadecoquitoo", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 502, "tweet_count": 8304, "listed_count": 1}}, {"id": "925659771679756289", "verified": false, "name": "Omi\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "OsmarPaniagua90", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 964, "tweet_count": 2537, "listed_count": 0}}, {"id": "1007383841235972097", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Jorge Maldonado", "username": "JorgeMaldopedo", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 186, "tweet_count": 1425, "listed_count": 0}}, {"id": "845457714532810752", "location": "Santa Cruz, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc86\ud835\udc8d \ud835\udc91\ud835\udc92\ud835\udc85 \uf8ff", "username": "pqd_arllon", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 866, "tweet_count": 4354, "listed_count": 0}}, {"id": "15479688", "location": "Gij\u00f3n, Asturias , Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "agustinsmv", "username": "agustinsmv", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 2246, "tweet_count": 206296, "listed_count": 29}}, {"id": "100779458", "verified": false, "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50Luta e esperan\u00e7a", "username": "aiaiai63", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 107, "tweet_count": 273241, "listed_count": 28}}, {"id": "1031419921", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Xaby", "username": "DXaby", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 2518, "tweet_count": 51713, "listed_count": 0}}, {"id": "468634067", "verified": false, "name": "M A L E N", "username": "MalenPeriga", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 131, "tweet_count": 30613, "listed_count": 0}}, {"id": "1402768705", "verified": false, "name": "Rami Garc\u00eda", "username": "Rami_garcia5", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 197, "tweet_count": 8515, "listed_count": 6}}, {"id": "918490448632664064", "location": "Tabarnia", "verified": false, "name": "Guaje Salvaje", "username": "GuajeSalvaje", "public_metrics": {"followers_count": 70585, "following_count": 5634, "tweet_count": 36710, "listed_count": 189}}, {"id": "130038834", "location": "Monterrey,M\u00e9xico", "verified": false, "name": ".", "username": "alonso_sls", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 284, "tweet_count": 10138, "listed_count": 1}}, {"id": "144867862", "location": "Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "FCuadrado \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "FFcuadrado2", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 660, "tweet_count": 40504, "listed_count": 22}}, {"id": "351782074", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Fabiola Garc\u00eda", "username": "Fabiolastartrek", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 993, "tweet_count": 99399, "listed_count": 26}}, {"id": "129021104", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Maria Ju\u00e7\u00e1", "username": "jucacirco", "public_metrics": {"followers_count": 3497, "following_count": 1124, "tweet_count": 26582, "listed_count": 6}}, {"id": "228788038", "verified": false, "name": "escaliburcio ram\u00f3n", "username": "escaliburcio", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 526, "tweet_count": 15340, "listed_count": 4}}, {"id": "700406321", "location": "Gualeguaychu ", "verified": false, "name": "Erica Lorena Petroff", "username": "EricaPetroff", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 641, "tweet_count": 2700, "listed_count": 1}}, {"id": "845210285052850177", "verified": false, "name": "Chirping Blue Jay", "username": "ChirpingBlueJay", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 2896, "tweet_count": 60804, "listed_count": 1}}, {"id": "700513098243796994", "location": "Chicago, IL", "verified": false, "name": "Wrestling With Unicorns", "username": "W_W_Unicorns", "public_metrics": {"followers_count": 15199, "following_count": 5341, "tweet_count": 108167, "listed_count": 67}}, {"id": "2588187025", "verified": false, "name": "mc frutosnarbaiza", "username": "frutosnarbaiza", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 30, "tweet_count": 489, "listed_count": 0}}, {"id": "874916120", "verified": false, "name": "Lucelly P\u00e9rez", "username": "Lucelly_Perez", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 166, "tweet_count": 34784, "listed_count": 4}}, {"id": "1156026397099483136", "verified": false, "name": "Arturo Sanchez", "username": "ArturoS53800259", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 66, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}}, {"id": "244730854", "location": "Estados Unidos", "verified": true, "name": "Culturizando", "username": "Culturizando", "public_metrics": {"followers_count": 1960909, "following_count": 710, "tweet_count": 304426, "listed_count": 7970}}, {"id": "58985091", "location": "YouTube&Twitter", "verified": false, "name": "\u30d1\u30cf\u30ed\u30f3 @ \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9YouTube PJLL", "username": "TORIMIND", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 2026, "tweet_count": 138596, "listed_count": 168}}, {"id": "307006825", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Blanca Gallo", "username": "blancagallo", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 2562, "tweet_count": 2277, "listed_count": 3}}, {"id": "73127812", "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "verified": false, "name": "Mercedes Castro", "username": "MerceeCastro", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 285, "tweet_count": 23572, "listed_count": 13}}, {"id": "824203310043381760", "location": "PARIS,SPAIN,WASHINGTO.,KOREAs,", "verified": false, "name": "6 ETA_2022(ETAPA2)@ET\\@LC/@Mov/@TK/@Jm/@Me/@12/@De", "username": "ETA_2022", "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 0, "tweet_count": 13256, "listed_count": 1}}, {"id": "36894011", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Manuel Moguer", "username": "mjomog", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 707, "tweet_count": 18877, "listed_count": 7}}, {"id": "430618170", "location": "caserta", "verified": false, "name": "Prof.Luigi Di Nuzzo", "username": "luigidinuzzo62", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 126, "tweet_count": 2141, "listed_count": 0}}, {"id": "1107438535", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "Eva Margherita", "username": "evamarghe", "public_metrics": {"followers_count": 6836, "following_count": 4704, "tweet_count": 105262, "listed_count": 35}}, {"id": "1085641929772228611", "location": "Bolivia", "verified": false, "name": "Delicada y fina", "username": "elekekoenbolas", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 347, "tweet_count": 5234, "listed_count": 0}}, {"id": "986212291", "location": "Toscana, Italia", "verified": false, "name": "Simonetta Viviani", "username": "SIMVIVI", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 406, "tweet_count": 13226, "listed_count": 1}}, {"id": "2639297578", "location": "Luque, Paraguay", "verified": false, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc01\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc20\ud835\udc1a\ud835\udc2c", "username": "Arabbenegas", "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 740, "tweet_count": 13260, "listed_count": 2}}, {"id": "1013975936314871808", "verified": false, "name": "Geno", "username": "AlejandroGenov1", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1394, "tweet_count": 2060, "listed_count": 0}}, {"id": "810475257761038336", "location": "Europa  Italia", "verified": false, "name": "Camilla", "username": "Marisa10778178", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 1459, "tweet_count": 46677, "listed_count": 4}}, {"id": "68260979", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "verified": false, "name": "Marco A. Lizarraga :.", "username": "PeriodistaMarco", "public_metrics": {"followers_count": 7914, "following_count": 7411, "tweet_count": 155364, "listed_count": 55}}, {"id": "1106679978710708224", "verified": false, "name": "Andreyna De Andrade", "username": "AndreynaAndrade", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 13, "tweet_count": 876, "listed_count": 0}}, {"id": "1179729454387650565", "location": "\ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddd2\ud835\uddcc. ", "verified": false, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc23\ud835\udc2e\u2077", "username": "avengerstaehy", "public_metrics": {"followers_count": 14642, "following_count": 12886, "tweet_count": 34576, "listed_count": 41}}, {"id": "3301103554", "location": "Lucena, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "nevado", "username": "arenita14_", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 223, "tweet_count": 51518, "listed_count": 0}}, {"id": "816278611", "location": "Shangri-La", "verified": false, "name": "Benito Antonio", "username": "Chxmpxgn3Papi", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 452, "tweet_count": 10281, "listed_count": 0}}, {"id": "372114824", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "name": "Gil \ud83c\udf31\ud83d\udc60\ud83d\udc60\ud83c\udf08", "username": "GiulianaDaniel2", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 2461, "tweet_count": 71214, "listed_count": 11}}, {"id": "103415254", "location": "M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7cEternamente Bella\ud83d\udd49\u2721\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "DianaGasconC", "public_metrics": {"followers_count": 7562, "following_count": 2443, "tweet_count": 695022, "listed_count": 163}}, {"id": "264198853", "location": "Granada", "verified": false, "name": "Javier", "username": "sivales", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 2405, "tweet_count": 8114, "listed_count": 13}}, {"id": "134274104", "location": "CDMX mi amor ", "verified": false, "name": "Mariana Roor", "username": "marianaroor", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 800, "tweet_count": 19269, "listed_count": 12}}, {"id": "190945670", "location": "Ca\u00f1ada de Gomez - Argentina", "verified": false, "name": "\u25b6Gast\u00f3n Ezequiel\u25c0", "username": "tongacontreras", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 177, "tweet_count": 11778, "listed_count": 5}}, {"id": "486057171", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "\ud83c\udf34Miss Intensa\ud83c\udf34", "username": "Sole_Garay", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 61, "tweet_count": 9954, "listed_count": 2}}, {"id": "730790274520207365", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "A. Spidelio AE (VOX)", "username": "spidelio", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1025, "tweet_count": 19123, "listed_count": 0}}, {"id": "144048822", "verified": false, "name": "Grisel Vite", "username": "GriselSanVit", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 465, "tweet_count": 834, "listed_count": 0}}, {"id": "1269179341", "location": "Barcelona (Spain)", "verified": false, "name": "Jordi Gonz\u00e1lez", "username": "JordiGonzalezC", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 4976, "tweet_count": 19756, "listed_count": 6}}, {"id": "843529590", "location": "Barcelona/SQ\ud83d\udc08", "verified": false, "name": "Josep Manuel Silva", "username": "JotaMSilvaA", "public_metrics": {"followers_count": 18163, "following_count": 6642, "tweet_count": 25078, "listed_count": 118}}, {"id": "1046656515506155520", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "Amore Coupon", "username": "CouponOfferte", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1482, "tweet_count": 111173, "listed_count": 1}}, {"id": "1044594281648918528", "location": "Italia", "verified": false, "name": "I Fatti Capitali", "username": "Ifatticapitali", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 1441, "tweet_count": 8963, "listed_count": 12}}, {"id": "1062452600287703040", "location": "Manaus Am.", "verified": false, "name": "Branca vilhena \ud83c\udde7\ud83c\uddf7DEUS ACIMA DE TUDO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BrancaVilhena", "public_metrics": {"followers_count": 4512, "following_count": 4979, "tweet_count": 48133, "listed_count": 4}}, {"id": "476671913", "location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "Passa la Vecchia", "username": "MMSbedbreakfast", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 50, "tweet_count": 3310, "listed_count": 0}}, {"id": "1148683039", "location": "Andaluc\u00eda", "verified": false, "name": "claire", "username": "clagopar", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 546, "tweet_count": 13488, "listed_count": 5}}, {"id": "3337780522", "location": "Hogwarts \u277e\u00be", "verified": false, "name": "Me dicen Silvia \ud83c\udf3f\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb0", "username": "sjramirezb", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1048, "tweet_count": 22895, "listed_count": 0}}, {"id": "221117687", "location": "Colombia", "verified": true, "name": "Cerveza Poker", "username": "CervezaPoker", "public_metrics": {"followers_count": 43083, "following_count": 3921, "tweet_count": 137089, "listed_count": 109}}, {"id": "41862309", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Nat \u2728", "username": "nasuvi17", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 434, "tweet_count": 40118, "listed_count": 6}}, {"id": "22199035", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Jean Fowler", "username": "jeanfowlermusic", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1816, "tweet_count": 37698, "listed_count": 4}}, {"id": "2660769093", "verified": false, "name": "Meli Ippoliti", "username": "meliippoliti", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 471, "tweet_count": 12817, "listed_count": 0}}, {"id": "1167713362840563717", "location": "Territorio Espa\u00f1ol", "verified": false, "name": "jartodechusma \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2696\ufe0f\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83d\udc9a", "username": "jartodechusma", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2586, "tweet_count": 6929, "listed_count": 2}}, {"id": "1241396419", "location": "Siempre a la derecha", "verified": false, "name": "Carmen", "username": "Virabhadrisima", "public_metrics": {"followers_count": 23195, "following_count": 1359, "tweet_count": 94303, "listed_count": 42}}, {"id": "794141820", "verified": false, "name": "IS\u2661BE\u0141", "username": "Isalopez4215", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 559, "tweet_count": 9855, "listed_count": 0}}, {"id": "633314187", "verified": false, "name": "rovi", "username": "rosariovillalb", "public_metrics": {"followers_count": 26887, "following_count": 695, "tweet_count": 109140, "listed_count": 22}}, {"id": "316815558", "location": "Colombia ", "verified": false, "name": "Camila Mayorga.", "username": "CamiMayorga_97", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 357, "tweet_count": 37789, "listed_count": 0}}, {"id": "707136262155608064", "verified": false, "name": "\u3061\u3083\u3074", "username": "chapimaro151a", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}}, {"id": "782661426", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "verified": false, "name": "Lucho Lisi", "username": "LuchoLisi", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 325, "tweet_count": 22021, "listed_count": 0}}, {"id": "964641604572188673", "location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "verified": false, "name": "Ana", "username": "anafern1922", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 331, "tweet_count": 8364, "listed_count": 0}}, {"id": "1189187227454062597", "verified": false, "name": "chicss", "username": "watxfack", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 65, "tweet_count": 12707, "listed_count": 0}}, {"id": "448981774", "verified": false, "name": "Edmond Dantes", "username": "JoeHD23", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 574, "tweet_count": 27036, "listed_count": 7}}, {"id": "140981495", "location": "Chaco, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83c\udd51\ud83c\udd50\ud83c\udd5b\ud83c\udd51\ud83c\udd58\ud83c\udd63\ud83c\udd5e", "username": "AgusBalbis", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 831, "tweet_count": 7711, "listed_count": 0}}, {"id": "3027203529", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Muero Por Viajar", "username": "MueroPorViajar", "public_metrics": {"followers_count": 8578, "following_count": 706, "tweet_count": 31580, "listed_count": 238}}, {"id": "770244036720558080", "location": "M\u00e1laga \ud83d\udd19 Amsterdam", "verified": false, "name": "planeaconlena", "username": "planeaconlena", "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 490, "tweet_count": 10223, "listed_count": 55}}, {"id": "1081395624", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Leslie Sanz\ud83d\udc95", "username": "leslieesanz", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1042, "tweet_count": 10884, "listed_count": 0}}, {"id": "392859924", "verified": false, "name": "Bruno Torres \u270c\ud83c\udffc", "username": "AldoBrunoGarcia", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 288, "tweet_count": 14084, "listed_count": 0}}, {"id": "57495210", "location": "Ascia", "verified": false, "name": "Monsieur Maupin", "username": "Kotonoaware", "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 3034, "tweet_count": 185216, "listed_count": 42}}, {"id": "190836146", "verified": false, "name": "Loly Escobar", "username": "chepirevai", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1053, "tweet_count": 14310, "listed_count": 0}}, {"id": "198958332", "verified": false, "name": "silvia lamberti", "username": "silamberti", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 817, "tweet_count": 5654, "listed_count": 2}}, {"id": "908307168599986176", "location": "Catalunya ", "verified": false, "name": "Fulcanelli...7+1", "username": "Manel36081612", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1080, "tweet_count": 56320, "listed_count": 0}}, {"id": "287828080", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Francisco Claudio Urbano \u25bc \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\udf3b", "username": "ByChanchi", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 3577, "tweet_count": 189684, "listed_count": 55}}, {"id": "95023183", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Noelita_P \ud83d\udc9a", "username": "NoelitaDelAmor", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1327, "tweet_count": 7011, "listed_count": 3}}, {"id": "155434166", "location": "Rosario, Argentina", "verified": true, "name": "Amalia Granata \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "AmelieGranata", "public_metrics": {"followers_count": 2206226, "following_count": 920, "tweet_count": 20405, "listed_count": 4216}}, {"id": "2260428171", "location": "Sps Honduras", "verified": false, "name": "Ivan Paz", "username": "ivanpaz98", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 375, "tweet_count": 435, "listed_count": 1}}, {"id": "939752682440364032", "location": "Verachas \ud83c\udf34\ud83e\udd80", "verified": false, "name": "Coli\ud83d\udc1b\u2764\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "ColetteTeran1", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 852, "tweet_count": 31645, "listed_count": 1}}, {"id": "13159862", "verified": false, "name": "Litalietta\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Matteo67", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 2135, "tweet_count": 143320, "listed_count": 41}}, {"id": "176263010", "location": "Titletown", "verified": false, "name": "dami\u00e1n doubs (3-3)", "username": "darmendariz97", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 291, "tweet_count": 58122, "listed_count": 6}}, {"id": "46029669", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "Elias Rodriguez", "username": "EliasARodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 2838, "tweet_count": 42367, "listed_count": 4}}, {"id": "87011132", "location": "Sucre. Miranda. Venezuela", "verified": false, "name": "Juan Carlos Vidal S.", "username": "Juancavidal", "public_metrics": {"followers_count": 23677, "following_count": 6209, "tweet_count": 32156, "listed_count": 84}}, {"id": "1337452928", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Elizabetha", "username": "BethConLuz", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 1358, "tweet_count": 33841, "listed_count": 8}}, {"id": "3188473559", "location": "Angola\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "verified": false, "name": "Ruk@", "username": "DCastroRuka", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 58, "tweet_count": 5775, "listed_count": 1}}, {"id": "21390437", "location": "Lisboa", "verified": true, "name": "SL Benfica", "username": "SLBenfica", "public_metrics": {"followers_count": 1595218, "following_count": 427, "tweet_count": 116626, "listed_count": 2386}}, {"id": "245204818", "location": "El Salvador", "verified": false, "name": "Dennis Fuentes", "username": "DennisFtes", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 366, "tweet_count": 46844, "listed_count": 2}}, {"id": "908390679369453568", "location": "Puebla", "verified": false, "name": "juanjo", "username": "whosdodofps", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 570, "tweet_count": 9761, "listed_count": 1}}, {"id": "1107971546142961667", "location": "Tegucigalpa ", "verified": false, "name": "Marcio Zelaya", "username": "marzelayac", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 885, "tweet_count": 3170, "listed_count": 1}}, {"id": "149702290", "location": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Cear\u00e1\ud83c\udfc1\u25abFla\ud83d\udd34\u26ab SPFC\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "verified": false, "name": "Cema\u2640 \u0493\u029f\u1d00\u2764\ufe0f\ud83d\udda4 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3s\u1d18\ud83c\uddfe\ud83c\uddea/\u029f\u029c\ud83d\udc10/\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#ForaBozo!", "username": "CemaPhoenix", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 1428, "tweet_count": 46721, "listed_count": 19}}, {"id": "3094498106", "verified": false, "name": "Jared Leto Brasil", "username": "sitejaredletobr", "public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 190, "tweet_count": 42825, "listed_count": 66}}, {"id": "292087245", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "V\u00edctor con tilde en la i", "username": "victorvaleverga", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1180, "tweet_count": 31680, "listed_count": 0}}, {"id": "4160201261", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Cesarino Pi\u00f1eiro", "username": "chesareil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 427, "tweet_count": 4230, "listed_count": 2}}, {"id": "253037689", "verified": false, "name": "Jaume Balaguer\u00f3", "username": "jbalaguero", "public_metrics": {"followers_count": 37009, "following_count": 216, "tweet_count": 4047, "listed_count": 533}}, {"id": "591147377", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "El Mapo", "username": "ultimoparpadeo", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1152, "tweet_count": 7064, "listed_count": 1}}, {"id": "276751839", "location": "El infierno", "verified": false, "name": "Alejandra \ud83c\udf38", "username": "PerdicionMental", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 328, "tweet_count": 15967, "listed_count": 1}}, {"id": "1561379322", "verified": false, "name": "Daniella\ud83c\udf12", "username": "ArianaDraken", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 375, "tweet_count": 83783, "listed_count": 0}}, {"id": "547088188", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9c \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcea \ud835\udcdd\ud835\udd02\ud835\udd01 \u2620", "username": "MayaHez", "public_metrics": {"followers_count": 4461, "following_count": 2066, "tweet_count": 27237, "listed_count": 37}}, {"id": "149234821", "verified": false, "name": "Chica Sagitario \u2661", "username": "brenditaf", "public_metrics": {"followers_count": 6671, "following_count": 829, "tweet_count": 50314, "listed_count": 11}}, {"id": "1141414094295228417", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Superman #LJSDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "SupermanIFB", "public_metrics": {"followers_count": 10658, "following_count": 10758, "tweet_count": 79014, "listed_count": 10}}, {"id": "374581656", "location": " Manaus, AM - Brasil", "verified": false, "name": "Ad\u00e3o\ud83c\udf43", "username": "viictor_juan", "public_metrics": {"followers_count": 3728, "following_count": 2746, "tweet_count": 96518, "listed_count": 1}}, {"id": "777791660721836032", "location": "Honduras", "verified": false, "name": "El Mundo", "username": "elmundohn", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1067, "tweet_count": 28943, "listed_count": 19}}, {"id": "343552017", "location": "Ciudad vieja, Montevideo \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "verified": false, "name": "Agust\u00edn Kolkin #13", "username": "agustinkolkin13", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1152, "tweet_count": 5395, "listed_count": 0}}, {"id": "248483097", "location": "Ecuador", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9c Lorena Grillo \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "LawLoreG", "public_metrics": {"followers_count": 10887, "following_count": 1880, "tweet_count": 95086, "listed_count": 21}}, {"id": "307374859", "location": "QUITO DM.", "verified": false, "name": "\ud835\udc09\ud835\udc2e\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1a \ud835\udc02. \uf8ff", "username": "JCPC_89", "public_metrics": {"followers_count": 5649, "following_count": 859, "tweet_count": 13243, "listed_count": 15}}, {"id": "992486114924605440", "location": "Majadahonda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "ChusPdG", "username": "ChusBalo", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1056, "tweet_count": 14015, "listed_count": 0}}, {"id": "270487539", "location": "L. A. Coru\u00f1a", "verified": false, "name": "David Breijo", "username": "ArtanisD", "public_metrics": {"followers_count": 7671, "following_count": 5849, "tweet_count": 521991, "listed_count": 176}}, {"id": "4696910605", "location": "Suburbios de la metropoli", "verified": false, "name": "Quimera Infinita", "username": "QuimeraInfinita", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 885, "tweet_count": 6255, "listed_count": 0}}, {"id": "628799231", "verified": false, "name": "andrea \u06de", "username": "MissKarev", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 437, "tweet_count": 57617, "listed_count": 13}}, {"id": "488523399", "location": "Malaga", "verified": false, "name": "SR14", "username": "S14Truncer", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 162, "tweet_count": 1692, "listed_count": 0}}, {"id": "44770184", "location": "no", "verified": false, "name": "sail0r bbsuki", "username": "perrasinrostro", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 664, "tweet_count": 127983, "listed_count": 8}}, {"id": "2950333793", "verified": false, "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "CastroNacho187", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 534, "tweet_count": 36257, "listed_count": 3}}, {"id": "860488176099610624", "location": "Bolivia", "verified": false, "name": "Pablo Osorio", "username": "esgravesiempre", "public_metrics": {"followers_count": 8198, "following_count": 306, "tweet_count": 14586, "listed_count": 12}}, {"id": "25712640", "location": "Santa Cruz de la Sierra, Bo", "verified": false, "name": "\ud835\ude4bato \ud835\ude4beters", "username": "patopeters", "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 503, "tweet_count": 33815, "listed_count": 52}}, {"id": "247609645", "verified": false, "name": "BTM", "username": "Batmaaaan____", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 607, "tweet_count": 14955, "listed_count": 20}}, {"id": "949072611748691968", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "\u00aa\u00aa", "username": "astbel97", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 299, "tweet_count": 14829, "listed_count": 0}}, {"id": "1902706934", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "A C  S", "username": "arroyosilvy73", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1532, "tweet_count": 203096, "listed_count": 16}}, {"id": "1110004617650290689", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "verified": false, "name": "Solange Stephanie", "username": "MissSol10", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 205, "tweet_count": 4022, "listed_count": 0}}, {"id": "1728881108", "verified": false, "name": "Emiliano Mattia", "username": "emimattia", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1102, "tweet_count": 13641, "listed_count": 0}}, {"id": "1077249280803508225", "location": "..", "verified": false, "name": "Sin Ruido", "username": "PortalSilente", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 488, "tweet_count": 105087, "listed_count": 0}}, {"id": "305909151", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Sof\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed\u00eda", "username": "_sofiasalazar", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 323, "tweet_count": 2835, "listed_count": 1}}, {"id": "3194573930", "location": "Diano Marina, Liguria", "verified": false, "name": "Pier V. Sassone #facciamorete #FBPE #HaveDemocracy", "username": "pvsassone", "public_metrics": {"followers_count": 5202, "following_count": 5727, "tweet_count": 254318, "listed_count": 41}}, {"id": "395394393", "location": "cdmx", "verified": false, "name": "hizzuk", "username": "babyhizzuk", "public_metrics": {"followers_count": 14459, "following_count": 422, "tweet_count": 91494, "listed_count": 0}}, {"id": "374089758", "location": "Profesora en la UVA.", "verified": false, "name": "Rosalba Fonteriz", "username": "Inesrif", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 148, "tweet_count": 20641, "listed_count": 51}}, {"id": "748330850958323712", "location": "Formosa, Argentina", "verified": false, "name": "Fabricio Calmus", "username": "FCalmuss", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 477, "tweet_count": 7785, "listed_count": 0}}, {"id": "336888153", "location": "Morelia", "verified": false, "name": "Juan Carlos Espinosa", "username": "JC_Espi", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 777, "tweet_count": 31377, "listed_count": 15}}, {"id": "2733870726", "location": "\u5317\u6d77\u9053 \u82eb\u5c0f\u7267\u5e02", "verified": false, "name": "\u3068\u307f\u30fc", "username": "JackWisFenomeno", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 575, "tweet_count": 14085, "listed_count": 4}}, {"id": "1036020878910402563", "location": "Tarapac\u00e1, Callao - Per\u00fa. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "name": "\u274c Cho'pper", "username": "chocuidado", "public_metrics": {"followers_count": 2967, "following_count": 567, "tweet_count": 137701, "listed_count": 5}}, {"id": "2564147921", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "alejandro", "username": "aalejjandrooo", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 94, "tweet_count": 2471, "listed_count": 0}}, {"id": "2958499780", "location": "Sicilia, Italia, Europa", "verified": false, "name": "Antonio Lo Gerfo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #facciamorete", "username": "AntoninoLogerfo", "public_metrics": {"followers_count": 8452, "following_count": 8002, "tweet_count": 24374, "listed_count": 8}}, {"id": "998632950043471873", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "HG", "username": "Hendri44736083", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 364, "tweet_count": 3898, "listed_count": 0}}, {"id": "218308655", "location": "Eva 02", "verified": false, "name": "Ale\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83e\udd8b", "username": "AleMeddel", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 171, "tweet_count": 127614, "listed_count": 2}}, {"id": "2643043639", "location": "glew ", "verified": false, "name": "Victorita", "username": "mvickyandrada", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 477, "tweet_count": 14082, "listed_count": 2}}, {"id": "1003388120216240128", "verified": false, "name": "Feminista At\u00edpica \ud83d\udd3b", "username": "FemAtipica", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 505, "tweet_count": 4569, "listed_count": 20}}, {"id": "1448656382", "verified": false, "name": "Salvador Montero", "username": "smontero_09238", "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 2700, "tweet_count": 60367, "listed_count": 5}}, {"id": "541824556", "verified": false, "name": "Michela Roi", "username": "MichelaRoi", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 2457, "tweet_count": 291891, "listed_count": 29}}, {"id": "358961041", "location": "Colombia ", "verified": false, "name": "Pedro Manuel Blanco.", "username": "PedroBlanco010", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 147, "tweet_count": 14175, "listed_count": 0}}, {"id": "142425203", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Julieth Alejandra \ud83d\udc1d", "username": "littlejulieee", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 266, "tweet_count": 1180, "listed_count": 0}}, {"id": "785986917410234369", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud83e\udd8b", "username": "Vicoledesma7", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 342, "tweet_count": 10526, "listed_count": 2}}, {"id": "1048203367451955200", "location": "Quito - Ecuador ", "verified": false, "name": "Erika Gal\u00e1rraga", "username": "erika__conK", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 209, "tweet_count": 1028, "listed_count": 1}}, {"id": "1077300521441157120", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "mar\u00edave", "username": "leggio_vanesa", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 497, "tweet_count": 15104, "listed_count": 1}}, {"id": "2319924246", "verified": false, "name": "LaRomi\u2764\ud83e\uddc9", "username": "LAROOOMIII", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 2236, "tweet_count": 20407, "listed_count": 0}}, {"id": "1125975810018426881", "verified": false, "name": "miss lonely", "username": "mariana_moraanf", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 199, "tweet_count": 9484, "listed_count": 0}}, {"id": "1123124083733016577", "verified": false, "name": "\ud835\udd4b\ud835\udd66\ud835\udd64\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd52", "username": "eve_gonca", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 167, "tweet_count": 3135, "listed_count": 0}}, {"id": "1124261124957003776", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Rodrigo, Vota 2\u2026 \u270c\ud83c\udffb", "username": "Rodrigo70981229", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 60, "tweet_count": 1348, "listed_count": 0}}, {"id": "2214920125", "location": "En Alg\u00fan punto de la \ud83c\udf0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d", "verified": false, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcd8\ud835\udce2\ud835\udcd0\ud835\udcdd\ud835\udcd3\ud835\udce1\ud835\udcde", "username": "lisandro24velez", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 5003, "tweet_count": 26549, "listed_count": 3}}, {"id": "435374724", "location": "USA", "verified": false, "name": "Kiko D'Angelo", "username": "kikodangelo", "public_metrics": {"followers_count": 37146, "following_count": 3295, "tweet_count": 25726, "listed_count": 94}}, {"id": "888470226249154560", "location": "Te sigue                     .", "verified": false, "name": "Jaziel", "username": "JazielBlanchett", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 806, "tweet_count": 183206, "listed_count": 0}}, {"id": "1434230923", "verified": false, "name": "mariana mariana", "username": "mariana_xcrp", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 184, "tweet_count": 3405, "listed_count": 1}}, {"id": "389127219", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Mr. Schwartz", "username": "danielltrl", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 192, "tweet_count": 8207, "listed_count": 0}}, {"id": "3125837614", "verified": false, "name": "Joseph Balboa", "username": "Joseph_balboa22", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 209, "tweet_count": 291, "listed_count": 0}}, {"id": "1113156543439138816", "verified": false, "name": "Laprovita Vieira", "username": "LaprovitaVieira", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 4, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}}, {"id": "792855895", "location": "Carabobo, Venezuela", "verified": false, "name": "Ronet", "username": "WillmirCova", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 756, "tweet_count": 16371, "listed_count": 0}}, {"id": "942981618880466944", "verified": false, "name": "Carlos E", "username": "eldocesc", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 789, "tweet_count": 11306, "listed_count": 0}}, {"id": "834944375914446852", "location": "curitiba ", "verified": false, "name": "mango hazey", "username": "mangohazey", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 546, "tweet_count": 95078, "listed_count": 5}}, {"id": "152784105", "location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "Gabsbarber\u00e1nf", "username": "Gabibarberan", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 631, "tweet_count": 31144, "listed_count": 2}}, {"id": "329407158", "location": "Narnia", "verified": false, "name": "Marquesa_del_Ron", "username": "Condesa_del_Ron", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 219, "tweet_count": 11500, "listed_count": 0}}, {"id": "85216998", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Felipx Allende \ud83c\udf33\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9c\ud83e\udde1", "username": "HalunkeValnor", "public_metrics": {"followers_count": 11847, "following_count": 6799, "tweet_count": 175224, "listed_count": 56}}, {"id": "427041917", "location": "Estado de Oaxaca, M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "ernesto reyes", "username": "ernestoreyes14", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 601, "tweet_count": 88893, "listed_count": 16}}, {"id": "496583812", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "ludovica", "username": "cassetteladoA", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 260, "tweet_count": 63120, "listed_count": 3}}, {"id": "846415288061120512", "location": "Honduras", "verified": false, "name": "Rosa Alicia", "username": "aliciaamayaf", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 500, "tweet_count": 11490, "listed_count": 0}}, {"id": "189797255", "verified": false, "name": "Mr peanutbutter", "username": "EloyRadilla", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 145, "tweet_count": 24785, "listed_count": 0}}, {"id": "1119691809335255042", "location": "Santos, SP", "verified": false, "name": "Lulu", "username": "CadelinhaJyp", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 752, "tweet_count": 13270, "listed_count": 5}}, {"id": "809945167", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Gianina", "username": "gianinandre", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 673, "tweet_count": 13943, "listed_count": 0}}, {"id": "583404604", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Andrea.", "username": "dreamiept", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 506, "tweet_count": 17271, "listed_count": 2}}, {"id": "957746736256225284", "verified": false, "name": "Pellejillo", "username": "david_sto06", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 857, "tweet_count": 32211, "listed_count": 0}}, {"id": "27793510", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "verified": false, "name": "Ari D", "username": "aridhersy", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1697, "tweet_count": 16893, "listed_count": 19}}, {"id": "2609700625", "verified": false, "name": "A", "username": "sunsetschaser", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 424, "tweet_count": 27975, "listed_count": 3}}, {"id": "2927332051", "location": "Mexicali, Baja California", "verified": false, "name": "Melissa A", "username": "melisarballo", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 149, "tweet_count": 2363, "listed_count": 1}}, {"id": "3181733130", "location": "Mexicali, Baja California", "verified": false, "name": "Sarah A Cruz", "username": "SarahAcruz7", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 370, "tweet_count": 5892, "listed_count": 1}}, {"id": "347621320", "location": "Las calles de cartagena\u2764", "verified": false, "name": "\u0646\u0627J'", "username": "mniic", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 469, "tweet_count": 30649, "listed_count": 2}}, {"id": "348255219", "verified": false, "name": "Si", "username": "STRP0o", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 268, "tweet_count": 15923, "listed_count": 0}}, {"id": "1017466483465736192", "location": "Hermosillo, Sonora", "verified": false, "name": "Hills", "username": "xhxixlxlxs", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 202, "tweet_count": 5775, "listed_count": 0}}, {"id": "897685687696228353", "location": "universo paralelo", "verified": false, "name": "exausta", "username": "erbafs", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 850, "tweet_count": 11205, "listed_count": 0}}, {"id": "744235068953067520", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "alvaro", "username": "cuauhpipilt", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 530, "tweet_count": 4610, "listed_count": 0}}, {"id": "1190083884685377536", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "verified": false, "name": "David Carre\u00f1o Aguado", "username": "DavidCANurse", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 60, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}}, {"id": "3089422365", "location": "Zaragoza, Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Colegio Oficial de Enfermer\u00eda de Zaragoza", "username": "Enfermeria_zgz", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 607, "tweet_count": 14940, "listed_count": 53}}, {"id": "1012016779948851200", "location": "Dando guerra desde el 1998\ud83d\ude1c\ud83d\ude02", "verified": false, "name": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "username": "GSofiaFerR", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 794, "tweet_count": 7092, "listed_count": 0}}, {"id": "840689966", "location": "dentro de este planeta", "verified": false, "name": "\u0131\u025f\u025f\u01dd\u0287 \u2764\ufe0f \ud83d\udc9a \ud83d\udc23", "username": "GipsyMitz", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 273, "tweet_count": 4657, "listed_count": 0}}, {"id": "103996929", "location": "Craters of full moon", "verified": false, "name": "Ni\u00f1a Inmantada", "username": "eordonhez", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 842, "tweet_count": 17015, "listed_count": 16}}, {"id": "1126244090134388736", "location": "Tegucigalpa-Honduras\ud83d\udccd", "verified": false, "name": "Xavier Hern\u00e1ndez", "username": "xavierHdz1912", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 857, "tweet_count": 13208, "listed_count": 0}}, {"id": "1436004684", "location": "Honduras\ud83c\udded\ud83c\uddf3", "verified": false, "name": "\ud83d\udc3b.", "username": "KrisnaAguilar", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 524, "tweet_count": 4419, "listed_count": 0}}, {"id": "1165475911963217920", "verified": false, "name": "neluche", "username": "neuza38921686", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 77, "tweet_count": 4204, "listed_count": 0}}, {"id": "975127727501185025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Carla Zambelli B22 T10", "username": "Zambelli2210", "public_metrics": {"followers_count": 2089245, "following_count": 381, "tweet_count": 35123, "listed_count": 2179}}, {"id": "1152030219701821440", "verified": false, "name": "\ud83d\udd31Daniel Sabillon\ud83d\udd31", "username": "danielsabhn", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 387, "tweet_count": 5083, "listed_count": 0}}, {"id": "3316143341", "verified": false, "name": "GGG", "username": "germanrosaas", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 204, "tweet_count": 3591, "listed_count": 0}}, {"id": "960173769682808833", "location": "Miguel Hidalgo, Distrito Feder", "verified": false, "name": "\u27b0", "username": "cobos_kali", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 242, "tweet_count": 856, "listed_count": 0}}, {"id": "907918102490435584", "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "verified": false, "name": "aPALAVRAdo...", "username": "aPALAVRAdo_", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 518, "tweet_count": 64098, "listed_count": 0}}, {"id": "1046562367721656321", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Gabri el guapo", "username": "gabllcarvalho", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 316, "tweet_count": 6736, "listed_count": 0}}, {"id": "825141907210788864", "location": "El Pin\u00f3s", "verified": false, "name": "Noem\u00ed", "username": "SantiagoNoemi8", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 128, "tweet_count": 9199, "listed_count": 0}}, {"id": "350411337", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "RAE", "username": "RAEinforma", "public_metrics": {"followers_count": 2096656, "following_count": 208, "tweet_count": 474463, "listed_count": 7718}}, {"id": "1030882980124868608", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "A\u00edda.", "username": "carolhaun15", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 798, "tweet_count": 10580, "listed_count": 0}}, {"id": "941046913847218176", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Fer Pille", "username": "maff_pm", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 557, "tweet_count": 1546, "listed_count": 0}}, {"id": "2294445147", "verified": false, "name": "Lunaenpiscis \ud83c\udf19", "username": "majothompson08", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 477, "tweet_count": 12185, "listed_count": 0}}, {"id": "95110807", "verified": false, "name": "Lizzie136", "username": "lizita136", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1468, "tweet_count": 18154, "listed_count": 16}}, {"id": "1054199812889944064", "location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "name": "MEL. BO", "username": "MeliOcampo6", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 169, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}}, {"id": "3406244859", "verified": false, "name": "Paula Magali \ud83c\udf77", "username": "PauuhFarias", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 861, "tweet_count": 13656, "listed_count": 0}}, {"id": "157981564", "location": "Brussels, Belgium", "verified": true, "name": "European Commission \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "EU_Commission", "public_metrics": {"followers_count": 1764509, "following_count": 655, "tweet_count": 45507, "listed_count": 14389}}, {"id": "30222052", "location": "Sad Juan, Argentina", "verified": false, "name": "\u2551\u2588\u2551\u258c\u2551\u2588\u2551\u258c\u2502\u2551\u258c\u2551\u258c\u2588\u2551", "username": "tipsyGnostalgix", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 857, "tweet_count": 84048, "listed_count": 251}}, {"id": "2441640180", "location": "C\u00f3rdoba, Terra", "verified": false, "name": "Comisario Morgon", "username": "Mekboi_Drumma", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 219, "tweet_count": 5115, "listed_count": 0}}, {"id": "740745345710313472", "verified": false, "name": "Mireda Producciones", "username": "MiredaProds", "public_metrics": {"followers_count": 12544, "following_count": 178, "tweet_count": 23805, "listed_count": 23}}, {"id": "91282238", "location": "Peru", "verified": false, "name": "\ud835\udc00", "username": "cryingsince94", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 424, "tweet_count": 143478, "listed_count": 15}}, {"id": "50178717", "location": "Ciudad Satelite, Naucalpan.", "verified": false, "name": "Edgar Soler", "username": "erspmx", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 2282, "tweet_count": 42500, "listed_count": 7}}, {"id": "1051845355472596993", "location": "CDMX", "verified": false, "name": "Angelus", "username": "Cum_Angelus", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 795, "tweet_count": 53592, "listed_count": 2}}, {"id": "52555966", "location": "Yoknapatawpha ", "verified": false, "name": "Anne", "username": "julirocam", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 2302, "tweet_count": 23919, "listed_count": 6}}, {"id": "293167657", "verified": false, "name": "Maritza \ud83c\udf3c", "username": "MaritzaReH", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 256, "tweet_count": 10043, "listed_count": 1}}, {"id": "1029508066272837634", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "unos tacos?", "username": "papan_07", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 291, "tweet_count": 2230, "listed_count": 0}}, {"id": "249238026", "location": "Medell\u00edn - Colombia", "verified": false, "name": "Edad Vega", "username": "edwinreyvin", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 495, "tweet_count": 7289, "listed_count": 4}}, {"id": "1097272774459039746", "verified": false, "name": "Pierocf", "username": "pi33rogmailcom1", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 44, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}}, {"id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "verified": false, "name": "Daniel Urresti", "username": "DanielUrresti1", "public_metrics": {"followers_count": 595310, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}}, {"id": "3241520248", "verified": false, "name": "Eduardo Benavides", "username": "edubenavro", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 2086, "tweet_count": 217832, "listed_count": 0}}, {"id": "998576997398958081", "location": "Cundinamarca, Colombia", "verified": false, "name": "Petroskymora", "username": "petroskymora", "public_metrics": {"followers_count": 7133, "following_count": 7662, "tweet_count": 50110, "listed_count": 2}}, {"id": "1116235814915022849", "verified": false, "name": "Bb Alien\ud83d\udd77\ufe0f", "username": "Macadmnt", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 210, "tweet_count": 2857, "listed_count": 0}}, {"id": "73216910", "location": "CDMX", "verified": false, "name": "GZ Comunicaci\u00f3n", "username": "gzcomunicacion", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 302, "tweet_count": 14750, "listed_count": 21}}, {"id": "577501768", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Andre. \ud83e\udd20\ud83d\udc25", "username": "PollitoTosty", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 166, "tweet_count": 28569, "listed_count": 1}}, {"id": "127135482", "location": "Santiago de Surco, Peru", "verified": false, "name": "Loel Miguel", "username": "LoelRM", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 581, "tweet_count": 117583, "listed_count": 9}}, {"id": "1135777489022676994", "verified": false, "name": "Espartako", "username": "Esparta10001", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 2365, "tweet_count": 32862, "listed_count": 1}}, {"id": "80607064", "location": "mexico", "verified": false, "name": "ana diaz", "username": "subdirectora", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 1149, "tweet_count": 241679, "listed_count": 60}}, {"id": "278057693", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "ArguedistA", "username": "fasc_87", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 326, "tweet_count": 159675, "listed_count": 12}}, {"id": "993924418173882370", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "FernandaR", "username": "FernandaR02_", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 64, "tweet_count": 703, "listed_count": 0}}, {"id": "217837697", "location": "Getxo. Bilbao", "verified": false, "name": "i\u00f1aki etxebarria", "username": "inakietxe", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 1264, "tweet_count": 28387, "listed_count": 150}}, {"id": "983400740", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez", "username": "PsicLuisFLopez", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 873, "tweet_count": 4361, "listed_count": 30}}, {"id": "950799126", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "name": "Julian \u00ba", "username": "aliendelatierra", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 175, "tweet_count": 30552, "listed_count": 0}}, {"id": "4867853811", "verified": false, "name": "Kaue \ud83d\udfe3\ud83d\udfe1", "username": "KaueVarel4", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 180, "tweet_count": 17888, "listed_count": 0}}, {"id": "3129454347", "verified": false, "name": "MHA NEWS\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "animenews_news", "public_metrics": {"followers_count": 6960, "following_count": 1426, "tweet_count": 12195, "listed_count": 25}}, {"id": "390125444", "location": "Granada", "verified": false, "name": "Efeg\u00e9", "username": "fgpastor", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 984, "tweet_count": 62586, "listed_count": 2}}, {"id": "204348114", "location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "alonso_dm", "public_metrics": {"followers_count": 55536, "following_count": 656, "tweet_count": 67224, "listed_count": 363}}, {"id": "948959241368424448", "location": "Babahoyo, Ecuador", "verified": false, "name": "TatiMendoza\ud83e\uddf8\ud83e\udd0d", "username": "Tati2612Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 352, "tweet_count": 4634, "listed_count": 0}}, {"id": "188789129", "location": "Detroit, MI", "verified": false, "name": "\u1d3e\u02b3\u1d52\u1d52\u1da0Lupita\u2756\ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "username": "lupita270212", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 293, "tweet_count": 131297, "listed_count": 3}}, {"id": "252368340", "location": "Ravenstown, England", "verified": false, "name": "Morrigan Carmillan", "username": "KarasunoMiko", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 406, "tweet_count": 15087, "listed_count": 1}}, {"id": "20699817", "location": "LATAM", "verified": false, "name": "breinguash", "username": "breinguash", "public_metrics": {"followers_count": 141516, "following_count": 37502, "tweet_count": 857793, "listed_count": 1580}}, {"id": "113980751", "location": "New Jersey, USA", "verified": false, "name": "Liliana\u2122", "username": "lilymo14", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1054, "tweet_count": 9724, "listed_count": 1}}, {"id": "158140939", "location": "\u00dcT: 14.4360322,-89.1828641", "verified": false, "name": "JHP", "username": "josehernanp", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 953, "tweet_count": 44041, "listed_count": 9}}, {"id": "2762506479", "location": "Newark, DE", "verified": false, "name": "Dan", "username": "todo_mal_1", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1374, "tweet_count": 8328, "listed_count": 0}}, {"id": "1146178565102346245", "location": "planet yellow: (n.) Lugar onde voc\u00ea se sente seguro; este planeta ir\u00e1 proteg\u00ea-lo, n\u00e3o importa o que aconte\u00e7a, e amar voc\u00ea mais do que a si mesmo #bts", "verified": false, "name": "bibi perigosa", "username": "hobisend", "public_metrics": {"followers_count": 10436, "following_count": 9470, "tweet_count": 82701, "listed_count": 44}}, {"id": "144289046", "verified": false, "name": "Alma Del Valle", "username": "MySoulamore", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 557, "tweet_count": 10574, "listed_count": 0}}, {"id": "41615605", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Alejandro*", "username": "AlejVillalobos", "public_metrics": {"followers_count": 5497, "following_count": 999, "tweet_count": 513384, "listed_count": 75}}, {"id": "19565356", "location": "\u00dcT: -12.086602,-76.973075", "verified": false, "name": "Miri", "username": "Mirjana_Sl", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1282, "tweet_count": 38289, "listed_count": 18}}, {"id": "1156259079091830786", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Carlos Sequeira", "username": "CarlosS82549348", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 252, "tweet_count": 779, "listed_count": 0}}, {"id": "194795135", "location": "San Miguel, Argentina", "verified": false, "name": "Nacho", "username": "NachitoNuniez", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 176, "tweet_count": 20750, "listed_count": 1}}, {"id": "974741916", "location": "Que te importa? Pervertido", "verified": false, "name": "Felpa", "username": "lf_delgado", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 215, "tweet_count": 4542, "listed_count": 0}}, {"id": "1080506653122969600", "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "El Puto Amo", "username": "titoberlusconi", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 235, "tweet_count": 7135, "listed_count": 0}}, {"id": "349879010", "location": "Mexico ", "verified": false, "name": "Joy", "username": "itsmejoy_13", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 142, "tweet_count": 8980, "listed_count": 4}}, {"id": "1050489160090431490", "verified": false, "name": "jose francisco", "username": "jose82932183", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 14, "tweet_count": 2427, "listed_count": 0}}, {"id": "1523466924", "verified": false, "name": "CitizenGO es", "username": "CitizenGOes", "public_metrics": {"followers_count": 17243, "following_count": 1021, "tweet_count": 23315, "listed_count": 125}}, {"id": "3072106962", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Briana\ud83c\udf1f", "username": "ValennBriana", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 462, "tweet_count": 36460, "listed_count": 0}}, {"id": "69712818", "verified": false, "name": "\ud83d\udda4", "username": "StefaniaEdith", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 184, "tweet_count": 17151, "listed_count": 2}}, {"id": "1150627752695029761", "verified": false, "name": "Enyi", "username": "Angiediazbm", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 524, "tweet_count": 3737, "listed_count": 2}}, {"id": "1962908490", "verified": false, "name": "malena alvarado", "username": "27511Mariamagda", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 478, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}}, {"id": "235139317", "location": "Lima", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder", "public_metrics": {"followers_count": 587414, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"id": "486301196", "verified": false, "name": "Nika", "username": "franjunoy", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 41, "tweet_count": 163270, "listed_count": 0}}, {"id": "2352458846", "verified": false, "name": "Patricia Hinestrosa", "username": "anaphinestrosa", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 3194, "tweet_count": 112084, "listed_count": 0}}, {"id": "293260275", "verified": false, "name": "Dancing Queen", "username": "soydiosapagana", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 580, "tweet_count": 27380, "listed_count": 4}}, {"id": "1090100468058079232", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "dinamerca\ud83c\udf19", "username": "dinaccrs", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 440, "tweet_count": 8529, "listed_count": 0}}, {"id": "284859580", "location": "Cartagena, Colombia", "verified": false, "name": "El patr\u00f3n", "username": "jorgebohorqez", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 436, "tweet_count": 6002, "listed_count": 5}}, {"id": "1075562976055345152", "location": "\u2765\ufe0e  theo  \u207a  \u03b1l\u03b1n\u2019s bff. ", "verified": false, "name": "\ud835\uddaa\ud835\udda8\ud835\udda0\ud835\uddb1\ud835\udda0.", "username": "advngerouswoman", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 197, "tweet_count": 2403, "listed_count": 1}}, {"id": "1028934601010569216", "location": "\u2661 \u293b br\u03b1nd\u0447's g\u0131rlfr\u0131end \u29fd 2703", "verified": false, "name": "\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc0b\ud835\udc00 \ud835\udc01\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc15\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc14\ud835\udc13\ud835\udc08.", "username": "tcquiladreams", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 733, "tweet_count": 41484, "listed_count": 12}}, {"id": "156458176", "verified": false, "name": "Juanse Cornejo", "username": "Juanse_Cornejo", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1594, "tweet_count": 3510, "listed_count": 0}}, {"id": "1143301026134417408", "verified": false, "name": "Amadeus Garcia", "username": "amadeusgrcia", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1200, "tweet_count": 41452, "listed_count": 1}}, {"id": "2196619464", "verified": false, "name": "Enzoo", "username": "EnzhoCastro", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 316, "tweet_count": 14346, "listed_count": 0}}, {"id": "163466009", "verified": false, "name": ".", "username": "wheeinb", "public_metrics": {"followers_count": 3476, "following_count": 3382, "tweet_count": 34417, "listed_count": 14}}, {"id": "857680389346930688", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Flaca", "username": "JassaryBurboa", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 223, "tweet_count": 7071, "listed_count": 0}}, {"id": "1888698264", "verified": false, "name": "Gala \u2728", "username": "Galaxiiaa_", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 508, "tweet_count": 5392, "listed_count": 2}}, {"id": "90802774", "verified": false, "name": "Laura Luz Hern\u00e1ndez", "username": "layiluz", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 388, "tweet_count": 94700, "listed_count": 0}}, {"id": "985607554679099392", "location": "Bucaramanga, Colombia", "verified": false, "name": "Griselda blanco", "username": "valeriarada31", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 241, "tweet_count": 3927, "listed_count": 0}}, {"id": "860133817", "location": "MENDOZA - ARGENTINA", "verified": false, "name": "Mariana \ud83d\udc51", "username": "Marialanis12", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 286, "tweet_count": 8747, "listed_count": 1}}, {"id": "154565898", "location": "COLOMBIA", "verified": false, "name": "HELLEN ZAMBRANO", "username": "HELLENZAMBRANO", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1584, "tweet_count": 13385, "listed_count": 5}}, {"id": "1073909169508495360", "location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "name": "Agus \uf8ff", "username": "AgustinAyrolles", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 712, "tweet_count": 8397, "listed_count": 1}}, {"id": "619479551", "verified": false, "name": "david ayala", "username": "deividelic", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 199, "tweet_count": 16249, "listed_count": 0}}, {"id": "364443564", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Bianca", "username": "BiancaKresic", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 602, "tweet_count": 6340, "listed_count": 0}}, {"id": "4152981094", "location": "general alvear mendoza", "verified": false, "name": "Lu \u2600\ufe0f", "username": "Luciatorres0", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 645, "tweet_count": 6715, "listed_count": 0}}, {"id": "1124104052533493761", "location": "\u2764\ufe0f", "verified": false, "name": "Jany", "username": "NegativeCreepJ", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 187, "tweet_count": 6320, "listed_count": 0}}, {"id": "211217751", "location": "Manta - Ecuador", "verified": false, "name": "Gonzalo Mora Lozada", "username": "Gonzamora1940", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 832, "tweet_count": 21781, "listed_count": 1}}, {"id": "285490622", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "The Power of Love", "username": "JorgeLedesma1", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 2026, "tweet_count": 66446, "listed_count": 22}}, {"id": "261289625", "location": "EN UNA CANCHA DE F\u00daTBOL. \u26bd\ufe0f", "verified": false, "name": "RL \u25e2\u25e4", "username": "CRODOLFO19", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 171, "tweet_count": 9550, "listed_count": 2}}, {"id": "2205451135", "location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "name": "Trapito!", "username": "LeandroESaravia", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 2640, "tweet_count": 16854, "listed_count": 2}}, {"id": "358503551", "verified": false, "name": "Gato Castelo", "username": "GatoCastelo", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 344, "tweet_count": 14616, "listed_count": 4}}, {"id": "2658641285", "verified": false, "name": "Yane \ud83c\udf3c", "username": "yanetcoronel07", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 289, "tweet_count": 3277, "listed_count": 0}}, {"id": "52422182", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Julio Astillero", "username": "julioastillero", "public_metrics": {"followers_count": 825157, "following_count": 31330, "tweet_count": 295978, "listed_count": 4130}}, {"id": "96024934", "verified": false, "name": "Ana Paula", "username": "anapazz", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 855, "tweet_count": 50422, "listed_count": 4}}, {"id": "1135546776633655296", "location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "name": "Icardi \ud83d\udeac", "username": "JohanMG2110", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 142, "tweet_count": 10425, "listed_count": 0}}, {"id": "43823098", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Daniel T", "username": "danielcdtt", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1192, "tweet_count": 37180, "listed_count": 3}}, {"id": "749312501402181632", "location": "Jun\u00edn ", "verified": false, "name": "Agostina", "username": "agostinayopolo2", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 454, "tweet_count": 8291, "listed_count": 1}}, {"id": "2634176628", "location": "River plate 9/12", "verified": false, "name": "Fausto", "username": "FaustoTomasC", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 830, "tweet_count": 14779, "listed_count": 1}}, {"id": "820701627652767745", "location": "CDMX", "verified": false, "name": "Lore\ud83d\udd25", "username": "Lorena93_DM", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 297, "tweet_count": 9652, "listed_count": 0}}, {"id": "1139319126927839236", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd90 \ud83c\uddf2\ud83c\udde8", "username": "rxhr_", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 195, "tweet_count": 12913, "listed_count": 0}}, {"id": "927738061500198912", "verified": false, "name": "Valentina\ud83e\udddb\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "valen_tina70", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 236, "tweet_count": 9086, "listed_count": 0}}, {"id": "40979072", "location": "Monterrey | CDMX", "verified": false, "name": "ChristianAlan\u00eds.eth", "username": "christianaIanis", "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 1699, "tweet_count": 40573, "listed_count": 57}}, {"id": "1092469360378167299", "location": "London, England", "verified": false, "name": "Luna", "username": "LunaOakland", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 30, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}}, {"id": "93053173", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Ra\u00fal - #QueSeVayanTodos", "username": "rai_PY", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1000, "tweet_count": 404055, "listed_count": 49}}, {"id": "108209389", "location": "Mexico, MD", "verified": false, "name": "Alejandro Hern\u00e1ndez", "username": "aleztharkonnen", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 5000, "tweet_count": 64316, "listed_count": 23}}, {"id": "15663355", "location": "Mexico City", "verified": true, "name": "Alejandro Hope", "username": "ahope71", "public_metrics": {"followers_count": 146368, "following_count": 9286, "tweet_count": 64106, "listed_count": 1027}}, {"id": "873181470503747585", "location": "Irapuato, Guanajuato \ud83d\udccd", "verified": false, "name": "Ingeniero coqueto \ud83e\ude90", "username": "conejocst", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 425, "tweet_count": 4444, "listed_count": 0}}, {"id": "1029965660", "location": "Formosa, Argentina", "verified": false, "name": "Celeste", "username": "celesterovira00", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 478, "tweet_count": 28292, "listed_count": 4}}, {"id": "276736851", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Mar Agapito", "username": "Mariell_Agapito", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 772, "tweet_count": 35555, "listed_count": 1}}, {"id": "720876504", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "name": "rocio", "username": "_pequenamamba", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1445, "tweet_count": 88914, "listed_count": 0}}, {"id": "732586637213962240", "verified": false, "name": "Camila \ud83e\udd0c", "username": "_Camedina_", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 131, "tweet_count": 5449, "listed_count": 0}}, {"id": "1151629037296427008", "verified": false, "name": "kidd", "username": "yairhernandez90", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 256, "tweet_count": 618, "listed_count": 0}}, {"id": "885294347180154880", "verified": false, "name": "carla", "username": "_carlacampa", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 310, "tweet_count": 2616, "listed_count": 0}}, {"id": "358383376", "location": "El Salvador", "verified": false, "name": "M\u00f3nica Flores", "username": "monikflowers10", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 475, "tweet_count": 11642, "listed_count": 3}}, {"id": "738475378382082048", "verified": false, "name": "Edwin Sahid.", "username": "edsahidm", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 439, "tweet_count": 1516, "listed_count": 0}}, {"id": "2888880342", "verified": false, "name": "\u2666\ufe0fSAT\u00c1N\u2666\ufe0f", "username": "Armando_subias", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 277, "tweet_count": 5358, "listed_count": 0}}, {"id": "1170497340731535360", "location": "El Salvador", "verified": false, "name": "Z\u1972\u03b9", "username": "zairosa22", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 95, "tweet_count": 15306, "listed_count": 0}}, {"id": "1133403109575802882", "verified": false, "name": "Velho Sabio", "username": "VelhoSabio2", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 17, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}}, {"id": "42453250", "location": "Porto Alegre/RS", "verified": true, "name": "Trensurb S.A.", "username": "Trensurb", "public_metrics": {"followers_count": 82987, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}}, {"id": "545505311", "verified": false, "name": "SamanthaNoblecilla\ud83c\udf43", "username": "SamNoblecilla", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 198, "tweet_count": 1056, "listed_count": 1}}, {"id": "3156694267", "verified": false, "name": "Nati", "username": "natasha_aye", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 212, "tweet_count": 6429, "listed_count": 0}}, {"id": "59242133", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Roxana", "username": "roxanaag__", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1235, "tweet_count": 210319, "listed_count": 51}}, {"id": "873075432307933184", "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "verified": false, "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "username": "darkmoonselina", "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}}, {"id": "1969836475", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Callejero de Boedo", "username": "_viejaloca", "public_metrics": {"followers_count": 6360, "following_count": 6999, "tweet_count": 255035, "listed_count": 22}}, {"id": "511385924", "location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "name": "Yuki", "username": "YukiGarci", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 764, "tweet_count": 15923, "listed_count": 1}}, {"id": "297427190", "location": "El Salvador", "verified": false, "name": "El Rodriguez \ud83c\udfe2\ud83d\ude8c\u26a0", "username": "rodriguezlex", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 216, "tweet_count": 3577, "listed_count": 0}}, {"id": "177684795", "location": "Zaruma, Ecuador", "verified": false, "name": "Javier Curipoma", "username": "javyoswaldo", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 699, "tweet_count": 14972, "listed_count": 2}}, {"id": "102769344", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Hern\u00e1ndez R.", "username": "AndresCamiloHR", "public_metrics": {"followers_count": 74086, "following_count": 24565, "tweet_count": 110372, "listed_count": 153}}, {"id": "733712418048749568", "location": "Chilpancingo de los Bravo", "verified": false, "name": "angi marquez", "username": "AngiMarquez1", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 874, "tweet_count": 581, "listed_count": 0}}, {"id": "1691900586", "verified": false, "name": "Jonathan", "username": "JonyGuuner", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 239, "tweet_count": 2702, "listed_count": 0}}, {"id": "476394630", "verified": false, "name": "Eliseo Arevalo", "username": "arevalo_eliseo", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 421, "tweet_count": 4673, "listed_count": 0}}, {"id": "222700915", "location": "Xela..", "verified": false, "name": "\u1d7da\u042a\u2113o\u26bd", "username": "Pabl0_Lo", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 549, "tweet_count": 13223, "listed_count": 0}}, {"id": "915567408", "location": "Hella Wavy", "verified": false, "name": "\ud835\udc12\ud835\udc0a\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc0d\ud835\udc18", "username": "straps__", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 75, "tweet_count": 32398, "listed_count": 1}}, {"id": "136054505", "location": "Guayaquil- Ecuador", "verified": false, "name": "\ud80c\udd89 Rebeca Ojeda", "username": "Rebeca_gof", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 223, "tweet_count": 8307, "listed_count": 1}}, {"id": "1036044841879314432", "location": "Chile", "verified": false, "name": "\ud835\ude2c.", "username": "reisstea", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 41, "tweet_count": 5127, "listed_count": 0}}, {"id": "1714236805", "verified": false, "name": "Lu", "username": "Holugs", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 482, "tweet_count": 9152, "listed_count": 0}}, {"id": "1081348955362025472", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udd04\ud835\udd24\ud835\udd32\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e \ud83e\udd40", "username": "_aguscarman", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 82, "tweet_count": 17805, "listed_count": 1}}, {"id": "193121525", "location": "Tucson, AZ", "verified": false, "name": "Gssll SuBri", "username": "GissellCarola", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 207, "tweet_count": 17548, "listed_count": 1}}, {"id": "62711579", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Christian Pacheco", "username": "Christiangp16", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 1864, "tweet_count": 16052, "listed_count": 5}}, {"id": "1162429001182396421", "location": "Jun\u00edn, Argentina", "verified": false, "name": "Mari\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Negra98lpz", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 142, "tweet_count": 1011, "listed_count": 0}}, {"id": "3306585506", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Daniela\u2728", "username": "Dan_Dan_Chope", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 691, "tweet_count": 19226, "listed_count": 1}}, {"id": "2230044826", "verified": false, "name": "Carolina Montiel", "username": "caromontiels", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 232, "tweet_count": 1936, "listed_count": 0}}, {"id": "1141832969490968576", "location": "\ud835\udc49\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc4e \ud835\udc47\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc51\ud835\udc4e\ud835\udc51\ud83c\udfe0 ", "verified": false, "name": "\u2112\ud835\udc4e\ud835\udc66\u256d\u2229\u256e(\u0ca0_\u0ca0)\u256d\u2229\u256e", "username": "LayCerda4", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 374, "tweet_count": 4349, "listed_count": 0}}, {"id": "1967400362", "location": "ARGENTINA", "verified": false, "name": "Gabriel Bassi", "username": "gabrielbassi8", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 608, "tweet_count": 9236, "listed_count": 0}}, {"id": "161122078", "verified": false, "name": "natalicanalla\u26a1", "username": "natalicanalla", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 894, "tweet_count": 51759, "listed_count": 8}}, {"id": "703013887822663680", "location": "Valle del Cauca, Colombia", "verified": false, "name": "i am garlic girl", "username": "mariaveee22", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 427, "tweet_count": 30493, "listed_count": 0}}, {"id": "1061425831", "location": "Kilimanjaro, Tanzania", "verified": false, "name": "El QB", "username": "CanisMajooris", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 178, "tweet_count": 1664, "listed_count": 0}}, {"id": "65394532", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n Rozo", "username": "GoodSebas", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 203, "tweet_count": 13156, "listed_count": 10}}, {"id": "952457095", "verified": false, "name": "aylin castro", "username": "aylincastroj", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 260, "tweet_count": 6944, "listed_count": 0}}, {"id": "166792522", "location": "Bogota-Colombia", "verified": false, "name": "Mulata", "username": "Jei_Giraldo", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 828, "tweet_count": 5706, "listed_count": 2}}, {"id": "710122999", "location": "Misiones, Paraguay", "verified": false, "name": "\ud83c\udf80Lourdes Paredes\ud83c\udf80", "username": "lule_lu0903", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 705, "tweet_count": 2756, "listed_count": 0}}, {"id": "1414417069", "verified": false, "name": "mikel", "username": "MikelSanabria95", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 502, "tweet_count": 1792, "listed_count": 0}}, {"id": "1945322430", "location": "29/24 \ud83d\udcda", "verified": false, "name": "\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc32 \ud83e\udda9", "username": "thecruelswift", "public_metrics": {"followers_count": 4269, "following_count": 2898, "tweet_count": 190402, "listed_count": 25}}, {"id": "341612817", "location": "Freeland, PA", "verified": false, "name": "Maximo Garcia \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "Magarey00", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 727, "tweet_count": 8313, "listed_count": 4}}, {"id": "1024861757398024192", "location": "Formosa, Argentina", "verified": false, "name": "jor", "username": "jorgelinapalom0", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 294, "tweet_count": 6624, "listed_count": 0}}, {"id": "68964178", "verified": false, "name": "Ana Mujica", "username": "carolatwt", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 528, "tweet_count": 25479, "listed_count": 4}}, {"id": "465174595", "verified": false, "name": "Mel", "username": "melierivas", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 113, "tweet_count": 6955, "listed_count": 0}}, {"id": "1008854714606333952", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Micaela\u2022\ud83c\udf08", "username": "micamedinaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 548, "tweet_count": 17899, "listed_count": 0}}, {"id": "141730619", "location": "Puerto Ordaz", "verified": false, "name": "Diogelis Pocaterra", "username": "diogelis", "public_metrics": {"followers_count": 4129, "following_count": 871, "tweet_count": 25885, "listed_count": 50}}, {"id": "998507282", "verified": false, "name": "Hakku.", "username": "JuanCruzPomares", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 454, "tweet_count": 4469, "listed_count": 0}}, {"id": "1189176489603932160", "verified": false, "name": "J", "username": "DC172284", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 230, "tweet_count": 355, "listed_count": 0}}, {"id": "1007831235803144192", "location": "Rimac, Peru", "verified": false, "name": "Mario Altamirano", "username": "MarioAltamiran", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 592, "tweet_count": 15260, "listed_count": 0}}, {"id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"id": "839763328662646784", "verified": false, "name": "Ariel Quintanilla", "username": "ArielQuintanil4", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 330, "tweet_count": 3755, "listed_count": 0}}, {"id": "2242202183", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "InTheMidnight", "username": "Mariangely_06", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 618, "tweet_count": 12838, "listed_count": 0}}, {"id": "119372337", "location": "Sapporo City", "verified": false, "name": "EL GJ", "username": "SUCKMASAC", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 578, "tweet_count": 9486, "listed_count": 4}}, {"id": "3244359784", "location": "Manabi, Ecuador", "verified": false, "name": "Belencita Guadamud \ud83c\udf3c", "username": "MaBelen29", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 297, "tweet_count": 11742, "listed_count": 16}}, {"id": "777552555958214656", "location": "Posadas", "verified": false, "name": "Q de que reinona", "username": "Mtths_victoria", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 284, "tweet_count": 9302, "listed_count": 0}}, {"id": "2315936600", "location": "Garup\u00e1, Misiones", "verified": false, "name": "Sof\u00eda", "username": "totii_si", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 806, "tweet_count": 7440, "listed_count": 1}}, {"id": "1165831851270762497", "location": "Cajamarca, Peru", "verified": false, "name": "Ale Chuctaya", "username": "AlexandraChuct1", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 207, "tweet_count": 874, "listed_count": 0}}, {"id": "267121209", "location": "Posadas, Argentina", "verified": false, "name": "Etu", "username": "_miccavillalba", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 499, "tweet_count": 38007, "listed_count": 1}}, {"id": "943525794009309184", "location": "Presidente Hayes, Paraguay", "verified": false, "name": "Clara", "username": "clarirojas_", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 272, "tweet_count": 17869, "listed_count": 0}}, {"id": "850265144", "location": "Dallas, TX", "verified": false, "name": "Freddy Colina", "username": "Colina65Freddy", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 414, "tweet_count": 25916, "listed_count": 0}}, {"id": "1337402228", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "verified": false, "name": "Sol", "username": "solalvarezmn", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 434, "tweet_count": 11539, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "author_id": "728348077", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "id": "1191908890146942976", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}}, {"text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui..\ud83d\udc94", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-05T03:31:30.000Z", "author_id": "1155682140190924800", "edit_history_tweet_ids": ["1191558630463692800"], "id": "1191558630463692800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@tanoproductor Algo bueno de esta \u00e9poca, Tano, es que cada uno suicida sus neuronas como quiere, pero casi nadie es inocente a la hora de elegir lo que consume.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:24:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tanoproductor", "id": "171110904"}]}, "in_reply_to_user_id": "171110904", "author_id": "189566555", "edit_history_tweet_ids": ["1192024872593108993"], "id": "1192024872593108993", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192020852046532609"}]}, {"text": "No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de lugar al odio encarnado en resentidos sociales.\nQu\u00e9 pat\u00e9tica es la vida de esa gente; todo es drama,\"acoso\", odio, victimismo, actitud suicida y depresi\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-05T22:14:45.000Z", "author_id": "54100908", "edit_history_tweet_ids": ["1191841305808297986"], "id": "1191841305808297986", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6966, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 40, "like_count": 1456, "quote_count": 26}}, {"text": "Effetto collaterale del ritiro #USA dal #ParisAgreement.\nScavare ancor di pi\u00f9 il solco che sta separando #USA da #UE e affondando il #PattoAtlantico e avvicinare la #UE tra le braccia della sorniona #Cina.\nLa strategia #USA \u00e8 suicida. 300mln di persone non reggeranno a lungo. https://t.co/nMyd5EDrde", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T05:55:33.000Z", "author_id": "1000835549870075906", "edit_history_tweet_ids": ["1191957271233925124"], "id": "1191957271233925124", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 35, "tag": "USA"}, {"start": 40, "end": 55, "tag": "ParisAgreement"}, {"start": 105, "end": 109, "tag": "USA"}, {"start": 113, "end": 116, "tag": "UE"}, {"start": 133, "end": 148, "tag": "PattoAtlantico"}, {"start": 165, "end": 168, "tag": "UE"}, {"start": 199, "end": 204, "tag": "Cina"}, {"start": 219, "end": 223, "tag": "USA"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/nMyd5EDrde", "expanded_url": "https://twitter.com/EU_Commission/status/1191709918094598145", "display_url": "twitter.com/EU_Commission/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191709918094598145"}]}, {"text": "Animais Fant\u00e1sticos 3 ser\u00e1 ambientado no Brasil da d\u00e9cada de 1930 https://t.co/XjnJFiuFt3 https://t.co/8usRMUDO2c", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T18:24:11.000Z", "author_id": "12603512", "edit_history_tweet_ids": ["1191420896340324353"], "id": "1191420896340324353", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.8645, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos 3"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9242, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/XjnJFiuFt3", "expanded_url": "https://mla.bs/ba862c4f", "display_url": "mla.bs/ba862c4f"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/8usRMUDO2c", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1191420896340324353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8usRMUDO2c", "media_key": "3_1191420894394093574"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 97, "like_count": 2197, "quote_count": 828}}, {"text": "Buenos d\u00edas parroquia\n\nMiro a tus ojos\nescondidos en un mundo\ndel que sobran las palabras.\n\nLos frutos del deseo\ny las miradas,\napuntan al fondo del tiempo\n\nY as hojas se desploman\nen un sue\u00f1o suicida,\nporque el Oto\u00f1o es irremediable\n(de A primera sangre)", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:49:21.000Z", "author_id": "588839311", "edit_history_tweet_ids": ["1191985908016394240"], "id": "1191985908016394240", "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 216, "probability": 0.4179, "type": "Other", "normalized_text": "Oto\u00f1o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}}, {"text": "19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram para estat\u00edstica e que vai ficar por isso mesmo, ningu\u00e9m se importa, ningu\u00e9m vai investigar quem matou, o Estado leg\u00edtima isso", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-05T23:21:58.000Z", "geo": {"place_id": "0f4979e993e4e38b"}, "author_id": "849086155048071168", "edit_history_tweet_ids": ["1191858220769435648"], "id": "1191858220769435648", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5541, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 4, "like_count": 609, "quote_count": 19}}, {"text": "Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne la pseudo cultura.E sapendo che il loro ricatto \u00e8 una pistola scarica:se vanno alle elezioni si estinguono.E i primi a saperlo sono loro.", "lang": "it", "created_at": "2019-11-05T07:47:16.000Z", "author_id": "483057175", "edit_history_tweet_ids": ["1191622995225251840"], "id": "1191622995225251840", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 42, "like_count": 810, "quote_count": 12}}, {"text": "Trabajar unidos es clave. De esta forma hemos alcanzado nuestros mayores logros como pa\u00eds. Juntos transformaremos este movimiento social en una gran oportunidad, para ponernos nuevamente de pie, para escuchar a los chilenos y construir una patria m\u00e1s justa y solidaria para todos.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T00:29:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "13623532", "author_id": "13623532", "edit_history_tweet_ids": ["1191875109969125376"], "id": "1191875109969125376", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 1014, "like_count": 1289, "quote_count": 78}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191875108408905730"}]}, {"text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"M\u00e1s de la mitad del CO2 expulsado a la atm\u00f3sfera debido a la quema de combustibles f\u00f3siles se ha emitido en las tres \u00faltimas d\u00e9cadas.\"\nhttps://t.co/sur7xI8Fn1", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T10:15:00.000Z", "author_id": "2910853983", "edit_history_tweet_ids": ["1192022562445746177"], "id": "1192022562445746177", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.7911, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/sur7xI8Fn1", "expanded_url": "http://bit.ly/33qjZxm", "display_url": "bit.ly/33qjZxm"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "A NO DESANIMARSE!! \nVamos a luchar\nSeremos la resistencia\nDefenderemos la libertad que nos quieren quitar\nHaremos valer el poder que tenemos porque\u2026\n\u00a1\u00a1SOMOS MAYOR\u00cdA!! \nhttps://t.co/4yUrmkeeXO v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "created_at": "2019-11-05T20:11:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 196, "end": 204, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/4yUrmkeeXO", "expanded_url": "https://youtu.be/vRAJqtqXLyA", "display_url": "youtu.be/vRAJqtqXLyA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=vRAJqtqXLyA&feature=youtu.be"}]}, "author_id": "302219334", "edit_history_tweet_ids": ["1191810354315251718"], "id": "1191810354315251718", "public_metrics": {"retweet_count": 1892, "reply_count": 622, "like_count": 4784, "quote_count": 154}}, {"text": "Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera - Periodista Digital https://t.co/hVgRKXSLbA", "lang": "es", "created_at": "2019-11-05T07:13:59.000Z", "author_id": "48976307", "edit_history_tweet_ids": ["1191614622853402624"], "id": "1191614622853402624", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/hVgRKXSLbA", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 66, "like_count": 1837, "quote_count": 9}}, {"text": "Ahora que se est\u00e1 juzgando de nuevo a Rodrigo Lanza, me gustar\u00eda rescatar la historia de Patricia Heras. \n\nPatricia Heras fue detenida en el mismo montaje policial que Lanza, el 4 de febrero de 2006. Se suicid\u00f3 durante un permiso penitenciario. \n\nhttps://t.co/LuVGOwlP58", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:55:04.000Z", "author_id": "411085824", "edit_history_tweet_ids": ["1192002446345809921"], "id": "1192002446345809921", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo Lanza"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.6614, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.5996, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.3639, "type": "Person", "normalized_text": "Lanza"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/LuVGOwlP58", "expanded_url": "https://www.todoporhacer.org/patricia-presa-del-4f-se-suicida-despues-de-6-meses-de-prision-por-un-montaje-juridico-policial/", "display_url": "todoporhacer.org/patricia-presa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.todoporhacer.org/patricia-presa-del-4f-se-suicida-despues-de-6-meses-de-prision-por-un-montaje-juridico-policial/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 3}}, {"text": "JOICE PIG CHORA -  T\u00c1  CAINDO A FICHA - TRA\u00cdRA N\u00c3O MERECE PERD\u00c3O - J\u00c1 PERCEBEU QUE T\u00c1  FERRADA - GANANCIOSA - DESLEAL - TRA\u00cdRA     https://t.co/wYNUTUc0tw", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T07:33:25.000Z", "author_id": "1149778158306103296", "edit_history_tweet_ids": ["1191981900589613059"], "id": "1191981900589613059", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6864, "type": "Person", "normalized_text": "JOICE PIG"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/wYNUTUc0tw", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/joice-ataca-gangue-nas-redes-chora-e-e-apoiada-pela-oposicao-na-camara.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/joice-ataca-gangue-nas-redes-chora-e-e-apoiada-pela-oposicao-na-camara.shtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 337, "reply_count": 275, "like_count": 1039, "quote_count": 82}}, {"text": "\ud83d\udc80Misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\ud83d\udc80Hemos llegado a la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os de una vida\n\ud83d\udc80Emitimos 100 veces m\u00e1s CO2 que nunca antes\n\ud83d\udc80Para pensar: \"No voy a matar una vaca con mis manos (...), pero tampoco voy a hacerme vegano\"\nhttps://t.co/THoUcdQIye via @ctxt_es", "lang": "es", "created_at": "2019-11-05T22:48:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 264, "end": 272, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.4517, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/THoUcdQIye", "expanded_url": "http://bit.ly/2NkGPB6", "display_url": "bit.ly/2NkGPB6", "status": 200, "title": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado", "description": "El planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os que dura una sola vida humana. Emitimos CO2 a una velocidad cien veces superior al de cualquier otro momento de la historia", "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm"}]}, "author_id": "414050517", "edit_history_tweet_ids": ["1191849817930117126"], "id": "1191849817930117126", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}}, {"text": "My view - La pulsione suicida del governo https://t.co/mBoBwxmN3B", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T06:25:30.000Z", "author_id": "311539656", "edit_history_tweet_ids": ["1191964809048346626"], "id": "1191964809048346626", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/mBoBwxmN3B", "expanded_url": "https://www.corriere.it/opinioni/19_novembre_05/epoca-tentativi-93de8c6c-0003-11ea-86c6-d2f1a0d8af2e.shtml", "display_url": "corriere.it/opinioni/19_no\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/opinioni/19_novembre_05/epoca-tentativi-93de8c6c-0003-11ea-86c6-d2f1a0d8af2e.shtml"}]}}, {"text": "El auge del fascismo tiene responsables directos PP y Ciudadanos que por tocar poder pactan con el diablo. Y un cooperador necesario #PedroSanchez y su suicida estrategia de repetir elecciones por no querer negociar. #UnidasPodemos es la \u00fanica fuerza capaz de parar al fascismo", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:48:02.000Z", "author_id": "246032786", "edit_history_tweet_ids": ["1192015776368283648"], "id": "1192015776368283648", "entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 146, "tag": "PedroSanchez"}, {"start": 217, "end": 231, "tag": "UnidasPodemos"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.9139, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.4175, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "PedroSanchez"}, {"start": 218, "end": 230, "probability": 0.2977, "type": "Other", "normalized_text": "UnidasPodemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00c9 lament\u00e1vel que o artigo que escrevi para o @zerozeropt h\u00e1 um m\u00eas e meio continue t\u00e3o actualizado. Lage e a estrutura continuam a insistir numa estrat\u00e9gia suicida na Europa.\n\nhttps://t.co/zSNSvkKeRf", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T09:08:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 56, "username": "zerozeropt", "id": "31594288"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/zSNSvkKeRf", "expanded_url": "https://www.zerozero.pt/opinion.php?id=1196", "display_url": "zerozero.pt/opinion.php?id\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.zerozero.pt/opinion.php?id=1196"}]}, "geo": {"place_id": "94a4350f177a29e6"}, "author_id": "32552089", "edit_history_tweet_ids": ["1192005762970767360"], "id": "1192005762970767360", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 60, "quote_count": 0}}, {"text": "Rapaz, a\u00ed doideira kkk \nPassei no grau em frente RF Motos, quando olho pro lado a viatura da civil, eles ainda deram um grito kkkkkkkk, juro q n\u00e3o foi propositalmente", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-05T22:40:05.000Z", "author_id": "1066282618910621696", "edit_history_tweet_ids": ["1191847682198913025"], "id": "1191847682198913025", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.5556, "type": "Other", "normalized_text": "RF Motos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Primero se suspendi\u00f3 la Apec y la Cop25 ahora la final de la copa Libertadores de America gracias algunos vandalos y terroristas. El da\u00f1o econ\u00f3mico y de imagen para el pais es enorme. Queremos ver rapido a estos delincuentes detras de las rejas.Porque se demoran tanto?????", "lang": "es", "created_at": "2019-11-05T23:19:59.000Z", "author_id": "62167469", "edit_history_tweet_ids": ["1191857723975127041"], "id": "1191857723975127041", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.3774, "type": "Organization", "normalized_text": "Apec"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.684, "type": "Other", "normalized_text": "Cop25"}, {"start": 66, "end": 88, "probability": 0.7294, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores de America"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1615, "reply_count": 1931, "like_count": 4829, "quote_count": 368}}, {"text": "1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta suicida y la gran mayoria de veces es por una ENFERMEDAD como estas. Este tipo de publicaciones son altamente irresponsables y estigmatizantes. Ni se rectifica. https://t.co/O7LjlAi8os", "lang": "es", "created_at": "2019-11-05T22:11:42.000Z", "author_id": "76496003", "edit_history_tweet_ids": ["1191840540175818752"], "id": "1191840540175818752", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 16, "like_count": 221, "quote_count": 16}, "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O7LjlAi8os", "expanded_url": "https://twitter.com/modrnsuffragist/status/1191840540175818752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7LjlAi8os", "media_key": "3_1191840509725151233"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O7LjlAi8os", "expanded_url": "https://twitter.com/modrnsuffragist/status/1191840540175818752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7LjlAi8os", "media_key": "3_1191840524409458688"}]}}, {"text": "next show\n11/24(Sun)\r\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D)\n\u30fbACxDC\r\u30fbDREADEYE\r\u30fbFIGHT IT OUT\r\u30fbFLOATERS\r\u30fbLEECH\r\u30fbMARUBULLMEN\r\u30fbMASSPRESS\r\u30fbNO EXCUSE \r\u30fbSAIGAN TERROR\r\u30fbSECRET TEMPLE\r\u30fbTOPE SUICIDA\r\u30fbQUESTRAKT https://t.co/qpvqL9ztBn", "lang": "en", "created_at": "2019-11-06T04:04:58.000Z", "author_id": "1574984234", "edit_history_tweet_ids": ["1191929440361734144"], "id": "1191929440361734144", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6565, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/qpvqL9ztBn", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPESUICIDA_POP/status/1191929440361734144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qpvqL9ztBn", "media_key": "3_1191929434527469569"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"text": "602 dias sem Ela\n602 dias sem saber #QuemMandouMatarMarielle\n#JulgamentoJ\u00e1", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T08:43:14.000Z", "author_id": "67002637", "edit_history_tweet_ids": ["1191999471279902721"], "id": "1191999471279902721", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 60, "tag": "QuemMandouMatarMarielle"}, {"start": 61, "end": 74, "tag": "JulgamentoJ\u00e1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 5, "like_count": 761, "quote_count": 4}}, {"text": "A @CiudadanosCs se le est\u00e1 poniendo cara de CDS y por las mismas razones que al partido de Su\u00e1rez.\n1 - ser muleta del @populares sin ofrecer nada a cambio. Para votar copia voto original y si no voto al PP no quiero que mi voto acabe all\u00ed.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T09:25:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 15, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 118, "end": 128, "username": "populares", "id": "20509689"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.7438, "type": "Organization", "normalized_text": "CDS"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Su\u00e1rez"}, {"start": 203, "end": 204, "probability": 0.9329, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "author_id": "1899857965", "edit_history_tweet_ids": ["1192010078771126273"], "id": "1192010078771126273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n sexual a un menor de 13 a\u00f1os.\n\n- Militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y se suicida. \n\n- Guardia Civil vuelca su coche conduciendo borracho en Teruel.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:55:08.000Z", "author_id": "94324983", "edit_history_tweet_ids": ["1191383383177408513"], "id": "1191383383177408513", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.8423, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6553, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 23, "like_count": 1047, "quote_count": 11}}, {"text": "No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Jato do Peru pediu para delator mentir contra ex-presidente\n\nhttps://t.co/7SaQZSae3y via @TheInterceptBr", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T19:00:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 205, "end": 220, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "LavaJato"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.3024, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.2356, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/7SaQZSae3y", "expanded_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/", "display_url": "theintercept.com/2019/11/03/lav\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/"}]}, "author_id": "22864100", "edit_history_tweet_ids": ["1191429907361849347"], "id": "1191429907361849347", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 17, "like_count": 309, "quote_count": 2}}, {"text": "@RitaOli36702816 @FeerBrasil2017 @jadybrass @STF_oficial O PRESIDENTE EXIBE UMA POSTURA OBSCENA,ASQUEROSA,E N\u00c3O \u00c9 NECESS\u00c1RIO SER UM PO\u00c7O DE PERCEP\u00c7\u00c3O, ARG\u00daCIA OU SENSIBILIDADE PARA NOTAR ISSO", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T09:00:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RitaOli36702816", "id": "748271046231490560"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "FeerBrasil2017", "id": "913806768572157952"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "jadybrass", "id": "1036890517"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}]}, "in_reply_to_user_id": "748271046231490560", "author_id": "20372050", "edit_history_tweet_ids": ["1192003914939469825"], "id": "1192003914939469825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192003241376178176"}]}, {"text": "Joice Hasselmann chora ao falar dos ataques sofridos nas redes sociais e que s\u00e3o questionados pelos seus filhos https://t.co/Q7zcLsLZPP", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T00:55:34.000Z", "author_id": "87282944", "edit_history_tweet_ids": ["1191881776727240709"], "id": "1191881776727240709", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Q7zcLsLZPP", "expanded_url": "https://twitter.com/viniciuscfp/status/1191881776727240709/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q7zcLsLZPP", "media_key": "7_1191881689804550145"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 1362, "like_count": 1112, "quote_count": 198}}, {"text": "@jenarovillamil @laoctavadigital @julioastillero Es suicida confundir a la tweetosfera con la opini\u00f3n p\u00fablica, \u00e9sta es un complejo mucho m\u00e1s amplio que tiene que ver con el punto de vista de la ciudadan\u00eda, la prensa, los medios electr\u00f3nicos. Todos los medios de comunicaci\u00f3n tienen una parte luminosa y una oscura @jenarovillamil https://t.co/wHd63aSI1Z", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T04:59:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "laoctavadigital", "id": "164337327"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}, {"start": 314, "end": 329, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}], "urls": [{"start": 330, "end": 353, "url": "https://t.co/wHd63aSI1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/SPRMexico/status/1191943188333973504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wHd63aSI1Z", "media_key": "7_1191942910863958017"}]}, "in_reply_to_user_id": "843992988", "author_id": "843992988", "edit_history_tweet_ids": ["1191943188333973504"], "id": "1191943188333973504", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191941637968142336"}]}, {"text": "Sinceramente, n\u00e3o tenho for\u00e7as agora para expressar a dor que estou sentindo. Raphael Henrique era um dos melhores amigos que fiz na pol\u00edcia, fomos formados policiais juntos, trabalhamos juntos, prendemos juntos, e t\u00ednhamos prometido ser para sempre amigos. https://t.co/6Kc84kwP7N", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-05T23:09:32.000Z", "author_id": "1073226183461011456", "edit_history_tweet_ids": ["1191855091696967680"], "id": "1191855091696967680", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 93, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Raphael Henrique"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/6Kc84kwP7N", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1191855091696967680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Kc84kwP7N", "media_key": "3_1191855078505926658"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1002, "reply_count": 323, "like_count": 6221, "quote_count": 135}}, {"text": "2 Cr.22:3\n\nDepois de Deus, a m\u00e3e \u00e9 a maior influ\u00eancia para o bem!\n\nA m\u00e3e do rei Acazias era Atalia, filha de Jezabel. Dela se diz:\n\n\u201cSua m\u00e3e [Atalia] era quem o aconselhava a proceder iniquamente.\u201d\n\nEla matou toda a descend\u00eancia real, exceto Jo\u00e1s! Esconderam-no no Templo!#rpSp", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-05T09:31:12.000Z", "author_id": "358226052", "edit_history_tweet_ids": ["1191649151660036096"], "id": "1191649151660036096", "entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 277, "tag": "rpSp"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7829, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5469, "type": "Person", "normalized_text": "Acazias"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.7095, "type": "Person", "normalized_text": "Atalia"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5489, "type": "Person", "normalized_text": "Jezabel"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.4771, "type": "Person", "normalized_text": "Atalia"}, {"start": 242, "end": 245, "probability": 0.3695, "type": "Other", "normalized_text": "Jo\u00e1s"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.7972, "type": "Other", "normalized_text": "rpSp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"text": "@Suxbernardo Vargas n\u00e3o se suicidou, foi morto por um animal m\u00e1gico", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-05T20:07:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Suxbernardo", "id": "67155824"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "in_reply_to_user_id": "67155824", "author_id": "3518291536", "edit_history_tweet_ids": ["1191809203888906240"], "id": "1191809203888906240", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 84, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191493170145705985"}]}, {"text": "\u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tendenciosos: si el hombre hubiera sido un fontanero, \u00bftambi\u00e9n lo habr\u00edan especificado? \nhttps://t.co/4lwptHpfPu v\u00eda @20m", "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:40:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 237, "end": 241, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/4lwptHpfPu", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/404060\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp"}]}, "author_id": "2455544106", "edit_history_tweet_ids": ["1191364684110319621"], "id": "1191364684110319621", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 20, "like_count": 113, "quote_count": 1}}, {"text": "Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do porteiro, n\u00e3o \u00e9 obstru\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a, \"\u00e9 coisa de personalidade forte\". Algu\u00e9m de personalidade forte matou a Marielle? https://t.co/iVCixhbTbX", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-05T14:21:01.000Z", "author_id": "95699837", "edit_history_tweet_ids": ["1191722088169644032"], "id": "1191722088169644032", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/iVCixhbTbX", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/moro-defende-crime-de-bolsonaro-e-que-tudo-e-questao-de-personalidade-forte#.XcF3OnxLUWg.whatsapp", "display_url": "brasil247.com/brasil/moro-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/brasil/moro-defende-crime-de-bolsonaro-e-que-tudo-e-questao-de-personalidade-forte#.XcF3OnxLUWg.whatsapp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 13, "like_count": 129, "quote_count": 9}}, {"text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "author_id": "822841304367464448", "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"], "id": "1189499865895784448", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}}, {"text": "Recordes de apreens\u00e3o de coca\u00edna pela @policiafederal . Cerca de 75 toneladas entre janeiro e setembro de 2019. Mais do que o dobro de 2017 e cerca de 27 toneladas a mais do que no mesmo per\u00edodo de 2018. Por que os crimes caem em todo o pa\u00eds? Estamos trabalhando. https://t.co/NRsquyXegU", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-05T11:27:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 53, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/NRsquyXegU", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1191678503688777728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NRsquyXegU", "media_key": "3_1191678499070922753"}]}, "author_id": "1113094855281008641", "edit_history_tweet_ids": ["1191678503688777728"], "id": "1191678503688777728", "public_metrics": {"retweet_count": 7150, "reply_count": 2452, "like_count": 33967, "quote_count": 892}}, {"text": "Torrent pierde los papeles pat\u00e9ticamente.\nComo presidente del Parlament deber\u00eda ser imparcial y no portarse como un fan\u00e1tico\ud83c\udf97\ufe0f.\nHablo por m\u00ed:\n\u2014Yo s\u00ed tengo Rey.\n\u2014A m\u00ed s\u00ed me representa.\n\u2014A m\u00ed no me representa la Generalitat.\n\u2014No acato la autoridad de Torra.\nhttps://t.co/DGPmO5FLYl", "lang": "es", "created_at": "2019-11-05T08:03:34.000Z", "author_id": "918490448632664064", "edit_history_tweet_ids": ["1191627098575851520"], "id": "1191627098575851520", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6407, "type": "Person", "normalized_text": "Torrent"}, {"start": 155, "end": 157, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 210, "end": 220, "probability": 0.6762, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/DGPmO5FLYl", "expanded_url": "https://twitter.com/goslum/status/1191603340364394496/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DGPmO5FLYl", "media_key": "7_1191601989727244288"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1495, "reply_count": 762, "like_count": 3566, "quote_count": 200}}, {"text": "Seg\u00fan mis previsiones, el hundimiento de Cs posibilita a V0X para sacar esca\u00f1o en AB con pr\u00e1cticamente los mismos votos que en las pasadas elecciones. Para que el PP se haga con el segundo necesita crecer mucho (17 000 votos m\u00e1s) y que VOX apenas crezca, algo improbable.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T08:16:40.000Z", "author_id": "144867862", "edit_history_tweet_ids": ["1191992783512461312"], "id": "1191992783512461312", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.3788, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.9332, "type": "Organization", "normalized_text": "V0X"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4649, "type": "Place", "normalized_text": "AB"}, {"start": 163, "end": 164, "probability": 0.9381, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.957, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Suicida by @Hijodelapark1 to @TheAerialArtist \n\n#Superfight | @MLW https://t.co/IhFs6nizTF", "lang": "en", "created_at": "2019-11-03T23:00:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "Hijodelapark1", "id": "1052672834353295360"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "theaerialArtist", "id": "1557938132636631042"}, {"start": 62, "end": 66, "username": "MLW", "id": "21019252"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "Superfight"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8284, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/IhFs6nizTF", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1191128044578234368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IhFs6nizTF", "media_key": "7_1191127935035543556"}]}, "author_id": "700513098243796994", "edit_history_tweet_ids": ["1191128044578234368"], "id": "1191128044578234368", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"text": "El Templo del Pueblo fue una secta religiosa liderada por Jim Jones, conocida por llevar a cabo el suicidio colectivo m\u00e1s grande de la historia, en el que murieron 918 personas.  https://t.co/vfTR6A0WQP", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:30:14.000Z", "author_id": "244730854", "edit_history_tweet_ids": ["1191965999383404544"], "id": "1191965999383404544", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.5417, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Pueblo"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/vfTR6A0WQP", "expanded_url": "http://ow.ly/48Tc30pPOFl", "display_url": "ow.ly/48Tc30pPOFl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los \u00faltimos 800.000 a\u00f1os.\"\n https://t.co/7XtV78qexl", "lang": "es", "created_at": "2019-11-05T08:36:24.000Z", "author_id": "2910853983", "edit_history_tweet_ids": ["1191635360897482752"], "id": "1191635360897482752", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.8024, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/7XtV78qexl", "expanded_url": "http://bit.ly/2oJ8ZvQ", "display_url": "bit.ly/2oJ8ZvQ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}}, {"text": "Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 resolveu com o taxista e ambos n\u00e3o se feriram #JungkookWeLoveYou https://t.co/g5y8pe31UK", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T11:16:41.000Z", "author_id": "1179729454387650565", "edit_history_tweet_ids": ["1191313311939383296"], "id": "1191313311939383296", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 181, "tag": "JungkookWeLoveYou"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 180, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101847041"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272110227461"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101834753"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101842946"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 24, "like_count": 2726, "quote_count": 27}}, {"text": "Esto es lo que har\u00e1n los diputados de la #cup en el #congreso. No s\u00e9 muy bien para qu\u00e9 van.  https://t.co/F2SIrYQSmG", "lang": "es", "created_at": "2019-11-05T19:03:53.000Z", "author_id": "843529590", "edit_history_tweet_ids": ["1191793274887036928"], "id": "1191793274887036928", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 45, "tag": "cup"}, {"start": 52, "end": 61, "tag": "congreso"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.3722, "type": "Organization", "normalized_text": "cup"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.3825, "type": "Organization", "normalized_text": "congreso"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/F2SIrYQSmG", "expanded_url": "https://twitter.com/cupnacional/status/1191708551061917696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/F2SIrYQSmG", "media_key": "7_1191708152871497729"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 161, "like_count": 244, "quote_count": 31}}, {"text": "Crescita suicida.\nL'inquinamento sta soffocando l'India: la nube velenosa su Delhi \ud83c\udfed\ud83d\ude97\n#6novembre #Clima #ClimateAction #Brics #MondoaCostoZero #DelhiAirEmergency https://t.co/xKhUQFzrGR", "lang": "it", "created_at": "2019-11-06T07:02:15.000Z", "author_id": "1044594281648918528", "edit_history_tweet_ids": ["1191974054791696385"], "id": "1191974054791696385", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 96, "tag": "6novembre"}, {"start": 97, "end": 103, "tag": "Clima"}, {"start": 104, "end": 118, "tag": "ClimateAction"}, {"start": 119, "end": 125, "tag": "Brics"}, {"start": 126, "end": 142, "tag": "MondoaCostoZero"}, {"start": 143, "end": 161, "tag": "DelhiAirEmergency"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/xKhUQFzrGR", "expanded_url": "https://www.ifatticapitali.it/vedi-delhi-e-poi-muori-inquinamento-record-e-purificatori-per-difendere-il-taj-mahal/", "display_url": "ifatticapitali.it/vedi-delhi-e-p\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Si le pusieras nombre a tu parche, \u00bfCu\u00e1l ser\u00eda?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T01:10:03.000Z", "author_id": "221117687", "edit_history_tweet_ids": ["1191160645653278722"], "id": "1191160645653278722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 19, "like_count": 24, "quote_count": 4}}, {"text": "@jartodechusma Es que dice Abalos que han subido los datos del paro porque la gente tiene confianza en encontrar un trabajo mejor....", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:40:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jartodechusma", "id": "1167713362840563717"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5625, "type": "Person", "normalized_text": "Abalos"}]}, "in_reply_to_user_id": "1167713362840563717", "author_id": "1241396419", "edit_history_tweet_ids": ["1191983672242720768"], "id": "1191983672242720768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191983174676615168"}]}, {"text": "Diganme cual es su resumen fav de te lo resumo. SOLO UNO, si no se pueden decidir no es mi problema tiren una moneda no se pero SO LO U NO", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T02:25:06.000Z", "author_id": "633314187", "edit_history_tweet_ids": ["1191904308276727809"], "id": "1191904308276727809", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 103, "like_count": 352, "quote_count": 22}}, {"text": "@Destinowander @MueroPorViajar @MochilaExpres @algoqrecordar @DescubrViajando @ElviajeMehizo @NaiaRaBotia @nosvamosderutic @Xelmundovamosd1 @Conbotasymochil jaja nosotros tambi\u00e9n deber\u00edamos volver que tuvimos que caminar sobre el agua en la Plaza San Marcos \ud83d\ude02 Yo iba a caballito sobre mi pareja que llevaba botas de agua (las compramos all\u00ed) Complicada log\u00edstica para disfrutar bien del entorno", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:27:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Destinowander", "id": "963398991714177024"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "MueroPorViajar", "id": "3027203529"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "MochilaExpres", "id": "866756475330416641"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "algoqrecordar", "id": "1384966735"}, {"start": 61, "end": 77, "username": "DescubrViajando", "id": "891011354815025152"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "ElviajeMehizo", "id": "1179438630"}, {"start": 93, "end": 105, "username": "NaiaRaBotia", "id": "189103133"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "nosvamosderutic", "id": "2873462589"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "Xelmundovamosd1", "id": "948902918022983680"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "Conbotasymochil", "id": "765929943574478852"}], "annotations": [{"start": 241, "end": 256, "probability": 0.8464, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza San Marcos"}]}, "in_reply_to_user_id": "963398991714177024", "author_id": "770244036720558080", "edit_history_tweet_ids": ["1191980426786721793"], "id": "1191980426786721793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191806674815922182"}]}, {"text": "@Ines_herreros @Manel36081612 @elespanolcom @entreP_ \"Consegir que la gente actue en contra de sus propios intereses es la especialidad de los ricos...\" \nEscuadr\u00f3n Suicida - Tr\u00e1iler  https://t.co/Rs0fYFiaFd\nGilito y Origen (Inception, implantar una idea) \u25bahttps://t.co/CTbBzM7QM8 https://t.co/Uv7dpqLx7Z", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:38:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ines_herreros", "id": "751428842"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Manel36081612", "id": "908307168599986176"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "entreP_", "id": "2901004694"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 212, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Gilito"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "Origen"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/Rs0fYFiaFd", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TwaBdZT0vfk", "display_url": "youtube.com/watch?v=TwaBdZ\u2026"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/CTbBzM7QM8", "expanded_url": "http://detenteencine.blogspot.com.es/2014/01/10-plagios-del-cine-al-comic-1-parte.html", "display_url": "detenteencine.blogspot.com.es/2014/01/10-pla\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://detenteencine.blogspot.com/2014/01/10-plagios-del-cine-al-comic-1-parte.html"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Uv7dpqLx7Z", "expanded_url": "https://twitter.com/ByChanchi/status/1191968086968164352/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uv7dpqLx7Z", "media_key": "7_1191967833162424321"}]}, "in_reply_to_user_id": "287828080", "author_id": "287828080", "edit_history_tweet_ids": ["1191968086968164352"], "id": "1191968086968164352", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191965675352477696"}]}, {"text": "\ud83d\ude35\ud83e\udd10\ud83d\ude44 https://t.co/juguAkJ3t9", "lang": "und", "created_at": "2019-10-29T23:45:17.000Z", "author_id": "155434166", "edit_history_tweet_ids": ["1189327374896259073"], "id": "1189327374896259073", "public_metrics": {"retweet_count": 1216, "reply_count": 334, "like_count": 3626, "quote_count": 39}, "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/juguAkJ3t9", "expanded_url": "https://twitter.com/AmelieGranata/status/1189327374896259073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/juguAkJ3t9", "media_key": "3_1189327364427321345"}, {"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/juguAkJ3t9", "expanded_url": "https://twitter.com/AmelieGranata/status/1189327374896259073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/juguAkJ3t9", "media_key": "3_1189327364364423168"}, {"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/juguAkJ3t9", "expanded_url": "https://twitter.com/AmelieGranata/status/1189327374896259073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/juguAkJ3t9", "media_key": "3_1189327364372783106"}]}}, {"text": "Se antoja ir con un quiropr\u00e1ctico para que le ponga un fin a este sufrimiento y me truene el cuello", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T07:13:35.000Z", "author_id": "176263010", "edit_history_tweet_ids": ["1191976908684181506"], "id": "1191976908684181506", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}}, {"text": "MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que concentran sus recursos en disparar contra la propia oposici\u00f3n\u00bb\n(Sacerdote Jesuita.Ex rector UCAB)", "lang": "es", "created_at": "2019-11-05T23:15:08.000Z", "author_id": "87011132", "edit_history_tweet_ids": ["1191856501964582912"], "id": "1191856501964582912", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.4969, "type": "Person", "normalized_text": "Padre Ugalde"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.5291, "type": "Person", "normalized_text": "Jesuita"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.4367, "type": "Other", "normalized_text": "UCAB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 2, "like_count": 125, "quote_count": 1}}, {"text": "#OLSLB | \u23f9 Termina o encontro. | V\u00ea tudo no nosso Game Hub \u27a1 https://t.co/PK6BddUP31 #UCL https://t.co/0mKunkt5ny", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-05T21:54:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "21390437", "author_id": "21390437", "edit_history_tweet_ids": ["1191836316507549697"], "id": "1191836316507549697", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "OLSLB"}, {"start": 85, "end": 89, "tag": "UCL"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "OLSLB"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.5502, "type": "Other", "normalized_text": "Game Hub"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.8436, "type": "Other", "normalized_text": "UCL"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PK6BddUP31", "expanded_url": "http://bit.ly/Relato-OLSLB", "display_url": "bit.ly/Relato-OLSLB", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577716838607331328/eOK4FJJD?format=jpg&name=orig", "width": 599, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577716838607331328/eOK4FJJD?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\ud83d\udd34 Benfica-PSG", "description": "Jogo da 3.\u00aa jornada do grupo H da Liga dos Campe\u00f5es....", "unwound_url": "https://www.slbenfica.pt/pt-pt/agora/noticias/2022/10/05/futebol-direto-jogo-benfica-psg-3-jornada-liga-dos-campeoes-grupo-h"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/0mKunkt5ny", "expanded_url": "https://twitter.com/SLBenfica/status/1191836316507549697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0mKunkt5ny", "media_key": "3_1191836304813768704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 65, "like_count": 104, "quote_count": 38}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191834930432684032"}]}, {"text": "Criticado pelo seu papel como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA \u00fanica coisa que pedimos \u00e9 que n\u00e3o espalhem falsas not\u00edcias e muito menos acreditem nesses contos recentes sobre ele ter falado isso ou feito aquilo porque N\u00c3O EXISTE explica\u00e7\u00e3o para o que t\u00e3o fazendo com ele.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T18:35:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "3094498106", "author_id": "3094498106", "edit_history_tweet_ids": ["1185625631297593345"], "id": "1185625631297593345", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6758, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185625629905043457"}]}, {"text": "#DebateElectoral Albert Ribera hablando de su hija, su ciudad, sus padres, sus abuelos... Muy bien.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T22:27:59.000Z", "author_id": "253037689", "edit_history_tweet_ids": ["1191482247720980481"], "id": "1191482247720980481", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "DebateElectoral"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Ribera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "Amar tambi\u00e9n es un acto suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T02:18:52.000Z", "author_id": "276751839", "edit_history_tweet_ids": ["1191902742110978048"], "id": "1191902742110978048", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogada como para levantarme. \u2620\n\n-Estoy demasiado triste como para llorar-\n#MayaNyx \n#NuevaFotoDePerfil https://t.co/8weGY1z6qh", "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:51:55.000Z", "author_id": "547088188", "edit_history_tweet_ids": ["1191367477843939330"], "id": "1191367477843939330", "entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 203, "tag": "MayaNyx"}, {"start": 205, "end": 223, "tag": "NuevaFotoDePerfil"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9056, "type": "Other", "normalized_text": "MayaNyx"}, {"start": 206, "end": 222, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "NuevaFotoDePerfil"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8weGY1z6qh", "expanded_url": "https://twitter.com/MayaHez/status/1191367477843939330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8weGY1z6qh", "media_key": "3_1191367475851644929"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 15, "like_count": 513, "quote_count": 0}}, {"text": "Se s\u00f3 de pensar em matar, j\u00e1 matou\nEu prefiro ouvir o pastor\n?Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\nE nem siga nenhum dos seus caminhos?\n\nL\u00e1grimas\n\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\n\n#QuartaHeroisDoSDV \n#QuartaVanGuardaSDV", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T05:40:17.000Z", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "author_id": "374581656", "edit_history_tweet_ids": ["1191953428039294977"], "id": "1191953428039294977", "entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 172, "tag": "QuartaHeroisDoSDV"}, {"start": 174, "end": 193, "tag": "QuartaVanGuardaSDV"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 171, "probability": 0.6444, "type": "Other", "normalized_text": "QuartaHeroisDoSDV"}, {"start": 175, "end": 192, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "QuartaVanGuardaSDV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@LoreGrilloJ @CorteConstEcu No comparto.Yo siempre llevo a mis clientes a ese tipo de audiencias. Es hasta l\u00f3gico si voy alegar inmediaci\u00f3n a juicio como no llevar a una audiencia chichipata, no es posible alegar q si immediar\u00e9 sin presentarm a la audiencia.Otra cosa es q hemos mal acostumbrado a los jueces", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:51:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "CorteConstEcu", "id": "213715038"}]}, "in_reply_to_user_id": "248483097", "author_id": "307374859", "edit_history_tweet_ids": ["1191971434144419841"], "id": "1191971434144419841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191970132983255041"}]}, {"text": "Y a\u00fan hay gente que sigue cabeza bajo tierra.\n\nLa Pol\u00edtica del avestruz es suicida https://t.co/aOAtRZqWia", "lang": "es", "created_at": "2019-11-05T10:35:19.000Z", "author_id": "270487539", "edit_history_tweet_ids": ["1191665289747976192"], "id": "1191665289747976192", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "avestruz"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/aOAtRZqWia", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtanisD/status/1191665289747976192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOAtRZqWia", "media_key": "3_1191665283360006144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. \nPrefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor.\nLlega la noche, respiro libertad, Y no miento.\nSiento que pasan los d\u00edas, y sigo adelante, tracci\u00f3n a sangre...\n\nhttps://t.co/RSUYYzAZOY", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T03:12:02.000Z", "geo": {"place_id": "c4320f726d222937"}, "author_id": "25712640", "edit_history_tweet_ids": ["1191916122108579842"], "id": "1191916122108579842", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/RSUYYzAZOY", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/6AypJqbchqHePz9l6OiISY?si=BVAoCtmzSQaTlS2yL8Mt5Q", "display_url": "open.spotify.com/track/6AypJqbc\u2026"}]}}, {"text": "@Ines_herreros @Manel36081612 @elespanolcom Es el nacionalismo de los que no s\u00f3lo son m\u00e1s ricos que los dem\u00e1s sino que creen que se merecen serlo. Al lado de ellos, los nacionalismos calientes que buscan la secesi\u00f3n de zona ricas es un mero juego de ni\u00f1os.\u00a0 https://t.co/4hAr9mclkf v\u00eda @entreP_ https://t.co/EyCOMTg90E", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T06:28:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ines_herreros", "id": "751428842"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Manel36081612", "id": "908307168599986176"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 286, "end": 294, "username": "entreP_", "id": "2901004694"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/4hAr9mclkf", "expanded_url": "http://entreparentesis.org/los-ricos-son-otro-pais/", "display_url": "entreparentesis.org/los-ricos-son-\u2026"}, {"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/EyCOMTg90E", "expanded_url": "https://twitter.com/ByChanchi/status/1191965675352477696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EyCOMTg90E", "media_key": "3_1191965664472420352"}]}, "in_reply_to_user_id": "751428842", "author_id": "287828080", "edit_history_tweet_ids": ["1191965675352477696"], "id": "1191965675352477696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191521242102337537"}]}, {"text": "Los reto a leer los mensajes destacados sin llorar", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T04:24:28.000Z", "author_id": "1123124083733016577", "edit_history_tweet_ids": ["1191934346954989568"], "id": "1191934346954989568", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 2}}, {"text": "No le gustaba q le pegaran y as\u00ed hab\u00eda un GENT\u00cdO q criticaba cada vez q el corr\u00eda ,con todo esto gan\u00f3 7 y 22 segundos #nadafacilentrenarcaballos", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T02:29:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "435374724", "author_id": "435374724", "edit_history_tweet_ids": ["1191905462377164800"], "id": "1191905462377164800", "entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 144, "tag": "nadafacilentrenarcaballos"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 143, "probability": 0.5691, "type": "Person", "normalized_text": "nadafacilentrenarcaballos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 11, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191905460619743232"}]}, {"text": "@Condesa_del_Ron U.u soy pavre", "lang": "tr", "created_at": "2019-11-06T06:12:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Condesa_del_Ron", "id": "329407158"}]}, "in_reply_to_user_id": "329407158", "author_id": "85216998", "edit_history_tweet_ids": ["1191961617703034883"], "id": "1191961617703034883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191960992135159809"}]}, {"text": "Voc\u00ea me mata todos os dias\n\nMas eu continuo voltando pra voc\u00ea \n\nPor isso eu mesma devo me matar\n\nMatar voc\u00ea n\u00e3o vai resolver, sempre haver\u00e1 um voc\u00ea \n\nVoc\u00ea sempre vai estar aqui\n\nMe tornando cada vez mais dependente \n\nMais viciada na sua droga \n\nMais louca por voc\u00ea", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T06:11:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1119691809335255042", "author_id": "1119691809335255042", "edit_history_tweet_ids": ["1191961246389682176"], "id": "1191961246389682176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191961244351303680"}]}, {"text": "El suicida como no logra controlar la vida, trata de controlar la muerte.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T02:27:27.000Z", "author_id": "3181733130", "edit_history_tweet_ids": ["1191904900399222784"], "id": "1191904900399222784", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"text": "Zombavam do pobre gigante. Ele gritou - vcs trapa\u00e7earam. Thor estava chegando. responderam: - n\u00e3o trapa\u00e7eamos, nunca aceitar\u00edamos sua condi\u00e7\u00e3o de soub\u00e9ssemos que era um gigante das montanhas. Ele respondeu: - sim eu sou, e teria levado sua luz e sua lua junto com Freya e tiraria", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T06:04:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "897685687696228353", "geo": {"place_id": "87b4dbc8ae537875"}, "author_id": "897685687696228353", "edit_history_tweet_ids": ["1191959437755506688"], "id": "1191959437755506688", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191959435528298496"}]}, {"text": "Jornada t\u00e9cnica en el Hospital Militar de Zaragoza el pr\u00f3ximo #29N sobre comportamiento suicida y autolesivo. Inscripciones hasta el 24 de noviembre. \n\n\ud83d\udd34 Toda la info en el cartel adjunto \ud83d\udc47 https://t.co/b6PfiIV8HZ", "lang": "es", "created_at": "2019-11-05T16:50:36.000Z", "author_id": "3089422365", "edit_history_tweet_ids": ["1191759729619546117"], "id": "1191759729619546117", "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 66, "tag": "29N"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6674, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/b6PfiIV8HZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Enfermeria_zgz/status/1191759729619546117/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b6PfiIV8HZ", "media_key": "3_1191759722069803008"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "BOMBA: \u00c9lcio Queiroz, suspeito de executar Marielle Franco, diz que foi \u201cassessor do PT em Nova Igua\u00e7u, quando Lindbergh era prefeito\u201d!\n\nDisse ainda que @lindberghfarias foi \u201co melhor patr\u00e3o\u201d que ele j\u00e1 teve!\n\n\ud83d\udc40 https://t.co/H7LvAf7OMg", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T01:58:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 153, "end": 169, "username": "lindberghfarias", "id": "71310152"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.7927, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9lcio Queiroz"}, {"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.9285, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.8008, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Igua\u00e7u"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "Lindbergh"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/H7LvAf7OMg", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaZambelli17/status/1191897721017380864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/H7LvAf7OMg", "media_key": "7_1191897610363256833"}]}, "author_id": "975127727501185025", "edit_history_tweet_ids": ["1191897721017380864"], "id": "1191897721017380864", "public_metrics": {"retweet_count": 5168, "reply_count": 975, "like_count": 17156, "quote_count": 632}}, {"text": "#PalabraDelD\u00eda | biocida\n\nEl elemento \u00ab-cida\u00bb (del lat\u00edn \u00ab-c\u012bda\u00bb, de la ra\u00edz de \u00abcaed\u0115re\u00bb \u2018matar\u2019) aparece en otras voces del espa\u00f1ol:\n\npediculicida \u2018que mata piojos\u2019\nliberticida \u2018que mata o destruye la libertad\u2019\ngarrapaticida \u2018que mata garrapatas\u2019\n\n\u00bfSe les ocurren m\u00e1s casos? https://t.co/5j5D977RCO", "lang": "es", "created_at": "2019-11-05T06:40:04.000Z", "author_id": "350411337", "edit_history_tweet_ids": ["1191606087360929793"], "id": "1191606087360929793", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "PalabraDelD\u00eda"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5j5D977RCO", "expanded_url": "https://twitter.com/RAEinforma/status/1191606087360929793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5j5D977RCO", "media_key": "3_1191606085695737857"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 65, "like_count": 412, "quote_count": 15}}, {"text": "We regret the U.S. notification to withdraw from the #ParisAgreement.\nWe worked side-by-side with our American friends to build the Agreement in 2015 which is now in force.\nIt is here to stay, its door remains open and we hope the U.S. will decide to pass it again one day. https://t.co/Lli8LkI1mP", "lang": "en", "created_at": "2019-11-05T13:32:40.000Z", "author_id": "157981564", "edit_history_tweet_ids": ["1191709918094598145"], "id": "1191709918094598145", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 68, "tag": "ParisAgreement"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "U.S."}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "ParisAgreement"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "U.S."}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/Lli8LkI1mP", "expanded_url": "https://twitter.com/EU_Commission/status/1191709918094598145/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lli8LkI1mP", "media_key": "13_1191708924157845504"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 40, "like_count": 982, "quote_count": 39}}, {"text": "\u00bfCu\u00e1les son las peores pel\u00edculas que hab\u00e9is visto en el cine?\nYo as\u00ed de memoria dir\u00eda Inspector Gadget, Mortadelo y Filem\u00f3n: Misi\u00f3n salvar la Tierra y Jack y su gemela.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-05T22:39:33.000Z", "author_id": "740745345710313472", "edit_history_tweet_ids": ["1191847545959530496"], "id": "1191847545959530496", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "Inspector Gadget"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.72, "type": "Other", "normalized_text": "Mortadelo"}, {"start": 116, "end": 147, "probability": 0.6985, "type": "Other", "normalized_text": "Filem\u00f3n: Misi\u00f3n salvar la Tierra"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.4061, "type": "Other", "normalized_text": "Jack"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 124, "like_count": 113, "quote_count": 14}}, {"text": "\u00a1Hago una aclaraci\u00f3n que considero necesaria! https://t.co/Bu9HaAhRoD", "lang": "es", "created_at": "2019-11-05T20:53:00.000Z", "author_id": "2416088899", "edit_history_tweet_ids": ["1191820735284686849"], "id": "1191820735284686849", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 293, "like_count": 893, "quote_count": 36}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Bu9HaAhRoD", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1191820735284686849/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bu9HaAhRoD", "media_key": "7_1191820375782576130"}]}}, {"text": "@AndresCamiloHR @GloriaFlorezSI @GuillermoBotero Lo advirti\u00f3 el senador @petrogustavo dejar el ministerio de defensa en un titire de Uribe ser\u00eda un acto suicida  en Colombia .", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:20:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndresCamiloHR", "id": "102769344"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "GloriaFlorezSI", "id": "296863250"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "GuillermoBotero", "id": "3246537749"}, {"start": 72, "end": 85, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "in_reply_to_user_id": "102769344", "author_id": "998576997398958081", "edit_history_tweet_ids": ["1191948347965399040"], "id": "1191948347965399040", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191895322630533120"}]}, {"text": "El 15 de noviembre estar\u00e9 en Bilbao, invitado por Aidatu  y la UPV/EHU, junto a grandes profesionales y supervivientes para continuar el trabajo de prevenir y concienciar sobre el papel que las https://t.co/QBSVamh7fz e Internet mantienen en la conducta suicida.\n\n#suicidio https://t.co/RO6vgIFKo0", "lang": "es", "created_at": "2019-10-26T05:56:36.000Z", "author_id": "983400740", "edit_history_tweet_ids": ["1187971266684305408"], "id": "1187971266684305408", "entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 273, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9061, "type": "Place", "normalized_text": "Bilbao"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.2743, "type": "Person", "normalized_text": "Aidatu"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.5759, "type": "Organization", "normalized_text": "UPV"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.5058, "type": "Organization", "normalized_text": "EHU"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/QBSVamh7fz", "expanded_url": "http://RR.SS", "display_url": "RR.SS"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/RO6vgIFKo0", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicLuisFLopez/status/1187971266684305408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RO6vgIFKo0", "media_key": "3_1187971232328753152"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/RO6vgIFKo0", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicLuisFLopez/status/1187971266684305408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RO6vgIFKo0", "media_key": "3_1187971232328830978"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "Adem\u00e1s despu\u00e9s la stalkee un poco y me dijo cuenta que la vieja trata de mal a su mam\u00e1, osea  ese es su concepto del feminismo, no se por m\u00e1s distintas que sean las ideolog\u00edas de una mam\u00e1 pues hay que respetar ademas es su MAM\u00c1, pero al parecer eso no importa", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:46:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "950799126", "author_id": "950799126", "edit_history_tweet_ids": ["1191955058868527104"], "id": "1191955058868527104", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 125, "probability": 0.488, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191955055315968000"}]}, {"text": "Ver a estos jerbos caminando por esos pasillos majestuosos y saber que pronto recibir\u00e1n el t\u00edtulo de Se\u00f1or\u00eda me ha hecho recordar que somos b\u00e1rbaros viviendo en las ruinas de una civilizaci\u00f3n superior. https://t.co/z1HCifcIw4", "lang": "es", "created_at": "2019-11-05T23:22:43.000Z", "author_id": "204348114", "edit_history_tweet_ids": ["1191858408963620870"], "id": "1191858408963620870", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.3741, "type": "Other", "normalized_text": "Se\u00f1or\u00eda"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/z1HCifcIw4", "expanded_url": "https://twitter.com/cupnacional/status/1191695422940688384", "display_url": "twitter.com/cupnacional/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 369, "reply_count": 68, "like_count": 856, "quote_count": 10}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191695422940688384"}]}, {"text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? As\u00ed lo ha hecho saber la OMS con su campa\u00f1a 40 segundos para actuar. https://t.co/lYfpoinLhb", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:00:00.000Z", "author_id": "20699817", "edit_history_tweet_ids": ["1191943289953345536"], "id": "1191943289953345536", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 140, "probability": 0.9009, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/lYfpoinLhb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Por ahora, esa es mi historia. Un relato lleno de suspenso, tensi\u00f3n, traiciones y redenci\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T04:45:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "974741916", "author_id": "974741916", "edit_history_tweet_ids": ["1191939514450817024"], "id": "1191939514450817024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191939512974430208"}]}, {"text": "\ud83d\ude14 Javier Gal\u00e1n: \"La eutanasia es un derecho pendiente para reconocer la dignidad\". El secretario de la asociaci\u00f3n \"Derecho a morir dignamente\" particip\u00f3 en una charla organizada por Amigos de Mieres sobre el suicidio asistido. #Vida #Eutanasia\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n https://t.co/t3H8pdZgJJ", "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T17:00:39.000Z", "author_id": "1523466924", "edit_history_tweet_ids": ["1191399874203398146"], "id": "1191399874203398146", "entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 232, "tag": "Vida"}, {"start": 233, "end": 243, "tag": "Eutanasia"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.7394, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Gal\u00e1n"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.609, "type": "Other", "normalized_text": "Derecho"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "morir"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.4129, "type": "Other", "normalized_text": "Mieres"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/t3H8pdZgJJ", "expanded_url": "http://ow.ly/XqWV50x1j3e", "display_url": "ow.ly/XqWV50x1j3e"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Si nuestros enemigos, los que nos odian pero al mismo tiempo nos envidian, critican mi postulaci\u00f3n es entonces se\u00f1al de que he hecho bien. Preoc\u00fapate el d\u00eda que tu enemigo te alabe.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T04:18:42.000Z", "author_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1191932896682086401"], "id": "1191932896682086401", "public_metrics": {"retweet_count": 677, "reply_count": 1714, "like_count": 2664, "quote_count": 135}}, {"text": "Apuesto a que Kiara acaba con el Juan antes que yo con Ewan.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T05:24:15.000Z", "author_id": "1028934601010569216", "edit_history_tweet_ids": ["1191949391902498816"], "id": "1191949391902498816", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Kiara"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4218, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Ewan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "Ojo! Se fugaron 85 mil millones de dolares en Argentina. Qui\u00e9n sabe cu\u00e1ntos millones se fugaron de Ecuador? Es lo que hace la derecha, acumular millones de d\u00f3lares y sacar a para\u00edsos fiscales. Pueblo est\u00fapido es el que se suicida dando votos a la derecha, como ahora en Bolivia.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-05T16:18:45.000Z", "author_id": "211217751", "edit_history_tweet_ids": ["1191751715839762433"], "id": "1191751715839762433", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 270, "end": 276, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"text": "s\u00f3 pq eu decidi ir dormir, apareceu uma baita de uma aranha no meu quarto \nacordei o daniel e ele ta matando ela", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T05:16:50.000Z", "author_id": "1139319126927839236", "edit_history_tweet_ids": ["1191947527848972289"], "id": "1191947527848972289", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.7255, "type": "Person", "normalized_text": "daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Quatro soldadinhos v\u00e3o ao mar, um n\u00e3o teve vez;\nFoi engolido pelo arenque defumado, e ent\u00e3o sobraram tr\u00eas.\n\nTr\u00eas soldadinhos passeando no zoo, vendo le\u00f5es e bois,\nO urso abra\u00e7ou um, e ent\u00e3o sobraram dois.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-06T05:23:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1092469360378167299", "author_id": "1092469360378167299", "edit_history_tweet_ids": ["1191949245487681536"], "id": "1191949245487681536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191948811297538048"}]}, {"text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T10:51:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 109, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "author_id": "15663355", "edit_history_tweet_ids": ["1190219916298924032"], "id": "1190219916298924032", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 36, "like_count": 700, "quote_count": 17}}, {"text": "@yairhernandez90 Ya se, se pasan", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T03:09:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "yairhernandez90", "id": "1151629037296427008"}]}, "in_reply_to_user_id": "1151629037296427008", "author_id": "885294347180154880", "edit_history_tweet_ids": ["1191915560487079936"], "id": "1191915560487079936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191869472912629762"}]}, {"text": "O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desempregado, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ofere\u00e7a ajuda. Esse \u00e9 um dos principais motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem o suic\u00eddio no RS. https://t.co/Kyx0y4BsAg", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-05T14:31:53.000Z", "author_id": "42453250", "edit_history_tweet_ids": ["1191724822767841280"], "id": "1191724822767841280", "entities": {"annotations": [{"start": 254, "end": 255, "probability": 0.6525, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/Kyx0y4BsAg", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1191724822767841280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kyx0y4BsAg", "media_key": "7_1191724705427927040"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 2}}, {"text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "author_id": "873075432307933184", "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"], "id": "1190308322727120897", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}}, {"text": "Se\u00f1or Ministro @GuillermoBotero bombardear un territorio y asesinar a 7 menores y luego presentarlos como guerrilleros abatidos en combate, no \u201cson algunas muertes\u201d, son EJECUCIONES EXTRAJUDICIALES o mal llamados FALSOS POSITIVOS.\n\n\u00a1No venga con pa\u00f1os de agua tibia!", "lang": "es", "created_at": "2019-11-06T01:49:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "GuillermoBotero", "id": "3246537749"}]}, "author_id": "102769344", "edit_history_tweet_ids": ["1191895322630533120"], "id": "1191895322630533120", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 6, "like_count": 260, "quote_count": 4}}, {"text": "LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree que los peruanos seguimos siendo ciudadanos de 2da. clase, como sosten\u00eda su jefe el suicida ladr\u00f3n.\n\u00bfT\u00fa votar\u00edas por este mequetrefe? https://t.co/oHursrPdY7", "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T22:59:49.000Z", "author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1191490259411845122"], "id": "1191490259411845122", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 188, "like_count": 685, "quote_count": 45}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/oHursrPdY7", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1191490259411845122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oHursrPdY7", "media_key": "3_1191490257234976768"}]}}], "places": [{"full_name": "Odivelas, Portugal", "id": "94a4350f177a29e6"}, {"full_name": "Los Angeles, CA", "id": "3b77caf94bfc81fe"}, {"full_name": "Presidente M\u00e9dici, Brasil", "id": "87b4dbc8ae537875"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Huixquilucan, M\u00e9xico", "id": "7e7899787953bfcb"}]}, "errors": [{"resource_id": "1192020852046532609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192020852046532609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192020852046532609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1352254832", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1352254832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1352254832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191734074802614272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191734074802614272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191734074802614272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "524628673", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [524628673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "524628673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192013132727754752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192013132727754752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192013132727754752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "876006418847080448", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [876006418847080448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "876006418847080448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192009095072624643", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192009095072624643].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192009095072624643", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1002449951958462464", "value": "1002449951958462464", "detail": "User has been suspended: [1002449951958462464].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191925270569213952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191925270569213952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191925270569213952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191864895068758017", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191864895068758017", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191864895068758017].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191834346690424833", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191834346690424833", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191834346690424833].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2822727423", "value": "2822727423", "detail": "User has been suspended: [2822727423].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191833981039321088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191833981039321088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191833981039321088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191843063129427968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191843063129427968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191843063129427968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105819447699427328", "value": "1105819447699427328", "detail": "User has been suspended: [1105819447699427328].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191953188750008322", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191953188750008322", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191953188750008322].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4826133953", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4826133953].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4826133953", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191947197593595904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191947197593595904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191947197593595904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1192027133998182400", "oldest_id": "1191944758819770369", "result_count": 488, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyc5c64w1ihric1wjhcnhl2gfp9"}}