{"data": [{"id": "1188632554519355392", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "author_id": "726093386214596608", "created_at": "2019-10-28T01:44:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188632554519355392"]}, {"id": "1188632530657959937", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}], "author_id": "1360190821", "created_at": "2019-10-28T01:44:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188632530657959937"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/3Ort4pDiOM", "expanded_url": "https://nerdflopado.wordpress.com/2019/10/27/esquadrao-suicida-diretor-revela-teste-de-figurino-de-jared-leto-como-coringa/", "display_url": "nerdflopado.wordpress.com/2019/10/27/esq\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nerdflopado", "id": "991470726023729152"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.6502, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "id": "1188632484805775363", "text": "RT @nerdflopado: Esquadr\u00e3o Suicida | Diretor revela teste de figurino de Jared Leto como\u00a0Coringa https://t.co/3Ort4pDiOM https://t.co/gN6gA\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188301270836285441"}], "author_id": "1090806227850928128", "created_at": "2019-10-28T01:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188632484805775363"]}, {"id": "1188632405512540160", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "163601890", "created_at": "2019-10-28T01:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188632405512540160"]}, {"id": "1188632391302041600", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "author_id": "1057486299307958274", "created_at": "2019-10-28T01:43:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188632391302041600"]}, {"id": "1188632271655489536", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "2527202705", "created_at": "2019-10-28T01:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188632271655489536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/o2CED6q4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1188486271037071398", "display_url": "twitter.com/alferdez/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EzeeSalcedo", "id": "197177577"}]}, "id": "1188632234149859328", "text": "RT @EzeeSalcedo: hay que ver en cuanto te \"suicida\" la cristi \ud83d\ude2c https://t.co/o2CED6q4Gl", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188631681407823872"}], "author_id": "3009059343", "created_at": "2019-10-28T01:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188632234149859328"]}, {"id": "1188632214369689601", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez es consciente de que el 11 de diciembre es boleta? \nRe suicida el loco, da su vida por el peronismo, ese si que es K a muerte. \ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1072185135813050371", "created_at": "2019-10-28T01:42:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188632214369689601"]}, {"id": "1188632207663009792", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "113002934", "created_at": "2019-10-28T01:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188632207663009792"]}, {"id": "1188632124158611456", "text": "Fui finalmente assistir esquadr\u00e3o suicida e poxa\nTo me perguntando como um filme com viola davis, will simith e jared letto conseguiu ser t\u00e3o paia", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "viola davis"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "will simith"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "jared letto"}]}, "author_id": "33022068", "created_at": "2019-10-28T01:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188632124158611456"]}, {"id": "1188632054453428225", "text": "RT @Joninhaxtey: O amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais bonito que tem, pq ela morreria por ele e ele morreria por ela...\n\nCurta\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Joninhaxtey", "id": "3633063496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587748262862848"}], "author_id": "1122223564055355393", "created_at": "2019-10-28T01:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188632054453428225"]}, {"id": "1188631955836985350", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "author_id": "1092841739830857729", "created_at": "2019-10-28T01:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631955836985350"]}, {"id": "1188631912656584704", "text": "Maluco se suicidou na frente do dep\u00f3sito que eu tava bebendo e nego deixou ele ali no ch\u00e3o, com a cabe\u00e7a rachada e sangrando a porra da rua toda", "lang": "pt", "author_id": "992250637269196803", "created_at": "2019-10-28T01:41:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631912656584704"]}, {"id": "1188631911545081856", "text": "Tengo algunas dudas....\nCu\u00e1ntas causas tiene nuestra futura vicepresidenta??\nEn cuanto tiempo salen de la c\u00e1rcel todos los que se robaron el pa\u00eds y est\u00e1 comprobado??\nEn cuanto tiempo Florencia vuelve al pa\u00eds sin ning\u00fan tipo de enfermedad??\nEn cuanto tiempo Alberto se \"suicida\"?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 191, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Florencia"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "1213791709", "created_at": "2019-10-28T01:41:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631911545081856"]}, {"id": "1188631865978171392", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}], "author_id": "2893775367", "created_at": "2019-10-28T01:41:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631865978171392"]}, {"id": "1188631755810660352", "text": "A qu\u00e9 hora Alberto Fern\u00e1ndez se \u201csuicida\u201d y queda como presidenta la rati? Estoy esperando...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "3161874272", "created_at": "2019-10-28T01:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631755810660352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/o2CED6q4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1188486271037071398", "display_url": "twitter.com/alferdez/statu\u2026"}]}, "id": "1188631681407823872", "text": "hay que ver en cuanto te \"suicida\" la cristi \ud83d\ude2c https://t.co/o2CED6q4Gl", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188486271037071398"}], "author_id": "197177577", "created_at": "2019-10-28T01:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631681407823872"]}, {"in_reply_to_user_id": "1108363011817959425", "id": "1188631679675568129", "text": "@MalenaGuerrico0 2 semanitaaass y se suicida el tipo!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MalenaGuerrico0", "id": "1108363011817959425"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188609229164298245"}], "author_id": "145086548", "created_at": "2019-10-28T01:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631679675568129"]}, {"id": "1188631653033357315", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}], "author_id": "2265172164", "created_at": "2019-10-28T01:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631653033357315"]}, {"in_reply_to_user_id": "1094294845898850304", "id": "1188631641905872899", "text": "@ArtsMemiguel ele \u00e9 suicida ja vi, creio q \u00e9 o msm sapinho da cinematic da neeko", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.7012, "type": "Person", "normalized_text": "neeko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188631332831805440"}], "author_id": "233976432", "created_at": "2019-10-28T01:40:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631641905872899"]}, {"id": "1188631638344945664", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "author_id": "789245157128503296", "created_at": "2019-10-28T01:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631638344945664"]}, {"id": "1188631634440007680", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "author_id": "139253068", "created_at": "2019-10-28T01:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631634440007680"]}, {"in_reply_to_user_id": "738496215013294081", "id": "1188631625103564800", "text": "@Adrianandrecor2 Suicida kkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Adrianandrecor2", "id": "738496215013294081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188627629567557634"}], "author_id": "1173675811636948992", "created_at": "2019-10-28T01:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631625103564800"]}, {"in_reply_to_user_id": "2953060612", "id": "1188631615955767297", "text": "@GGerito6343 Somos equipo! Cada uno hizo lo que deb\u00eda hacer! No alcanz\u00f3? No alcanz\u00f3, pero se hizo mucho. El famoso \"juego de la democracia\" no es algo que termine de digerir. Este resultado es suicida, pero bueh... \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GGerito6343", "id": "2953060612"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188631076765360130"}], "author_id": "162794830", "created_at": "2019-10-28T01:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631615955767297"]}, {"id": "1188631612247797760", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "138605699", "created_at": "2019-10-28T01:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631612247797760"]}, {"id": "1188631575627550722", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "861282992", "created_at": "2019-10-28T01:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631575627550722"]}, {"id": "1188631565036937217", "text": "A Vit\u00f3ria se matou de bicicleta cmg kkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.3507, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}]}, "author_id": "1090029097005342727", "created_at": "2019-10-28T01:40:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631565036937217"]}, {"in_reply_to_user_id": "124348397", "id": "1188631430089379841", "text": "@caromurray Se  suicida de tres tiros en la espalda", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "caromurray", "id": "124348397"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188629465649336320"}], "author_id": "592045297", "created_at": "2019-10-28T01:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631430089379841"]}, {"id": "1188631365086044160", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "87845858", "created_at": "2019-10-28T01:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631365086044160"]}, {"id": "1188631358782038016", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "3733355836", "created_at": "2019-10-28T01:39:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631358782038016"]}, {"id": "1188631346463346690", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "1326047240", "created_at": "2019-10-28T01:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631346463346690"]}, {"id": "1188631316666957825", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "947891019227582469", "created_at": "2019-10-28T01:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631316666957825"]}, {"in_reply_to_user_id": "4559255487", "id": "1188631283150262272", "text": "@aleclinis Se suicida Alberto y volvemos a ser un pa\u00eds de primer mundo amigo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aleclinis", "id": "4559255487"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188623288957845506"}], "author_id": "244534051", "created_at": "2019-10-28T01:39:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631283150262272"]}, {"id": "1188631261948137472", "text": "Bueno ahora Alberto Fern\u00e1ndez se suicida misteriosamente o como?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "568683591", "created_at": "2019-10-28T01:39:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631261948137472"]}, {"id": "1188631221041094656", "text": "La semana que viene Fern\u00e1ndez se \"suicida\"", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2601212873", "created_at": "2019-10-28T01:39:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631221041094656"]}, {"in_reply_to_user_id": "145087051", "id": "1188631180075245568", "text": "@connieansaldi En un mes est\u00e1n peleados... Y se suicida Alberto en el ba\u00f1o de su casa?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "connieansaldi", "id": "145087051"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188630877657554944"}], "author_id": "2180985725", "created_at": "2019-10-28T01:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631180075245568"]}, {"id": "1188631064723574785", "text": "RT @Emmanuelodello2: Alberto debe estar llorando porque en un tiempo le da un infarto, o se suicida o tiene una muerte s\u00fabita", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188582115090337792"}], "author_id": "3777860429", "created_at": "2019-10-28T01:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631064723574785"]}, {"id": "1188631011074154496", "text": "E eu que virei amiga de um cara no free fire solo achei top ...no final ele se matou pra me dar a Vit\u00f3ria amei saber esse gesto kkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.821, "type": "Other", "normalized_text": "free fire solo"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5851, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}]}, "author_id": "948574439662374914", "created_at": "2019-10-28T01:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631011074154496"]}, {"id": "1188630904304013312", "text": "RT @3mendo3mendo: El domingo m\u00e1s suicida de todos los domingos de mi vida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188629788191346689"}], "author_id": "841630032141385728", "created_at": "2019-10-28T01:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188630904304013312"]}, {"id": "1188630859638808577", "text": "Eu terminei de assistir o \u00faltimo ep da 1\u00b0 temporada de uma s\u00e9rie a\u00ed, E ESTOU PUTA. Se esse cara matou a menina mesmo, eu vou ficar PUTASSA. aarrrggghhh", "lang": "pt", "author_id": "1137817715710840835", "created_at": "2019-10-28T01:37:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188630859638808577"]}, {"id": "1188630790374076418", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}], "author_id": "909629240", "created_at": "2019-10-28T01:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188630790374076418"]}, {"id": "1188630779066224641", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "author_id": "3424911159", "created_at": "2019-10-28T01:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188630779066224641"]}, {"id": "1188630744362561538", "text": "RT @Sergio_Rodaje: Lo dijo \u00e9l que si tuvo convicci\u00f3n de un partido pol\u00edtico y se reunia con gente que le daba realce y cachet a nuestro pa\u00ed\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188246732884328448"}], "author_id": "288610805", "created_at": "2019-10-28T01:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188630744362561538"]}, {"id": "1188630728294174721", "text": "RT @roosana_: @Crisantikukas22 sociedad suicida y complice de los in\u00fatiles y de los delincuentes", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "roosana_", "id": "114157858"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188627271785078784"}], "author_id": "77734968", "created_at": "2019-10-28T01:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188630728294174721"]}, {"id": "1188630690386137089", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "author_id": "1301774990", "created_at": "2019-10-28T01:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188630690386137089"]}, {"id": "1188630626204864512", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "author_id": "757394834202263552", "created_at": "2019-10-28T01:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188630626204864512"]}, {"id": "1188630622656442368", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "957397690454822913", "created_at": "2019-10-28T01:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188630622656442368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/NhAuehp7kb", "expanded_url": "https://twitter.com/emiruffini/status/1188618576745373696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NhAuehp7kb", "media_key": "3_1188618567496978435"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "emiruffini", "id": "83221909"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 57, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito Fernandez"}]}, "id": "1188630586388299787", "text": "RT @emiruffini: En cuanto lo suicida a Albertito Fernandez? https://t.co/NhAuehp7kb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188618576745373696"}], "author_id": "1025969285980729344", "created_at": "2019-10-28T01:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188630586388299787"]}, {"id": "1188630469014892550", "text": "A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "348784363", "created_at": "2019-10-28T01:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 235, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188630469014892550"]}, {"in_reply_to_user_id": "4777699763", "id": "1188630434281852928", "text": "@Maricipe27 Ya apareci\u00f3 el suicida que se carg\u00f3 este bicho bolita?? Carri\u00f3n d bosta escondida jajaja #AlbertoPresidente", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 119, "tag": "AlbertoPresidente"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Maricipe27", "id": "4777699763"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 118, "probability": 0.9011, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoPresidente"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188622198191382533"}], "author_id": "1145851491397308417", "created_at": "2019-10-28T01:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188630434281852928"]}, {"id": "1188630350949429248", "text": "RT @n_parada00: @MeluTorres14 se suicida d la alegria\ud83e\udd14\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "n_parada00", "id": "1003459453960835072"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "MeluTorres14", "id": "719270366"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188628790282522624"}], "author_id": "719270366", "created_at": "2019-10-28T01:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188630350949429248"]}, {"in_reply_to_user_id": "175273213", "id": "1188630330678362112", "text": "@AgustinLaje 10N Espa\u00f1a dar\u00e1 giro o se suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188629503603609601"}], "author_id": "1095898095647367168", "created_at": "2019-10-28T01:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188630330678362112"]}, {"id": "1188630276844523521", "text": "\u00e9 muito louco pensar que existiu um leil\u00e3o com a arma que o van gogh se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5954, "type": "Person", "normalized_text": "leil\u00e3o"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "author_id": "934498500624244737", "created_at": "2019-10-28T01:35:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188630276844523521"]}, {"in_reply_to_user_id": "735497999573471232", "id": "1188630267076009986", "text": "@Politicida74 @FosforitoPran No no nadie nos quita es puesto a los venezolanos... 20 a\u00f1os VEINTE A\u00d1OS!!!! de socialismo nadie m\u00e1s suicida que nosotros", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Politicida74", "id": "735497999573471232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188594000107847680"}], "author_id": "51069928", "created_at": "2019-10-28T01:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188630267076009986"]}, {"id": "1188630199316996096", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "261785513", "created_at": "2019-10-28T01:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188630199316996096"]}, {"in_reply_to_user_id": "49412346", "id": "1188629936669630465", "text": "Somos una puta sociedad suicida qu\u00e9 busca en los otros la culpa de nuestras desgraciacias.. Nos merecemos esto? O nos merecemos mejores pol\u00edticos? Abro debate.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188629628774240263"}], "author_id": "49412346", "created_at": "2019-10-28T01:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188629936669630465"]}, {"id": "1188629788191346689", "text": "El domingo m\u00e1s suicida de todos los domingos de mi vida", "lang": "es", "author_id": "2734795457", "created_at": "2019-10-28T01:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188629788191346689"]}, {"id": "1188629776451420160", "text": "Apostemos a cu\u00e1ntos d\u00edas de asumir \u201cse suicida\u201d AF", "lang": "es", "author_id": "582001921", "created_at": "2019-10-28T01:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188629776451420160"]}, {"id": "1188629735389257731", "text": "gente se liga n\u00e3o \u00e9 pq o negan ajudo duas pessoas q vcs amam ele agora porra ele matou um monte a troco de nada???????? n\u00e3o se enganem n\u00e3o #TWD10naFOX", "entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 150, "tag": "TWD10naFOX"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.8359, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}]}, "lang": "pt", "author_id": "2827994357", "created_at": "2019-10-28T01:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188629735389257731"]}, {"id": "1188629714799386625", "text": "perereca suicida se joga na pica se mata na pica", "lang": "pt", "author_id": "770237336214966272", "created_at": "2019-10-28T01:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188629714799386625"]}, {"id": "1188629602140348417", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}], "author_id": "718121534167126017", "created_at": "2019-10-28T01:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188629602140348417"]}, {"id": "1188629523258138625", "text": "A que en menos de un a\u00f1o Alberto Fern\u00e1ndez se suicida!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "164854087", "created_at": "2019-10-28T01:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188629523258138625"]}, {"id": "1188629506715738112", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "4830190606", "created_at": "2019-10-28T01:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188629506715738112"]}, {"in_reply_to_user_id": "1083188983557963777", "id": "1188629460897161216", "text": "@hariany Esquadr\u00e3o suicida FECHADOS COM HARI", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hariany", "id": "1083188983557963777"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188627878612815872"}], "author_id": "1133406220545605633", "created_at": "2019-10-28T01:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188629460897161216"]}, {"id": "1188629412272586757", "text": "Si le llegan a decir a Macri que di\u00f3 vuelta las elecciones y va a ser presidente 4 a\u00f1os m\u00e1s se suicida en vivo", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "153597514", "created_at": "2019-10-28T01:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188629412272586757"]}, {"id": "1188629410490081285", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "100671260", "created_at": "2019-10-28T01:31:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188629410490081285"]}, {"id": "1188629313312251905", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}], "author_id": "349760200", "created_at": "2019-10-28T01:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188629313312251905"]}, {"in_reply_to_user_id": "69939288", "id": "1188629249470717952", "text": "@piso21music Joker y squard suicida. \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "piso21music", "id": "69939288"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.702, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "squard"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188509643770925057"}], "author_id": "166419031", "created_at": "2019-10-28T01:31:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188629249470717952"]}, {"id": "1188629167190892544", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "author_id": "4813854275", "created_at": "2019-10-28T01:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188629167190892544"]}, {"id": "1188629091639009280", "text": "Nilda garre. Cecilia rodriguez. Berni. Ya estoy volviendo a ver ese ministerio de seguridad que acusa al funcionario y defiende a los chorros. Pisotea escenas de crimenes y suicida fiscales... mamita q 4 a\u00f1os me esperan", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.4178, "type": "Other", "normalized_text": "garre"}, {"start": 13, "end": 29, "probability": 0.6116, "type": "Other", "normalized_text": "Cecilia rodriguez"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4496, "type": "Person", "normalized_text": "Berni"}]}, "author_id": "2181195360", "created_at": "2019-10-28T01:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188629091639009280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/NhAuehp7kb", "expanded_url": "https://twitter.com/emiruffini/status/1188618576745373696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NhAuehp7kb", "media_key": "3_1188618567496978435"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "emiruffini", "id": "83221909"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 57, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito Fernandez"}]}, "id": "1188629059732938760", "text": "RT @emiruffini: En cuanto lo suicida a Albertito Fernandez? https://t.co/NhAuehp7kb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188618576745373696"}], "author_id": "3292083411", "created_at": "2019-10-28T01:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188629059732938760"]}, {"id": "1188629023070527499", "text": "RT @roosana_: @Crisantikukas22 sociedad suicida y complice de los in\u00fatiles y de los delincuentes", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "roosana_", "id": "114157858"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188627271785078784"}], "author_id": "903447103300624385", "created_at": "2019-10-28T01:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188629023070527499"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/MAB7v5ojNp", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "id": "1188628983879012354", "text": "SE MATOU https://t.co/MAB7v5ojNp", "lang": "ht", "author_id": "813897975730761728", "created_at": "2019-10-28T01:30:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628983879012354"]}, {"id": "1188628948940406784", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "author_id": "114753799", "created_at": "2019-10-28T01:29:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628948940406784"]}, {"id": "1188628898998870016", "text": "RT @roosana_: @Crisantikukas22 sociedad suicida y complice de los in\u00fatiles y de los delincuentes", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "roosana_", "id": "114157858"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188627271785078784"}], "author_id": "238403061", "created_at": "2019-10-28T01:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628898998870016"]}, {"id": "1188628834414977024", "text": "RT @Belu08Juli: Bueno ma\u00f1ana llega Florencia Kirchner reeee bien de salud.. y en un mes se \"suicida\" Alberto! Que m\u00e1s?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Belu08Juli", "id": "2455470125"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 52, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Florencia Kirchner"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188619634230075392"}], "author_id": "794232835301371908", "created_at": "2019-10-28T01:29:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628834414977024"]}, {"id": "1188628834033307648", "text": "pq diabos n\u00e3o chamaram o joaquin phoenix pro esquadr\u00e3o suicida??????? que atua\u00e7\u00e3o, puta que pariu", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.5218, "type": "Person", "normalized_text": "joaquin phoenix"}]}, "author_id": "411568100", "created_at": "2019-10-28T01:29:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628834033307648"]}, {"in_reply_to_user_id": "719270366", "id": "1188628790282522624", "text": "@MeluTorres14 se suicida d la alegria\ud83e\udd14\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MeluTorres14", "id": "719270366"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188628438309097474"}], "author_id": "1003459453960835072", "created_at": "2019-10-28T01:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628790282522624"]}, {"id": "1188628765993328642", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "author_id": "709526383844847616", "created_at": "2019-10-28T01:29:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628765993328642"]}, {"id": "1188628735618113537", "text": "RT @Belu08Juli: Bueno ma\u00f1ana llega Florencia Kirchner reeee bien de salud.. y en un mes se \"suicida\" Alberto! Que m\u00e1s?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Belu08Juli", "id": "2455470125"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 52, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Florencia Kirchner"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188619634230075392"}], "author_id": "732312860139868162", "created_at": "2019-10-28T01:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628735618113537"]}, {"id": "1188628651018870784", "text": "RT @stefiaude: Cuando le quedar\u00e1 de vida a Alberto? En cu\u00e1nto tiempo se \u201csuicida\u201d?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "stefiaude", "id": "196375336"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188615567156174848"}], "author_id": "632546415", "created_at": "2019-10-28T01:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628651018870784"]}, {"id": "1188628434433515522", "text": "RT @Belu08Juli: Bueno ma\u00f1ana llega Florencia Kirchner reeee bien de salud.. y en un mes se \"suicida\" Alberto! Que m\u00e1s?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Belu08Juli", "id": "2455470125"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 52, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Florencia Kirchner"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188619634230075392"}], "author_id": "845311559924666368", "created_at": "2019-10-28T01:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628434433515522"]}, {"id": "1188628344671223809", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "606669028", "created_at": "2019-10-28T01:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628344671223809"]}, {"id": "1188628326535041024", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida..", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8563, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1015071255735750656", "created_at": "2019-10-28T01:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628326535041024"]}, {"id": "1188628257731727361", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "author_id": "99543835", "created_at": "2019-10-28T01:27:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628257731727361"]}, {"id": "1188628239062839301", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "author_id": "549773775", "created_at": "2019-10-28T01:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628239062839301"]}, {"id": "1188628235942268928", "text": "RT @Sabifernandez_: a ver apostemos, en cuanto tiempo Alberto se \"suicida\"?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188628004102164481"}], "author_id": "756154809254711296", "created_at": "2019-10-28T01:27:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628235942268928"]}, {"id": "1188628225930473473", "text": "Ahora a ver cuando se suicida Alberto Fernandez para que asuma la otra pelotuda", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fernandez"}]}, "author_id": "1079669339358404608", "created_at": "2019-10-28T01:27:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628225930473473"]}, {"id": "1188628150625951744", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "225029241", "created_at": "2019-10-28T01:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628150625951744"]}, {"id": "1188628055843061761", "text": "RT @stefiaude: Cuando le quedar\u00e1 de vida a Alberto? En cu\u00e1nto tiempo se \u201csuicida\u201d?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "stefiaude", "id": "196375336"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188615567156174848"}], "author_id": "350563990", "created_at": "2019-10-28T01:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628055843061761"]}, {"id": "1188628051229380608", "text": "RT @Adrian_Boca_12: Loter\u00eda nacional har\u00e1 un prode para que juguemos y apostamos cuando se suicida Alberto Fern\u00e1ndez", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Adrian_Boca_12", "id": "1075107688638492673"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621127679201280"}], "author_id": "494622187", "created_at": "2019-10-28T01:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628051229380608"]}, {"id": "1188628045487398912", "text": "tudo q eu queria era ver ela e ela falar q vai ficar tudo bem e q era pra eu n desistir\nPQ Q VC SE MATOU ?????AAAAAAAAAAAAAAAAA", "lang": "pt", "author_id": "2705370320", "created_at": "2019-10-28T01:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628045487398912"]}, {"in_reply_to_user_id": "593922434", "id": "1188628019419762688", "text": "@musicandsoularg Se suicida despu\u00e9s de diciembre o le da un paro cardiaco!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "musicandsoularg", "id": "593922434"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188613649365196802"}], "author_id": "1618946502", "created_at": "2019-10-28T01:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628019419762688"]}, {"id": "1188628004102164481", "text": "a ver apostemos, en cuanto tiempo Alberto se \"suicida\"?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "2630553442", "created_at": "2019-10-28T01:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628004102164481"]}, {"id": "1188627991376678913", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "1101175334710448134", "created_at": "2019-10-28T01:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188627991376678913"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/uZFFxpiRXJ", "expanded_url": "http://ow.ly/7bM550wV0Nv", "display_url": "ow.ly/7bM550wV0Nv"}]}, "id": "1188627971424292864", "text": "Problemas sentimentales ser\u00edan la causa\nhttps://t.co/uZFFxpiRXJ", "lang": "es", "author_id": "74015550", "created_at": "2019-10-28T01:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188627971424292864"]}, {"id": "1188627903195553792", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela cent\u00e9sima vez", "lang": "pt", "author_id": "73788538", "created_at": "2019-10-28T01:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188627903195553792"]}, {"id": "1188627506800332800", "text": "Eu \u00f1 consigo entender quem consegue manter amizade com ex\nTipo\n???????????\nMano\nAcabou? Acabou.\nCada um com seu cada qual seguindo a pr\u00f3pria vida.", "lang": "pt", "author_id": "891641498512568321", "created_at": "2019-10-28T01:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188627506800332800"]}, {"id": "1188627500680863744", "text": "RT @_BodasiukMeli_: bueno, cu\u00e1ndo se suicida Alberto?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_BodasiukMeli_", "id": "3883379728"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188624736043130880"}], "author_id": "982099197829591040", "created_at": "2019-10-28T01:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188627500680863744"]}, {"id": "1188627401091235840", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "503763872", "created_at": "2019-10-28T01:23:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188627401091235840"]}, {"id": "1188627315636559873", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "254296438", "created_at": "2019-10-28T01:23:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188627315636559873"]}, {"in_reply_to_user_id": "749995562058051584", "id": "1188627271785078784", "text": "@Crisantikukas22 sociedad suicida y complice de los in\u00fatiles y de los delincuentes", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188625543220158472"}], "author_id": "114157858", "created_at": "2019-10-28T01:23:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188627271785078784"]}, {"id": "1188627266760142853", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "author_id": "257542962", "created_at": "2019-10-28T01:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188627266760142853"]}, {"id": "1188627258694602753", "text": "En cuanto tiempo dicen que se \u201csuicida\u201d Alberto?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6285, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "197502661", "created_at": "2019-10-28T01:23:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188627258694602753"]}, {"id": "1188627254613565440", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "385247322", "created_at": "2019-10-28T01:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188627254613565440"]}, {"id": "1188627180819009537", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "394651716", "created_at": "2019-10-28T01:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188627180819009537"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Enwjq5hrkz", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1188486271037071398", "display_url": "twitter.com/alferdez/statu\u2026"}]}, "id": "1188627118139301888", "text": "En cuanto tiempo se suicida?? Que dicen ??? Hagamos apuestas https://t.co/Enwjq5hrkz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188486271037071398"}], "author_id": "710702890705403904", "created_at": "2019-10-28T01:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188627118139301888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/NhAuehp7kb", "expanded_url": "https://twitter.com/emiruffini/status/1188618576745373696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NhAuehp7kb", "media_key": "3_1188618567496978435"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "emiruffini", "id": "83221909"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 57, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito Fernandez"}]}, "id": "1188627066293542913", "text": "RT @emiruffini: En cuanto lo suicida a Albertito Fernandez? https://t.co/NhAuehp7kb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188618576745373696"}], "author_id": "1366801646", "created_at": "2019-10-28T01:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188627066293542913"]}, {"id": "1188627036149075968", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "3358867961", "created_at": "2019-10-28T01:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188627036149075968"]}, {"id": "1188626958239834112", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "212057438", "created_at": "2019-10-28T01:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626958239834112"]}, {"id": "1188626940367908864", "text": "RT @caiqueizoton: Eu tinha dito que estava fazendo um v\u00eddeo sobre os paralelos entre Kylo e Anakin numa poss\u00edvel reden\u00e7\u00e3o, n\u00e9...\nE FINALMEN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "caiqueizoton", "id": "274866209"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.7329, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.7936, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188463216596312069"}], "author_id": "45442933", "created_at": "2019-10-28T01:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626940367908864"]}, {"id": "1188626937025052672", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "1155305494187335680", "created_at": "2019-10-28T01:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626937025052672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/eRuqWqPvco", "expanded_url": "https://twitter.com/MarlonJ_00/status/1188610030427430912", "display_url": "twitter.com/MarlonJ_00/sta\u2026"}]}, "id": "1188626913583095809", "text": "La democracia se suicida... O naci\u00f3 prematura https://t.co/eRuqWqPvco", "lang": "es", "author_id": "82635177", "created_at": "2019-10-28T01:21:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626913583095809"]}, {"id": "1188626908403191808", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "289750772", "created_at": "2019-10-28T01:21:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626908403191808"]}, {"id": "1188626906264080384", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "34154094", "created_at": "2019-10-28T01:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626906264080384"]}, {"id": "1188626829931876352", "text": "Hagamos apuestas en cuanto se suicida albertitere?", "lang": "es", "author_id": "798560359", "created_at": "2019-10-28T01:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626829931876352"]}, {"id": "1188626814446555136", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "204013453", "created_at": "2019-10-28T01:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626814446555136"]}, {"id": "1188626752593117184", "text": "y recuerden chicxs: cada vez que dicen \"vamos a ser venezuela\" un historiador se suicida. Buenas noches", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.7883, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}]}, "author_id": "310689023", "created_at": "2019-10-28T01:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626752593117184"]}, {"in_reply_to_user_id": "265686276", "id": "1188626684167233537", "text": "@AnibalFTW Caso 1)Mediados del segundo, le dan un a\u00f1ito para que caretee un poco y lo quieran y pum se suicida xq no soporta la presi\u00f3n de ser presi\n\nCaso 2) cede el poder", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AnibalFTW", "id": "265686276"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.5295, "type": "Person", "normalized_text": "Caso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188625758656315398"}], "author_id": "756411535", "created_at": "2019-10-28T01:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626684167233537"]}, {"id": "1188626646733074437", "text": "RT @Gustavo10424793: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e vc ai confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gustavo10424793", "id": "1097940636290990085"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188613094311956480"}], "author_id": "1161435682851762176", "created_at": "2019-10-28T01:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626646733074437"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/bgTEXcWNhn", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiancrespoj/status/1188625261048283136", "display_url": "twitter.com/cristiancrespo\u2026"}]}, "id": "1188626616060203009", "text": "La democracia se suicida https://t.co/bgTEXcWNhn", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188625261048283136"}], "author_id": "82635177", "created_at": "2019-10-28T01:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626616060203009"]}, {"id": "1188626609877766144", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "1088869978399494146", "created_at": "2019-10-28T01:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626609877766144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/y2RAE90YG6", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1188254105069703168", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.3629, "type": "Person", "normalized_text": "Roca"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4431, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.6703, "type": "Person", "normalized_text": "Hidalgo"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.7198, "type": "Organization", "normalized_text": "USMP"}]}, "id": "1188626434610335744", "text": "Bueno, basta ver que en la lista de Roca iba Pinedo, secretario del suicida, alanista puro y duro, rodeado de otros alanistas conocidos como Hidalgo, el que le cuido el puesto en la escuelita al suicida en la USMP https://t.co/y2RAE90YG6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188254105069703168"}], "author_id": "321447543", "created_at": "2019-10-28T01:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626434610335744"]}, {"id": "1188626419913576449", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "370763866", "created_at": "2019-10-28T01:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626419913576449"]}, {"in_reply_to_user_id": "1143305102717005830", "id": "1188626419401854976", "text": "e todo mundo me trata como se n\u00e3o fosse nada, a n\u00e3o ser minha fam\u00edlia, meus amigos sabem, mesmo assim continuam fazendo piadas sobre suic\u00eddio ( meu tio se matou) e eu me sinto p\u00e9ssima, ent\u00e3o se voc\u00ea for meu amigo e ler isso, por favor pare quando eu estiver perto :(", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188626036919078912"}], "author_id": "1143305102717005830", "created_at": "2019-10-28T01:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626419401854976"]}, {"id": "1188626412942647297", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "1170140296539181058", "created_at": "2019-10-28T01:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626412942647297"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/eJdxHYH96n", "expanded_url": "https://twitter.com/murdocknqn/status/1188617777021624320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJdxHYH96n", "media_key": "3_1188617773032837120"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "murdocknqn", "id": "937313406"}]}, "id": "1188626376238219264", "text": "RT @murdocknqn: El Argentino es Suicida para los ojos del mundo https://t.co/eJdxHYH96n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188617777021624320"}], "author_id": "2972432728", "created_at": "2019-10-28T01:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626376238219264"]}, {"in_reply_to_user_id": "913168183326072833", "id": "1188626288740843520", "text": "@CATALIN39137936 Suicida \u00a1 A partir del 10 de Diciembre", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CATALIN39137936", "id": "913168183326072833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188624921263575041"}], "author_id": "984268985305849856", "created_at": "2019-10-28T01:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626288740843520"]}, {"id": "1188626272768933889", "text": "RT @Ginozenc: Bueno, y ahora la Cristi cuando lo suicida a Alberto Fern\u00e1ndez? \ud83e\udd14", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ginozenc", "id": "2221825934"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6299, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188613274948067328"}], "author_id": "2269064003", "created_at": "2019-10-28T01:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626272768933889"]}, {"in_reply_to_user_id": "471642006", "id": "1188626180523597825", "text": "@nahue_perugini Re suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nahue_perugini", "id": "471642006"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188625708077211648"}], "author_id": "1686857569", "created_at": "2019-10-28T01:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626180523597825"]}, {"id": "1188626161502474242", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}], "author_id": "1170849893667233795", "created_at": "2019-10-28T01:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626161502474242"]}, {"id": "1188626144750456832", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "589151505", "created_at": "2019-10-28T01:18:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626144750456832"]}, {"id": "1188626128627490817", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "author_id": "144550046", "created_at": "2019-10-28T01:18:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626128627490817"]}, {"in_reply_to_user_id": "124843312", "id": "1188626125079175173", "text": "@ensustrece Pero ese es el argumento q siempre utilizo el suicida de la estrella, en la casa de San Isidro q luego fue adecuada para departamentos dec\u00eda q era de su ex esposa y q no ten\u00eda nada q ver en ese negocio ni como lo adquiri\u00f3 ella", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188464978052833280"}], "author_id": "721773136845357056", "created_at": "2019-10-28T01:18:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626125079175173"]}, {"in_reply_to_user_id": "2416088899", "id": "1188626106729009154", "text": "@DanielUrresti1 Y si no se suicida, has algo m\u00e1s f\u00e1cil mandalo a eliminar...ya tu tienes experiencia en eso mi estimado urresti.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "urresti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188187155086151680"}], "author_id": "1098958685265641472", "created_at": "2019-10-28T01:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626106729009154"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/u2EwP6rUVh", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniofsoares/status/1188626094750076935/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u2EwP6rUVh", "media_key": "3_1188626092346748928"}]}, "id": "1188626094750076935", "text": "Nem a pr\u00f3pria caneta azul n\u00e3o aguentou....se matou!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/u2EwP6rUVh", "lang": "pt", "author_id": "2268784555", "created_at": "2019-10-28T01:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626094750076935"]}, {"id": "1188626014357934081", "text": "Reacciones a la depresi\u00f3n:\nAbuela1- presi\u00f3n? Tenes presi\u00f3n?\nAbuela2- Est\u00e1s como el t\u00edo ya.\nPap\u00e1- Un 50% culpa m\u00eda y un 50% de tu madre\nHermano- Porque te fuiste all\u00e1 y por eso sos feminazi.\nAmiga- Pens\u00e9 que te ibas a a matar\nYo: No soy suicida.", "lang": "es", "author_id": "857268487", "created_at": "2019-10-28T01:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626014357934081"]}, {"id": "1188625871638278144", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "329325512", "created_at": "2019-10-28T01:17:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625871638278144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/eJdxHYH96n", "expanded_url": "https://twitter.com/murdocknqn/status/1188617777021624320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJdxHYH96n", "media_key": "3_1188617773032837120"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "murdocknqn", "id": "937313406"}]}, "id": "1188625868891049985", "text": "RT @murdocknqn: El Argentino es Suicida para los ojos del mundo https://t.co/eJdxHYH96n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188617777021624320"}], "author_id": "891686918089474048", "created_at": "2019-10-28T01:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625868891049985"]}, {"id": "1188625827015090176", "text": "RT @mauuricastro: que pa\u00eds suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mauuricastro", "id": "2799090573"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188568373602541568"}], "author_id": "199385382", "created_at": "2019-10-28T01:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625827015090176"]}, {"id": "1188625801425620998", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "4287655720", "created_at": "2019-10-28T01:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625801425620998"]}, {"id": "1188625771100684288", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "593275851", "created_at": "2019-10-28T01:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625771100684288"]}, {"id": "1188625767858626563", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "1141204035212664833", "created_at": "2019-10-28T01:17:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625767858626563"]}, {"id": "1188625758656315398", "text": "Cuando se suicida?", "lang": "es", "author_id": "265686276", "created_at": "2019-10-28T01:17:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625758656315398"]}, {"id": "1188625705816473600", "text": "RT @shannonzinho: sim.\n\nsai, sai da frente, sai que eu vou matar a independente!\n\nA jovem d\u00e1 porrada em qualquer um\nE la no mineirao a jove\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "shannonzinho", "id": "105316864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188582955649847297"}], "author_id": "2512786267", "created_at": "2019-10-28T01:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625705816473600"]}, {"id": "1188625701735489538", "text": "BOLSONARO SE VC N\u00c3O MELHORAR O BRASIL EU VOU...TWEETAR PARA UM VEGANO QUE VC MATOU UMA BARATA.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "author_id": "1188615001222844418", "created_at": "2019-10-28T01:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625701735489538"]}, {"id": "1188625625168384002", "text": "RT @DonGonchi: Nuestra hermosa Argentina tiene una inclinaci\u00f3n suicida que no podr\u00edan explicar ni Borges y Piazzolla juntos. Ellos se lo bu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DonGonchi", "id": "3060872950"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Piazzolla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188610706549215232"}], "author_id": "123370208", "created_at": "2019-10-28T01:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625625168384002"]}, {"in_reply_to_user_id": "236652915", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/Hx0JHNFeAq", "expanded_url": "https://twitter.com/Foxbonner/status/1188625566657855489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hx0JHNFeAq", "media_key": "16_1188625557866635264"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Hernan_Rubito", "id": "236652915"}]}, "id": "1188625566657855489", "text": "@Hernan_Rubito O lo \"suicida\"?\u00bf.... https://t.co/Hx0JHNFeAq", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188623420029886464"}], "author_id": "3185233222", "created_at": "2019-10-28T01:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625566657855489"]}, {"id": "1188625555714904064", "text": "RT @mauuricastro: que pa\u00eds suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mauuricastro", "id": "2799090573"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188568373602541568"}], "author_id": "410916438", "created_at": "2019-10-28T01:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625555714904064"]}, {"id": "1188625545766064129", "text": "Mami: dejen en la canasta lo que sea de lavar de color negro\nYo: mi alma \nMami: \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f*se suicida*", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3901, "type": "Other", "normalized_text": "Mami"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.4743, "type": "Other", "normalized_text": "Mami"}]}, "author_id": "919573714034978817", "created_at": "2019-10-28T01:16:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625545766064129"]}, {"id": "1188625542846791681", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "1684133732", "created_at": "2019-10-28T01:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625542846791681"]}, {"id": "1188625537398431744", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "30107020", "created_at": "2019-10-28T01:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625537398431744"]}, {"in_reply_to_user_id": "1118939351843471360", "id": "1188625506935037952", "text": "@Nataespinach15 @Caleon70s Se trata de un tipo que se suicida con lo que al parecer es una escopeta pero no me parece un v\u00eddeo  tan fuerte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "Caleon70s", "id": "1008024391303729153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188554047529332737"}], "author_id": "3016901592", "created_at": "2019-10-28T01:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625506935037952"]}, {"in_reply_to_user_id": "14128609", "id": "1188625359723520000", "text": "@felipeneto Ele \u00e9 um bosta, eu odeio ele do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o, desde o dia que ele falou que quem tinha depress\u00e3o e se matou por isso ou pretendia se matar, era um in\u00fatil e idiota....", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188625005954961408"}], "author_id": "1134865084692537344", "created_at": "2019-10-28T01:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625359723520000"]}, {"id": "1188625332749946880", "text": "En instantes el d\u00f3lar se suicida", "lang": "es", "author_id": "700769973581586432", "created_at": "2019-10-28T01:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625332749946880"]}, {"id": "1188625269990539264", "text": "bueno y cuando se suicida alberto?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4308, "type": "Other", "normalized_text": "alberto"}]}, "author_id": "2866313158", "created_at": "2019-10-28T01:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625269990539264"]}, {"id": "1188625215779168256", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "208619619", "created_at": "2019-10-28T01:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625215779168256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/H81Qa9iyoQ", "expanded_url": "https://twitter.com/TTsBrasilNews/status/1188625177254473728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H81Qa9iyoQ", "media_key": "3_1188625171416002560"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 127, "tag": "TTsNews"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 22, "end": 23, "probability": 0.4499, "type": "Organization", "normalized_text": "EI"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8065, "type": "Other", "normalized_text": "TTsNews"}]}, "id": "1188625177254473728", "text": "Al-Baghdadi, l\u00edder do EI, detonou colete explosivo suicida em t\u00fanel e provocou a morte de 3 crian\u00e7as antes na explos\u00e3o #TTsNews https://t.co/H81Qa9iyoQ", "lang": "pt", "author_id": "4611468747", "created_at": "2019-10-28T01:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625177254473728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/v7p9l1hWii", "expanded_url": "https://twitter.com/TeACpda/status/1188613350839767040", "display_url": "twitter.com/TeACpda/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EzequielPichl", "id": "853460390767992832"}]}, "id": "1188625175522283520", "text": "RT @EzequielPichl: Para mi que \"se suicida\" https://t.co/v7p9l1hWii", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188616700310233096"}], "author_id": "3295467215", "created_at": "2019-10-28T01:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625175522283520"]}, {"id": "1188625153137270785", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "936755970", "created_at": "2019-10-28T01:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625153137270785"]}, {"id": "1188625153137238022", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}], "author_id": "1015019261213978625", "created_at": "2019-10-28T01:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625153137238022"]}, {"in_reply_to_user_id": "1720081724", "id": "1188625135286345729", "text": "@_flxress_ Yo me la juego a que se \"suicida\"", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188613614057508864"}], "author_id": "3295467215", "created_at": "2019-10-28T01:14:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625135286345729"]}, {"id": "1188625100007968768", "text": "Cuando se suicida Alberto", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.7242, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "1028439318073958400", "created_at": "2019-10-28T01:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625100007968768"]}, {"id": "1188625087626436608", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "946981995581669376", "created_at": "2019-10-28T01:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625087626436608"]}, {"id": "1188625086422630400", "text": "En 6 meses Alberto se \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.7347, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "4198203863", "created_at": "2019-10-28T01:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625086422630400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/FVakF61GtP", "expanded_url": "https://twitter.com/CMonteroOficial/status/1188620293104951296", "display_url": "twitter.com/CMonteroOficia\u2026"}]}, "id": "1188625072430432257", "text": "M\u00e1s imb\u00e9cil y se suicida. Pobre infeliz https://t.co/FVakF61GtP", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188620293104951296"}], "author_id": "110298270", "created_at": "2019-10-28T01:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625072430432257"]}, {"id": "1188625040645992449", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "138629800", "created_at": "2019-10-28T01:14:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625040645992449"]}, {"in_reply_to_user_id": "984268985305849856", "id": "1188624921263575041", "text": "@aditanel Dime c\u00f3mo pudieron hacer fraudes con todos los fiscales y los veedores internacionales?\nEst\u00e1s muy bien econ\u00f3micamente, suicida, mantenida o troll?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aditanel", "id": "984268985305849856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188624173070979072"}], "author_id": "913168183326072833", "created_at": "2019-10-28T01:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188624921263575041"]}, {"id": "1188624892989788160", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "143807125", "created_at": "2019-10-28T01:13:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188624892989788160"]}, {"id": "1188624892457115648", "text": "Y ahora cuando se suicida Alberto Fern\u00e1ndez? Hagan sus apuestas", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2478956670", "created_at": "2019-10-28T01:13:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188624892457115648"]}, {"id": "1188624880624906240", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "563714482", "created_at": "2019-10-28T01:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188624880624906240"]}, {"id": "1188624812400369664", "text": "En cu\u00e1ntos d\u00edas se \"suicida\" Fern\u00e1ndez ?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "171585962", "created_at": "2019-10-28T01:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188624812400369664"]}, {"id": "1188624741067886592", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "256002349", "created_at": "2019-10-28T01:13:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188624741067886592"]}, {"id": "1188624736043130880", "text": "bueno, cu\u00e1ndo se suicida Alberto?", "geo": {"place_id": "00d8a8dc3fc2de9d"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.7583, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "3883379728", "created_at": "2019-10-28T01:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188624736043130880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/eJdxHYH96n", "expanded_url": "https://twitter.com/murdocknqn/status/1188617777021624320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJdxHYH96n", "media_key": "3_1188617773032837120"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "murdocknqn", "id": "937313406"}]}, "id": "1188624684545392642", "text": "RT @murdocknqn: El Argentino es Suicida para los ojos del mundo https://t.co/eJdxHYH96n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188617777021624320"}], "author_id": "583512291", "created_at": "2019-10-28T01:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188624684545392642"]}, {"id": "1188624670528028678", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "956883067028766720", "created_at": "2019-10-28T01:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188624670528028678"]}, {"id": "1188624669680852992", "text": "eu (mariana) e gisele vamos enfrentar uma terrivel batalha nesse instante, portanto ha riscos de morte, se nao voltarmos em 30 minutos chamem a policia pois a(s) aranha(s) nos matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.4679, "type": "Person", "normalized_text": "mariana"}, {"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4102, "type": "Other", "normalized_text": "gisele"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.3838, "type": "Other", "normalized_text": "aranha"}]}, "author_id": "3421347131", "created_at": "2019-10-28T01:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188624669680852992"]}, {"in_reply_to_user_id": "157429881", "id": "1188624638747787264", "text": "Hubieron pila de atenci\u00f3n. No dieron bola a ninguno. La gente no es boluda, puede ser suicida pero no boluda. A nadie le gustan los mentirosos ni los ministros mon\u00e1rquicos ni hablar con una pared", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188622680137895936"}], "author_id": "157429881", "created_at": "2019-10-28T01:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188624638747787264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/eJdxHYH96n", "expanded_url": "https://twitter.com/murdocknqn/status/1188617777021624320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJdxHYH96n", "media_key": "3_1188617773032837120"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "murdocknqn", "id": "937313406"}]}, "id": "1188624511308042240", "text": "RT @murdocknqn: El Argentino es Suicida para los ojos del mundo https://t.co/eJdxHYH96n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188617777021624320"}], "author_id": "912205214", "created_at": "2019-10-28T01:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188624511308042240"]}, {"in_reply_to_user_id": "815632447912157184", "id": "1188624510976704512", "text": "@Gisell_conG Castigo suicida, nunca escupir al cielo... Porque se regresa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Gisell_conG", "id": "815632447912157184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188483596035735554"}], "author_id": "2796764737", "created_at": "2019-10-28T01:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188624510976704512"]}, {"id": "1188624376087879681", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "113765784", "created_at": "2019-10-28T01:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188624376087879681"]}, {"id": "1188624309360705537", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "932488437214646272", "created_at": "2019-10-28T01:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188624309360705537"]}, {"id": "1188624307796115456", "text": "RT @urgenciasemerge: Me he encontrado un tesoro de documentaci\u00f3n sobre el #suicidio\n\ud83d\udc47\nCentro de Documentaci\u00f3n sobre conducta suicida \n http\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "urgenciasemerge", "id": "2171105130"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "de Documentaci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188440366430728193"}], "author_id": "738566791719325696", "created_at": "2019-10-28T01:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188624307796115456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/v7p9l1hWii", "expanded_url": "https://twitter.com/TeACpda/status/1188613350839767040", "display_url": "twitter.com/TeACpda/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EzequielPichl", "id": "853460390767992832"}]}, "id": "1188624242927177728", "text": "RT @EzequielPichl: Para mi que \"se suicida\" https://t.co/v7p9l1hWii", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188616700310233096"}], "author_id": "1123198746261635072", "created_at": "2019-10-28T01:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188624242927177728"]}, {"in_reply_to_user_id": "738414815660670976", "id": "1188624185293262848", "text": "@blu_mirtillo @AlbertoBagnai Strategia suicida!\ud83d\udc4e\ud83c\udffb", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "blu_mirtillo", "id": "738414815660670976"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188595071828054017"}], "author_id": "4611199415", "created_at": "2019-10-28T01:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188624185293262848"]}, {"id": "1188624046986018817", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "1068808868023668736", "created_at": "2019-10-28T01:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188624046986018817"]}, {"id": "1188623918736773122", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "454633093", "created_at": "2019-10-28T01:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188623918736773122"]}, {"id": "1188623895605207044", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "367689601", "created_at": "2019-10-28T01:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188623895605207044"]}, {"in_reply_to_user_id": "134855279", "id": "1188623811773714437", "text": "@DanielSamperO No sabia que el comunismo suicida era aire fresco, COLOMBIA debe empezar a buscar una nueva capital pues BOGOTA esta condenada a la miseria y la decadencia, por la brutalidad de sus habitantes", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6031, "type": "Place", "normalized_text": "COLOMBIA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188254820500738048"}], "author_id": "548081683", "created_at": "2019-10-28T01:09:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188623811773714437"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/eJdxHYH96n", "expanded_url": "https://twitter.com/murdocknqn/status/1188617777021624320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJdxHYH96n", "media_key": "3_1188617773032837120"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "murdocknqn", "id": "937313406"}]}, "id": "1188623784644956167", "text": "RT @murdocknqn: El Argentino es Suicida para los ojos del mundo https://t.co/eJdxHYH96n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188617777021624320"}], "author_id": "706802618941759488", "created_at": "2019-10-28T01:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188623784644956167"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/eJdxHYH96n", "expanded_url": "https://twitter.com/murdocknqn/status/1188617777021624320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJdxHYH96n", "media_key": "3_1188617773032837120"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "murdocknqn", "id": "937313406"}]}, "id": "1188623776323375105", "text": "RT @murdocknqn: El Argentino es Suicida para los ojos del mundo https://t.co/eJdxHYH96n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188617777021624320"}], "author_id": "3161898749", "created_at": "2019-10-28T01:09:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188623776323375105"]}, {"id": "1188623724263677953", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "173888869", "created_at": "2019-10-28T01:09:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188623724263677953"]}, {"in_reply_to_user_id": "1666515907", "id": "1188623594030587904", "text": "@Camikof4 Se suicida \ud83d\ude43", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188623484043366400"}], "author_id": "479735390", "created_at": "2019-10-28T01:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188623594030587904"]}, {"id": "1188623428976369664", "text": "En cuanto dicen que se 'suicida' Alberto??", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.5986, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "700436796", "created_at": "2019-10-28T01:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188623428976369664"]}, {"in_reply_to_user_id": "283660023", "id": "1188623402795524102", "text": "@lindojesus1969 @MijaelGLP Y definitivamente un suicida es MAS COBARDE cuando no tiene escapatoria y evade a la ley al no demostrar su inocencia, la cual nunca lo tuvo. Un poco de raciocinio ser\u00eda ideal para algunas personas que se creen eruditas, como usted... comprender\u00e1", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lindojesus1969", "id": "283660023"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188589332409569280"}], "author_id": "225269639", "created_at": "2019-10-28T01:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188623402795524102"]}, {"id": "1188623265587220480", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "40733398", "created_at": "2019-10-28T01:07:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188623265587220480"]}, {"id": "1188623168614875136", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "922545797690019842", "created_at": "2019-10-28T01:07:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188623168614875136"]}, {"id": "1188623098238656514", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "231687200", "created_at": "2019-10-28T01:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188623098238656514"]}, {"id": "1188622976373219328", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}], "author_id": "1100909541078769664", "created_at": "2019-10-28T01:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622976373219328"]}, {"id": "1188622925454364672", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "40592854", "created_at": "2019-10-28T01:06:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622925454364672"]}, {"id": "1188622876947161088", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "1068828177978540032", "created_at": "2019-10-28T01:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622876947161088"]}, {"id": "1188622876498374656", "text": "RT @rohanygms: Voc\u00eas que est\u00e3o se sentindo mal hoje por uma mo\u00e7a que se suicidou, procurem os seus amigos que falam que n\u00e3o est\u00e3o bem, os q\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187168205661442050"}], "author_id": "700438673788182528", "created_at": "2019-10-28T01:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622876498374656"]}, {"id": "1188622861327589376", "text": "RT @Adrian_Boca_12: Loter\u00eda nacional har\u00e1 un prode para que juguemos y apostamos cuando se suicida Alberto Fern\u00e1ndez", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Adrian_Boca_12", "id": "1075107688638492673"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621127679201280"}], "author_id": "163647693", "created_at": "2019-10-28T01:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622861327589376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/kn6vcxFAft", "expanded_url": "https://twitter.com/fortecarlos/status/1188620658168741888", "display_url": "twitter.com/fortecarlos/st\u2026"}]}, "id": "1188622831703252993", "text": "Mirenlo bien... en unos meses SE SUICIDA! Tengan en cuenta este d\u00eda https://t.co/kn6vcxFAft", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188620658168741888"}], "author_id": "128951070", "created_at": "2019-10-28T01:05:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622831703252993"]}, {"id": "1188622801109946369", "text": "RT @abixperalta: Cuando asume alberto? En diciembre? bueno en enero le agarra \"depresion\" y en febrero se \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abixperalta", "id": "196443557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188622147905826817"}], "author_id": "3106392628", "created_at": "2019-10-28T01:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622801109946369"]}, {"in_reply_to_user_id": "283660023", "id": "1188622752837754881", "text": "@lindojesus1969 @MijaelGLP Un suicida es cobarde (no confundas la valent\u00eda de Alfonso Ugarte ni de Qui\u00f1ones, porque eso es una una entrega a la patria). Lo de enfermo. Garc\u00eda lo era. Un eg\u00f3latra. M\u00e1s IMB\u00c9CIL es no diferenciar la burla de la iron\u00eda. Vea la foto y la ALEGR\u00cdA de sus hijos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lindojesus1969", "id": "283660023"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso Ugarte"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Qui\u00f1ones"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188589332409569280"}], "author_id": "225269639", "created_at": "2019-10-28T01:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622752837754881"]}, {"id": "1188622750350479360", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "4333487135", "created_at": "2019-10-28T01:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622750350479360"]}, {"id": "1188622728653393926", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "306639578", "created_at": "2019-10-28T01:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622728653393926"]}, {"id": "1188622708331950080", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "199940376", "created_at": "2019-10-28T01:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622708331950080"]}, {"id": "1188622706142601222", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "529567723", "created_at": "2019-10-28T01:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622706142601222"]}, {"id": "1188622665478750216", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "872708154", "created_at": "2019-10-28T01:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622665478750216"]}, {"id": "1188622597749202946", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "166187097", "created_at": "2019-10-28T01:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622597749202946"]}, {"in_reply_to_user_id": "1020324950", "id": "1188622575427031043", "text": "@DelfinaBottino En 6 meses se suicida AF", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DelfinaBottino", "id": "1020324950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188619075871748096"}], "author_id": "173617849", "created_at": "2019-10-28T01:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622575427031043"]}, {"in_reply_to_user_id": "25992212", "id": "1188622569643106306", "text": "@todonoticias Marioneta , tranqui en un a\u00f1o se  suicida , como el pobre Nisman .", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6823, "type": "Person", "normalized_text": "Marioneta"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188617246123450370"}], "author_id": "1374610129", "created_at": "2019-10-28T01:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622569643106306"]}, {"id": "1188622536755552256", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "author_id": "3382501030", "created_at": "2019-10-28T01:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622536755552256"]}, {"id": "1188622509928833025", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "1012162953427210240", "created_at": "2019-10-28T01:04:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622509928833025"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DzV12FplLw", "expanded_url": "https://twitter.com/ARGENTALATAM/status/1188543939739095042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzV12FplLw", "media_key": "3_1188543921263173632"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 98, "tag": "seVieneElAbertazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ARGENTALATAM", "id": "1113923314769170435"}]}, "id": "1188622489078976513", "text": "RT @ARGENTALATAM: Que su familia tenga a mano el n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida.\n#seVieneElAbertazo https://t.co/DzV12FplLw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188543939739095042"}], "author_id": "1164353260158955521", "created_at": "2019-10-28T01:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622489078976513"]}, {"id": "1188622447437852672", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "105564324", "created_at": "2019-10-28T01:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622447437852672"]}, {"id": "1188622433730924544", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "849071658254184448", "created_at": "2019-10-28T01:04:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622433730924544"]}, {"id": "1188622426814537728", "text": "RT @abixperalta: Cuando asume alberto? En diciembre? bueno en enero le agarra \"depresion\" y en febrero se \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abixperalta", "id": "196443557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188622147905826817"}], "author_id": "741790737482842112", "created_at": "2019-10-28T01:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622426814537728"]}, {"id": "1188622410922315781", "text": "RT @SanNelsn: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosam\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5409, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621609067786240"}], "author_id": "3404563103", "created_at": "2019-10-28T01:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622410922315781"]}, {"id": "1188622341888188418", "text": "Che, cuanto apuestan a que Alberto se suicida a fines del 2020???????????????", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8306, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "4351227927", "created_at": "2019-10-28T01:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622341888188418"]}, {"id": "1188622292051484672", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}], "author_id": "2863325279", "created_at": "2019-10-28T01:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622292051484672"]}, {"id": "1188622202888957953", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "382222532", "created_at": "2019-10-28T01:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622202888957953"]}, {"id": "1188622147905826817", "text": "Cuando asume alberto? En diciembre? bueno en enero le agarra \"depresion\" y en febrero se \"suicida\"", "lang": "es", "author_id": "196443557", "created_at": "2019-10-28T01:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622147905826817"]}, {"id": "1188622142402899969", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "93341883", "created_at": "2019-10-28T01:02:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622142402899969"]}, {"id": "1188622107942498304", "text": "RT @El_Ciudadano: #alBaghdadi acab\u00f3 su vida \u2018gimiendo, llorando y gritando hasta el final\u2019 de un t\u00fanel sin salida en el que fue acorralado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "alBaghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "El_Ciudadano", "id": "14445094"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "alBaghdadi"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621402145996800"}], "author_id": "853799315613118467", "created_at": "2019-10-28T01:02:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622107942498304"]}, {"id": "1188622100074057729", "text": "RT @carolribeirx: mina linda, devia ter vrs planos p conquistar ainda e acabou c a pr\u00f3pria vida no mundo das drogas. isso da\u00ed \u00e9 p mts que p\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carolribeirx", "id": "1053373353610932230"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188603290860343296"}], "author_id": "962816118338486277", "created_at": "2019-10-28T01:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622100074057729"]}, {"id": "1188621978124636162", "text": "Y si hacemos un prode para ver qui\u00e9n le pega a como se suicida @MiguelPichetto?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 78, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}]}, "author_id": "202669638", "created_at": "2019-10-28T01:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621978124636162"]}, {"in_reply_to_user_id": "766978450007609345", "id": "1188621907131797511", "text": "@SamuelJosueVZ En serio crees que las Farc y el ISIS le ganar\u00edan a Estados Unidos ? Ni reviviendo a Himmler para que lidere todos sus batallones lo har\u00edan , ser\u00eda un ataque suicida por parte de ellos .", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9631, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Himmler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188605863990349824"}], "author_id": "728390541688352768", "created_at": "2019-10-28T01:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621907131797511"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/eJdxHYH96n", "expanded_url": "https://twitter.com/murdocknqn/status/1188617777021624320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJdxHYH96n", "media_key": "3_1188617773032837120"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "murdocknqn", "id": "937313406"}]}, "id": "1188621848319348742", "text": "RT @murdocknqn: El Argentino es Suicida para los ojos del mundo https://t.co/eJdxHYH96n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188617777021624320"}], "author_id": "1118884618600615937", "created_at": "2019-10-28T01:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621848319348742"]}, {"id": "1188621828937474049", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "923897263", "created_at": "2019-10-28T01:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621828937474049"]}, {"id": "1188621743075872768", "text": "Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muches est\u00e9n festejando pero les digo la verdad, a m\u00ed esto es lo q m\u00e1s me preocupa de todo lo q est\u00e1 pasando ahora.", "lang": "es", "author_id": "181144636", "created_at": "2019-10-28T01:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 79, "like_count": 457, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621743075872768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/eJdxHYH96n", "expanded_url": "https://twitter.com/murdocknqn/status/1188617777021624320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJdxHYH96n", "media_key": "3_1188617773032837120"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "murdocknqn", "id": "937313406"}]}, "id": "1188621694702886920", "text": "RT @murdocknqn: El Argentino es Suicida para los ojos del mundo https://t.co/eJdxHYH96n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188617777021624320"}], "author_id": "150814910", "created_at": "2019-10-28T01:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621694702886920"]}, {"id": "1188621677766348801", "text": "Chorando numa crise de ansiedade e pensando ser\u00e1 que se eu mandar matar meu professor insuport\u00e1vel algu\u00e9m descobre?\n\nSera que \u00e9 muito caro pra mandar matar algu\u00e9m?\n\nMas da\u00ed eu ia ter que mandar matar quem matou tb pra dar uma despistada", "lang": "pt", "author_id": "3298692492", "created_at": "2019-10-28T01:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621677766348801"]}, {"id": "1188621624272134144", "text": "RT @beluu_xeneize: Acabo de ver un informe interesante sobre el suicidio. \nCada a\u00f1o ocurren m\u00e1s de 1 mill\u00f3n de suicidios en el mundo. \nCada\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "beluu_xeneize", "id": "1571612108"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188610244823388160"}], "author_id": "880815818598166528", "created_at": "2019-10-28T01:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621624272134144"]}, {"id": "1188621609067786240", "text": "Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosamente  y se suicida Alberto \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4484, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.4845, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "3404563103", "created_at": "2019-10-28T01:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621609067786240"]}, {"id": "1188621533113192449", "text": "RT @elferlopezaires: Que conste en actas, cuando vean al sociolisto, le pueden recordar su audio suicida. \n\nEl wiki de Manuel Enrique Aleja\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elferlopezaires", "id": "2214580133"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.8198, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Enrique Aleja"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188620596390879238"}], "author_id": "909961481697075201", "created_at": "2019-10-28T01:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621533113192449"]}, {"in_reply_to_user_id": "2497375837", "id": "1188621523357179904", "text": "@iza_ivy Cara s\u00f3 faz merda, isso n\u00e3o \u00e9 a primeira vez nn, a outra vez ele falou que quem tinha depress\u00e3o e tinha vontade de se matar, ou quem se matou por conta disso, era um completo idiota e in\u00fatil... Esse cara \u00e9 um leg\u00edtimo merda mesmo...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "iza_ivy", "id": "2497375837"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188556616607719425"}], "author_id": "1134865084692537344", "created_at": "2019-10-28T01:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621523357179904"]}, {"id": "1188621447507468288", "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "author_id": "62347099", "created_at": "2019-10-28T01:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621447507468288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/gaaGWUSILT", "expanded_url": "http://bit.ly/2Wq2MBC", "display_url": "bit.ly/2Wq2MBC", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elciudadano.com/mundo/trump-celebra-la-muerte-del-lider-de-estado-islamico-abu-bakr-al-bagdadi/10/27/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "alBaghdadi"}], "mentions": [{"start": 191, "end": 207, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "alBaghdadi"}]}, "id": "1188621402145996800", "text": "#alBaghdadi acab\u00f3 su vida \u2018gimiendo, llorando y gritando hasta el final\u2019 de un t\u00fanel sin salida en el que fue acorralado por las fuerzas especiales, donde accion\u00f3 su chaleco suicida, detall\u00f3 @realDonaldTrump https://t.co/gaaGWUSILT", "lang": "es", "author_id": "14445094", "created_at": "2019-10-28T01:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621402145996800"]}, {"id": "1188621353404030976", "text": "RT @Soulreaver_31: @OsunaMara @CFKArgentina Oremos por larga vida y salud al albertico, que la loca lo suicida en un par de meses jejejejej\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soulreaver_31", "id": "1155640997549957124"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "OsunaMara", "id": "524481570"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188620597334544389"}], "author_id": "524481570", "created_at": "2019-10-28T00:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621353404030976"]}, {"in_reply_to_user_id": "2957091298", "id": "1188621324698210306", "text": "@pulsionparcial Quien Traiciona Primero??,Que se \"Suicida\" Primero??.. Ser\u00e1 interesante \ud83e\udd14", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pulsionparcial", "id": "2957091298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188616160331341825"}], "author_id": "1070124978278985728", "created_at": "2019-10-28T00:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621324698210306"]}, {"in_reply_to_user_id": "87986157", "id": "1188621290485231616", "text": "@SHERK_ @InesUltraK seee , bueno el gorilage mediopelo es suicida, que se la va a hacer", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Sherk_", "id": "1261774624683102214"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "InesUltraK", "id": "221708795"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.2742, "type": "Person", "normalized_text": "mediopelo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188620906404499458"}], "author_id": "151520084", "created_at": "2019-10-28T00:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621290485231616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/NhAuehp7kb", "expanded_url": "https://twitter.com/emiruffini/status/1188618576745373696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NhAuehp7kb", "media_key": "3_1188618567496978435"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "emiruffini", "id": "83221909"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 57, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito Fernandez"}]}, "id": "1188621276862177280", "text": "RT @emiruffini: En cuanto lo suicida a Albertito Fernandez? https://t.co/NhAuehp7kb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188618576745373696"}], "author_id": "998402672897265664", "created_at": "2019-10-28T00:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621276862177280"]}, {"id": "1188621180648984576", "text": "que sangue eh esse sera que a menina se matou pqp", "lang": "pt", "author_id": "3024886803", "created_at": "2019-10-28T00:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621180648984576"]}, {"id": "1188621127679201280", "text": "Loter\u00eda nacional har\u00e1 un prode para que juguemos y apostamos cuando se suicida Alberto Fern\u00e1ndez", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1075107688638492673", "created_at": "2019-10-28T00:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621127679201280"]}, {"id": "1188621099891875841", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "482139343", "created_at": "2019-10-28T00:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621099891875841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/P0T9XwQqTp", "expanded_url": "https://twitter.com/MatchupBR/status/1188619764345782272", "display_url": "twitter.com/MatchupBR/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Jae Crowder"}]}, "id": "1188621081642487809", "text": "Mano se o Jae Crowder matou um game winner, eu tb consigo\n\nvou me inscrever no pr\u00f3ximo draft\n\npor favor me apoiem https://t.co/P0T9XwQqTp", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188619764345782272"}], "author_id": "949834263616253952", "created_at": "2019-10-28T00:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621081642487809"]}, {"id": "1188621009324335104", "text": "un a\u00f1o de gobierno y se suicida Alberto", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8223, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "1149350379420835841", "created_at": "2019-10-28T00:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621009324335104"]}, {"id": "1188620929930321920", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}], "author_id": "1027778762182676481", "created_at": "2019-10-28T00:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620929930321920"]}, {"id": "1188620926826536961", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "392501429", "created_at": "2019-10-28T00:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620926826536961"]}, {"in_reply_to_user_id": "2744917978", "id": "1188620857981231105", "text": "@BeluuMascaro Jajsjssj se suicida si se entera que el peronismo es capitalista", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BeluuMascaro", "id": "2744917978"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188620337178730496"}], "author_id": "4100394623", "created_at": "2019-10-28T00:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620857981231105"]}, {"id": "1188620805011320839", "text": "RT @DonGonchi: Nuestra hermosa Argentina tiene una inclinaci\u00f3n suicida que no podr\u00edan explicar ni Borges y Piazzolla juntos. Ellos se lo bu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DonGonchi", "id": "3060872950"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Piazzolla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188610706549215232"}], "author_id": "716552262", "created_at": "2019-10-28T00:57:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620805011320839"]}, {"id": "1188620768520921089", "text": "RT @JGradeco: Ou as claques do Sporting acordam rapidamente para a vida, e percebem que est\u00e3o a ser comidos de cebolada, ou est\u00e3o fodidas.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8454, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188600552575381509"}], "author_id": "821486022680834049", "created_at": "2019-10-28T00:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620768520921089"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3KPGpAy3yT", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1188618568679731206", "display_url": "twitter.com/ELTIEMPO/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 112, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fernandez"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.7464, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 173, "end": 175, "probability": 0.5463, "type": "Organization", "normalized_text": "ARG"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "id": "1188620703429472256", "text": "Hola! Vengo del Futuro, les dir\u00e9 que ocurrir\u00e1 los pr\u00f3ximos a\u00f1os: 1.Misteriosamente \"Se suicida\" Alberto Fernandez.  2. La Cristina asume el poder es Presidente nuevamente 3.ARG cae en chavismo comunista izmierd  4.Le echan la culpa a EEUU cuando todo sea un caos. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Guardenlo* https://t.co/3KPGpAy3yT", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188618568679731206"}], "author_id": "46501688", "created_at": "2019-10-28T00:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620703429472256"]}, {"in_reply_to_user_id": "524481570", "id": "1188620597334544389", "text": "@OsunaMara @CFKArgentina Oremos por larga vida y salud al albertico, que la loca lo suicida en un par de meses jejejejejeje", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OsunaMara", "id": "524481570"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188618539827159045"}], "author_id": "1155640997549957124", "created_at": "2019-10-28T00:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620597334544389"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/DpKgQv5hif", "expanded_url": "https://rutakritica.org/el-wiki-de-manuel-enrique-alejandro-ayala-mora/", "display_url": "rutakritica.org/el-wiki-de-man\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 132, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Enrique Alejandro Ayala Mora"}, {"start": 136, "end": 146, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "Rutakritica"}]}, "id": "1188620596390879238", "text": "Que conste en actas, cuando vean al sociolisto, le pueden recordar su audio suicida. \n\nEl wiki de Manuel Enrique Alejandro Ayala Mora \u2013 Rutakritica  https://t.co/DpKgQv5hif", "lang": "es", "author_id": "2214580133", "created_at": "2019-10-28T00:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620596390879238"]}, {"id": "1188620582344110081", "text": "RT @shannonzinho: sim.\n\nsai, sai da frente, sai que eu vou matar a independente!\n\nA jovem d\u00e1 porrada em qualquer um\nE la no mineirao a jove\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "shannonzinho", "id": "105316864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188582955649847297"}], "author_id": "976861806810615809", "created_at": "2019-10-28T00:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620582344110081"]}, {"id": "1188620518255157250", "text": "RT @mauuricastro: que pa\u00eds suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mauuricastro", "id": "2799090573"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188568373602541568"}], "author_id": "1048126142", "created_at": "2019-10-28T00:56:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620518255157250"]}, {"id": "1188620498818818048", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "2892696413", "created_at": "2019-10-28T00:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620498818818048"]}, {"in_reply_to_user_id": "188796155", "id": "1188620458788306946", "text": "@PaulaGF1 @PPTenel13 Alberto F es Alberto segundo! En un a\u00f1o se \u201csuicida\u201d y ohhh la arq egipcia sube al poder !!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PaulaGF1", "id": "188796155"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.667, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto F"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188619472883585024"}], "author_id": "2545027528", "created_at": "2019-10-28T00:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620458788306946"]}, {"id": "1188620446838788098", "text": "N sei nem oq dizer disso, crescemos juntas, fomos as piores crian\u00e7as travessas, e hoje \u00e9 dif\u00edcil acreditar q uma amiga tirou a pr\u00f3pria vida, o pq ngm sabe, meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 literalmente despeda\u00e7ado", "lang": "pt", "author_id": "3599593337", "created_at": "2019-10-28T00:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620446838788098"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/eJdxHYH96n", "expanded_url": "https://twitter.com/murdocknqn/status/1188617777021624320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJdxHYH96n", "media_key": "3_1188617773032837120"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "murdocknqn", "id": "937313406"}]}, "id": "1188620380610715648", "text": "RT @murdocknqn: El Argentino es Suicida para los ojos del mundo https://t.co/eJdxHYH96n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188617777021624320"}], "author_id": "872584177841000449", "created_at": "2019-10-28T00:55:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620380610715648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/tXOG7oOXJs", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolasLucar/status/1188609237615808512", "display_url": "twitter.com/NicolasLucar/s\u2026"}]}, "id": "1188620376810622977", "text": "Ahora solo falta un partido que lo covige.\n\u00bfAlg\u00fan suicida en lista? https://t.co/tXOG7oOXJs", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188609237615808512"}], "author_id": "821454471712612354", "created_at": "2019-10-28T00:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620376810622977"]}, {"id": "1188620368564621313", "text": "RT @Hector_Paniagua: @Hugobie CK no estaba  en linea de sucesi\u00f3n, ahora Alberto se \"suicida\" o sufre alg\u00fan tr\u00e1gico accidente y ella asume d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hector_Paniagua", "id": "235589386"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "Hugobie", "id": "161811831"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.5949, "type": "Person", "normalized_text": "CK"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.7234, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188583241697112066"}], "author_id": "312198659", "created_at": "2019-10-28T00:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620368564621313"]}, {"id": "1188620258917138432", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "524373871", "created_at": "2019-10-28T00:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620258917138432"]}, {"in_reply_to_user_id": "298819630", "id": "1188620250155290624", "text": "@natrose_ @eutatidias Falou tudo. Pelo amor de Deus, n\u00e3o se tocou ainda que todo mundo se matou de votar nela por causa do casal? Se preserva, para de cair em todos os coment\u00e1rios, veja antes de postar, segura esse dedinho. O @tatilherne vai parar de postar coisas de t\u00e3o chateado que est\u00e1.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "natrose_", "id": "298819630"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "eutatidias", "id": "1040639498483388417"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7376, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188611790541905920"}], "author_id": "1131690856426213376", "created_at": "2019-10-28T00:55:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620250155290624"]}, {"id": "1188620218748362753", "text": "RT @CdcGonza: Ma\u00f1ana casualmente se suicida Alberto en el ba\u00f1o de su casa y asume kristi, todo muy normal", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CdcGonza", "id": "339458321"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6854, "type": "Person", "normalized_text": "kristi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188613498160451584"}], "author_id": "1029825463", "created_at": "2019-10-28T00:55:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620218748362753"]}, {"id": "1188620216386883586", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "1047666801574924288", "created_at": "2019-10-28T00:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620216386883586"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/eJdxHYH96n", "expanded_url": "https://twitter.com/murdocknqn/status/1188617777021624320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJdxHYH96n", "media_key": "3_1188617773032837120"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "murdocknqn", "id": "937313406"}]}, "id": "1188620191997018117", "text": "RT @murdocknqn: El Argentino es Suicida para los ojos del mundo https://t.co/eJdxHYH96n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188617777021624320"}], "author_id": "1171388310297726976", "created_at": "2019-10-28T00:55:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620191997018117"]}, {"id": "1188620071935119360", "text": "LATAM suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5136, "type": "Other", "normalized_text": "LATAM"}]}, "author_id": "59619874", "created_at": "2019-10-28T00:54:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620071935119360"]}, {"id": "1188620056747528192", "text": "Carrera suicida en Am\u00e9rica Latina  ... somos autodestructivos, no hay duda. #PierdeArgentina no pierde @mauriciomacri", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 92, "tag": "PierdeArgentina"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 117, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}, {"start": 77, "end": 91, "probability": 0.4423, "type": "Organization", "normalized_text": "PierdeArgentina"}]}, "lang": "es", "author_id": "131985932", "created_at": "2019-10-28T00:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620056747528192"]}, {"id": "1188620042335850496", "text": "RT @MirandaSa_: L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico est\u00e1 morto, diz Trump. O terrorista se suicidou ao explodir um colete, matando tamb\u00e9m tr\u00eas filhos\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MirandaSa_", "id": "50850883"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188539895247200257"}], "author_id": "161277996", "created_at": "2019-10-28T00:54:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620042335850496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/NhAuehp7kb", "expanded_url": "https://twitter.com/emiruffini/status/1188618576745373696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NhAuehp7kb", "media_key": "3_1188618567496978435"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "emiruffini", "id": "83221909"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 57, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito Fernandez"}]}, "id": "1188619916812922880", "text": "RT @emiruffini: En cuanto lo suicida a Albertito Fernandez? https://t.co/NhAuehp7kb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188618576745373696"}], "author_id": "1654014067", "created_at": "2019-10-28T00:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619916812922880"]}, {"id": "1188619874102403072", "text": "A Fern\u00e1ndez lo suicidan o se suicida solo?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1172281868441530368", "created_at": "2019-10-28T00:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619874102403072"]}, {"id": "1188619862748336128", "text": "Hagamos una apuesta en cuantos meses se suicida el candidato electo?", "lang": "es", "author_id": "253216938", "created_at": "2019-10-28T00:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619862748336128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/7tW8oPmdkM", "expanded_url": "https://twitter.com/sofiasantosn/status/1188619227231608832", "display_url": "twitter.com/sofiasantosn/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Kika nieto"}]}, "id": "1188619822755647488", "text": "Kika nieto estar\u00e1 que se suicida y \u00bfYatra quien es ? https://t.co/7tW8oPmdkM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188619227231608832"}], "author_id": "204364133", "created_at": "2019-10-28T00:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619822755647488"]}, {"id": "1188619779311128577", "text": "RT @nahuelbarcelo5: Asume alberto y a los 30 dias  se \"suicida\". Guarden  este tw. Se los firmo. Esta  vez  no se les escapa la tortuga.  M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nahuelbarcelo5", "id": "900979484"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188618652708458497"}], "author_id": "1430765232", "created_at": "2019-10-28T00:53:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619779311128577"]}, {"id": "1188619771803254786", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "1179120991634690048", "created_at": "2019-10-28T00:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619771803254786"]}, {"id": "1188619746826170368", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "author_id": "350523842", "created_at": "2019-10-28T00:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619746826170368"]}, {"id": "1188619671827824640", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "author_id": "306314308", "created_at": "2019-10-28T00:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619671827824640"]}, {"id": "1188619634230075392", "text": "Bueno ma\u00f1ana llega Florencia Kirchner reeee bien de salud.. y en un mes se \"suicida\" Alberto! Que m\u00e1s?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Florencia Kirchner"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.6993, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "2455470125", "created_at": "2019-10-28T00:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619634230075392"]}, {"id": "1188619592123457537", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "50142515", "created_at": "2019-10-28T00:52:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619592123457537"]}, {"in_reply_to_user_id": "3408089397", "id": "1188619506572300288", "text": "@alberthsurto se matou msm", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188585821970030592"}], "author_id": "1000818401558843392", "created_at": "2019-10-28T00:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619506572300288"]}, {"id": "1188619449278124033", "text": "ah pronto a laurel mandou o connor se matar e q essa seria a unica coisa boa q ele faria na vida sendo q foi o pai dela q matou o wes \nODIO DE TD MUNDO NESTA SERIE", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5334, "type": "Person", "normalized_text": "laurel"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7743, "type": "Person", "normalized_text": "connor"}]}, "author_id": "990946244729229312", "created_at": "2019-10-28T00:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619449278124033"]}, {"in_reply_to_user_id": "157202279", "id": "1188619332382855170", "text": "@elsemblante @ClaudiaLopez @petrogustavo La cuesti\u00f3n no es apoyar idolos de barro sino IDEAS. Bogot\u00e1 decidi\u00f3 la movilidad suicida del Metro Elevado", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.497, "type": "Person", "normalized_text": "barro"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 134, "end": 146, "probability": 0.486, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro Elevado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188586519562543109"}], "author_id": "1074426267276054528", "created_at": "2019-10-28T00:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619332382855170"]}, {"id": "1188619313487450112", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}], "author_id": "1123340128393596928", "created_at": "2019-10-28T00:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619313487450112"]}, {"id": "1188619273868107778", "text": "El d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a $10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosamente  y se suicida Alberto.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.5606, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "1150224305806020610", "created_at": "2019-10-28T00:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619273868107778"]}, {"id": "1188619217928503296", "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}], "author_id": "364625001", "created_at": "2019-10-28T00:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619217928503296"]}, {"id": "1188619156360519680", "text": "RT @LaNacionPy: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaNacionPy", "id": "166275230"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.7509, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188488022448324608"}], "author_id": "364625001", "created_at": "2019-10-28T00:51:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619156360519680"]}, {"id": "1188619145937641472", "text": "RT @Gustavo10424793: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e vc ai confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gustavo10424793", "id": "1097940636290990085"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188613094311956480"}], "author_id": "916466712165351424", "created_at": "2019-10-28T00:51:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619145937641472"]}, {"id": "1188619126610247680", "text": "tava dormindo, me acordei do nada e olhei pro lado a m\u00e3e tava c o cabelo todo bagun\u00e7ado me olhando na porta, meu, eu dei um puta de um berro e ela se matou rindo kkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "author_id": "875791170848346113", "created_at": "2019-10-28T00:50:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619126610247680"]}, {"id": "1188619125540773888", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "author_id": "1949254586", "created_at": "2019-10-28T00:50:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619125540773888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/eJdxHYH96n", "expanded_url": "https://twitter.com/murdocknqn/status/1188617777021624320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJdxHYH96n", "media_key": "3_1188617773032837120"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "murdocknqn", "id": "937313406"}]}, "id": "1188619085082497024", "text": "RT @murdocknqn: El Argentino es Suicida para los ojos del mundo https://t.co/eJdxHYH96n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188617777021624320"}], "author_id": "236100767", "created_at": "2019-10-28T00:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619085082497024"]}, {"id": "1188619042212454401", "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "author_id": "364625001", "created_at": "2019-10-28T00:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619042212454401"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/eJdxHYH96n", "expanded_url": "https://twitter.com/murdocknqn/status/1188617777021624320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJdxHYH96n", "media_key": "3_1188617773032837120"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "murdocknqn", "id": "937313406"}]}, "id": "1188619002555310080", "text": "RT @murdocknqn: El Argentino es Suicida para los ojos del mundo https://t.co/eJdxHYH96n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188617777021624320"}], "author_id": "2818348639", "created_at": "2019-10-28T00:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619002555310080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/v7p9l1hWii", "expanded_url": "https://twitter.com/TeACpda/status/1188613350839767040", "display_url": "twitter.com/TeACpda/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EzequielPichl", "id": "853460390767992832"}]}, "id": "1188618852936175617", "text": "RT @EzequielPichl: Para mi que \"se suicida\" https://t.co/v7p9l1hWii", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188616700310233096"}], "author_id": "767887947572056064", "created_at": "2019-10-28T00:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188618852936175617"]}, {"id": "1188618838826455041", "text": "RT @ActualidadRT: El presidente precis\u00f3 que Al Baghdadi acab\u00f3 su vida \"gimiendo, llorando y gritando hasta el final\" de un t\u00fanel sin salida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188467061841911809"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "806723909521260546", "created_at": "2019-10-28T00:49:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188618838826455041"]}, {"id": "1188618831687761923", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "author_id": "1593883093", "created_at": "2019-10-28T00:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188618831687761923"]}, {"in_reply_to_user_id": "742886348441432064", "id": "1188618785793757184", "text": "@Mtcsouza Pena q n\u00e3o matou, agora vai entender se ela voltar com ele novamente", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mtcsouza", "id": "742886348441432064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188607043889971201"}], "author_id": "745462441488842752", "created_at": "2019-10-28T00:49:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188618785793757184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/eJdxHYH96n", "expanded_url": "https://twitter.com/murdocknqn/status/1188617777021624320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJdxHYH96n", "media_key": "3_1188617773032837120"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "murdocknqn", "id": "937313406"}]}, "id": "1188618733843111936", "text": "RT @murdocknqn: El Argentino es Suicida para los ojos del mundo https://t.co/eJdxHYH96n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188617777021624320"}], "author_id": "145609670", "created_at": "2019-10-28T00:49:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188618733843111936"]}, {"id": "1188618656286203904", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "1078074780534870016", "created_at": "2019-10-28T00:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188618656286203904"]}, {"id": "1188618652708458497", "text": "Asume alberto y a los 30 dias  se \"suicida\". Guarden  este tw. Se los firmo. Esta  vez  no se les escapa la tortuga.  Me duele decirlo pero ojala nos prendan fuego ojala la pasemos mal enserio. Asi aprendemos de una buena vez.", "lang": "es", "author_id": "900979484", "created_at": "2019-10-28T00:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188618652708458497"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/NhAuehp7kb", "expanded_url": "https://twitter.com/emiruffini/status/1188618576745373696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NhAuehp7kb", "media_key": "3_1188618567496978435"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 41, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito Fernandez"}]}, "id": "1188618576745373696", "text": "En cuanto lo suicida a Albertito Fernandez? https://t.co/NhAuehp7kb", "lang": "es", "author_id": "83221909", "created_at": "2019-10-28T00:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188618576745373696"]}, {"id": "1188618559020306433", "text": "RT @shannonzinho: sim.\n\nsai, sai da frente, sai que eu vou matar a independente!\n\nA jovem d\u00e1 porrada em qualquer um\nE la no mineirao a jove\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "shannonzinho", "id": "105316864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188582955649847297"}], "author_id": "816064360921624576", "created_at": "2019-10-28T00:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188618559020306433"]}, {"id": "1188618481903788034", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "1376088163", "created_at": "2019-10-28T00:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188618481903788034"]}, {"id": "1188618460013744136", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1128574480694095873", "created_at": "2019-10-28T00:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188618460013744136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/eJdxHYH96n", "expanded_url": "https://twitter.com/murdocknqn/status/1188617777021624320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJdxHYH96n", "media_key": "3_1188617773032837120"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "murdocknqn", "id": "937313406"}]}, "id": "1188618388366647296", "text": "RT @murdocknqn: El Argentino es Suicida para los ojos del mundo https://t.co/eJdxHYH96n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188617777021624320"}], "author_id": "724295462", "created_at": "2019-10-28T00:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188618388366647296"]}, {"id": "1188618381357912064", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "303570926", "created_at": "2019-10-28T00:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188618381357912064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/eJdxHYH96n", "expanded_url": "https://twitter.com/murdocknqn/status/1188617777021624320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJdxHYH96n", "media_key": "3_1188617773032837120"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "murdocknqn", "id": "937313406"}]}, "id": "1188618093855170560", "text": "RT @murdocknqn: El Argentino es Suicida para los ojos del mundo https://t.co/eJdxHYH96n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188617777021624320"}], "author_id": "4906780864", "created_at": "2019-10-28T00:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188618093855170560"]}, {"id": "1188618027534864384", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "2380858192", "created_at": "2019-10-28T00:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188618027534864384"]}, {"in_reply_to_user_id": "4260449363", "id": "1188617958333059072", "text": "Ele ta fixado na m\u00fasica do esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6199, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188617697090777094"}], "author_id": "4260449363", "created_at": "2019-10-28T00:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188617958333059072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "id": "1188617891245121536", "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "author_id": "1613068741", "created_at": "2019-10-28T00:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188617891245121536"]}, {"id": "1188617782239387653", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "322383952", "created_at": "2019-10-28T00:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188617782239387653"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/eJdxHYH96n", "expanded_url": "https://twitter.com/murdocknqn/status/1188617777021624320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJdxHYH96n", "media_key": "3_1188617773032837120"}]}, "id": "1188617777021624320", "text": "El Argentino es Suicida para los ojos del mundo https://t.co/eJdxHYH96n", "geo": {"place_id": "00da7cec74df27ff"}, "lang": "es", "author_id": "937313406", "created_at": "2019-10-28T00:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188617777021624320"]}, {"in_reply_to_user_id": "742162226136682496", "id": "1188617646494879744", "text": "@Sorvete_d_Menta @thomaschjkl Meu pai ta vindo me buscar\nSe eu morrer vcs ja sabem quem me matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Sorvete_d_Menta", "id": "742162226136682496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188617489648881666"}], "author_id": "1033632424113197057", "created_at": "2019-10-28T00:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188617646494879744"]}, {"id": "1188617522016333824", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "931128174", "created_at": "2019-10-28T00:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188617522016333824"]}, {"id": "1188617375547039744", "text": "Si me quedo es suicida.", "lang": "es", "author_id": "251143662", "created_at": "2019-10-28T00:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188617375547039744"]}, {"id": "1188617300188041216", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}], "author_id": "1163758134168621056", "created_at": "2019-10-28T00:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188617300188041216"]}, {"in_reply_to_user_id": "2387664054", "id": "1188617263932477441", "text": "@ViejoIjueputa Jejeje esos nacieron con esa cultura suicida..otro nivel.. Estos son barrialeros", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ViejoIjueputa", "id": "2387664054"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188483471649280000"}], "author_id": "2735579131", "created_at": "2019-10-28T00:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188617263932477441"]}, {"id": "1188617248946184197", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "author_id": "799058812887920640", "created_at": "2019-10-28T00:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188617248946184197"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/v7p9l1hWii", "expanded_url": "https://twitter.com/TeACpda/status/1188613350839767040", "display_url": "twitter.com/TeACpda/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EzequielPichl", "id": "853460390767992832"}]}, "id": "1188617189756231681", "text": "RT @EzequielPichl: Para mi que \"se suicida\" https://t.co/v7p9l1hWii", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188616700310233096"}], "author_id": "572947593", "created_at": "2019-10-28T00:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188617189756231681"]}, {"id": "1188617186228817921", "text": "Me animo a decir que el 11 de diciembre alberto se suicida voluntariamente siguiendo los pasos del fiscal.", "lang": "es", "author_id": "1167989403521900544", "created_at": "2019-10-28T00:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188617186228817921"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/U9HliTGSlS", "expanded_url": "https://twitter.com/IvoSoria/status/1188615951731875841", "display_url": "twitter.com/IvoSoria/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "id": "1188617156654780417", "text": "Se lo dije a mi vieja reci\u00e9n jajajajaj se suicida como Nisman https://t.co/U9HliTGSlS", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188615951731875841"}], "author_id": "333086582", "created_at": "2019-10-28T00:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188617156654780417"]}, {"id": "1188617136299753472", "text": "RT @CdcGonza: Ma\u00f1ana casualmente se suicida Alberto en el ba\u00f1o de su casa y asume kristi, todo muy normal", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CdcGonza", "id": "339458321"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6854, "type": "Person", "normalized_text": "kristi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188613498160451584"}], "author_id": "1169764723782553601", "created_at": "2019-10-28T00:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188617136299753472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/v7p9l1hWii", "expanded_url": "https://twitter.com/TeACpda/status/1188613350839767040", "display_url": "twitter.com/TeACpda/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EzequielPichl", "id": "853460390767992832"}]}, "id": "1188617110790037507", "text": "RT @EzequielPichl: Para mi que \"se suicida\" https://t.co/v7p9l1hWii", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188616700310233096"}], "author_id": "1090821292788498433", "created_at": "2019-10-28T00:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188617110790037507"]}, {"id": "1188617108365729795", "text": "RT @agusisaurral09: Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188587718445600771"}], "author_id": "3324812031", "created_at": "2019-10-28T00:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188617108365729795"]}, {"in_reply_to_user_id": "4286205803", "id": "1188617017869385728", "text": "ainda \u00e9 a \u00faltima temporada e prov\u00e1vel que a laurel morra..... eu MORRO junto e se foi o pai dela que mandou matar eu entro na s\u00e9rie e mato todo mundo! principalmente quem matou meu pobre wes", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5615, "type": "Person", "normalized_text": "laurel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188616825980047367"}], "author_id": "4286205803", "created_at": "2019-10-28T00:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188617017869385728"]}, {"id": "1188616976735854592", "text": "Se \"suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez???", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "4736799623", "created_at": "2019-10-28T00:42:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188616976735854592"]}, {"id": "1188616956531957761", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "331801425", "created_at": "2019-10-28T00:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188616956531957761"]}, {"id": "1188616845575839745", "text": "E minha irm\u00e3 que perguntou quando \u00e9 a festa do 3r\u00e3o pq sonhou que algu\u00e9m me matou e pediu pra mim orar pra ter a certeza se vou ou n\u00e3o", "lang": "pt", "author_id": "1031218244521283584", "created_at": "2019-10-28T00:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188616845575839745"]}, {"id": "1188616845311565824", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "118351833", "created_at": "2019-10-28T00:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188616845311565824"]}, {"id": "1188616835329089536", "text": "chuveiro el\u00e9trico \u00e9 um bagulho meio suicida ne", "lang": "pt", "author_id": "2693733394", "created_at": "2019-10-28T00:41:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188616835329089536"]}, {"id": "1188616731901730816", "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "author_id": "1174842836208037894", "created_at": "2019-10-28T00:41:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188616731901730816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/v7p9l1hWii", "expanded_url": "https://twitter.com/TeACpda/status/1188613350839767040", "display_url": "twitter.com/TeACpda/status\u2026"}]}, "id": "1188616700310233096", "text": "Para mi que \"se suicida\" https://t.co/v7p9l1hWii", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188613350839767040"}], "author_id": "853460390767992832", "created_at": "2019-10-28T00:41:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188616700310233096"]}, {"id": "1188616650012217345", "text": "RT @mauuricastro: que pa\u00eds suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mauuricastro", "id": "2799090573"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188568373602541568"}], "author_id": "4865940857", "created_at": "2019-10-28T00:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188616650012217345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/zuvm8lDhRF", "expanded_url": "https://twitter.com/contqirritante/status/1188185126108356610", "display_url": "twitter.com/contqirritante\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.7383, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1188616637479608321", "text": "Se Deus quiser, ele matou https://t.co/zuvm8lDhRF", "lang": "pt", "author_id": "3701113817", "created_at": "2019-10-28T00:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188616637479608321"]}, {"id": "1188616565345927168", "text": "RT @caiqueizoton: Reparei no v\u00eddeo sobre a poss\u00edvel reden\u00e7\u00e3o do Kylo que o argumento principal anti-reden\u00e7\u00e3o \u00e9 a morte do Han.\n\nIsso \u00e9 meio\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "caiqueizoton", "id": "274866209"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Han"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188529298052919296"}], "author_id": "1047290653384826880", "created_at": "2019-10-28T00:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188616565345927168"]}, {"in_reply_to_user_id": "945809862390370304", "id": "1188616538120691712", "text": "@republica_ctba Matava sem pena e do, mas na hora de morrer, ele sentiu, o peso de ser ca\u00e7ado, e covarde mente matou_se com os filhos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "republica_ctba", "id": "945809862390370304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188520602296111111"}], "author_id": "1111623969059336192", "created_at": "2019-10-28T00:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188616538120691712"]}, {"id": "1188616469153812480", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "author_id": "1486506066", "created_at": "2019-10-28T00:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188616469153812480"]}, {"id": "1188616440229908480", "text": "Extra!! Extra!!. Se suicida el presidente electo, lo va a sustituir su vice. Cuack \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.5313, "type": "Person", "normalized_text": "electo"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.6445, "type": "Person", "normalized_text": "Cuack"}]}, "author_id": "325664163", "created_at": "2019-10-28T00:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188616440229908480"]}, {"id": "1188616423523995655", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "2781200656", "created_at": "2019-10-28T00:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188616423523995655"]}, {"id": "1188616396105801728", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "791417062715486208", "created_at": "2019-10-28T00:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188616396105801728"]}, {"id": "1188616280686891009", "text": "Cuando se \"suicida\" el fernandez para que asuma la fernandez? \ud83e\udd14", "lang": "es", "author_id": "220816978", "created_at": "2019-10-28T00:39:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188616280686891009"]}, {"id": "1188616172289318914", "text": "RT @ClauChadwick: @DByctg @obsDDHHcl @CIDH @CNNChile @EmmanuelMacron Se sabe el nombre de la chica? Rut? Familiares? Nadie se suicida en un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 25, "username": "DByctg", "id": "1175069204606791681"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "obsDDHHcl", "id": "389145489"}, {"start": 37, "end": 42, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188506098782916608"}], "author_id": "147819437", "created_at": "2019-10-28T00:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188616172289318914"]}, {"id": "1188616163477147654", "text": "Una vez q confirmen q gan\u00f3 ELALBERTO arrancan las apuestas para ver si la Kreti lo suicida antes o despu\u00e9s de las fiestas. Stay tooned.", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "ELALBERTO"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.3566, "type": "Other", "normalized_text": "Kreti"}]}, "author_id": "234529880", "created_at": "2019-10-28T00:39:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188616163477147654"]}, {"id": "1188616011647475712", "text": "RT @CdcGonza: Ma\u00f1ana casualmente se suicida Alberto en el ba\u00f1o de su casa y asume kristi, todo muy normal", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CdcGonza", "id": "339458321"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6854, "type": "Person", "normalized_text": "kristi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188613498160451584"}], "author_id": "63295457", "created_at": "2019-10-28T00:38:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188616011647475712"]}, {"id": "1188616006341746689", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "1145561972", "created_at": "2019-10-28T00:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188616006341746689"]}, {"in_reply_to_user_id": "3125228998", "id": "1188615919528042496", "text": "@Tita_XX Eu boto f\u00e9 que ela se matou, vou ler de novo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Tita_XX", "id": "3125228998"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188596874468646912"}], "author_id": "1124808896961499136", "created_at": "2019-10-28T00:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188615919528042496"]}, {"in_reply_to_user_id": "1096195568400064512", "id": "1188615896903888903", "text": "@red_dino_puppet Nesses quadrinhos tem mais constru\u00e7\u00e3o de personagem q esquadr\u00e3o suicida kkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "red_dino_puppet", "id": "1322537840836792322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187865747646828546"}], "author_id": "1124625540382691328", "created_at": "2019-10-28T00:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188615896903888903"]}, {"id": "1188615830319390721", "text": "RT @emiliailq: Argentina es la secta suicida m\u00e1s grande del mundo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188605257313607680"}], "author_id": "109941155", "created_at": "2019-10-28T00:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188615830319390721"]}, {"id": "1188615793749221376", "text": "Que linda semanita suicida se viene", "lang": "es", "author_id": "51107927", "created_at": "2019-10-28T00:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188615793749221376"]}, {"id": "1188615686945464326", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "166976901", "created_at": "2019-10-28T00:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188615686945464326"]}, {"id": "1188615683803877376", "text": "RT @DonGonchi: Nuestra hermosa Argentina tiene una inclinaci\u00f3n suicida que no podr\u00edan explicar ni Borges y Piazzolla juntos. Ellos se lo bu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DonGonchi", "id": "3060872950"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Piazzolla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188610706549215232"}], "author_id": "1425720186", "created_at": "2019-10-28T00:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188615683803877376"]}, {"id": "1188615584575082498", "text": "En 1 a\u00f1o Alberto se suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.7319, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "180084116", "created_at": "2019-10-28T00:36:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188615584575082498"]}, {"id": "1188615567156174848", "text": "Cuando le quedar\u00e1 de vida a Alberto? En cu\u00e1nto tiempo se \u201csuicida\u201d?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "196375336", "created_at": "2019-10-28T00:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188615567156174848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Ck001TSWCG", "expanded_url": "https://twitter.com/karen__kotii/status/1188602253009211392", "display_url": "twitter.com/karen__kotii/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 39, "tag": "EstoNoHaTerminado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barbara47283753", "id": "1176400718992949248"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4665, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}]}, "id": "1188615461858140162", "text": "RT @barbara47283753: #EstoNoHaTerminado la cantidad de gente q se suicida en el metro y con cianuro. https://t.co/Ck001TSWCG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188614829659045888"}], "author_id": "29414677", "created_at": "2019-10-28T00:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188615461858140162"]}, {"id": "1188615427678789633", "text": "RT @Eja97Mr: Como barranque\u00f1o y santandereano expreso que los resultados de estas elecciones no son muy de mi agrado, sin embargo desear a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Eja97Mr", "id": "549767882"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.4654, "type": "Person", "normalized_text": "barranque\u00f1o"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.4944, "type": "Person", "normalized_text": "santandereano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188603917573210112"}], "author_id": "1357893799", "created_at": "2019-10-28T00:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188615427678789633"]}, {"in_reply_to_user_id": "2800459569", "id": "1188615392299831296", "text": "@oretalha Nessa tirinha tem mais constru\u00e7\u00e3o de personagem q esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "oretalha", "id": "2800459569"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "tirinha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188591698064171016"}], "author_id": "1124625540382691328", "created_at": "2019-10-28T00:36:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188615392299831296"]}, {"id": "1188615332640034817", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "737710776530677760", "created_at": "2019-10-28T00:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188615332640034817"]}, {"id": "1188615326986055680", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "2368053606", "created_at": "2019-10-28T00:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188615326986055680"]}, {"in_reply_to_user_id": "500711588", "id": "1188615283935731712", "text": "@Pontifex_it A 15 anni si getta sotto un treno tre mesi dopo il ragazzo suicida . In Italia abbiamo risorse limitate non possiamo badare a chi vuole scaricare su altri i propri problemi ? L'Italia e l'Europa sono stati costruiti dagli europei con lo stesso Dio che c'e' in Africa.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pontifex_it", "id": "500711588"}]}, "author_id": "50649238", "created_at": "2019-10-28T00:35:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188615283935731712"]}, {"id": "1188615281876393985", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "831901603477254146", "created_at": "2019-10-28T00:35:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188615281876393985"]}, {"id": "1188615165895421953", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "316489861", "created_at": "2019-10-28T00:35:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188615165895421953"]}, {"id": "1188615149457936389", "text": "RT @emiliailq: Argentina es la secta suicida m\u00e1s grande del mundo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188605257313607680"}], "author_id": "147050388", "created_at": "2019-10-28T00:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188615149457936389"]}, {"id": "1188615065534128128", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "85368045", "created_at": "2019-10-28T00:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188615065534128128"]}, {"id": "1188614903315095552", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "author_id": "151973917", "created_at": "2019-10-28T00:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188614903315095552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/ChAmcntBhU", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "id": "1188614897724207104", "text": "Acho que ela se matou, ela n\u00e3o quis parar https://t.co/ChAmcntBhU", "lang": "pt", "author_id": "737405111899721728", "created_at": "2019-10-28T00:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188614897724207104"]}, {"id": "1188614889239126016", "text": "RT @Mr_aloca: se cada pensamento suicida que eu tivesse eu ganhasse 1 real eu estaria nadando na grana", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188139956478328832"}], "author_id": "826093536361721856", "created_at": "2019-10-28T00:34:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188614889239126016"]}, {"in_reply_to_user_id": "929607860669108224", "id": "1188614847954653184", "text": "@TremdaJ56 Tem d\u00favidas ainda mona, tu j\u00e1 se enforcou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TremdaJ56", "id": "929607860669108224"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188613472344514560"}], "author_id": "895105467105644544", "created_at": "2019-10-28T00:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188614847954653184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Ck001TSWCG", "expanded_url": "https://twitter.com/karen__kotii/status/1188602253009211392", "display_url": "twitter.com/karen__kotii/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "EstoNoHaTerminado"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.3811, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}]}, "id": "1188614829659045888", "text": "#EstoNoHaTerminado la cantidad de gente q se suicida en el metro y con cianuro. https://t.co/Ck001TSWCG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188602253009211392"}], "author_id": "1176400718992949248", "created_at": "2019-10-28T00:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188614829659045888"]}, {"id": "1188614821689860096", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "author_id": "125134257", "created_at": "2019-10-28T00:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188614821689860096"]}, {"in_reply_to_user_id": "124043586", "id": "1188614646477053952", "text": "@Eliecerdrum Es como una secta suicida pero gigante \ud83e\udd28", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Eliecerdrum", "id": "124043586"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188613368963371008"}], "author_id": "122470199", "created_at": "2019-10-28T00:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188614646477053952"]}, {"id": "1188614635123068929", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1319208212", "created_at": "2019-10-28T00:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188614635123068929"]}, {"in_reply_to_user_id": "441028068", "id": "1188614621248315392", "text": "@mcunhaaaa @nomarceloverso @jurandirfilho Como N\u00c3O!!!!!! S\u00f3 o fato do esquadr\u00e3o suicida usar o personagem como marketing sendo que ele s\u00f3 aparece 15 min e esse era o momento mais aguardado do filme. Tanto \u00e9 que todas as resenhas cr\u00edtica de alguma forma citavam o coringa seja pela atua\u00e7\u00e3o ou pelos poucos minutos em cena", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MCUNHAAAA", "id": "821490792288096257"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188576581851238401"}], "author_id": "1135931292527341569", "created_at": "2019-10-28T00:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188614621248315392"]}, {"id": "1188614341563736067", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "309191846", "created_at": "2019-10-28T00:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188614341563736067"]}, {"id": "1188614245266743296", "text": "s\u00f3 faltou cabelo nessa bruxa do esquadr\u00e3o suicida mas fora isso tudo certo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5752, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "3408617819", "created_at": "2019-10-28T00:31:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188614245266743296"]}, {"id": "1188614243815440384", "text": "RT @CdcGonza: Ma\u00f1ana casualmente se suicida Alberto en el ba\u00f1o de su casa y asume kristi, todo muy normal", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CdcGonza", "id": "339458321"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6854, "type": "Person", "normalized_text": "kristi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188613498160451584"}], "author_id": "190070887", "created_at": "2019-10-28T00:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188614243815440384"]}, {"id": "1188614211498319873", "text": "Lo tiro a lo Nostradamus hoy, guarden este tuit: En 3 meses Alberto se suicida a lo Nisman y adivinen quien asume?\n\nLo dejo a su criterio.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Nostradamus"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "author_id": "2306618819", "created_at": "2019-10-28T00:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188614211498319873"]}, {"id": "1188614205202685952", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "17837173", "created_at": "2019-10-28T00:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188614205202685952"]}, {"in_reply_to_user_id": "1136791572325031937", "id": "1188614046137933824", "text": "@desconttrole22 sim? su\u00edcida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "desconttrole22", "id": "1136791572325031937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188613761768345600"}], "author_id": "1130648587275251713", "created_at": "2019-10-28T00:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188614046137933824"]}, {"id": "1188613902369775616", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "903248857928273920", "created_at": "2019-10-28T00:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188613902369775616"]}, {"id": "1188613751223869441", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "1132461383038242816", "created_at": "2019-10-28T00:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188613751223869441"]}, {"id": "1188613503751467008", "text": "um v\u00edcio:\n\nminha\nsina\ngana suicida\nmorte\ndivina\ndoce tangerina.", "lang": "pt", "author_id": "1013948358518591488", "created_at": "2019-10-28T00:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188613503751467008"]}, {"id": "1188613498160451584", "text": "Ma\u00f1ana casualmente se suicida Alberto en el ba\u00f1o de su casa y asume kristi, todo muy normal", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5358, "type": "Person", "normalized_text": "kristi"}]}, "author_id": "339458321", "created_at": "2019-10-28T00:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188613498160451584"]}, {"id": "1188613274948067328", "text": "Bueno, y ahora la Cristi cuando lo suicida a Alberto Fern\u00e1ndez? \ud83e\udd14", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6228, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2221825934", "created_at": "2019-10-28T00:27:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188613274948067328"]}, {"id": "1188613094311956480", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e vc ai confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1097940636290990085", "created_at": "2019-10-28T00:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188613094311956480"]}, {"id": "1188613013126946820", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "1975456848", "created_at": "2019-10-28T00:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188613013126946820"]}, {"id": "1188612823213064192", "text": "RT @emiliailq: Argentina es la secta suicida m\u00e1s grande del mundo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188605257313607680"}], "author_id": "2911203628", "created_at": "2019-10-28T00:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188612823213064192"]}, {"in_reply_to_user_id": "336851461", "id": "1188612787322413056", "text": "@jamieleecurtis @realDonaldTrump Se\u00f1ora entienda el tipo se suicid\u00f3  y mat\u00f3 a los que andaban con el. Entienda era un suicida loco eso es autolisis nadie lo mat\u00f3 se suicido", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jamieleecurtis", "id": "336851461"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188491111221755904"}], "author_id": "83314485", "created_at": "2019-10-28T00:25:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188612787322413056"]}, {"id": "1188612688253018112", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "author_id": "4210072335", "created_at": "2019-10-28T00:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188612688253018112"]}, {"id": "1188612687787364353", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "3134000151", "created_at": "2019-10-28T00:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188612687787364353"]}, {"id": "1188612660897763328", "text": "Nadie quiere hacer un pacto suicida conmigo? Este pa\u00eds no da para m\u00e1s.", "lang": "es", "author_id": "896412896", "created_at": "2019-10-28T00:25:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188612660897763328"]}, {"id": "1188612653561847808", "text": "Existem dois tipos de amigos, aqueles que quando voc\u00ea liga pra falar que matou algu\u00e9m se desesperam e aqueles que aparecem com uma p\u00e1, eu n\u00e3o me desespero f\u00e1cil.", "lang": "pt", "author_id": "3210696089", "created_at": "2019-10-28T00:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188612653561847808"]}, {"id": "1188612651926114304", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "66779346", "created_at": "2019-10-28T00:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188612651926114304"]}, {"id": "1188612546636517377", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "758021869895319552", "created_at": "2019-10-28T00:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188612546636517377"]}, {"in_reply_to_user_id": "1186295852622663681", "id": "1188612381741637632", "text": "@Joe61019283 @Reporte_Indigo @lopezobrador_ @JohnMAckerman @NachoRgz @_VicenteSerrano si claro pero igual lo cuidan masivamente siii \nese sujeto tiene delirio de persecuci\u00f3n.\nnaa ni tan masivamente exageres!!\n un cuantos tipos as\nni del pan ni del partido ese  suicida! \nque andaba creando,  eran!  \nbueno es mi humilde opini\u00f3n \nsaludos y gracias por tu twitt.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Joe61019283", "id": "1186295852622663681"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "JohnMAckerman", "id": "200932969"}, {"start": 59, "end": 68, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "_VicenteSerrano", "id": "628750106"}], "annotations": [{"start": 354, "end": 358, "probability": 0.5782, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188598058885488640"}], "author_id": "1147228346008375297", "created_at": "2019-10-28T00:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188612381741637632"]}, {"id": "1188612348120125440", "text": "RT @emiliailq: Argentina es la secta suicida m\u00e1s grande del mundo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188605257313607680"}], "author_id": "1373565582", "created_at": "2019-10-28T00:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188612348120125440"]}, {"id": "1188612329669181440", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "27745477", "created_at": "2019-10-28T00:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188612329669181440"]}, {"id": "1188612269791436807", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "53626867", "created_at": "2019-10-28T00:23:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188612269791436807"]}, {"id": "1188612258219339782", "text": "me dijeron que si ganaba ff no habia baile de egresados para mi jaja alguien me suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.4666, "type": "Other", "normalized_text": "ff"}]}, "author_id": "1139543546816581632", "created_at": "2019-10-28T00:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188612258219339782"]}, {"in_reply_to_user_id": "2416088899", "id": "1188612252481536006", "text": "@DanielUrresti1 Hace un mes les dije que habr\u00e1 un broncaza por la pugna por el poder para reemplazar al  suicida.ese pabell\u00f3n se convirti\u00f3 en una olla de grillos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188465028611104774"}], "author_id": "4199105627", "created_at": "2019-10-28T00:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188612252481536006"]}, {"id": "1188612240997601281", "text": "Hoje recebi a not\u00edcia de que uma menina se suicidou no banheiro do shopping onde eu vou todos os dias.\nOnde eu j\u00e1 me derramei em l\u00e1grimas por diversas vezes.\nOnde de joelhos eu pedia a Deus pra tirar a dor que naquele momento se instalava no meu peito.\nNaquele banheiro eu j\u00e1", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 188, "probability": 0.5808, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "945437967669235713", "created_at": "2019-10-28T00:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188612240997601281"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/bdWTzqaAEo", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003782913571/posts/1704299819706099/", "display_url": "facebook.com/10000378291357\u2026"}]}, "id": "1188612058918588416", "text": "Se suicidou, foi demais para ela, n\u00e3o aguentou https://t.co/bdWTzqaAEo", "lang": "pt", "author_id": "556153365", "created_at": "2019-10-28T00:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188612058918588416"]}, {"id": "1188612022633672706", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "748925155468906496", "created_at": "2019-10-28T00:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188612022633672706"]}, {"id": "1188611879704420361", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "1515135146", "created_at": "2019-10-28T00:22:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188611879704420361"]}, {"in_reply_to_user_id": "230930236", "id": "1188611722405466112", "text": "@augu19 @rortea vos ademas de panqueque sos suicida?? preferis a la mafia antes que al nabo?", "geo": {"place_id": "010d7db066434a8a"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "augu19", "id": "230930236"}, {"start": 8, "end": 15, "username": "rortea", "id": "434087680"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.3626, "type": "Person", "normalized_text": "nabo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188610612894601217"}], "author_id": "3234558240", "created_at": "2019-10-28T00:21:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188611722405466112"]}, {"id": "1188611655246237697", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "446706440", "created_at": "2019-10-28T00:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188611655246237697"]}, {"id": "1188611591773839364", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "author_id": "1025515167524823043", "created_at": "2019-10-28T00:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188611591773839364"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/KaEloAVbA3", "expanded_url": "https://twitter.com/iza_ivy/status/1188556616607719425", "display_url": "twitter.com/iza_ivy/status\u2026"}]}, "id": "1188611577953607682", "text": "N\u00e3o suporto essa gera\u00e7\u00e3o chata do caralho n\u00e3o sou nem perto de ser f\u00e3 dele mas cara fodase se cada um cuidasse da pr\u00f3pria vida tudo seria menos chato,tudo \u00e9 motivo pra cr\u00edticas,mas quando algu\u00e9m se suicida ou entra em depressao por tanta maldade s\u00e3o os primeiros a postar for\u00e7a\ud83e\udd2e https://t.co/KaEloAVbA3", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188556616607719425"}], "author_id": "1141880211849568257", "created_at": "2019-10-28T00:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188611577953607682"]}, {"id": "1188611556684238854", "text": "RT @Cluzcar: jajajajaja y c\u00f3mo sabe que descansa en paz, Don Sata lo debe tener llenando las calderas del infierno. Ese cobarde suicida JAM\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Sata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478494071803904"}], "author_id": "251713234", "created_at": "2019-10-28T00:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188611556684238854"]}, {"id": "1188611533389086720", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "255528437", "created_at": "2019-10-28T00:20:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188611533389086720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/CWaASmynEu", "expanded_url": "https://twitter.com/SykesCharlie/status/1188604349297168384", "display_url": "twitter.com/SykesCharlie/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9117, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}]}, "id": "1188611524388151303", "text": "Decis\u00e3o de Trump de retirar tropas do norte da S\u00edria teria prejudicado a opera\u00e7\u00e3o (bem sucedida) que matou Al Baghdadi. O sucesso da opera\u00e7\u00e3o se deu apesar do presidente... https://t.co/CWaASmynEu", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188604349297168384"}], "author_id": "32886005", "created_at": "2019-10-28T00:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188611524388151303"]}, {"id": "1188611523222167558", "text": "Talvi diciendo que voten a Lacalle Pou, y hablando del gran presidente batlle me parece cualquiera. Con batlle casi nos morimos de hambre Ernesto. Si rivera se entera que queres votar a un blanco, revive y se suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4997, "type": "Person", "normalized_text": "Talvi"}, {"start": 27, "end": 37, "probability": 0.5461, "type": "Person", "normalized_text": "Lacalle Pou"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5223, "type": "Person", "normalized_text": "batlle"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.4501, "type": "Person", "normalized_text": "batlle"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.3806, "type": "Person", "normalized_text": "rivera"}]}, "author_id": "129572509", "created_at": "2019-10-28T00:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188611523222167558"]}, {"id": "1188611516465057793", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "971226290", "created_at": "2019-10-28T00:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188611516465057793"]}, {"id": "1188611436852981760", "text": "Las noticias dentro de unos meses \"Aparece Alberto Fernandez muerto por obra de magia. Se suicida Alberto Fernandez\" y ah\u00ed la van a tener a la hija de puta presidenta de nuevo", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fernandez"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fernandez"}]}, "author_id": "1088262779218341888", "created_at": "2019-10-28T00:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188611436852981760"]}, {"id": "1188611371174432769", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "517877664", "created_at": "2019-10-28T00:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188611371174432769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/KVCOlI4pWW", "expanded_url": "https://twitter.com/sachiddles/status/1188602748054441985", "display_url": "twitter.com/sachiddles/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.6348, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1188611348785192960", "text": "Se esse sorriso do Tom n\u00e3o me matou hoje, acho que n\u00e3o morro t\u00e3o cedo!! Meu Deus!!! https://t.co/KVCOlI4pWW", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188602748054441985"}], "author_id": "1545536822", "created_at": "2019-10-28T00:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188611348785192960"]}, {"in_reply_to_user_id": "925222705762394112", "id": "1188611288412446725", "text": "se o Kenneth foi a 'mente' como o promotor do caso falou. \u00e9 tipo o caso do Charles Manson ele n\u00e3o matou ningu\u00e9m mas foi a mente por tr\u00e1s de todos aqueles assassinatos e mereceu o que teve. e que bonito a rela\u00e7\u00e3o do av\u00f4 do Kenneth", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.6333, "type": "Person", "normalized_text": "Kenneth"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Charles Manson"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.5753, "type": "Person", "normalized_text": "Kenneth"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188610786039685121"}], "author_id": "925222705762394112", "created_at": "2019-10-28T00:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188611288412446725"]}, {"id": "1188611230279327745", "text": "perereca suicida se joga na pica se mata na pica", "lang": "pt", "author_id": "733279381", "created_at": "2019-10-28T00:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188611230279327745"]}, {"id": "1188611111207292928", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "101580578", "created_at": "2019-10-28T00:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188611111207292928"]}, {"id": "1188611087182303232", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "160316324", "created_at": "2019-10-28T00:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188611087182303232"]}, {"id": "1188611063903870976", "text": "RT @jrguzzofatos: @Carlacgoliveira Porque tem uma Constitui\u00e7\u00e3o suicida. \n\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187740719907250177"}], "author_id": "987728681278853123", "created_at": "2019-10-28T00:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188611063903870976"]}, {"id": "1188611006374785026", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "author_id": "989927584065638402", "created_at": "2019-10-28T00:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188611006374785026"]}, {"id": "1188610948510158848", "text": "Puxa saquismo de jornalista da @RedeGlobo do EUA diz, que soldados n\u00e3o deixou pedra sobre pedra onde matou l\u00edder isl\u00e2mico, e mostra que foi um ataque para melhora de opini\u00e3o publica por ter Trump pouca popularidade e se mostram no controle e felizes! insanos aff!!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "author_id": "1060540614499094531", "created_at": "2019-10-28T00:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610948510158848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ApOYCkcaz3", "expanded_url": "https://twitter.com/BohsJohnny/status/1188607431775084544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ApOYCkcaz3", "media_key": "16_1188607364603273216"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BohsJohnny", "id": "352366799"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4042, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}]}, "id": "1188610944865312773", "text": "RT @BohsJohnny: Absolutely insane tope suicida from Aramis https://t.co/ApOYCkcaz3", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188607431775084544"}], "author_id": "859619491", "created_at": "2019-10-28T00:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610944865312773"]}, {"id": "1188610823247351808", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "427092786", "created_at": "2019-10-28T00:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610823247351808"]}, {"id": "1188610815588483076", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina \nDoce tangerina", "lang": "pt", "author_id": "571277800", "created_at": "2019-10-28T00:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610815588483076"]}, {"id": "1188610752871063552", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "1156646923761344513", "created_at": "2019-10-28T00:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610752871063552"]}, {"in_reply_to_user_id": "607614072", "id": "1188610720642097152", "text": "@JMCarzolio Es suicida darle la presidencia a un Presidente sin parlamento y sin chances de negociar", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JMCarzolio", "id": "607614072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188610114439254022"}], "author_id": "2902176575", "created_at": "2019-10-28T00:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610720642097152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/iZqytX3SvV", "expanded_url": "https://bit.ly/2MQTUSb", "display_url": "bit.ly/2MQTUSb"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Piazzolla"}]}, "id": "1188610706549215232", "text": "Nuestra hermosa Argentina tiene una inclinaci\u00f3n suicida que no podr\u00edan explicar ni Borges y Piazzolla juntos. Ellos se lo buscaron. Que lo disfruten. https://t.co/iZqytX3SvV", "lang": "es", "author_id": "3060872950", "created_at": "2019-10-28T00:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610706549215232"]}, {"id": "1188610675511382019", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "50130704", "created_at": "2019-10-28T00:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610675511382019"]}, {"id": "1188610559094280192", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "author_id": "777932538551480320", "created_at": "2019-10-28T00:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610559094280192"]}, {"in_reply_to_user_id": "958750471551897600", "id": "1188610528664358914", "text": "@warsamefooty @murchu_padraig @RobbieLynch1995 @chris_sutton73 Having a var check for throw ins would be suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "warsamefooty", "id": "972293334831157248"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "murchu_padraig", "id": "1108462621219524609"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "chris_sutton73", "id": "756477636877123584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188538373843177472"}], "author_id": "3105886051", "created_at": "2019-10-28T00:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610528664358914"]}, {"id": "1188610494137024512", "text": "RT @shareboxtriple: Ni\u00f1a: quieres ser mi novio otaku?\nNi\u00f1o: no\nNi\u00f1a: **se suicida**\nNi\u00f1o: **asiste el funeral**\nNi\u00f1o: ...quiero ser tu espo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "shareboxtriple", "id": "706576866753163265"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.6987, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188576148571262976"}], "author_id": "890364795786067969", "created_at": "2019-10-28T00:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610494137024512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ctveOJ0Y7M", "expanded_url": "https://twitter.com/ramiroelteacher/status/1188522383168196612/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ctveOJ0Y7M", "media_key": "3_1188522376612532226"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "JoaquinSabina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ramiroelteacher", "id": "242913356"}, {"start": 88, "end": 100, "username": "SabinerosMX", "id": "609244387"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinSabina"}]}, "id": "1188610488424419328", "text": "RT @ramiroelteacher: Alargu\u00e9 mi juventud de manera suicida hasta los 50.\n#JoaquinSabina\n@SabinerosMX https://t.co/ctveOJ0Y7M", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188522383168196612"}], "author_id": "2972654884", "created_at": "2019-10-28T00:16:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610488424419328"]}, {"id": "1188610317221273601", "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "1086011650325520385", "created_at": "2019-10-28T00:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610317221273601"]}, {"in_reply_to_user_id": "116519514", "id": "1188610311051497472", "text": "@joicehasselmann Joice vc se suicidou ...vc j\u00e1 era..", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188158242960150530"}], "author_id": "910665291310489600", "created_at": "2019-10-28T00:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610311051497472"]}, {"id": "1188610295767408640", "text": "Segundo o  #Fantastico o estado terrorista Americano matou o outro terrorista do estado Isl\u00e3mico.\nComo nenhum dos dois lados vale coisa nenhuma. Que se matem, boa sorte.", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 22, "tag": "Fantastico"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.5319, "type": "Other", "normalized_text": "Fantastico"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.4509, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3mico"}]}, "lang": "pt", "author_id": "705051194415308800", "created_at": "2019-10-28T00:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610295767408640"]}, {"id": "1188610251366584320", "text": "Trump fez o mesmo que Obama pra se reeleger: matou um l\u00edder terrorista. \n\nSe a moda pega, todo presidente com baixa popularidade vai mandar matar sem qualquer julgamento. Que ponto chegou o populismo...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}]}, "author_id": "2252973282", "created_at": "2019-10-28T00:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610251366584320"]}, {"id": "1188610250087321600", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "124876294", "created_at": "2019-10-28T00:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610250087321600"]}, {"id": "1188610244823388160", "text": "Acabo de ver un informe interesante sobre el suicidio. \nCada a\u00f1o ocurren m\u00e1s de 1 mill\u00f3n de suicidios en el mundo. \nCada 40 segundos una persona se suicida. \nSe suicidan casi tres veces mas hombres que mujeres.+", "lang": "es", "author_id": "1571612108", "created_at": "2019-10-28T00:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610244823388160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/b18GYL87up", "expanded_url": "https://twitter.com/arianwcloud/status/1188266227988422662", "display_url": "twitter.com/arianwcloud/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9654, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "James"}]}, "id": "1188610213018030080", "text": "Netflix \u00e9 bom q isso seja fake pq se vc matou o James a mas eu te processo at\u00e9 https://t.co/b18GYL87up", "lang": "pt", "author_id": "1139941062942908416", "created_at": "2019-10-28T00:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610213018030080"]}, {"id": "1188610192373624838", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "2149167104", "created_at": "2019-10-28T00:15:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610192373624838"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/NxfEipO5TD", "expanded_url": "https://www.huffpostbrasil.com/entry/estado-islamico-morre_br_5db5abefe4b05df62ec10165?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffpostbrasil.com/entry/estado-i\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 42, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "id": "1188610109380923393", "text": "A morte de um monstro:\nAbu Bakr Al-Baghdadi matou tr\u00eas filhos pequenos e se suicidou em um t\u00fanel na S\u00edria, segundo o presidente americano. https://t.co/NxfEipO5TD", "lang": "pt", "author_id": "1114060719404855296", "created_at": "2019-10-28T00:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610109380923393"]}, {"in_reply_to_user_id": "1029276208679333888", "id": "1188609948953001989", "text": "@nunodduarte ele n se suicidou pah", "lang": "ht", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nunodduarte", "id": "1029276208679333888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188585755083530240"}], "author_id": "3243914237", "created_at": "2019-10-28T00:14:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188609948953001989"]}, {"id": "1188609937385152513", "text": "La argentina, es una sociedad suicida. \nHay que acostumbrarse.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "author_id": "982380752909340673", "created_at": "2019-10-28T00:14:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188609937385152513"]}, {"id": "1188609915868385280", "text": "RT @emiliailq: Argentina es la secta suicida m\u00e1s grande del mundo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188605257313607680"}], "author_id": "134728858", "created_at": "2019-10-28T00:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188609915868385280"]}, {"in_reply_to_user_id": "1108264153532252160", "id": "1188609832376590337", "text": "@lordmolecula parafraseando al Victor Frankl \"Lord mol\u00e9cula, porque no se suicida usted?\" hoy puede ser un buen d\u00eda!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lordmolecula", "id": "1108264153532252160"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Frankl"}]}, "author_id": "250358676", "created_at": "2019-10-28T00:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188609832376590337"]}, {"id": "1188609738742865925", "text": "En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no es suicida. Por eso se va a lugares donde lo acogen, donde no lo persiguen, donde no lo satanizan, como va a ocurrir en Argentina y como est\u00e1 pasando en Chile", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 250, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "1452965868", "created_at": "2019-10-28T00:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 12, "like_count": 115, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188609738742865925"]}, {"in_reply_to_user_id": "36411489", "id": "1188609665787187200", "text": "@luciano_hang Foto de ex-Presidente peruano que se suicidou ao ser descoberto no esc\u00e2ndalo da ODEBRECHT. Vai que Lula se sensibiliza e d\u00e1 um presente ao povo brasileiro?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luciano_hang", "id": "36411489"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9908, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188410134076235777"}], "author_id": "1185716064568664064", "created_at": "2019-10-28T00:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188609665787187200"]}, {"in_reply_to_user_id": "1126662956165541888", "id": "1188609593594798080", "text": "@Henrique13j_ se ela n\u00e3o te matou ainda, vai matar ele n\u00e3o, seu GATOOO", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188606677567856641"}], "author_id": "1128078316261527554", "created_at": "2019-10-28T00:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188609593594798080"]}, {"id": "1188609468134764544", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "1068555956", "created_at": "2019-10-28T00:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188609468134764544"]}, {"id": "1188609444323745792", "text": "RT @Cluzcar: Lo \u00faltimo q afirmas no es real, todo ese \"enunciado de valores, propuesta o alternativa, proyecto hist\u00f3rico\". EL APRA permiti\u00f3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188199553167699970"}], "author_id": "226781908", "created_at": "2019-10-28T00:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188609444323745792"]}, {"id": "1188609260567126021", "text": "Mds do c\u00e9u eu respondo um stts perguntando se a pessoa t\u00e1 bem pq ela postou ngc suicida e a pessoa me responde mas dps demora, a\u00ed q toxicooo", "lang": "pt", "author_id": "818988521558048768", "created_at": "2019-10-28T00:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188609260567126021"]}, {"id": "1188609222356942854", "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "author_id": "2674281522", "created_at": "2019-10-28T00:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188609222356942854"]}, {"id": "1188609204682153986", "text": "RT @emiliailq: Argentina es la secta suicida m\u00e1s grande del mundo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188605257313607680"}], "author_id": "1117812769", "created_at": "2019-10-28T00:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188609204682153986"]}, {"id": "1188609159882772481", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}], "author_id": "4136125768", "created_at": "2019-10-28T00:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188609159882772481"]}, {"in_reply_to_user_id": "174818242", "id": "1188609151972368384", "text": "@leandroruschel Argentina se matou essa \u00e9 a verdade!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188608058995494920"}], "author_id": "941493247641309185", "created_at": "2019-10-28T00:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188609151972368384"]}, {"in_reply_to_user_id": "2998737521", "id": "1188609077758312448", "text": "@macriregato @Jacki13253805 O reencarna. Dice que proponia rezar hasta el lunes!!! Si dios existiera se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "macriregato", "id": "2998737521"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Jacki13253805", "id": "1080352563218841601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188596659275620353"}], "author_id": "383948382", "created_at": "2019-10-28T00:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188609077758312448"]}, {"id": "1188609005641445378", "text": "En cu\u00e1nto desaparece/ suicida/muere @alferdez", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 45, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "author_id": "170138709", "created_at": "2019-10-28T00:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188609005641445378"]}, {"in_reply_to_user_id": "1276145107", "id": "1188608906492289025", "text": "@feli_delap Mepa que no sale pacto suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188607610464997376"}], "author_id": "1006736538263343104", "created_at": "2019-10-28T00:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188608906492289025"]}, {"id": "1188608905527615489", "text": "RT @carolribeirx: mina linda, devia ter vrs planos p conquistar ainda e acabou c a pr\u00f3pria vida no mundo das drogas. isso da\u00ed \u00e9 p mts que p\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carolribeirx", "id": "1053373353610932230"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188603290860343296"}], "author_id": "1041290571447324672", "created_at": "2019-10-28T00:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188608905527615489"]}, {"id": "1188608754293575680", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "3337141247", "created_at": "2019-10-28T00:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188608754293575680"]}, {"id": "1188608685259538432", "text": "En cu\u00e1ntos d\u00edas se suicida Alberto?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7622, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "730792941543915521", "created_at": "2019-10-28T00:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188608685259538432"]}, {"id": "1188608666053812224", "text": "Se meu pai n\u00e3o me matou hj acho que to suave nas pr\u00f3ximas brigas", "lang": "pt", "author_id": "1179520498096574464", "created_at": "2019-10-28T00:09:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188608666053812224"]}, {"id": "1188608636752400389", "text": "\u2014Para Halloween se disfrazar\u00e1 de suicida.\n\nLuego se queda como cad\u00e1ver--.\u2014", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "author_id": "958201279104389120", "created_at": "2019-10-28T00:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188608636752400389"]}, {"id": "1188608633531179008", "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "author_id": "3031324078", "created_at": "2019-10-28T00:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188608633531179008"]}, {"id": "1188608558667091968", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "319954350", "created_at": "2019-10-28T00:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188608558667091968"]}, {"id": "1188608362600173569", "text": "Cuando se suicida Alberto antes o despu\u00e9s del 10 de diciembre ????", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "193102474", "created_at": "2019-10-28T00:08:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188608362600173569"]}, {"id": "1188608325245636608", "text": "RT @AntonellaNapoli: Il leader dell\u2019#Isis al #Baghdadi ucciso (o suicida) in un raid #Usa. #Trump: successo qualcosa di grande. Attesa per\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 41, "tag": "Isis"}, {"start": 45, "end": 54, "tag": "Baghdadi"}, {"start": 85, "end": 89, "tag": "Usa"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AntonellaNapoli", "id": "54858734"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188383227469336577"}], "author_id": "1034548849598189569", "created_at": "2019-10-28T00:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188608325245636608"]}, {"id": "1188608306379669504", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "188359202", "created_at": "2019-10-28T00:07:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188608306379669504"]}, {"id": "1188608177849458688", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "author_id": "69652890", "created_at": "2019-10-28T00:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188608177849458688"]}, {"in_reply_to_user_id": "289400495", "id": "1188608118323892225", "text": "@Mov5Stelle Se ciao. Ormai vi siete sporcati le mani, strategia politica suicida. La situazione non l addrizzate pi\u00f9", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188605823024541699"}], "author_id": "809488970014932992", "created_at": "2019-10-28T00:07:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188608118323892225"]}], "includes": {"users": [{"name": "Alejandro de Borb\u00f3n - Dos Sicilias", "username": "alcamcast", "id": "726093386214596608", "verified": false, "location": "Nuevo Reino de Le\u00f3n, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1899, "tweet_count": 47072, "listed_count": 3}}, {"name": "Eleana \u2665", "username": "eeliochoa", "id": "1624204429", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 408, "tweet_count": 10137, "listed_count": 0}}, {"name": "caro", "username": "VCaarola", "id": "1360190821", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 298, "tweet_count": 5601, "listed_count": 0}}, {"name": "Agust\u00edn\u26a1", "username": "aguus_isaurral7", "id": "1038913948010119170", "verified": false, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 171, "tweet_count": 2197, "listed_count": 0}}, {"name": "nah", "username": "sweetloki_", "id": "1090806227850928128", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2059, "tweet_count": 25203, "listed_count": 3}}, {"name": "Nerd Flopado", "username": "nerdflopado", "id": "991470726023729152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 15, "tweet_count": 4390, "listed_count": 0}}, {"name": "Madame Delirio", "username": "Amebadelirio", "id": "163601890", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1095, "tweet_count": 5285, "listed_count": 0}}, {"name": "Carolina \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13033, "following_count": 12516, "tweet_count": 83012, "listed_count": 0}}, {"name": "DMF", "username": "AbogadoBatman", "id": "1057486299307958274", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 604, "tweet_count": 8203, "listed_count": 1}}, {"name": "Red+ Noticias", "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 232005, "following_count": 646, "tweet_count": 367902, "listed_count": 867}}, {"name": "Cata", "username": "blxnkmgc", "id": "2527202705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 0, "tweet_count": 4300, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u0336\u03b1\u0336r\u0336\u03c4\u0336\u03b9\u0336\u03b7\u0336\u03b1\u0336 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "martilovera04", "id": "3009059343", "verified": false, "location": "Viedma, Rio Negro", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 639, "tweet_count": 31247, "listed_count": 0}}, {"name": "salcedin", "username": "EzeeSalcedo", "id": "197177577", "verified": false, "location": "Viedma, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1359, "tweet_count": 40184, "listed_count": 2}}, {"name": "Roc\u00edo", "username": "rociovidolin", "id": "1072185135813050371", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 27, "tweet_count": 672, "listed_count": 0}}, {"name": "Orosxman", "username": "orosxman", "id": "113002934", "verified": false, "location": "Carabobo", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 972, "tweet_count": 31598, "listed_count": 2}}, {"name": "Dori Toribio", "username": "DoriToribio", "id": "186457433", "verified": true, "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 90025, "following_count": 3893, "tweet_count": 123716, "listed_count": 1507}}, {"name": "dorinha do sus", "username": "dorica_martins", "id": "33022068", "verified": false, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 149, "tweet_count": 31766, "listed_count": 6}}, {"name": "Dan \u2b5013", "username": "papertigeer", "id": "1122223564055355393", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 484, "tweet_count": 23945, "listed_count": 0}}, {"name": "Txai \ud83e\udd1d", "username": "Joninhaxtey", "id": "3633063496", "verified": false, "location": "Marab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 248, "tweet_count": 16925, "listed_count": 0}}, {"name": "Don", "username": "Benjaatapia1", "id": "1092841739830857729", "verified": false, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 269, "tweet_count": 3286, "listed_count": 0}}, {"name": "Funo", "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 811, "tweet_count": 40130, "listed_count": 1}}, {"name": "LH", "username": "CosmosTreasure", "id": "992250637269196803", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 395, "tweet_count": 6722, "listed_count": 0}}, {"name": "Mariano Molina", "username": "MarianoMolina18", "id": "1213791709", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 505, "tweet_count": 38077, "listed_count": 3}}, {"name": "may", "username": "maycenitx", "id": "2893775367", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3863, "following_count": 428, "tweet_count": 79934, "listed_count": 7}}, {"name": "Buyancito", "username": "AgustinS0S4", "id": "3161874272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 281, "tweet_count": 4240, "listed_count": 0}}, {"name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "username": "alferdez", "id": "149991703", "verified": true, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2259481, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}}, {"name": "JC Power Sonido - Maxi", "username": "maxitisera", "id": "145086548", "verified": false, "location": "Chajari Entre Rios", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1834, "tweet_count": 3325, "listed_count": 3}}, {"name": "Malena", "username": "MalenaGuerrico0", "id": "1108363011817959425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 939, "tweet_count": 4681, "listed_count": 0}}, {"name": "Lara Jofr\u00e9", "username": "larajofree", "id": "2265172164", "verified": false, "location": "Jun\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15411, "following_count": 116, "tweet_count": 4467, "listed_count": 7}}, {"name": "chris \ud83e\udd8a", "username": "chrislucis", "id": "233976432", "verified": false, "location": "\ud83d\udc30\ud83d\udc3b\ud83d\udc27\ud83d\udc3f + \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 264, "tweet_count": 43660, "listed_count": 0}}, {"name": "Memiguel\ud83e\uddf5commission open", "username": "memisguel", "id": "1094294845898850304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 365, "tweet_count": 756, "listed_count": 0}}, {"name": "PeVy", "username": "PeVi83", "id": "789245157128503296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 75, "tweet_count": 6909, "listed_count": 0}}, {"name": "Olga Mora Rosales", "username": "cgyiyi", "id": "139253068", "verified": false, "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 5535, "tweet_count": 66006, "listed_count": 15}}, {"name": "Carlos Montero", "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810", "verified": false, "location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "public_metrics": {"followers_count": 544134, "following_count": 393, "tweet_count": 125378, "listed_count": 3406}}, {"name": "Menor F.L\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\u26bd\ufe0f\ud83d\ude86", "username": "NovinhoNv2", "id": "1173675811636948992", "verified": false, "location": "Belford roxo. Caixa d'agua\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4237, "following_count": 1066, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}}, {"name": "PR\u00c9SAL \ud83e\udd39\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "username": "Adrianandrecor2", "id": "738496215013294081", "verified": false, "location": "fam\u00edlia bxd ", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 249, "tweet_count": 24445, "listed_count": 0}}, {"name": "Maricel \u2665\u263a", "username": "MariPeradejordi", "id": "162794830", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba de la Nueva Andaluc\u00eda ", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1283, "tweet_count": 32765, "listed_count": 4}}, {"name": "Geronimo!", "username": "GGerito6343", "id": "2953060612", "verified": false, "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3652, "following_count": 0, "tweet_count": 9021, "listed_count": 7}}, {"name": "fabriana uzcategui", "username": "fabrianauz", "id": "138605699", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 9812, "following_count": 10661, "tweet_count": 346482, "listed_count": 429}}, {"name": "Pedro Mario Burelli", "username": "pburelli", "id": "36278714", "verified": false, "location": "#\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435\u0441\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u043e\u0439", "public_metrics": {"followers_count": 288566, "following_count": 9899, "tweet_count": 40523, "listed_count": 852}}, {"name": "Pato\ud83e\uddf8 (Stream Midnights, OCT 21)", "username": "iPato_13", "id": "861282992", "verified": false, "location": "Talca / CCP", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 1706, "tweet_count": 99725, "listed_count": 6}}, {"name": "Brendaa", "username": "Brenda_adbe", "id": "1090029097005342727", "verified": false, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 264, "tweet_count": 4896, "listed_count": 0}}, {"name": "Cabra", "username": "cabralafalda", "id": "592045297", "verified": false, "location": "Cordoba capital", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 996, "tweet_count": 5264, "listed_count": 1}}, {"name": "CAROLAA . \u2020", "username": "caromurray", "id": "124348397", "verified": false, "location": "Por el OESTE de BsAs", "public_metrics": {"followers_count": 6740, "following_count": 1767, "tweet_count": 41383, "listed_count": 4}}, {"name": "A\u0274\u1d05\u0280\u1d07\u1d00 K\u1d0f\u029c\u1d07\u0274", "username": "AndreaKohen", "id": "87845858", "verified": false, "location": "Chilena", "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 1558, "tweet_count": 56705, "listed_count": 18}}, {"name": "FridaS\u00edKahlo", "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868", "verified": false, "location": " Otra parte. En la oposici\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 75350, "following_count": 57012, "tweet_count": 857280, "listed_count": 155}}, {"name": "Mauricio", "username": "m_unda", "id": "3733355836", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 4973, "tweet_count": 120304, "listed_count": 0}}, {"name": "Revista Sudestada", "username": "RevSudestada", "id": "1326047240", "verified": false, "location": "Lomas de Zamora, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 28293, "following_count": 7094, "tweet_count": 31714, "listed_count": 156}}, {"name": "Vale Delgado", "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10644, "following_count": 3422, "tweet_count": 16106, "listed_count": 32}}, {"name": "hisoka", "username": "leoneldeulises", "id": "947891019227582469", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 205, "tweet_count": 120225, "listed_count": 2}}, {"name": "Giani!", "username": "Gianisss17", "id": "244534051", "verified": false, "location": "argeny", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 326, "tweet_count": 10647, "listed_count": 2}}, {"name": "No psicoanalizo pelotudos", "username": "aleclinis", "id": "4559255487", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 240, "tweet_count": 473, "listed_count": 0}}, {"name": "Mr Nobody", "username": "NahuelGCN", "id": "568683591", "verified": false, "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 414, "tweet_count": 14062, "listed_count": 2}}, {"name": "\u1d38", "username": "Luisjimenez__99", "id": "2601212873", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 297, "tweet_count": 18430, "listed_count": 0}}, {"name": "Maru", "username": "MaruuuOk", "id": "2180985725", "verified": false, "location": "Bs As - Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 421, "tweet_count": 4125, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udd72\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d\ud83c\udd7d\ud83c\udd78\ud83c\udd74", "username": "connieansaldi", "id": "145087051", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1592031, "following_count": 2813, "tweet_count": 192119, "listed_count": 2502}}, {"name": "Lau Lamas", "username": "Lau_Lamas_", "id": "3777860429", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 742, "tweet_count": 8524, "listed_count": 1}}, {"name": "Manu", "username": "Emmanuelodello", "id": "2294487874", "verified": false, "location": "Cipolletti, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 209, "tweet_count": 2073, "listed_count": 0}}, {"name": "Sampaio", "username": "taissampaiu", "id": "948574439662374914", "verified": false, "location": "Cosm\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 113, "tweet_count": 6022, "listed_count": 0}}, {"name": "Noelia como la canci\u00f3n", "username": "baudecita", "id": "841630032141385728", "verified": false, "location": "Middle of nowhere ", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 1684, "tweet_count": 50823, "listed_count": 0}}, {"name": "KYOSHI", "username": "_kelepasaba_", "id": "2734795457", "verified": false, "location": "San Jos\u00e9, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 854, "tweet_count": 16947, "listed_count": 2}}, {"name": "Tata \ud83d\udcab", "username": "_azyahT_", "id": "1137817715710840835", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 87, "tweet_count": 3211, "listed_count": 0}}, {"name": "gala\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "galabustos1", "id": "909629240", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5527, "following_count": 228, "tweet_count": 67570, "listed_count": 5}}, {"name": "StrongerThanEver", "username": "BertolucciDai", "id": "3424911159", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 346, "tweet_count": 10395, "listed_count": 0}}, {"name": "Edilberto Carbajal", "username": "Edilberto126", "id": "288610805", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 759, "tweet_count": 14520, "listed_count": 2}}, {"name": "Sergio Melendez", "username": "Sergio030676", "id": "885863011596075008", "verified": false, "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1730, "tweet_count": 3392, "listed_count": 0}}, {"name": "Thresher - Yo no vot\u00e9 K", "username": "tresher2", "id": "77734968", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4277, "following_count": 5000, "tweet_count": 204036, "listed_count": 0}}, {"name": "Roosana", "username": "roosana_", "id": "114157858", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 2269, "tweet_count": 73975, "listed_count": 5}}, {"name": "Anna", "username": "yankoyhc", "id": "1301774990", "verified": false, "location": "Puerto Ordaz- Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1292, "tweet_count": 153987, "listed_count": 22}}, {"name": "Florencia", "username": "FlorChehuan1", "id": "757394834202263552", "verified": false, "location": "San Miguel de Tucuman", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 502, "tweet_count": 8625, "listed_count": 1}}, {"name": "PAMU", "username": "PAMUratioetfide", "id": "957397690454822913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7857, "following_count": 8046, "tweet_count": 249918, "listed_count": 6}}, {"name": "Jose Molina", "username": "jose_molina19", "id": "1025969285980729344", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 664, "tweet_count": 4074, "listed_count": 0}}, {"name": "Emiljo", "username": "emiruffini", "id": "83221909", "verified": false, "location": "Soto", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 559, "tweet_count": 5310, "listed_count": 0}}, {"name": "Michelle Guerinau18", "username": "Marcela29714583", "id": "1145851491397308417", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2960, "following_count": 2775, "tweet_count": 28515, "listed_count": 1}}, {"name": "Mary Cipe \ud83c\udf39", "username": "Maricipe27", "id": "4777699763", "verified": false, "location": "En la loma del toor", "public_metrics": {"followers_count": 16391, "following_count": 8969, "tweet_count": 278187, "listed_count": 17}}, {"name": "mel", "username": "MeluTorres14", "id": "719270366", "verified": false, "location": "donde juegue River ", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 930, "tweet_count": 28629, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udd54\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd5a", "username": "n_parada00", "id": "1003459453960835072", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 381, "tweet_count": 7190, "listed_count": 1}}, {"name": "UNO", "username": "Uno16466090", "id": "1095898095647367168", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 4676, "tweet_count": 29695, "listed_count": 11}}, {"name": "Agust\u00edn Laje", "username": "AgustinLaje", "id": "175273213", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 642183, "following_count": 5641, "tweet_count": 27294, "listed_count": 1039}}, {"name": "memada", "username": "eguadeza", "id": "934498500624244737", "verified": false, "location": "onde o br \u00e9 hexa ", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 174, "tweet_count": 9165, "listed_count": 0}}, {"name": "Alberto Yanes", "username": "aeyanes", "id": "51069928", "verified": false, "location": "Shinigami Realm", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 3025, "tweet_count": 93878, "listed_count": 22}}, {"name": "Libertad", "username": "esferaceleste", "id": "261785513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 1080, "tweet_count": 487747, "listed_count": 40}}, {"name": "Julio Alberto Mill\u00e1n", "username": "JaMa_BFC", "id": "49412346", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 2317, "tweet_count": 3367, "listed_count": 21}}, {"name": "Agu Costamagna", "username": "AguCostamagna", "id": "582001921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 196, "tweet_count": 1373, "listed_count": 1}}, {"name": "dr\u00ea \u03df", "username": "muxdblood", "id": "2827994357", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23008, "following_count": 16932, "tweet_count": 296146, "listed_count": 380}}, {"name": "\u03de \ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd30\u04a1\ud835\udd26\ud835\udd32 \u03de", "username": "maria_maskiiu", "id": "770237336214966272", "verified": false, "location": "floripa/sc", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 252, "tweet_count": 41512, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83d\udd2e", "username": "Ro_Castelluccio", "id": "718121534167126017", "verified": false, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 154, "tweet_count": 3515, "listed_count": 0}}, {"name": "LUCIFER", "username": "luburry", "id": "164854087", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 134, "tweet_count": 11279, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Ruben", "username": "ricardoruben069", "id": "4830190606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1532, "tweet_count": 38772, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 Grupo B \u2728", "username": "caosecaos", "id": "1133406220545605633", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 402, "tweet_count": 17928, "listed_count": 0}}, {"name": "Hariany", "username": "hariany", "id": "1083188983557963777", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 695628, "following_count": 1761, "tweet_count": 16755, "listed_count": 160}}, {"name": "Feno", "username": "fenoferrari", "id": "153597514", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 528, "tweet_count": 5053, "listed_count": 0}}, {"name": "Elisa\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\u270c\ufe0f", "username": "Lizzy_Doolittle", "id": "100671260", "verified": false, "location": "Around the World", "public_metrics": {"followers_count": 5775, "following_count": 3267, "tweet_count": 252059, "listed_count": 60}}, {"name": "Sixto", "username": "maxheadro0om", "id": "349760200", "verified": false, "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 262, "tweet_count": 19046, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc64", "username": "__cheed", "id": "1346005154", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59054, "following_count": 808, "tweet_count": 70777, "listed_count": 27}}, {"name": "Mariana TV", "username": "marianatvv", "id": "166419031", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 274, "tweet_count": 981, "listed_count": 2}}, {"name": "Los Muchachos", "username": "piso21music", "id": "69939288", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 453879, "following_count": 3754, "tweet_count": 29970, "listed_count": 340}}, {"name": "Jorge", "username": "Jorge56655306", "id": "4813854275", "verified": false, "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 481, "tweet_count": 49868, "listed_count": 0}}, {"name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "id": "68638146", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}}, {"name": "San", "username": "rodarasenmi", "id": "2181195360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 617, "tweet_count": 16524, "listed_count": 0}}, {"name": "Facu M", "username": "_FacuuM", "id": "3292083411", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 126, "tweet_count": 4094, "listed_count": 0}}, {"name": "The equalizer", "username": "juanmarcx", "id": "903447103300624385", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 2460, "tweet_count": 9134, "listed_count": 0}}, {"name": "\u22c6", "username": "nathsgx", "id": "813897975730761728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 238, "tweet_count": 30618, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Gregorio Gamez", "username": "josegregoriogam", "id": "114753799", "verified": false, "location": "En la universidad de la vida ", "public_metrics": {"followers_count": 3316, "following_count": 4822, "tweet_count": 58802, "listed_count": 5}}, {"name": "#SoyDel41%", "username": "lucianoloveok", "id": "238403061", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 4281, "tweet_count": 64823, "listed_count": 11}}, {"name": "Agooss", "username": "Tina_medrano76", "id": "794232835301371908", "verified": false, "location": "San Rafael, Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 479, "tweet_count": 4375, "listed_count": 0}}, {"name": "Juli \u2661", "username": "Belu08Juli", "id": "2455470125", "verified": false, "location": "San Rafael, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1038, "tweet_count": 16733, "listed_count": 2}}, {"name": "bruno", "username": "bcostaro", "id": "411568100", "verified": false, "location": "Ariquemes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1145, "tweet_count": 34796, "listed_count": 3}}, {"name": "Maria luz cort\u00e9s", "username": "Marialuzcorts3", "id": "709526383844847616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 223, "tweet_count": 3351, "listed_count": 0}}, {"name": "Cami~BTS\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "username": "Camii5_", "id": "732312860139868162", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 298, "tweet_count": 2655, "listed_count": 0}}, {"name": "Nico Gomez Llambi", "username": "NicoGomezLlambi", "id": "632546415", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1305, "tweet_count": 21235, "listed_count": 1}}, {"name": "Stefi Aude", "username": "stefiaude", "id": "196375336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 517, "tweet_count": 17971, "listed_count": 3}}, {"name": "F E R N A N D A \ud83d\udc99", "username": "FerCaldern6", "id": "845311559924666368", "verified": false, "location": "Rinc\u00f3n de los Sauces, Neuqu\u00e9n ", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 378, "tweet_count": 2133, "listed_count": 0}}, {"name": "Pancho \ud83d\udc9a", "username": "FranciscoPunzi", "id": "606669028", "verified": false, "location": "Ituzaing\u00f3 ", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 590, "tweet_count": 19958, "listed_count": 5}}, {"name": "adrian", "username": "harmionw", "id": "1015071255735750656", "verified": false, "location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 274, "tweet_count": 43359, "listed_count": 7}}, {"name": "ADavid RodDel", "username": "arodalesd", "id": "99543835", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1021, "tweet_count": 4671, "listed_count": 7}}, {"name": "Carlita \ud83d\udc9a", "username": "carlitaAlvB", "id": "549773775", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 85, "tweet_count": 532, "listed_count": 0}}, {"name": "bebe \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Briaan_44", "id": "756154809254711296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 503, "tweet_count": 19317, "listed_count": 0}}, {"name": "sabi", "username": "ssabinafdz", "id": "2630553442", "verified": false, "location": "Gualeguaychu-Entre Rios", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 623, "tweet_count": 27578, "listed_count": 3}}, {"name": "Lautarado", "username": "Lautyleii", "id": "1079669339358404608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 48, "tweet_count": 2253, "listed_count": 0}}, {"name": "fp", "username": "fernando2657", "id": "225029241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1699, "tweet_count": 101825, "listed_count": 0}}, {"name": "Mariano Gaich", "username": "MLGaich", "id": "350563990", "verified": false, "location": "Carlos Casares", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 222, "tweet_count": 1051, "listed_count": 1}}, {"name": "DanYliM \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "SaltaTV", "id": "494622187", "verified": false, "location": "Salta", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1611, "tweet_count": 58709, "listed_count": 2}}, {"name": "Esteban", "username": "Adrian_Boca_12", "id": "1075107688638492673", "verified": false, "location": "Loma hermosa", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 243, "tweet_count": 31129, "listed_count": 1}}, {"name": "Keep", "username": "sh0ckzdahora", "id": "2705370320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 159, "tweet_count": 16604, "listed_count": 1}}, {"name": "Silvia Sueiro", "username": "Silviasueiro", "id": "1618946502", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5402, "following_count": 4321, "tweet_count": 117894, "listed_count": 12}}, {"name": "Awakening your senses", "username": "musicandsoularg", "id": "593922434", "verified": false, "location": "En mi para\u00edso mental", "public_metrics": {"followers_count": 8680, "following_count": 8583, "tweet_count": 239331, "listed_count": 15}}, {"name": "Antonella", "username": "Antonel02861672", "id": "1101175334710448134", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 185, "tweet_count": 2121, "listed_count": 0}}, {"name": "TELEDIARIO GUATEMALA", "username": "TelediarioGT", "id": "74015550", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1159965, "following_count": 372, "tweet_count": 344550, "listed_count": 1676}}, {"name": "Sth\u00e9 Lima\ud83e\ude78", "username": "sthefanyIima", "id": "73788538", "verified": false, "location": "Rua Augusta", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 216, "tweet_count": 55802, "listed_count": 0}}, {"name": "Ranii", "username": "sucodegoiaba15", "id": "891641498512568321", "verified": false, "location": "\ud83c\udf33debaixo de um p\u00e9 de goiaba\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 358, "tweet_count": 6300, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc09\ud835\udc2e", "username": "juhamm2", "id": "982099197829591040", "verified": false, "location": "Villaguay - Entre R\u00edos ", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 229, "tweet_count": 11057, "listed_count": 0}}, {"name": "meli", "username": "_BodasiukMeli_", "id": "3883379728", "verified": false, "location": "Villaguay, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 558, "tweet_count": 12012, "listed_count": 0}}, {"name": "Victoria Hernandez", "username": "vikkyta1972", "id": "503763872", "verified": false, "location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1297, "tweet_count": 67169, "listed_count": 1}}, {"name": "Adri\u00e1n Porretti", "username": "nadrian2000", "id": "254296438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 240, "tweet_count": 5112, "listed_count": 0}}, {"name": "#EraMacri", "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584", "verified": false, "location": "Moreno, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15269, "following_count": 9600, "tweet_count": 196668, "listed_count": 1}}, {"name": "Javier Hern\u00e1ndez", "username": "javieralonsohdz", "id": "257542962", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3082, "following_count": 3368, "tweet_count": 12107, "listed_count": 3}}, {"name": "Edwin Pitti", "username": "EdwinPitti", "id": "53709616", "verified": true, "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 8822, "following_count": 2437, "tweet_count": 21285, "listed_count": 91}}, {"name": "VECK\ud83d\udda4", "username": "VickyFeldman", "id": "197502661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 156, "tweet_count": 13932, "listed_count": 0}}, {"name": "#Republicano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #DerechaSinComplejos \ud83d\udc4d #Rechazo", "username": "LaLeyEsRelativa", "id": "385247322", "verified": false, "location": "Recuperando a Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 12204, "following_count": 9377, "tweet_count": 713252, "listed_count": 38}}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1CHILE para los chilenos\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "patomonono", "id": "394651716", "verified": false, "location": "Macondo.", "public_metrics": {"followers_count": 5919, "following_count": 4164, "tweet_count": 97447, "listed_count": 4}}, {"name": "Camibaby", "username": "CamiOrt1997", "id": "710702890705403904", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 482, "tweet_count": 8171, "listed_count": 0}}, {"name": "anto\ud83e\udd8b", "username": "anto_barreraa", "id": "1366801646", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 438, "tweet_count": 21796, "listed_count": 0}}, {"name": "Didio", "username": "didiobcs", "id": "3358867961", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 77, "tweet_count": 9147, "listed_count": 0}}, {"name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra", "id": "45409867", "verified": true, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1550896, "following_count": 1760, "tweet_count": 76706, "listed_count": 3080}}, {"name": "L.A", "username": "LuchoXDignidad", "id": "212057438", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 497, "tweet_count": 4797, "listed_count": 1}}, {"name": "Conselho Jedi Minas", "username": "conselhojedi", "id": "45442933", "verified": false, "location": "Belo Horizonte/Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 2639, "tweet_count": 13399, "listed_count": 43}}, {"name": "Caique Izoton", "username": "caiqueizoton", "id": "274866209", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 619, "tweet_count": 5161, "listed_count": 5}}, {"name": "Petunia, en CHILE \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Soy del 62%", "username": "Petunia1562", "id": "1155305494187335680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6964, "following_count": 7250, "tweet_count": 28434, "listed_count": 1}}, {"name": "Alba", "username": "AlbaCurrie", "id": "82635177", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1238, "tweet_count": 29350, "listed_count": 3}}, {"name": "Tracci\u00f3n a polenta \u270c\ud83c\udffc", "username": "veritopoeta", "id": "289750772", "verified": false, "location": "Marcos Paz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 691, "tweet_count": 5037, "listed_count": 0}}, {"name": "Kath~ 38%", "username": "kath_katharsis", "id": "34154094", "verified": false, "location": "Desde lo profundo del bosque ", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 780, "tweet_count": 17729, "listed_count": 7}}, {"name": "diego", "username": "diegoarielcarp", "id": "798560359", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2874, "following_count": 2983, "tweet_count": 78844, "listed_count": 13}}, {"name": "Bicho Mel\u00f3mano", "username": "BichusMelomanus", "id": "204013453", "verified": false, "location": "Friendship", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1202, "tweet_count": 39265, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd93", "username": "mili_luna1", "id": "310689023", "verified": false, "location": "\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 427, "tweet_count": 28427, "listed_count": 0}}, {"name": "El pibe motosierra", "username": "JoaBaa", "id": "756411535", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 215, "tweet_count": 63131, "listed_count": 2}}, {"name": "M\u00f8ntalti", "username": "AnibalFTW", "id": "265686276", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 133, "tweet_count": 45899, "listed_count": 1}}, {"name": "Bruna", "username": "diass_vitoria0", "id": "1161435682851762176", "verified": false, "location": "Yohanna \ud83e\udd31\ud83c\udffc\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 740, "tweet_count": 12348, "listed_count": 0}}, {"name": "Guusttta\u2764\ufe0f", "username": "Gustavo10424793", "id": "1097940636290990085", "verified": false, "location": "Caxias city ", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 608, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}}, {"name": "Cristian Crespo F. \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \u201cLa noche no ser\u00e1 eterna\u201d", "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762", "verified": false, "location": "Ciberespacio", "public_metrics": {"followers_count": 197013, "following_count": 20564, "tweet_count": 31305, "listed_count": 502}}, {"name": "@firmes_y_dignos1", "username": "FirmesY", "id": "1088869978399494146", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 433, "tweet_count": 12213, "listed_count": 0}}, {"name": "Walter", "username": "wdelacruza", "id": "321447543", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 732, "tweet_count": 11188, "listed_count": 0}}, {"name": "BATI-BAZAN", "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201", "verified": false, "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55653, "listed_count": 14}}, {"name": "J\u00e3ozin \u30b8\u30e7\u30a2\u30f3", "username": "joaodatrindade_", "id": "370763866", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 125, "tweet_count": 74174, "listed_count": 3}}, {"name": "maxine", "username": "mayasgirI", "id": "1143305102717005830", "verified": false, "location": "\ud83d\udcda\u2022 ISTP ", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 756, "tweet_count": 12333, "listed_count": 1}}, {"name": "Hirma", "username": "Hirma44022917", "id": "1170140296539181058", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 423, "tweet_count": 77547, "listed_count": 0}}, {"name": "Alejandro Viola", "username": "Carlos_AD_Viola", "id": "2972432728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13695, "following_count": 8785, "tweet_count": 259621, "listed_count": 17}}, {"name": "\u2708Maverick\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "username": "murdocknqn", "id": "937313406", "verified": false, "location": "Neuquen", "public_metrics": {"followers_count": 6799, "following_count": 6678, "tweet_count": 84395, "listed_count": 8}}, {"name": "Nela \u00ae", "username": "aditanel", "id": "984268985305849856", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1520, "tweet_count": 8419, "listed_count": 2}}, {"name": "CATERINA FRANCESCA  (CATE)", "username": "CATALIN39137936", "id": "913168183326072833", "verified": false, "location": "Buenos Aires. Miramar", "public_metrics": {"followers_count": 10825, "following_count": 10937, "tweet_count": 39475, "listed_count": 19}}, {"name": "Melani Gazano", "username": "GazanoMela", "id": "2269064003", "verified": false, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 430, "tweet_count": 8906, "listed_count": 0}}, {"name": "Gino Zenclusen", "username": "Ginozenc", "id": "2221825934", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 354, "tweet_count": 3989, "listed_count": 12}}, {"name": "Agust\u00edn", "username": "agus_arleo", "id": "1686857569", "verified": false, "location": "Tigre, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 364, "tweet_count": 9058, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd81CoTo\ud83e\udd81", "username": "nahue_perugini", "id": "471642006", "verified": false, "location": "Hurlingham, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 640, "tweet_count": 13719, "listed_count": 0}}, {"name": "Luc\u00eda", "username": "Ludominguezzz", "id": "1170849893667233795", "verified": false, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 269, "tweet_count": 4372, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo 3L", "username": "RtresL", "id": "589151505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 569, "tweet_count": 165577, "listed_count": 19}}, {"name": "Mario Lopez", "username": "mariolopez72", "id": "144550046", "verified": false, "location": "AL SERVICIO D CHAVEZ -YARACUY", "public_metrics": {"followers_count": 8589, "following_count": 3948, "tweet_count": 139600, "listed_count": 40}}, {"name": "Ricardo Orellana T", "username": "orellanatho", "id": "721773136845357056", "verified": false, "location": "Nuevo Chimbote, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 209, "tweet_count": 2223, "listed_count": 0}}, {"name": "Semanario Hildebrandt en sus trece", "username": "ensustrece", "id": "124843312", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1606073, "following_count": 526, "tweet_count": 26417, "listed_count": 1746}}, {"name": "Ricardo", "username": "Ricardo21003193", "id": "1098958685265641472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 166, "tweet_count": 502, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel Urresti", "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899", "verified": false, "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Antonio Soares\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "antoniofsoares", "id": "2268784555", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12205, "following_count": 11576, "tweet_count": 75590, "listed_count": 4}}, {"name": "Macarena\ud83d\udc9a", "username": "gnomocity", "id": "857268487", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 398, "tweet_count": 18958, "listed_count": 1}}, {"name": "Sergio Efe\ud83d\udc99\u262f\ufe0f\ud83c\udfb8\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\u2615\ufe0f\ud83e\uddc9\ud83e\udd39\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\u267b\ufe0f", "username": "LoboEspiral", "id": "329325512", "verified": false, "location": "\ud83c\udf0e (Deberia llamarse \"Agua\") ", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 860, "tweet_count": 35733, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudio Fad\u00f3n", "username": "claudio_fadon", "id": "891686918089474048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 229, "tweet_count": 4859, "listed_count": 0}}, {"name": "Cande Funes", "username": "candeefunes", "id": "199385382", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 584, "tweet_count": 8889, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude4f\ud835\ude6c\ud835\ude5a\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude67", "username": "mauuricastro", "id": "2799090573", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 595, "tweet_count": 23274, "listed_count": 0}}, {"name": "Andrea Nu\u00f1ez", "username": "anuk221153", "id": "4287655720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 365, "tweet_count": 18263, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando Penalba", "username": "flpenalba", "id": "593275851", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 282, "tweet_count": 3931, "listed_count": 0}}, {"name": "#ChileEnManosDeCorruptos - 22 - 44- 63 - Viva Pin8", "username": "ACambiarlos", "id": "1141204035212664833", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25807, "following_count": 28362, "tweet_count": 135869, "listed_count": 14}}, {"name": "telles", "username": "bfr_telles", "id": "2512786267", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 848, "tweet_count": 48201, "listed_count": 1}}, {"name": "shannonzinho\u00b9\u2078\u2079\u2074 \u225b\u2263\u02e2\u1d2c\u1da0 \ud83d\udc51\ud83d\udc99\ud83e\udd0d (0-1)", "username": "shannonzinho", "id": "105316864", "verified": false, "location": "Ala Leste do Nilton Santos", "public_metrics": {"followers_count": 3378, "following_count": 1853, "tweet_count": 142910, "listed_count": 2}}, {"name": "EL_ZAFRE", "username": "zafre_el", "id": "1188615001222844418", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 7, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}}, {"name": "Patricia Berdecio", "username": "paty10b", "id": "123370208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 158, "tweet_count": 4352, "listed_count": 1}}, {"name": "Gonzalo Flores", "username": "DonGonchi", "id": "3060872950", "verified": false, "location": "La Paz, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 915, "tweet_count": 5229, "listed_count": 8}}, {"name": "Fox McCloud", "username": "Foxbonner", "id": "3185233222", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 5000, "tweet_count": 8889, "listed_count": 2}}, {"name": "Hern\u00e1n \uf8ff\u00ae \u2696\ufe0f", "username": "Hernan_Rubito", "id": "236652915", "verified": false, "location": "Z\u00farich, Suiza/ Bs.As Arg.", "public_metrics": {"followers_count": 7454, "following_count": 1145, "tweet_count": 103989, "listed_count": 10}}, {"name": "Candelaria", "username": "Candealfonso1", "id": "410916438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 696, "tweet_count": 24110, "listed_count": 1}}, {"name": "AlmaDinamita\ud83e\udd95", "username": "Catapineda15", "id": "919573714034978817", "verified": false, "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 162, "tweet_count": 1326, "listed_count": 0}}, {"name": "Agustin Maggiolo", "username": "vayronluxx", "id": "1684133732", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 843, "tweet_count": 2834, "listed_count": 0}}, {"name": "Isa.-", "username": "IntensIsima_", "id": "30107020", "verified": false, "location": "Stgo, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 567, "tweet_count": 76123, "listed_count": 14}}, {"name": "daniel henandez", "username": "danielhenandez6", "id": "3016901592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 257, "tweet_count": 1236, "listed_count": 0}}, {"name": "Natanael Espinach", "username": "nataagustin2212", "id": "1118939351843471360", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 59, "tweet_count": 305, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "0_desativado0", "id": "1134865084692537344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 193, "tweet_count": 249, "listed_count": 0}}, {"name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "username": "felipeneto", "id": "14128609", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15237160, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}}, {"name": "vick", "username": "miasaneuer", "id": "700769973581586432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 868, "tweet_count": 70818, "listed_count": 9}}, {"name": "phobia\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "username": "sxxthsayer", "id": "2866313158", "verified": false, "location": "Hallownest", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 902, "tweet_count": 64572, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge F. Brotzmann", "username": "JorgeFBrotz", "id": "208619619", "verified": false, "location": "Ramos Mejia", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1472, "tweet_count": 53007, "listed_count": 0}}, {"name": "TTs Brasil: News \ud83d\udcf0", "username": "TTsBrasilNews", "id": "4611468747", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1533, "tweet_count": 27057, "listed_count": 9}}, {"name": "\ud835\udc37\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud83e\udd0d", "username": "DaiiParedes00", "id": "3295467215", "verified": false, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 181, "tweet_count": 14690, "listed_count": 1}}, {"name": "Ezequiel", "username": "EzequielPichl", "id": "853460390767992832", "verified": false, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 142, "tweet_count": 518, "listed_count": 0}}, {"name": "Alan Thomas \ud83c\udf78", "username": "AlanThomas85", "id": "936755970", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 252, "tweet_count": 25666, "listed_count": 2}}, {"name": "7L \ud83d\udc79", "username": "FacuMonttesOk", "id": "1015019261213978625", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 496, "tweet_count": 38774, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "_faaron_", "id": "1720081724", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7279, "following_count": 198, "tweet_count": 53189, "listed_count": 11}}, {"name": "Icaro", "username": "Icaro51413290", "id": "1028439318073958400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 248, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Gala", "username": "JuanMaGalarraga", "id": "946981995581669376", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 492, "tweet_count": 2954, "listed_count": 1}}, {"name": "M\u0105n\u016f", "username": "ManuManduca14", "id": "4198203863", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 403, "tweet_count": 11662, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Pedro Manrique", "username": "juanpemanrique", "id": "110298270", "verified": false, "location": "\u00dcT: 8.610664,-70.255637", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 775, "tweet_count": 17897, "listed_count": 0}}, {"name": "JP.", "username": "JaviPrincipe", "id": "138629800", "verified": false, "location": "El cr\u00e9dito de Munro", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 670, "tweet_count": 107715, "listed_count": 18}}, {"name": "\u062e\u0648\u0631\u062e\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643", "username": "jorge_el_turko", "id": "143807125", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 3643, "tweet_count": 257660, "listed_count": 26}}, {"name": "Nadia", "username": "NadiaRojas24", "id": "2478956670", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 124, "tweet_count": 3842, "listed_count": 0}}, {"name": "L M \ud83e\udd20\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "MLuckez", "id": "563714482", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 1706, "tweet_count": 20666, "listed_count": 2}}, {"name": "Maca", "username": "Meeme_v", "id": "171585962", "verified": false, "location": "Cordoba ", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 182, "tweet_count": 3087, "listed_count": 0}}, {"name": "Lilu \u2728", "username": "floweredstar", "id": "256002349", "verified": false, "location": "Buenos Aires City", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 405, "tweet_count": 22737, "listed_count": 5}}, {"name": "In\u00e9s \ud83d\udc31\ud83d\udc3e \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "senimore53", "id": "583512291", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 2497, "tweet_count": 21726, "listed_count": 4}}, {"name": "Florencia Iglesias", "username": "flor_igles", "id": "956883067028766720", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 313, "tweet_count": 936, "listed_count": 0}}, {"name": "m", "username": "hyunjinaive", "id": "3421347131", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 2105, "tweet_count": 69234, "listed_count": 10}}, {"name": "Tanque Shirley", "username": "TanqueShirley", "id": "157429881", "verified": false, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 12144, "following_count": 713, "tweet_count": 113865, "listed_count": 36}}, {"name": "GOBIERNO K DE MIERDA", "username": "ANTIZURDOS1974", "id": "912205214", "verified": false, "location": "CAMINO A VENEZUELA CON LOS K.", "public_metrics": {"followers_count": 5717, "following_count": 4953, "tweet_count": 176439, "listed_count": 15}}, {"name": "Agustin Mart\u00ednez", "username": "agusmdelao", "id": "2796764737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 89, "tweet_count": 1081, "listed_count": 0}}, {"name": "La Gi Bikina \ud83d\ude0f", "username": "Gisell_conG", "id": "815632447912157184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31520, "following_count": 890, "tweet_count": 15666, "listed_count": 15}}, {"name": "Duende Rebuscada \u2728", "username": "almachiquitita", "id": "113765784", "verified": false, "location": "Pepperland", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 529, "tweet_count": 23522, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\udde6Blanca Luz de la Alborada", "username": "mazulmer4", "id": "932488437214646272", "verified": false, "location": "Donde haya libertad", "public_metrics": {"followers_count": 6401, "following_count": 7024, "tweet_count": 113973, "listed_count": 12}}, {"name": "Suicide Prevention App", "username": "Prevention_App", "id": "738566791719325696", "verified": false, "location": "Global", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 419, "tweet_count": 2578, "listed_count": 63}}, {"name": "Elena Plaza Moreno \ud83d\udc93 Urgencias y emergencias", "username": "urgenciasemerge", "id": "2171105130", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 31147, "following_count": 2655, "tweet_count": 38725, "listed_count": 283}}, {"name": "pau", "username": "barrientospau1", "id": "1123198746261635072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 276, "tweet_count": 8161, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberta Rossi", "username": "Mibavi1", "id": "4611199415", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 2128, "tweet_count": 82245, "listed_count": 9}}, {"name": "blu mirtillo", "username": "blu_mirtillo", "id": "738414815660670976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2831, "following_count": 1519, "tweet_count": 80276, "listed_count": 7}}, {"name": "Gary Aguilera Pinto", "username": "Knanki1", "id": "1068808868023668736", "verified": false, "location": "Iquique, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 48, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}}, {"name": "KIM\u00dcN PRENSA", "username": "kimunprensa", "id": "454633093", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 1049, "tweet_count": 17896, "listed_count": 14}}, {"name": "lydia davidovich", "username": "lydiadavidovich", "id": "367689601", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 492, "tweet_count": 19872, "listed_count": 0}}, {"name": "oscarhernando urazan Guevara", "username": "oscarhernandour", "id": "548081683", "verified": false, "location": "San Jos\u00e9 del Guaviare, Colombi", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1659, "tweet_count": 34251, "listed_count": 1}}, {"name": "Daniel Samper Ospina", "username": "DanielSamperO", "id": "134855279", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3156498, "following_count": 6086, "tweet_count": 232902, "listed_count": 4463}}, {"name": "Lassie,\ud83e\udd14", "username": "Lassie82640452", "id": "706802618941759488", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 5854, "following_count": 5298, "tweet_count": 299916, "listed_count": 2}}, {"name": "Bettiana Velazco", "username": "Nomiarq", "id": "3161898749", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2626, "following_count": 3437, "tweet_count": 11946, "listed_count": 0}}, {"name": "Alan Longy \ud83e\udde1", "username": "AlanLongy", "id": "173888869", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14634, "following_count": 2475, "tweet_count": 32599, "listed_count": 63}}, {"name": "Tams \ud83d\udc9a", "username": "tamyrabanal", "id": "479735390", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 421, "tweet_count": 26500, "listed_count": 1}}, {"name": "Cami Kof", "username": "camikofman", "id": "1666515907", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 146, "tweet_count": 27830, "listed_count": 2}}, {"name": "Jer\u00f3nimo Nicol\u00e1s", "username": "JeroSantos7", "id": "700436796", "verified": false, "location": "La Paternal.", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 693, "tweet_count": 32903, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos C.F.", "username": "carlospeak", "id": "225269639", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}}, {"name": "Jesus Lindo Gutarra", "username": "lindojesus1969", "id": "283660023", "verified": false, "location": "Huancayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 134, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}}, {"name": "Facundo Batista \ud83d\udc9a \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "username": "facundobatista", "id": "40733398", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 757, "tweet_count": 55311, "listed_count": 125}}, {"name": "Andrea Bollino", "username": "rrbbjjaa", "id": "922545797690019842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1097, "tweet_count": 96754, "listed_count": 1}}, {"name": "eric", "username": "7ma1978", "id": "231687200", "verified": false, "location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 4460, "following_count": 4566, "tweet_count": 44059, "listed_count": 1}}, {"name": "rolland", "username": "Rolland1__", "id": "1100909541078769664", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 498, "tweet_count": 16640, "listed_count": 0}}, {"name": "valeamaya\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "username": "amayavale", "id": "40592854", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1521, "tweet_count": 35853, "listed_count": 6}}, {"name": "camila", "username": "CamilaChai_", "id": "1068828177978540032", "verified": false, "location": "en la facu con palomas", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 507, "tweet_count": 5572, "listed_count": 0}}, {"name": "julia \u2b50\ufe0f", "username": "juliarod7", "id": "700438673788182528", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 269, "tweet_count": 6204, "listed_count": 0}}, {"name": "hany baby", "username": "marirruhany", "id": "943408158", "verified": false, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 260, "tweet_count": 26367, "listed_count": 0}}, {"name": "Ariel Colantonio", "username": "elcolan", "id": "163647693", "verified": false, "location": "Coronel de Marina Leonardo Ros", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 4933, "tweet_count": 27584, "listed_count": 0}}, {"name": "Tamara\ud83d\udc99\ud83d\ude3b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "tatita2772", "id": "128951070", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 2145, "tweet_count": 46925, "listed_count": 2}}, {"name": "Carlos Forte", "username": "fortecarlos", "id": "232393655", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1078, "tweet_count": 9406, "listed_count": 29}}, {"name": "el tordo pesadilla", "username": "NicoQns2", "id": "3106392628", "verified": false, "location": "Campana, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 375, "tweet_count": 30237, "listed_count": 2}}, {"name": "abi", "username": "abixperalta", "id": "196443557", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 653, "tweet_count": 53021, "listed_count": 0}}, {"name": "Luc\u00edaV\ud83d\udc9a#MemoriaVerdadYJusticia", "username": "LuciaVa36025261", "id": "4333487135", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1821, "tweet_count": 97106, "listed_count": 9}}, {"name": "Matias", "username": "_saitam", "id": "306639578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1532, "tweet_count": 12376, "listed_count": 2}}, {"name": "david caridad", "username": "dbcaridad", "id": "199940376", "verified": false, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 546, "tweet_count": 13733, "listed_count": 3}}, {"name": "GL\ud83c\udd70\ufe0f \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "1980_GLA", "id": "529567723", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 2011, "tweet_count": 75304, "listed_count": 0}}, {"name": "Fer.Rod", "username": "javcnf", "id": "872708154", "verified": false, "location": "Lejos de los gorilas", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 374, "tweet_count": 17841, "listed_count": 0}}, {"name": "Liliana Hendel", "username": "lilianahendel", "id": "166187097", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 14811, "following_count": 911, "tweet_count": 67727, "listed_count": 107}}, {"name": "Ornella Tittarelli", "username": "OrneTittarelli", "id": "173617849", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 411, "tweet_count": 3543, "listed_count": 1}}, {"name": "Delfina Bottino", "username": "DelfinaBottino", "id": "1020324950", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 529, "tweet_count": 5990, "listed_count": 0}}, {"name": "Sabrina", "username": "Sabrisoveron", "id": "1374610129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 88, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}}, {"name": "TN - Todo Noticias", "username": "todonoticias", "id": "25992212", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5703426, "following_count": 22, "tweet_count": 330787, "listed_count": 9580}}, {"name": ".", "username": "lomoaljugo", "id": "3382501030", "verified": false, "location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 141, "tweet_count": 32929, "listed_count": 0}}, {"name": "FMA_Corp", "username": "FmaCorp", "id": "1012162953427210240", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1033, "tweet_count": 49183, "listed_count": 2}}, {"name": "Daniela ZARATE", "username": "Daniela98625589", "id": "1164353260158955521", "verified": false, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 497, "tweet_count": 1585, "listed_count": 1}}, {"name": "Argenta\u2600", "username": "ARGENTALATAM", "id": "1113923314769170435", "verified": false, "location": "La Patria es el Otro.", "public_metrics": {"followers_count": 5094, "following_count": 4051, "tweet_count": 40505, "listed_count": 3}}, {"name": "Sandra Ruiz \ud83e\udd8b\ud83d\udc9e", "username": "Cambio_de_piel", "id": "105564324", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 73, "tweet_count": 10656, "listed_count": 3}}, {"name": "Leonardo Orihuela", "username": "leonardo_ori", "id": "849071658254184448", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 358, "tweet_count": 4575, "listed_count": 0}}, {"name": "Aldana", "username": "AldanaNores1", "id": "741790737482842112", "verified": false, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 498, "tweet_count": 4536, "listed_count": 0}}, {"name": "sanfabry\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "Sanwilsn", "id": "3404563103", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 882, "tweet_count": 7285, "listed_count": 0}}, {"name": "Claire", "username": "Clarasotgiiu", "id": "4351227927", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 176, "tweet_count": 8764, "listed_count": 0}}, {"name": "u\u0250d", "username": "paugiustincich", "id": "2863325279", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 375, "tweet_count": 23097, "listed_count": 5}}, {"name": "Guillermo Vega \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "GuilleCervecero", "id": "382222532", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1302, "tweet_count": 28513, "listed_count": 1}}, {"name": "Alvarex", "username": "ComandanteOso", "id": "93341883", "verified": false, "location": "Valpo, charchago, shile", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 3280, "tweet_count": 11468, "listed_count": 23}}, {"name": "Gabriel Jara", "username": "Gabriel08804983", "id": "853799315613118467", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 303, "tweet_count": 74636, "listed_count": 0}}, {"name": "El Ciudadano", "username": "El_Ciudadano", "id": "14445094", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 567179, "following_count": 71868, "tweet_count": 229773, "listed_count": 1763}}, {"name": "lucas7\u2720", "username": "lucasssFJV", "id": "962816118338486277", "verified": false, "location": "01\u202209\u20222021 \ud83c\udff4\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 331, "tweet_count": 5941, "listed_count": 0}}, {"name": "Carol", "username": "carolribeirx", "id": "1053373353610932230", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 264, "tweet_count": 11324, "listed_count": 0}}, {"name": "Elias Chein Asaro", "username": "eliaschein", "id": "202669638", "verified": false, "location": "Trelew, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 1211, "tweet_count": 7834, "listed_count": 11}}, {"name": "Matt Harper", "username": "MattHarper___", "id": "728390541688352768", "verified": false, "location": "Marte ", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 486, "tweet_count": 17878, "listed_count": 1}}, {"name": "Comida Perfecta", "username": "iComidaPerfecta", "id": "766978450007609345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124351, "following_count": 8736, "tweet_count": 2318, "listed_count": 161}}, {"name": "TET\u00c9 FAJRE", "username": "Maria_Tetefaj", "id": "1118884618600615937", "verified": false, "location": "TUCUMAN,me un\u00ed a tw en 1918", "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 2816, "tweet_count": 179477, "listed_count": 3}}, {"name": "La Mara' \u2665", "username": "La_Mara27", "id": "923897263", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 499, "tweet_count": 28581, "listed_count": 6}}, {"name": "Nidia Valente", "username": "nidiavalente", "id": "150814910", "verified": false, "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 748, "tweet_count": 46034, "listed_count": 4}}, {"name": "Anastacia", "username": "_ajsatan", "id": "3298692492", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 471, "tweet_count": 16756, "listed_count": 0}}, {"name": "Iv\u00e1n \ud83c\udf00", "username": "Ivn86balde", "id": "880815818598166528", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 282, "tweet_count": 3253, "listed_count": 0}}, {"name": "...\u2693...", "username": "beluu_xeneize", "id": "1571612108", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 346, "tweet_count": 2410, "listed_count": 0}}, {"name": "Hugo Ortiz", "username": "HugoOrt41532561", "id": "909961481697075201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 235, "tweet_count": 217170, "listed_count": 0}}, {"name": "Viejofer", "username": "elferlopezaires", "id": "2214580133", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 6520, "following_count": 4159, "tweet_count": 95696, "listed_count": 31}}, {"name": "bell\u0251 is church girl \ud83e\udea9", "username": "iza_ivy", "id": "2497375837", "verified": false, "location": "  \u277e\u00be Express Hogwarts ", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 1917, "tweet_count": 48380, "listed_count": 7}}, {"name": "13 Galo Vasco CPX MST", "username": "galo__vasco", "id": "62347099", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 3673, "tweet_count": 190275, "listed_count": 0}}, {"name": "Ponte Jornalismo", "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109972, "following_count": 686, "tweet_count": 21012, "listed_count": 1047}}, {"name": "Susana Osuna", "username": "OsunaMara", "id": "524481570", "verified": false, "location": "Paran\u00e1 Entre R\u00edos Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1992, "tweet_count": 17211, "listed_count": 7}}, {"name": "Soul Reaver \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Soulreaver_31", "id": "1155640997549957124", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5457, "following_count": 5749, "tweet_count": 23118, "listed_count": 0}}, {"name": "danytroksss", "username": "danytroksss", "id": "1070124978278985728", "verified": false, "location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 645, "tweet_count": 14643, "listed_count": 0}}, {"name": "Timbukt\u00fa \ud83c\udf7a", "username": "pulsionparcial", "id": "2957091298", "verified": false, "location": "Negroland ", "public_metrics": {"followers_count": 83662, "following_count": 489, "tweet_count": 125990, "listed_count": 171}}, {"name": "Juguete Rabioso", "username": "Juguete_rabioso", "id": "151520084", "verified": false, "location": "34\u00b036'27.9\"S 58\u00b022'41.2\"W", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1795, "tweet_count": 8931, "listed_count": 0}}, {"name": "EL OGRO", "username": "El_0gro", "id": "87986157", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 2698, "tweet_count": 39763, "listed_count": 14}}, {"name": "abb\ud83c\udf52", "username": "AbiMoyano3", "id": "998402672897265664", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 333, "tweet_count": 30395, "listed_count": 0}}, {"name": "manu \ud83d\udc9b", "username": "rogwrspider", "id": "3024886803", "verified": false, "location": "camp half-blood", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1765, "tweet_count": 46966, "listed_count": 2}}, {"name": "Gabriela Nazal", "username": "GabrielaNazal", "id": "482139343", "verified": false, "location": "Panquehue", "public_metrics": {"followers_count": 8882, "following_count": 4199, "tweet_count": 521213, "listed_count": 10}}, {"name": "big leo", "username": "leoopalhano", "id": "949834263616253952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 457, "tweet_count": 8498, "listed_count": 0}}, {"name": "Matchup Brasil - NBA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MatchupBR", "id": "888415720245276674", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 46930, "following_count": 723, "tweet_count": 69356, "listed_count": 210}}, {"name": "dan \ud83e\udd79", "username": "jaaaacque", "id": "1149350379420835841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 91, "tweet_count": 26840, "listed_count": 0}}, {"name": "Giu", "username": "GiulianaCasti19", "id": "1027778762182676481", "verified": false, "location": "Esquel, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 645, "tweet_count": 24881, "listed_count": 1}}, {"name": "Digger", "username": "don_digger", "id": "392501429", "verified": false, "location": "Canad\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 426, "tweet_count": 29993, "listed_count": 11}}, {"name": "facu", "username": "facusvj", "id": "4100394623", "verified": false, "location": "congourbano bonaerense", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 744, "tweet_count": 4498, "listed_count": 0}}, {"name": "BN", "username": "BeluuMascaro", "id": "2744917978", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 608, "tweet_count": 18257, "listed_count": 2}}, {"name": "Jos\u00e9 Argando\u00f1a", "username": "josicho", "id": "716552262", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 262, "tweet_count": 31461, "listed_count": 0}}, {"name": "#Europintas", "username": "europintas", "id": "821486022680834049", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 1888, "tweet_count": 54830, "listed_count": 8}}, {"name": "Joao Grade\u00e7o", "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016", "verified": false, "location": "Aveiro, Aveiro", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 2138, "tweet_count": 22302, "listed_count": 5}}, {"name": "Ahmed \ud83d\udc7d", "username": "AhmedJr", "id": "46501688", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 131, "tweet_count": 116878, "listed_count": 37}}, {"name": "EL TIEMPO", "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8316748, "following_count": 25125, "tweet_count": 679948, "listed_count": 16110}}, {"name": "kkroto\u2605\u5f61", "username": "Og_KkrotoBxD", "id": "976861806810615809", "verified": false, "location": " From Manel Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 3271, "following_count": 4988, "tweet_count": 43398, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udc6a\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc90.", "username": "RoBoatella", "id": "1048126142", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 161, "tweet_count": 17321, "listed_count": 0}}, {"name": "Ind\u00f3mita \u270d\ud83c\udffc", "username": "FCK_chi", "id": "2892696413", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3209, "following_count": 3067, "tweet_count": 64438, "listed_count": 4}}, {"name": "#cecilia", "username": "tcmassolin", "id": "2545027528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 263, "tweet_count": 8790, "listed_count": 0}}, {"name": "Paula #DejemosDeSerMansos #CFKPresa \ud83d\udc31", "username": "PaulaGF1", "id": "188796155", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 3424, "tweet_count": 23179, "listed_count": 5}}, {"name": "Escorpiana \u264f", "username": "CostaMarcielle", "id": "3599593337", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 583, "tweet_count": 13111, "listed_count": 1}}, {"name": "@gracedesantaf Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6PAZ", "username": "GracedeSantaF", "id": "872584177841000449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6713, "following_count": 7241, "tweet_count": 275552, "listed_count": 2}}, {"name": "Guillermo Zevallos D", "username": "guihozeda", "id": "821454471712612354", "verified": false, "location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1248, "tweet_count": 22920, "listed_count": 0}}, {"name": "Nicolas Lucar", "username": "NicolasLucar", "id": "53260297", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398469, "following_count": 674, "tweet_count": 2818, "listed_count": 421}}, {"name": "maelisa v.f.", "username": "chaymaePY", "id": "312198659", "verified": false, "location": "ASUNCION PARAGUAY", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 2397, "tweet_count": 76852, "listed_count": 26}}, {"name": "Hector_Gor", "username": "Hector_Paniagua", "id": "235589386", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 1252, "tweet_count": 6143, "listed_count": 1}}, {"name": "Sr. Twittiritero \u00ae", "username": "Sr_Twittiritero", "id": "524373871", "verified": false, "location": "Curic\u00f3, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 529, "tweet_count": 4663, "listed_count": 1}}, {"name": "Andrea Badin", "username": "AndreaBadin4", "id": "1131690856426213376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 203, "tweet_count": 3853, "listed_count": 0}}, {"name": "Natali", "username": "natrose_", "id": "298819630", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 710, "tweet_count": 26347, "listed_count": 1}}, {"name": "Gio", "username": "giovachiri10", "id": "1029825463", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 171, "tweet_count": 30198, "listed_count": 1}}, {"name": "Zalo", "username": "CdcGonza", "id": "339458321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 603, "tweet_count": 38873, "listed_count": 0}}, {"name": "kay", "username": "ueummmm", "id": "1047666801574924288", "verified": false, "location": "devo estar na cama essas horas", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 359, "tweet_count": 5768, "listed_count": 0}}, {"name": "El Villa del Sur!", "username": "Dario32686299", "id": "1171388310297726976", "verified": false, "location": "Alte Brown!! ", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 522, "tweet_count": 4521, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2728Flabia Herrera\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "flabi_herrera", "id": "59619874", "verified": false, "location": "\u2605Venezuela\u2605", "public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 1674, "tweet_count": 133067, "listed_count": 21}}, {"name": "BABETT[E] \ud83d\udc8b", "username": "nenaperezrojas", "id": "131985932", "verified": false, "location": "\u2602\ufe0fSan Juan de Cochino Triste\u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 2780, "tweet_count": 75338, "listed_count": 19}}, {"name": "Renato Bellucci \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "belluccis", "id": "161277996", "verified": false, "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria PR", "public_metrics": {"followers_count": 5436, "following_count": 5258, "tweet_count": 300098, "listed_count": 12}}, {"name": "Miranda S\u00e1", "username": "MirandaSa_", "id": "50850883", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 36876, "following_count": 750, "tweet_count": 447189, "listed_count": 226}}, {"name": "lu", "username": "lucila_landi", "id": "1654014067", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 247, "tweet_count": 8430, "listed_count": 0}}, {"name": "Ponzionista", "username": "facundoroque14", "id": "1172281868441530368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 164, "tweet_count": 1932, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcos Reynoso", "username": "Marcosreynoso91", "id": "253216938", "verified": false, "location": "Godoy Cruz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1162, "tweet_count": 4752, "listed_count": 0}}, {"name": "Leonardo Andres Bernal", "username": "Leoabernal", "id": "204364133", "verified": false, "location": "COLOMBIA/Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 1751, "tweet_count": 269352, "listed_count": 12}}, {"name": "Sof\u00eda", "username": "sofiasantosn", "id": "352561230", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4671, "following_count": 2496, "tweet_count": 19665, "listed_count": 37}}, {"name": "Lider", "username": "NachoBruno811", "id": "1430765232", "verified": false, "location": "Moises Ville", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 390, "tweet_count": 3715, "listed_count": 0}}, {"name": "#3 \u2b50\u2764\ud83d\udda4", "username": "nahuelbarcelo5", "id": "900979484", "verified": false, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 701, "tweet_count": 24641, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Lu\u00edsa Holanda", "username": "analuisaholanda", "id": "1179120991634690048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 414, "tweet_count": 440, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcdc\ud83e\udd0d", "username": "emedemili_", "id": "350523842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 539, "tweet_count": 48061, "listed_count": 0}}, {"name": "PedroEnriquet", "username": "PedroEnriquet", "id": "306314308", "verified": false, "location": "Caracas, Vnzla", "public_metrics": {"followers_count": 17178, "following_count": 15486, "tweet_count": 105353, "listed_count": 40}}, {"name": "Soa Paula", "username": "Paula_ngas", "id": "50142515", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 405, "tweet_count": 7260, "listed_count": 4}}, {"name": "Ana Clara Turner\ud83d\udcd6 \u238a", "username": "bae_Tomholland", "id": "1000818401558843392", "verified": false, "location": "Bookstan", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1111, "tweet_count": 11102, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud835\udcd9\ud835\udcfe", "username": "Itsthorsgard", "id": "990946244729229312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 382, "tweet_count": 2583, "listed_count": 0}}, {"name": "Hidalgo", "username": "HidalgoHxH", "id": "1074426267276054528", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2720, "following_count": 3109, "tweet_count": 20054, "listed_count": 0}}, {"name": "Celso Tete Crespo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "CelsoTeteC", "id": "157202279", "verified": false, "location": "Costa caribe", "public_metrics": {"followers_count": 144671, "following_count": 23615, "tweet_count": 96982, "listed_count": 188}}, {"name": "Fran\u26bd\ufe0f", "username": "Fran1dominguez", "id": "1123340128393596928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 412, "tweet_count": 19107, "listed_count": 0}}, {"name": "Camila Coria", "username": "CamilaCoriaS98", "id": "1150224305806020610", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 195, "tweet_count": 2823, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udeeb", "username": "fipr_", "id": "364625001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 547, "tweet_count": 148044, "listed_count": 15}}, {"name": "La Jornada", "username": "lajornadaonline", "id": "35977487", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2769989, "following_count": 288, "tweet_count": 353227, "listed_count": 11776}}, {"name": "Diario La Naci\u00f3n", "username": "LaNacionPy", "id": "166275230", "verified": true, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 411872, "following_count": 420, "tweet_count": 220557, "listed_count": 946}}, {"name": "Guerra Designer", "username": "DayGuerra21", "id": "916466712165351424", "verified": false, "location": "Jardim Primavera, Duque de Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 301, "tweet_count": 769, "listed_count": 0}}, {"name": "oliveira", "username": "djoliveiraaa_", "id": "875791170848346113", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1018, "tweet_count": 26649, "listed_count": 0}}, {"name": "Gerardo Ruiz", "username": "geruiz1982", "id": "1949254586", "verified": false, "location": "monte grande ", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 350, "tweet_count": 1469, "listed_count": 0}}, {"name": "fabio carrera", "username": "fadaca10", "id": "236100767", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 838, "tweet_count": 4499, "listed_count": 1}}, {"name": "NTN24", "username": "NTN24", "id": "133945128", "verified": true, "location": "Continente Americano", "public_metrics": {"followers_count": 4719005, "following_count": 235, "tweet_count": 417348, "listed_count": 8433}}, {"name": "Silvia Lenny\ud83d\udc99cARc\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "SilviaLennyRc", "id": "2818348639", "verified": false, "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 704, "tweet_count": 2799, "listed_count": 1}}, {"name": "\u0166.", "username": "FabrizioFasolii", "id": "767887947572056064", "verified": false, "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 124, "tweet_count": 3540, "listed_count": 0}}, {"name": "RAMON\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "RAMJTIN", "id": "806723909521260546", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7074, "following_count": 7672, "tweet_count": 66724, "listed_count": 3}}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795998, "listed_count": 12403}}, {"name": "\u1d04\u1d00\u1d0d\u026a\u029f\u1d00", "username": "CamiAguiar_", "id": "1593883093", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 560, "tweet_count": 17098, "listed_count": 0}}, {"name": "Luiz Pereira", "username": "luizfcruzeiro", "id": "745462441488842752", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 0, "tweet_count": 7138, "listed_count": 1}}, {"name": "Mineiro El Petiso Jr \ud83e\udd8a", "username": "Mtcsouza", "id": "742886348441432064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5565, "following_count": 1544, "tweet_count": 88940, "listed_count": 6}}, {"name": "Simona Ricci", "username": "simonaricci", "id": "145609670", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1350, "tweet_count": 83914, "listed_count": 7}}, {"name": "Janette Malave", "username": "jrmpks", "id": "1078074780534870016", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 538, "tweet_count": 21428, "listed_count": 0}}, {"name": "assunto s\u00e9rio \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "lxrdbhren", "id": "816064360921624576", "verified": false, "location": "PUTA QUE PARIU", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 873, "tweet_count": 12299, "listed_count": 0}}, {"name": "Nelson Salgado", "username": "nesalgad", "id": "1376088163", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 207, "tweet_count": 29820, "listed_count": 0}}, {"name": "daniel", "username": "bluedanielx", "id": "1128574480694095873", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 404, "tweet_count": 28766, "listed_count": 0}}, {"name": "Gat\u00f3lico \ud83c\udf33 (un dinosaurio nihilista)", "username": "JhugoCM", "id": "42419459", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3929, "tweet_count": 27990, "listed_count": 2}}, {"name": "Ro Pala", "username": "ro_pala", "id": "724295462", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3941, "following_count": 5003, "tweet_count": 96616, "listed_count": 5}}, {"name": "Paula", "username": "Plhuuum", "id": "303570926", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 2406, "tweet_count": 5490, "listed_count": 5}}, {"name": "Maria jose Canteros", "username": "merycanteros", "id": "4906780864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 631, "tweet_count": 2469, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel Garcia", "username": "MGARCIAOSORNO", "id": "2380858192", "verified": false, "location": "Osorno, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 200, "tweet_count": 2811, "listed_count": 0}}, {"name": "lia", "username": "alvesjuuh1", "id": "4260449363", "verified": false, "location": "Jacarepagu\u00e1, RJ / Konoha ", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 746, "tweet_count": 51933, "listed_count": 0}}, {"name": "Cate\u2077 \ud83d\udcab\ud83d\udc9c", "username": "Cate0211", "id": "1613068741", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1172, "tweet_count": 19083, "listed_count": 0}}, {"name": "jk", "username": "jksexuaI", "id": "1029305686579179523", "verified": false, "location": "\ubc0d\uae30 ily ", "public_metrics": {"followers_count": 7992, "following_count": 389, "tweet_count": 69152, "listed_count": 21}}, {"name": "Yo", "username": "inesmeche", "id": "322383952", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 638, "tweet_count": 67255, "listed_count": 2}}, {"name": "biel", "username": "gaberedede", "id": "1033632424113197057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 437, "tweet_count": 37240, "listed_count": 2}}, {"name": "Jean Jacket\ud83c\udff4\ud83d\udea9 #streamOtanuki", "username": "Sorvete_d_Menta", "id": "742162226136682496", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 808, "tweet_count": 150077, "listed_count": 0}}, {"name": "Ximena Parra", "username": "xparraa", "id": "931128174", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3038, "following_count": 3394, "tweet_count": 310592, "listed_count": 0}}, {"name": "oblivious", "username": "giantze", "id": "251143662", "verified": false, "location": "Oblivion ", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 204, "tweet_count": 12619, "listed_count": 0}}, {"name": "F", "username": "Lucas_bloww", "id": "1163758134168621056", "verified": false, "location": "South$ide", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 165, "tweet_count": 3282, "listed_count": 0}}, {"name": "Dra mila Mintegui", "username": "marcymila50", "id": "2735579131", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 2929, "tweet_count": 284827, "listed_count": 18}}, {"name": "Viejo Ijueputa", "username": "ViejoIjueputa", "id": "2387664054", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5980, "following_count": 2944, "tweet_count": 34929, "listed_count": 13}}, {"name": "Anna", "username": "annabel1920", "id": "799058812887920640", "verified": false, "location": "Entrerriana panza verde\ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 555, "tweet_count": 14171, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc13\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc02\ud835\udc1e\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc1a", "username": "TeACpda", "id": "572947593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 243, "tweet_count": 11442, "listed_count": 0}}, {"name": "FuerzaAereaArgentina", "username": "FuerzaAerea4rg", "id": "1167989403521900544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 145, "tweet_count": 141, "listed_count": 2}}, {"name": "Fantu~ \ud83c\uddf8\ud83c\uddf4\u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "username": "GastonFantuzzi", "id": "333086582", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 545, "tweet_count": 42519, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udc70 \ud835\udc7d \ud835\udc76 \ud835\udc75 \ud835\udc75 \ud835\udc6c \ud83e\udd19\ud83c\udffd", "username": "IvoSoria", "id": "4845914213", "verified": false, "location": "Bailando por ah\u00ed.", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 771, "tweet_count": 20998, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc37\ud835\udc52\ud835\udc4f\ud835\udc56", "username": "Debivazqquez", "id": "1169764723782553601", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 395, "tweet_count": 12219, "listed_count": 1}}, {"name": "Paula\ud83e\udde1", "username": "m_jofre_", "id": "1090821292788498433", "verified": false, "location": "San juan \u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 328, "tweet_count": 30844, "listed_count": 0}}, {"name": "toxitaxi", "username": "SileGaray02", "id": "3324812031", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 643, "tweet_count": 39528, "listed_count": 0}}, {"name": "anna", "username": "scannacp", "id": "4286205803", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 354, "tweet_count": 74159, "listed_count": 2}}, {"name": "Caar \u2764", "username": "CrucianiCarla", "id": "4736799623", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 630, "tweet_count": 4143, "listed_count": 0}}, {"name": "juan martinez", "username": "juanmartinez08", "id": "331801425", "verified": false, "location": "#SOSVenezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4839, "following_count": 4784, "tweet_count": 189135, "listed_count": 7}}, {"name": "Ameixa", "username": "RaiallaSouza", "id": "1031218244521283584", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 405, "tweet_count": 7022, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf33#Lucifer", "username": "niesvanrohe", "id": "118351833", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 4302, "tweet_count": 49761, "listed_count": 1}}, {"name": "\u0618", "username": "claruisgone", "id": "2693733394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 454, "tweet_count": 83171, "listed_count": 8}}, {"name": "Elis Regina Peretto", "username": "ElisPeretto", "id": "1174842836208037894", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 196, "tweet_count": 819, "listed_count": 0}}, {"name": "MBL - Movimento Brasil Livre", "username": "MBLivre", "id": "1523823530", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 512551, "following_count": 1148, "tweet_count": 48346, "listed_count": 911}}, {"name": "FideoSb\u2693", "username": "FabriSbiroli", "id": "4865940857", "verified": false, "location": "Cruz del eje-C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 663, "tweet_count": 13717, "listed_count": 0}}, {"name": "send", "username": "ViniciusSend", "id": "3701113817", "verified": false, "location": "Nether ", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 194, "tweet_count": 9411, "listed_count": 0}}, {"name": "Ju", "username": "juliana_lds_", "id": "1047290653384826880", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 120, "tweet_count": 2286, "listed_count": 0}}, {"name": "Luzieda Azevedo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Luzieda2", "id": "1111623969059336192", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 718, "tweet_count": 8792, "listed_count": 0}}, {"name": "Republica de Curitiba", "username": "republica_ctba", "id": "945809862390370304", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183664, "following_count": 6997, "tweet_count": 8073, "listed_count": 205}}, {"name": "David \u05d3\u05d5\u05d3 \ud83d\udd4e", "username": "davidgon0917", "id": "1486506066", "verified": false, "location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 4595, "following_count": 5047, "tweet_count": 21003, "listed_count": 4}}, {"name": "Mariano", "username": "MarianoLozano12", "id": "325664163", "verified": false, "location": "San Rafael - Mendoza. ", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 88, "tweet_count": 1391, "listed_count": 0}}, {"name": "Cesar Marin", "username": "CesarConundrum", "id": "2781200656", "verified": false, "location": "Santiago, CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1112, "tweet_count": 33214, "listed_count": 9}}, {"name": "A.E.anton", "username": "torque2punto0", "id": "791417062715486208", "verified": false, "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3834, "following_count": 2233, "tweet_count": 524618, "listed_count": 11}}, {"name": "Xav", "username": "XavDiar", "id": "220816978", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 2736, "tweet_count": 5024, "listed_count": 0}}, {"name": "Ale Catrillanca Machine", "username": "Ale_Machine", "id": "147819437", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4604, "following_count": 4253, "tweet_count": 255899, "listed_count": 8}}, {"name": "38% \ud83d\udc33\ud83e\udd8b\ud83d\udca7\u2744", "username": "clau_apruebo", "id": "988229801013018625", "verified": false, "location": "Palestina libre", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 2945, "tweet_count": 55437, "listed_count": 2}}, {"name": "Cuty Newells \ud83d\udc9a", "username": "LaCutyta", "id": "234529880", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1263, "tweet_count": 49234, "listed_count": 7}}, {"name": "Gonza Redondo", "username": "GonzaRedondo1", "id": "63295457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 1478, "tweet_count": 35840, "listed_count": 3}}, {"name": "Pato", "username": "cardisch9", "id": "1145561972", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 641, "tweet_count": 14893, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Carol", "username": "anadragao1", "id": "1124808896961499136", "verified": false, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 129, "tweet_count": 3617, "listed_count": 0}}, {"name": "I will die for you", "username": "Tita_XX", "id": "3125228998", "verified": false, "location": "Na lua", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 80, "tweet_count": 6761, "listed_count": 0}}, {"name": "Vasco e Revolu\u00e7\u00e3o", "username": "RicardoBifrost", "id": "1124625540382691328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 868, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}}, {"name": "Dr Noura Almalki PhD", "username": "PSYCDOMAIN", "id": "1096195568400064512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70265, "following_count": 54, "tweet_count": 355, "listed_count": 20}}, {"name": "luispirela", "username": "luisp1982", "id": "109941155", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.636041,-71.65459", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 183, "tweet_count": 91773, "listed_count": 0}}, {"name": "Emilia", "username": "emiliailq", "id": "152090407", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106582, "listed_count": 43}}, {"name": "Rodrigo Galv\u00e1n", "username": "ro_galvan", "id": "51107927", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 362, "tweet_count": 1614, "listed_count": 24}}, {"name": "TengoOtroNombre", "username": "tengotronombre", "id": "166976901", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 3335, "tweet_count": 172272, "listed_count": 5}}, {"name": "Robert Brockmann", "username": "BrockmannRobert", "id": "1425720186", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 6167, "following_count": 1577, "tweet_count": 7172, "listed_count": 16}}, {"name": "Mauri Rocca", "username": "MauriRocca", "id": "180084116", "verified": false, "location": "San Fernando, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 567, "tweet_count": 40905, "listed_count": 0}}, {"name": "Nat \ud83e\udd9d", "username": "neonato", "id": "29414677", "verified": false, "location": "Not available in your country", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1072, "tweet_count": 6507, "listed_count": 1}}, {"name": "barbara", "username": "barbara47283753", "id": "1176400718992949248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 29, "tweet_count": 1405, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabian Trujillo", "username": "Fabiant_Cisf", "id": "1357893799", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 764, "tweet_count": 8912, "listed_count": 0}}, {"name": "Pr\u00edncipe Mishkin.", "username": "Eja97Mr", "id": "549767882", "verified": false, "location": "Santander, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 158, "tweet_count": 16622, "listed_count": 0}}, {"name": "Retalha", "username": "oretalha", "id": "2800459569", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68846, "following_count": 1214, "tweet_count": 40453, "listed_count": 55}}, {"name": "jorge gb", "username": "jorgegb_91", "id": "737710776530677760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1892, "tweet_count": 113778, "listed_count": 3}}, {"name": "LIZ GUTIERREZ", "username": "cutepoli", "id": "2368053606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 848, "tweet_count": 6091, "listed_count": 0}}, {"name": "marcobava", "username": "marcobava", "id": "50649238", "verified": false, "location": "italia", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 406, "tweet_count": 21678, "listed_count": 20}}, {"name": "Papa Francesco", "username": "Pontifex_it", "id": "500711588", "verified": true, "location": "Citt\u00e0 del Vaticano", "public_metrics": {"followers_count": 5290554, "following_count": 8, "tweet_count": 4284, "listed_count": 5062}}, {"name": "Guillermo Acu\u00f1a \ud83c\udf33 #AprueboDeSalida", "username": "Guille7536", "id": "831901603477254146", "verified": false, "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 2312, "tweet_count": 15268, "listed_count": 1}}, {"name": "Denis", "username": "dfloyd61", "id": "316489861", "verified": false, "location": "Caut\u00edn, La Araucan\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 2464, "tweet_count": 42525, "listed_count": 0}}, {"name": "otto jansen maneiro", "username": "OttoJansen", "id": "147050388", "verified": false, "location": "Ciudad Bolivar", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 4471, "tweet_count": 88624, "listed_count": 7}}, {"name": "Esteban", "username": "EstebanGMC", "id": "85368045", "verified": false, "location": "Santiago-Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4504, "following_count": 3575, "tweet_count": 120892, "listed_count": 29}}, {"name": "Victor H. Vives", "username": "victorvives", "id": "151973917", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 93, "tweet_count": 74961, "listed_count": 7}}, {"name": "Christian Bustamante \u00ae", "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}}, {"name": "mabelis", "username": "MamaeBebel", "id": "737405111899721728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 612, "tweet_count": 38101, "listed_count": 1}}, {"name": "Requi\u00e3o", "username": "Duda_req", "id": "826093536361721856", "verified": false, "location": "RS/SC", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 902, "tweet_count": 58040, "listed_count": 1}}, {"name": "aloca", "username": "Demeri_", "id": "3031759933", "verified": false, "location": "Guarapuava, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3401, "following_count": 1838, "tweet_count": 28644, "listed_count": 0}}, {"name": "D. \ud83d\udcab", "username": "DaayFontinnely", "id": "895105467105644544", "verified": false, "location": "Paris, Fran\u00e7a ", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 172, "tweet_count": 973, "listed_count": 0}}, {"name": "Ariana\ud83e\udd8b", "username": "TremdaJ56", "id": "929607860669108224", "verified": false, "location": "bandida m\u00e1\ud83d\ude1d", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 183, "tweet_count": 4703, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\uddaa\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddc7 \ud835\udda1\ud835\uddba\ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddcd\ud835\uddbe\ud835\uddc5\ud835\uddc5\ud835\uddc2", "username": "karen__kotii", "id": "136673361", "verified": false, "location": "Colo Colo", "public_metrics": {"followers_count": 6074, "following_count": 4545, "tweet_count": 157865, "listed_count": 15}}, {"name": "Ronald", "username": "RONALDJFV", "id": "125134257", "verified": false, "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 3577, "tweet_count": 107475, "listed_count": 9}}, {"name": "Danny Goncalves", "username": "dnygnclvs", "id": "122470199", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela, LatAmerica", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 810, "tweet_count": 6362, "listed_count": 22}}, {"name": "Eliecer Rodr\u00edguez", "username": "Eliecerdrum", "id": "124043586", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4678, "following_count": 228, "tweet_count": 55069, "listed_count": 34}}, {"name": "Geo(x)", "username": "xgxexox_", "id": "1319208212", "verified": false, "location": "La Punta del Cerro", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 161, "tweet_count": 3086, "listed_count": 1}}, {"name": "pedro marambaia", "username": "PedroMarambaia", "id": "1135931292527341569", "verified": false, "location": "Salvador, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 857, "tweet_count": 1374, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauro\ud83c\udf33", "username": "mausepulvedac", "id": "309191846", "verified": false, "location": "Pe\u00f1alol\u00e9n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 2306, "tweet_count": 5015, "listed_count": 0}}, {"name": "Lyss", "username": "MrsFacilier", "id": "3408617819", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 208, "tweet_count": 42727, "listed_count": 1}}, {"name": "leo", "username": "leocarabas9", "id": "190070887", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 982, "tweet_count": 20432, "listed_count": 1}}, {"name": "Mex \ud83e\udde1\ud83c\udf77", "username": "ElRonnyN1", "id": "2306618819", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 734, "tweet_count": 7048, "listed_count": 4}}, {"name": "J\u00e9ssica Lima", "username": "jerblima", "id": "17837173", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1715, "tweet_count": 24954, "listed_count": 55}}, {"name": "canny\ud83e\udd8a", "username": "crfdridrix", "id": "1130648587275251713", "verified": false, "location": "errejota", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 460, "tweet_count": 26420, "listed_count": 1}}, {"name": "s\u1d00\u0262\u1d00\u1d1b\u026a\u00b2\u00b2\ud83c\udfad\ud83c\udfb0", "username": "desconttrole22", "id": "1136791572325031937", "verified": false, "location": "\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 771, "tweet_count": 48542, "listed_count": 0}}, {"name": "CattyGonzalez", "username": "CattyGonzalez5", "id": "903248857928273920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13435, "following_count": 13783, "tweet_count": 321142, "listed_count": 4}}, {"name": "Carmen Martinolli", "username": "carmenmartinoll", "id": "1132461383038242816", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 3360, "following_count": 3228, "tweet_count": 11363, "listed_count": 2}}, {"name": "rodrigo", "username": "liramrodrigo", "id": "1013948358518591488", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 489, "tweet_count": 8886, "listed_count": 1}}, {"name": "Esmeraldareinado", "username": "lapotraverde", "id": "1975456848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 343, "tweet_count": 247101, "listed_count": 5}}, {"name": "SamuelJavier89", "username": "Samujavigd", "id": "2911203628", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1072, "tweet_count": 40582, "listed_count": 2}}, {"name": "OLAYDES", "username": "olaydes", "id": "83314485", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 802, "tweet_count": 22234, "listed_count": 3}}, {"name": "Jamie Lee Curtis", "username": "jamieleecurtis", "id": "336851461", "verified": true, "location": "Near enough to hear the ocean", "public_metrics": {"followers_count": 695657, "following_count": 219, "tweet_count": 3060, "listed_count": 2247}}, {"name": "eu", "username": "anaagaranhani", "id": "4210072335", "verified": false, "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 486, "tweet_count": 17445, "listed_count": 0}}, {"name": "laumel", "username": "laumel4", "id": "3134000151", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 364, "tweet_count": 195823, "listed_count": 0}}, {"name": "Araceli M.", "username": "AraaMoreno", "id": "896412896", "verified": false, "location": "Tucuman ", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 896, "tweet_count": 139218, "listed_count": 2}}, {"name": "A Little Jake", "username": "Olyv3r_", "id": "3210696089", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 77, "tweet_count": 1359, "listed_count": 0}}, {"name": "Dani Marambio", "username": "DanielaMbio", "id": "66779346", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 416, "tweet_count": 3874, "listed_count": 1}}, {"name": "Jose", "username": "jsolucionyexito", "id": "758021869895319552", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 3473, "tweet_count": 113878, "listed_count": 0}}, {"name": "TonysJanek #RedAMLO #Noro\u00f1aPresidente2024 AMLO", "username": "TonysJanek", "id": "1147228346008375297", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed! en mi Querido M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1625, "tweet_count": 4128, "listed_count": 0}}, {"name": "Joe", "username": "Joe61019283", "id": "1186295852622663681", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 691, "tweet_count": 19236, "listed_count": 0}}, {"name": "gabriel perez", "username": "elcaquero34", "id": "1373565582", "verified": false, "location": "CARACAS", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1630, "tweet_count": 44016, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Tironi Silva \ud83c\udf33", "username": "AntonTirolesco", "id": "27745477", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 3478, "tweet_count": 31033, "listed_count": 21}}, {"name": "Rulo-Star-Mitty\u2650\ud83c\udf33 Del 38%", "username": "Raul_R_Munoz", "id": "53626867", "verified": false, "location": "SANTIAGO DE CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1368, "tweet_count": 102311, "listed_count": 15}}, {"name": "showroom enojado", "username": "luzzm__", "id": "1139543546816581632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 204, "tweet_count": 4697, "listed_count": 0}}, {"name": "Edmundo Santa Cruz T", "username": "edmundosantacr1", "id": "4199105627", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 59, "tweet_count": 11840, "listed_count": 0}}, {"name": "Tathay \ud83c\udf38", "username": "Thayberto", "id": "945437967669235713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 100, "tweet_count": 7071, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Di Castro", "username": "RafaelDiCastro4", "id": "556153365", "verified": false, "location": "santa cruz do rio pardo- sp", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 288, "tweet_count": 3685, "listed_count": 0}}, {"name": "D I E G O", "username": "DGonzalezA93", "id": "748925155468906496", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 642, "tweet_count": 81248, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00ae\ufe0f\ud83c\udd7e\ufe0f\ud83c\udd71\ufe0f3\ufe0f\u20e3\u00ae\ufe0f7\ufe0f\u20e3\ud83c\udd7e\ufe0f", "username": "Breretonista", "id": "1515135146", "verified": false, "location": "Planeta Yardrat", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 5001, "tweet_count": 71766, "listed_count": 6}}, {"name": "Carlos Antonio Gorosito", "username": "GorositoCarlosA", "id": "3234558240", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 903, "tweet_count": 14248, "listed_count": 5}}, {"name": "augusto lamacchia", "username": "augu19", "id": "230930236", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 392, "tweet_count": 952, "listed_count": 0}}, {"name": "Maldita Cretina APRUEBO\ud83c\udf33", "username": "jeimitakiara", "id": "446706440", "verified": false, "location": "Santiago ", "public_metrics": {"followers_count": 16972, "following_count": 12478, "tweet_count": 112027, "listed_count": 10}}, {"name": "Luis", "username": "luishsolis_", "id": "1025515167524823043", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 758, "tweet_count": 21584, "listed_count": 6}}, {"name": "Cami", "username": "camilareis_d", "id": "1141880211849568257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 174, "tweet_count": 1515, "listed_count": 0}}, {"name": "Edu esperanzado", "username": "esicu", "id": "251713234", "verified": false, "location": "Talara -Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110392, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Uribe", "username": "luribea68", "id": "255528437", "verified": false, "location": "Colombia...USA", "public_metrics": {"followers_count": 17768, "following_count": 18500, "tweet_count": 428748, "listed_count": 756}}, {"name": "Andre Spritzer", "username": "reztirps", "id": "32886005", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 5005, "tweet_count": 100320, "listed_count": 17}}, {"name": "Charlie Sykes", "username": "SykesCharlie", "id": "95463107", "verified": true, "location": "Milwaukee, WI", "public_metrics": {"followers_count": 335409, "following_count": 6970, "tweet_count": 125845, "listed_count": 3517}}, {"name": "RE HEAVY RE JODIDA", "username": "reheavyrejodida", "id": "129572509", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 616, "tweet_count": 126718, "listed_count": 7}}, {"name": "Antoine Doinel", "username": "JordiAmadeus", "id": "971226290", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 5006, "tweet_count": 183095, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud83c\udf19", "username": "Luniipuebla16", "id": "1088262779218341888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 155, "tweet_count": 7137, "listed_count": 0}}, {"name": "patagoinfo", "username": "patagoinfo", "id": "517877664", "verified": false, "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 5000, "tweet_count": 81042, "listed_count": 2}}, {"name": "\u06de~Ana~\u096a", "username": "Aninha_2303", "id": "1545536822", "verified": false, "location": "Crying for my 2 blue eyed boys", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 267, "tweet_count": 42105, "listed_count": 9}}, {"name": "SAC Tom Hiddleston | F\u00e3-Clube", "username": "sachiddles", "id": "984573334183608325", "verified": false, "location": "caverna", "public_metrics": {"followers_count": 4039, "following_count": 806, "tweet_count": 8474, "listed_count": 18}}, {"name": "Jane Doe", "username": "arrobagotica", "id": "925222705762394112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 59, "tweet_count": 7924, "listed_count": 0}}, {"name": "felipe \ud83e\ude78", "username": "_bbchorao", "id": "733279381", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 759, "tweet_count": 24689, "listed_count": 1}}, {"name": "#Isa\ud83d\udc4d38%", "username": "ulaisab", "id": "101580578", "verified": false, "location": "soy del sur", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 2080, "tweet_count": 102287, "listed_count": 6}}, {"name": "Abajo la Tiran\u00eda!!", "username": "gpgriselda05", "id": "160316324", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 274, "tweet_count": 25478, "listed_count": 0}}, {"name": "Beth Beck", "username": "BeBeckwise", "id": "987728681278853123", "verified": false, "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 10038, "following_count": 10263, "tweet_count": 27280, "listed_count": 1}}, {"name": "jrguzzo", "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424470, "following_count": 101, "tweet_count": 23964, "listed_count": 720}}, {"name": "amadojorgeilheus #FichaLimpia", "username": "amadojorgeilhe2", "id": "989927584065638402", "verified": false, "location": "San Fernando, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1327, "tweet_count": 9686, "listed_count": 0}}, {"name": "Anderson soderan Souza", "username": "SoderanSouza", "id": "1060540614499094531", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3354, "following_count": 4769, "tweet_count": 29558, "listed_count": 1}}, {"name": "Xx_CAJUN_MILF", "username": "Jordan_Stengerr", "id": "859619491", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 503, "tweet_count": 8275, "listed_count": 3}}, {"name": "BohsJohnny", "username": "BohsJohnny", "id": "352366799", "verified": false, "location": "Dublin, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 299, "tweet_count": 71925, "listed_count": 24}}, {"name": "Marcelo Patipelao, Flaite Roto Picante d Poblacion", "username": "marcelin_azul", "id": "427092786", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 544, "tweet_count": 30588, "listed_count": 2}}, {"name": "juli", "username": "tru3_disaster", "id": "571277800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 315, "tweet_count": 8931, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos Leal", "username": "kleal091", "id": "1156646923761344513", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 573, "tweet_count": 6959, "listed_count": 0}}, {"name": "Dario Fajardo", "username": "dariofajardo10", "id": "2902176575", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 51, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Miguel Carzolio", "username": "JMCarzolio", "id": "607614072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53771, "following_count": 1373, "tweet_count": 42244, "listed_count": 138}}, {"name": "UnChilenomas ,Rechazo a la Pro Constitucion", "username": "Un_Chileno_mas", "id": "50130704", "verified": false, "location": "Santiago Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2954, "following_count": 2280, "tweet_count": 80353, "listed_count": 15}}, {"name": "Ruben Ulffe", "username": "RubenUlffe", "id": "777932538551480320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 31, "tweet_count": 60339, "listed_count": 0}}, {"name": "Somli", "username": "jamba156", "id": "3105886051", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 66, "tweet_count": 8506, "listed_count": 1}}, {"name": "Farteta FC", "username": "saadfootballl", "id": "958750471551897600", "verified": false, "location": "Toronto, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 544, "tweet_count": 109117, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83d\udcce", "username": "DaQuant_", "id": "890364795786067969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 43, "tweet_count": 2848, "listed_count": 0}}, {"name": "Sebasti\u00e1n", "username": "shareboxtriple", "id": "706576866753163265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 107, "tweet_count": 37587, "listed_count": 0}}, {"name": "Cecilia\ud83d\udd2e", "username": "venus_en_llamas", "id": "2972654884", "verified": false, "location": "Honduras \ud83c\udded\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 297, "tweet_count": 4841, "listed_count": 1}}, {"name": "Ramiro Paredes", "username": "ramiroelteacher", "id": "242913356", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 3065, "tweet_count": 22598, "listed_count": 5}}, {"name": "The Lion", "username": "Patrici07089367", "id": "1086011650325520385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1138, "tweet_count": 4630, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#DeixemNossasCrian\u00e7asEmpaz \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7!\ud83d\ude4f", "username": "CliaReg05084867", "id": "910665291310489600", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 3310, "tweet_count": 20132, "listed_count": 2}}, {"name": "Joice Hasselmann", "username": "joicehasselmann", "id": "116519514", "verified": true, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 370122, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}}, {"name": "vera araujo \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Lula13 CPX", "username": "veluc111", "id": "705051194415308800", "verified": false, "location": "LADO CERTO DA HIST\u00d3RIA ", "public_metrics": {"followers_count": 11469, "following_count": 11146, "tweet_count": 325919, "listed_count": 28}}, {"name": "Flamarri", "username": "flamarri", "id": "2252973282", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 359, "tweet_count": 95009, "listed_count": 25}}, {"name": "Sebino \ud83c\udf33\ud83c\udf4a", "username": "Sebinoo", "id": "124876294", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3955, "following_count": 5000, "tweet_count": 270666, "listed_count": 8}}, {"name": "gatinha comunista", "username": "freitaszdu", "id": "1139941062942908416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 335, "tweet_count": 7008, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria de las Nieves", "username": "mnieves33", "id": "2149167104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 2279, "tweet_count": 208878, "listed_count": 0}}, {"name": "lazaromakonde", "username": "lazaromakonde", "id": "1114060719404855296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 264, "tweet_count": 11715, "listed_count": 0}}, {"name": "isis", "username": "isis_andrade4", "id": "3243914237", "verified": false, "location": "Ovar, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 430, "tweet_count": 21677, "listed_count": 0}}, {"name": "TiradoresdeAurelio", "username": "ChinoBellio", "id": "982380752909340673", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 554, "tweet_count": 41664, "listed_count": 2}}, {"name": "Jes\u00fas Eduardo Castro", "username": "jeduardo_castro", "id": "134728858", "verified": false, "location": "Armenia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 237, "tweet_count": 2380, "listed_count": 0}}, {"name": "cardo625", "username": "cardo625", "id": "250358676", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 755, "tweet_count": 19531, "listed_count": 1}}, {"name": "Lord Mol\u00e9cula Oficial", "username": "lordmolecula", "id": "1108264153532252160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46924, "following_count": 243, "tweet_count": 14426, "listed_count": 101}}, {"name": "Camilo Label", "username": "CamiloLabel", "id": "1185716064568664064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 412, "tweet_count": 2552, "listed_count": 0}}, {"name": "", "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "username": "luciano_hang", "id": "36411489", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332819, "following_count": 75, "tweet_count": 6796, "listed_count": 268}}, {"name": "\ud835\udd8c.\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91", "username": "o_gabiel", "id": "1128078316261527554", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 427, "tweet_count": 12519, "listed_count": 0}}, {"name": "Henrique", "username": "Henriquej_c", "id": "1126662956165541888", "verified": false, "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 168, "tweet_count": 5648, "listed_count": 0}}, {"name": "@tia\ud83c\udf3c\ud83c\udf3b\ud83c\udf39", "username": "tiaflor153", "id": "1068555956", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 3190, "tweet_count": 164502, "listed_count": 0}}, {"name": "Maxt'a", "username": "Imapax", "id": "226781908", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 5680, "following_count": 3627, "tweet_count": 393586, "listed_count": 72}}, {"name": "\ud835\udce1\ud835\udcee\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcec\ud835\udcec\ud835\udcea \ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udceb\ud835\udcf9", "username": "Rebeccaalbp_", "id": "818988521558048768", "verified": false, "location": "Compensa, Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 502, "tweet_count": 13375, "listed_count": 0}}, {"name": "cami \ud83e\udd50", "username": "camilillini", "id": "2674281522", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 658, "tweet_count": 36074, "listed_count": 1}}, {"name": "Elizabeth Vasquez", "username": "ebethvas", "id": "1117812769", "verified": false, "location": "alg\u00fan lugar del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 746, "tweet_count": 65610, "listed_count": 6}}, {"name": "guilherme \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "lu1zcifer", "id": "4136125768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 799, "tweet_count": 132374, "listed_count": 2}}, {"name": "XERNOUS", "username": "Wolminforccar", "id": "941493247641309185", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 123, "tweet_count": 4100, "listed_count": 1}}, {"name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "leandroruschel", "id": "174818242", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 857568, "following_count": 528, "tweet_count": 640, "listed_count": 1435}}, {"name": "Monika", "username": "monicabiaggio1", "id": "383948382", "verified": false, "location": "Argentina caba", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 2449, "tweet_count": 38624, "listed_count": 3}}, {"name": "antonella", "username": "antobecerra", "id": "170138709", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 704, "tweet_count": 22605, "listed_count": 4}}, {"name": "Chuleleando", "username": "ChuleIesi", "id": "1006736538263343104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 217, "tweet_count": 994, "listed_count": 0}}, {"name": "susu", "username": "suiannedacosta", "id": "1041290571447324672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 699, "tweet_count": 11857, "listed_count": 0}}, {"name": "Winipu", "username": "0rganico", "id": "3337141247", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 1372, "tweet_count": 187060, "listed_count": 6}}, {"name": "Emiliano \u2b50", "username": "EmiCainero", "id": "730792941543915521", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 754, "tweet_count": 53340, "listed_count": 3}}, {"name": "Sophia\u2661", "username": "sophia_heines", "id": "1179520498096574464", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 356, "tweet_count": 1075, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udde3\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddfd\ud835\uddf9\ud835\uddf2 \ud835\uddda\ud835\ude02\ud835\ude06.", "username": "xDangerous_xxx", "id": "958201279104389120", "verified": false, "location": "minors dni", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 305, "tweet_count": 5523, "listed_count": 1}}, {"name": "Sudamericana\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764", "username": "Sudamericanax", "id": "3031324078", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 541, "tweet_count": 187819, "listed_count": 16}}, {"name": "cesar contreras", "username": "vialdia", "id": "319954350", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 857, "tweet_count": 178422, "listed_count": 5}}, {"name": "Guido Juarez", "username": "Gguiido_", "id": "193102474", "verified": false, "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 345, "tweet_count": 18714, "listed_count": 0}}, {"name": "Gerri Liu", "username": "GerriLiu5", "id": "1034548849598189569", "verified": false, "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 302, "tweet_count": 71806, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonella Napoli", "username": "AntonellaNapoli", "id": "54858734", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 557, "tweet_count": 16081, "listed_count": 107}}, {"name": "Liss", "username": "lissettereb", "id": "188359202", "verified": false, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 1214, "tweet_count": 3803, "listed_count": 2}}, {"name": "Nancittaboss", "username": "nancitabos", "id": "69652890", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 591, "tweet_count": 21190, "listed_count": 0}}, {"name": "Becca22", "username": "becca22cr7", "id": "809488970014932992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 257, "tweet_count": 18079, "listed_count": 3}}, {"name": "MoVimento 5 Stelle", "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495", "verified": true, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 744836, "following_count": 318, "tweet_count": 36739, "listed_count": 2152}}], "tweets": [{"id": "1188601078230802434", "text": "Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosamente  y se suicida Alberto \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4484, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.4845, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "1624204429", "created_at": "2019-10-27T23:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 10, "like_count": 241, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188601078230802434"]}, {"id": "1188587718445600771", "text": "Hay que ser suicida para votar a Fern\u00e1ndez che", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1038913948010119170", "created_at": "2019-10-27T22:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 1, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188587718445600771"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/3Ort4pDiOM", "expanded_url": "https://nerdflopado.wordpress.com/2019/10/27/esquadrao-suicida-diretor-revela-teste-de-figurino-de-jared-leto-como-coringa/", "display_url": "nerdflopado.wordpress.com/2019/10/27/esq\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/gN6gAS7Cod", "expanded_url": "https://twitter.com/nerdflopado/status/1188301270836285441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gN6gAS7Cod", "media_key": "3_1188301269317963776"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "id": "1188301270836285441", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Diretor revela teste de figurino de Jared Leto como\u00a0Coringa https://t.co/3Ort4pDiOM https://t.co/gN6gAS7Cod", "lang": "pt", "author_id": "991470726023729152", "created_at": "2019-10-27T03:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188301270836285441"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cmWpie3dSt", "expanded_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/", "display_url": "vivimoslanoticia.cl/noticias/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 110, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.3178, "type": "Organization", "normalized_text": "Pacos"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.4923, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.338, "type": "Organization", "normalized_text": "Molina"}]}, "id": "1188317911196340224", "text": "Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos q la @PDI_CHILE\nest\u00e9 a la h, y no sean c\u00f3mplices\n\nJoven fallece al interior de calabozo de la cuarta comisar\u00eda de Carabineros de Molina https://t.co/cmWpie3dSt", "geo": {"place_id": "008be613029d4ca5"}, "lang": "es", "author_id": "497105706", "created_at": "2019-10-27T04:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 17, "like_count": 436, "quote_count": 75}, "edit_history_tweet_ids": ["1188317911196340224"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/TsxcUV33Oq", "expanded_url": "http://bit.ly/36anRnV", "display_url": "bit.ly/36anRnV"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/sWjeIZeBUv", "expanded_url": "https://twitter.com/RedMasNoticias/status/1188475521644011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sWjeIZeBUv", "media_key": "3_1188475471333339137"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6991, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.2618, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}]}, "id": "1188475521644011521", "text": "#Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un chaleco suicida\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/TsxcUV33Oq https://t.co/sWjeIZeBUv", "lang": "es", "author_id": "1601822730", "created_at": "2019-10-27T15:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 174, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1188475521644011521"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/o2CED6q4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1188486271037071398", "display_url": "twitter.com/alferdez/statu\u2026"}]}, "id": "1188631681407823872", "text": "hay que ver en cuanto te \"suicida\" la cristi \ud83d\ude2c https://t.co/o2CED6q4Gl", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188486271037071398"}], "author_id": "197177577", "created_at": "2019-10-28T01:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631681407823872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/4HLADyDSan", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCPolitics/status/1188446251806674944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4HLADyDSan", "media_key": "13_1188446107979771904"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.5824, "type": "Place", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.6442, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "id": "1188451244794437633", "text": "\u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegura que deton\u00f3 un chaleco suicida durante la operaci\u00f3n de las fuerzas especiales al noroeste de Siria. Y que se ha hecho justicia https://t.co/4HLADyDSan", "lang": "es", "author_id": "186457433", "created_at": "2019-10-27T13:43:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 14, "like_count": 323, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1188451244794437633"]}, {"id": "1188587748262862848", "text": "O amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais bonito que tem, pq ela morreria por ele e ele morreria por ela...\n\nCurta se vc xoro \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "author_id": "3633063496", "created_at": "2019-10-27T22:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188587748262862848"]}, {"id": "1188630469014892550", "text": "A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "348784363", "created_at": "2019-10-28T01:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 235, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188630469014892550"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/NNnve2wu7K", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1188486271037071398/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NNnve2wu7K", "media_key": "3_1188486264804302849"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 155, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1188486271037071398", "text": "Gracias, de nuevo, a toda la gente que nos acompa\u00f1\u00f3 y apoy\u00f3 durante estos meses. \n\nAhora es tiempo de que trabajemos entre todos para construir la Argentina que so\u00f1amos. Una Argentina para todos. Una Argentina de pie. \ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/NNnve2wu7K", "lang": "es", "author_id": "149991703", "created_at": "2019-10-27T16:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5938, "reply_count": 1492, "like_count": 34844, "quote_count": 728}, "edit_history_tweet_ids": ["1188486271037071398"]}, {"id": "1188609229164298245", "text": "Che cu\u00e1nto tiempo de vida le dan a Alberto?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "1108363011817959425", "created_at": "2019-10-28T00:11:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 155, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1188609229164298245"]}, {"in_reply_to_user_id": "1094294845898850304", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/fvcDc1tVMK", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtsMemiguel/status/1188631332831805440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fvcDc1tVMK", "media_key": "3_1188631324174761986"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Jorginho"}]}, "id": "1188631332831805440", "text": "@brennosrr Jorginho, o sapo https://t.co/fvcDc1tVMK", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188631075846873089"}], "author_id": "1094294845898850304", "created_at": "2019-10-28T01:39:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631332831805440"]}, {"id": "1188418133167607808", "text": "#LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8401, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4302, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "lang": "es", "author_id": "119758810", "created_at": "2019-10-27T11:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 121, "like_count": 298, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1188418133167607808"]}, {"in_reply_to_user_id": "162794830", "id": "1188631076765360130", "text": "@MariPeradejordi Gracias!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariPeradejordi", "id": "162794830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188630981873471488"}], "author_id": "2953060612", "created_at": "2019-10-28T01:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188631076765360130"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/m97oM9wIXS", "expanded_url": "https://twitter.com/DefenseOne/status/1188301640476123136", "display_url": "twitter.com/DefenseOne/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3925, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 37, "end": 56, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "id": "1188312040412270592", "text": "El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado por tropas de las fuerzas especiales estadounidenses. https://t.co/m97oM9wIXS", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188301640476123136"}], "author_id": "36278714", "created_at": "2019-10-27T04:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 28, "like_count": 452, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1188312040412270592"]}, {"id": "1188629465649336320", "text": "Ya podemos abrir las apuestas de en cu\u00e1ntos meses a AF le diagnostican un C\u00e1ncer fulminante o se le cortan los frenos de la camioneta o aparece con un corchazo?o es muy pronto?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.3903, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e1ncer"}]}, "author_id": "124348397", "created_at": "2019-10-28T01:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188629465649336320"]}, {"id": "1188609738742865925", "text": "En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no es suicida. Por eso se va a lugares donde lo acogen, donde no lo persiguen, donde no lo satanizan, como va a ocurrir en Argentina y como est\u00e1 pasando en Chile", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 250, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "1452965868", "created_at": "2019-10-28T00:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 12, "like_count": 115, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188609738742865925"]}, {"id": "1188621743075872768", "text": "Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muches est\u00e9n festejando pero les digo la verdad, a m\u00ed esto es lo q m\u00e1s me preocupa de todo lo q est\u00e1 pasando ahora.", "lang": "es", "author_id": "181144636", "created_at": "2019-10-28T01:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 79, "like_count": 457, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621743075872768"]}, {"id": "1188623288957845506", "text": "Y ustedes en cuanto tiempo dicen que se interviene el INDEC? Yo digo que dos semanas ponele", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5117, "type": "Other", "normalized_text": "INDEC"}]}, "author_id": "4559255487", "created_at": "2019-10-28T01:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188623288957845506"]}, {"id": "1188630877657554944", "text": "Ahora : espero que Alberto y Cristina se lleven BIEN. Por ellos Salud de todos nosotros que as\u00ed sea ...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "author_id": "145087051", "created_at": "2019-10-28T01:37:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 71, "like_count": 549, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1188630877657554944"]}, {"id": "1188582115090337792", "text": "Alberto debe estar llorando porque en un tiempo le da un infarto, o se suicida o tiene una muerte s\u00fabita", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6802, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "2294487874", "created_at": "2019-10-27T22:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188582115090337792"]}, {"id": "1188629788191346689", "text": "El domingo m\u00e1s suicida de todos los domingos de mi vida", "lang": "es", "author_id": "2734795457", "created_at": "2019-10-28T01:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188629788191346689"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/9JKZVZy9W4", "expanded_url": "https://twitter.com/Sergio_Rodaje/status/1188246732884328448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9JKZVZy9W4", "media_key": "3_1188246729122025472"}], "mentions": [{"start": 164, "end": 179, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 180, "end": 189, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 190, "end": 202, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 203, "end": 218, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 129, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Vallejo"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Orrego"}]}, "id": "1188246732884328448", "text": "Lo dijo \u00e9l que si tuvo convicci\u00f3n de un partido pol\u00edtico y se reunia con gente que le daba realce y cachet a nuestro pa\u00eds (Vallejo, Orrego etc) que me dicen a esto @Mauriciomulder @JorgeDCG @JVelasquezQ @LUCIANA_LEON_R y que dir\u00eda el suicida Cobarde!! https://t.co/9JKZVZy9W4", "geo": {"place_id": "00184c97782f823e"}, "lang": "es", "author_id": "885863011596075008", "created_at": "2019-10-27T00:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188246732884328448"]}, {"in_reply_to_user_id": "749995562058051584", "id": "1188627271785078784", "text": "@Crisantikukas22 sociedad suicida y complice de los in\u00fatiles y de los delincuentes", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188625543220158472"}], "author_id": "114157858", "created_at": "2019-10-28T01:23:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188627271785078784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/NhAuehp7kb", "expanded_url": "https://twitter.com/emiruffini/status/1188618576745373696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NhAuehp7kb", "media_key": "3_1188618567496978435"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 41, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito Fernandez"}]}, "id": "1188618576745373696", "text": "En cuanto lo suicida a Albertito Fernandez? https://t.co/NhAuehp7kb", "lang": "es", "author_id": "83221909", "created_at": "2019-10-28T00:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188618576745373696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/vX5PAWUFC8", "expanded_url": "https://twitter.com/Patri613/status/1188620347014340609", "display_url": "twitter.com/Patri613/statu\u2026"}]}, "id": "1188622198191382533", "text": "Qui\u00e9n fue el h\u00e9roe??? \ud83d\udc47 https://t.co/vX5PAWUFC8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188620347014340609"}], "author_id": "4777699763", "created_at": "2019-10-28T01:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 28, "like_count": 61, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622198191382533"]}, {"in_reply_to_user_id": "719270366", "id": "1188628790282522624", "text": "@MeluTorres14 se suicida d la alegria\ud83e\udd14\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MeluTorres14", "id": "719270366"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188628438309097474"}], "author_id": "1003459453960835072", "created_at": "2019-10-28T01:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628790282522624"]}, {"id": "1188629503603609601", "text": "Mexico: gir\u00f3 a la izquierda.\nBrasil: a la derecha.\nArgentina: a la izquierda.\nAhora cuidado con Uruguay, que puede girar al centro-derecha en segunda vuelta, y terminarse de una buena vez por todas la hegemon\u00eda del Frente Amplio.\n#EleccionesUruguay", "entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 248, "tag": "EleccionesUruguay"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9449, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.8364, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 231, "end": 247, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "EleccionesUruguay"}]}, "geo": {"place_id": "ecdce75d48b13b64"}, "lang": "es", "author_id": "175273213", "created_at": "2019-10-28T01:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 220, "like_count": 4342, "quote_count": 71}, "edit_history_tweet_ids": ["1188629503603609601"]}, {"in_reply_to_user_id": "49412346", "id": "1188629628774240263", "text": "A todo maldito gobierno de izq. o der. Le sirve un pueblo inculto y creyente de nuevos o viejos mes\u00edas qu\u00e9 llegan a reivindicar a\u00f1os de dolor. Pero lo que no ven los pueblos es que este dolor es autoinfligido.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188629131744944128"}], "author_id": "49412346", "created_at": "2019-10-28T01:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188629628774240263"]}, {"id": "1188627878612815872", "text": "Mais um desafio:\n\nCinco objetos.\nCinco filmes.\nCinco s\u00e9ries.\nCinco doces.\nCinco ex participante de reality. \n\nResponda usando FECHADOS COM HARI.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 142, "probability": 0.6855, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}]}, "author_id": "1083188983557963777", "created_at": "2019-10-28T01:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 1560, "like_count": 501, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1188627878612815872"]}, {"id": "1188536511970660353", "text": "esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "lang": "pt", "author_id": "1346005154", "created_at": "2019-10-27T19:22:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 367, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188536511970660353"]}, {"id": "1188509643770925057", "text": "De que les gustar\u00eda vernos disfrazados ?\n\nAbrimos disfraz.", "lang": "es", "author_id": "69939288", "created_at": "2019-10-27T17:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 34, "like_count": 315, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188509643770925057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/AfXCnEPopr", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1188307202454503424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AfXCnEPopr", "media_key": "3_1188307172050034688"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/0epzs5TpoF", "expanded_url": "https://twitter.com/JVillaStein/status/1188248275062788097", "display_url": "twitter.com/JVillaStein/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 91, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "id": "1188307202454503424", "text": "Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, no creo que la pregunta active una querella en mi contra. \ud83d\ude09 https://t.co/AfXCnEPopr https://t.co/0epzs5TpoF", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188248275062788097"}], "author_id": "68638146", "created_at": "2019-10-27T04:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 30, "like_count": 566, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1188307202454503424"]}, {"id": "1188619634230075392", "text": "Bueno ma\u00f1ana llega Florencia Kirchner reeee bien de salud.. y en un mes se \"suicida\" Alberto! Que m\u00e1s?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Florencia Kirchner"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.6993, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "2455470125", "created_at": "2019-10-28T00:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619634230075392"]}, {"id": "1188628438309097474", "text": "C\u00f3mo dicen que muere \"inesperadamente\" Alberto Fern\u00e1ndez???", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "719270366", "created_at": "2019-10-28T01:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628438309097474"]}, {"id": "1188615567156174848", "text": "Cuando le quedar\u00e1 de vida a Alberto? En cu\u00e1nto tiempo se \u201csuicida\u201d?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "196375336", "created_at": "2019-10-28T00:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188615567156174848"]}, {"id": "1188628004102164481", "text": "a ver apostemos, en cuanto tiempo Alberto se \"suicida\"?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "2630553442", "created_at": "2019-10-28T01:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188628004102164481"]}, {"id": "1188621127679201280", "text": "Loter\u00eda nacional har\u00e1 un prode para que juguemos y apostamos cuando se suicida Alberto Fern\u00e1ndez", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1075107688638492673", "created_at": "2019-10-28T00:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621127679201280"]}, {"id": "1188613649365196802", "text": "Por ahora Maduro viene a la asunci\u00f3n de \"poca vida\" Beto.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "593922434", "created_at": "2019-10-28T00:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188613649365196802"]}, {"id": "1188624736043130880", "text": "bueno, cu\u00e1ndo se suicida Alberto?", "geo": {"place_id": "00d8a8dc3fc2de9d"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.7583, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "3883379728", "created_at": "2019-10-28T01:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188624736043130880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/F6Z8n2GkjE", "expanded_url": "https://twitter.com/EdwinPitti/status/1188446558720843776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F6Z8n2GkjE", "media_key": "3_1188446554199351297"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 256, "tag": "TheWhiteHouse"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.495, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 47, "end": 66, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8311, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "TheWhiteHouse"}]}, "id": "1188446558720843776", "text": "Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-Baghdadi habr\u00eda detonado un chaleco suicida que siempre llevaba puesto y que deton\u00f3 al final de un t\u00fanel donde corri\u00f3. #TheWhiteHouse https://t.co/F6Z8n2GkjE", "lang": "es", "author_id": "53709616", "created_at": "2019-10-27T13:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 179, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188446558720843776"]}, {"id": "1188446363715018752", "text": "Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISIS e Daesh. Maior terrorista do mundo, ele teria se explodido em opera\u00e7\u00e3o das for\u00e7as especiais dos EUA. Tr\u00eas crian\u00e7as teriam sido mortas na explos\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 37, "end": 56, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.3385, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "author_id": "45409867", "created_at": "2019-10-27T13:24:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 157, "like_count": 3340, "quote_count": 61}, "edit_history_tweet_ids": ["1188446363715018752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/o61fBJDDLk", "expanded_url": "https://youtu.be/6uA7xvk9EVc", "display_url": "youtu.be/6uA7xvk9EVc"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZJZlu0jUpA", "expanded_url": "https://twitter.com/caiqueizoton/status/1188463216596312069/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZJZlu0jUpA", "media_key": "16_1188463157767000065"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.5986, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.5617, "type": "Person", "normalized_text": "Han Solo"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}]}, "id": "1188463216596312069", "text": "Eu tinha dito que estava fazendo um v\u00eddeo sobre os paralelos entre Kylo e Anakin numa poss\u00edvel reden\u00e7\u00e3o, n\u00e9...\nE FINALMENTE SAIU :)\n\nSe Kylo matou Han Solo e velhinhos inocentes, Anakin enforcou sua esposa e tamb\u00e9m matou criancinhas ent\u00e3o VALE TUDO.\nhttps://t.co/o61fBJDDLk https://t.co/ZJZlu0jUpA", "lang": "pt", "author_id": "274866209", "created_at": "2019-10-27T14:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188463216596312069"]}, {"id": "1188625758656315398", "text": "Cuando se suicida?", "lang": "es", "author_id": "265686276", "created_at": "2019-10-28T01:17:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625758656315398"]}, {"id": "1188613094311956480", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e vc ai confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1097940636290990085", "created_at": "2019-10-28T00:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188613094311956480"]}, {"id": "1188625261048283136", "text": "Lo peor no es que en Argentina una delincuente como Fern\u00e1ndez @CFKArgentina se presente como candidata a elecciones con total impunidad; lo peor es que hay millones de pobres que votan por ella para que los haga miserables. Mientras m\u00e1s conozco al Ser Humano m\u00e1s quiero a mi perro", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 75, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "3029062762", "created_at": "2019-10-28T01:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5011, "reply_count": 343, "like_count": 11252, "quote_count": 133}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625261048283136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/FLBGu56oVG", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1188254105069703168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FLBGu56oVG", "media_key": "7_1188253975901954048"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4493, "type": "Person", "normalized_text": "ALFONSO"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Roca"}]}, "id": "1188254105069703168", "text": "CHONGO EN LA KERMESSE-TOMBOLA ALANISTA DE ALFONSO UGARTE por la GRAN RIFA DE CARGOS DIRIGENCIALES\nRetumban los gritos de NO AL FRAUDE! Tambien gritan ROCA HONESTIDAD... El problema que Carlos Roca nunca se enfrento realmente a la corrupcion! La dejo pasar. https://t.co/FLBGu56oVG", "lang": "es", "author_id": "1121158201", "created_at": "2019-10-27T00:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 67, "like_count": 311, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1188254105069703168"]}, {"id": "1188626036919078912", "text": "|aten\u00e7\u00e3o, vou desabafar aqui, n\u00e3o leia se n\u00e3o quiser|\n\neu perdi meu tio a umas 2 semanas atr\u00e1s, e ele era &gt;&gt;muito&lt;&lt; pr\u00f3ximo de mim, e desde ent\u00e3o minha vida ficou cinza. Meu primo que \u00e9 praticamente meu irm\u00e3o ent\u00e3o me refiro como, era t\u00e3o pr\u00f3ximo quanto eu, crescemos juntos+", "lang": "pt", "author_id": "1143305102717005830", "created_at": "2019-10-28T01:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188626036919078912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/eJdxHYH96n", "expanded_url": "https://twitter.com/murdocknqn/status/1188617777021624320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJdxHYH96n", "media_key": "3_1188617773032837120"}]}, "id": "1188617777021624320", "text": "El Argentino es Suicida para los ojos del mundo https://t.co/eJdxHYH96n", "geo": {"place_id": "00da7cec74df27ff"}, "lang": "es", "author_id": "937313406", "created_at": "2019-10-28T00:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188617777021624320"]}, {"in_reply_to_user_id": "984268985305849856", "id": "1188624921263575041", "text": "@aditanel Dime c\u00f3mo pudieron hacer fraudes con todos los fiscales y los veedores internacionales?\nEst\u00e1s muy bien econ\u00f3micamente, suicida, mantenida o troll?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aditanel", "id": "984268985305849856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188624173070979072"}], "author_id": "913168183326072833", "created_at": "2019-10-28T01:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188624921263575041"]}, {"id": "1188613274948067328", "text": "Bueno, y ahora la Cristi cuando lo suicida a Alberto Fern\u00e1ndez? \ud83e\udd14", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6228, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2221825934", "created_at": "2019-10-28T00:27:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188613274948067328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/OCDpr4FSgp", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1188614293413154817", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}]}, "id": "1188625708077211648", "text": "En las partes azules marca d\u00f3nde deber\u00edan tirar bombas. https://t.co/OCDpr4FSgp", "lang": "es", "author_id": "471642006", "created_at": "2019-10-28T01:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188625708077211648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/BizEKZbyKf", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1188464978052833280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BizEKZbyKf", "media_key": "3_1188464965813882880"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 245, "tag": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 74, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.7371, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.7571, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "id": "1188464978052833280", "text": "En @ensustrece: GARC\u00cdA: NUEVAS REVELACIONES. La carrera de Roxanne Cheesman como compradora y vendedora de inmuebles llama poderosamente la atenci\u00f3n. Luis Nava no quiere pasar los \u00faltimos a\u00f1os de su vida en la c\u00e1rcel. Las loncheras de #Odebrecht fueron s\u00f3lo el aperitivo. https://t.co/BizEKZbyKf", "lang": "es", "author_id": "124843312", "created_at": "2019-10-27T14:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 619, "reply_count": 47, "like_count": 1441, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1188464978052833280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/hXjFt74ooF", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1188187155086151680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hXjFt74ooF", "media_key": "3_1188187149306384392"}]}, "id": "1188187155086151680", "text": "Chilenos piden a Su presidente que deje su cuerpo como muestra de desprecio a sus enemigos (98% del pueblo chileno) https://t.co/hXjFt74ooF", "lang": "es", "author_id": "2416088899", "created_at": "2019-10-26T20:14:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 389, "like_count": 3452, "quote_count": 91}, "edit_history_tweet_ids": ["1188187155086151680"]}, {"id": "1188568373602541568", "text": "que pa\u00eds suicida", "lang": "es", "author_id": "2799090573", "created_at": "2019-10-27T21:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188568373602541568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/c2jp5b6nEr", "expanded_url": "https://twitter.com/yuribfr13/status/1188562544530735104", "display_url": "twitter.com/yuribfr13/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.5834, "type": "Place", "normalized_text": "mineirao"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.4073, "type": "Other", "normalized_text": "imperial"}]}, "id": "1188582955649847297", "text": "sim.\n\nsai, sai da frente, sai que eu vou matar a independente!\n\nA jovem d\u00e1 porrada em qualquer um\nE la no mineirao a jovem matou um DA MAFIA AZUL\n\nsem esquecer da barra La 12: \"quiero quemar el gallinero, que se mueran los cuervos y la guardia imperial\" https://t.co/c2jp5b6nEr", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188562544530735104"}], "author_id": "105316864", "created_at": "2019-10-27T22:27:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188582955649847297"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/iZqytX3SvV", "expanded_url": "https://bit.ly/2MQTUSb", "display_url": "bit.ly/2MQTUSb"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Piazzolla"}]}, "id": "1188610706549215232", "text": "Nuestra hermosa Argentina tiene una inclinaci\u00f3n suicida que no podr\u00edan explicar ni Borges y Piazzolla juntos. Ellos se lo buscaron. Que lo disfruten. https://t.co/iZqytX3SvV", "lang": "es", "author_id": "3060872950", "created_at": "2019-10-28T00:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610706549215232"]}, {"in_reply_to_user_id": "3185233222", "id": "1188623420029886464", "text": "@Foxbonner Al rev\u00e9s. En 6 meses lo hace echar y asume ella porque es v\u00edbora venenosa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Foxbonner", "id": "3185233222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188622501741584385"}], "author_id": "236652915", "created_at": "2019-10-28T01:08:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188623420029886464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/v7p9l1hWii", "expanded_url": "https://twitter.com/TeACpda/status/1188613350839767040", "display_url": "twitter.com/TeACpda/status\u2026"}]}, "id": "1188616700310233096", "text": "Para mi que \"se suicida\" https://t.co/v7p9l1hWii", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188613350839767040"}], "author_id": "853460390767992832", "created_at": "2019-10-28T00:41:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188616700310233096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/gKGxLFyQ45", "expanded_url": "https://twitter.com/TeACpda/status/1188613350839767040", "display_url": "twitter.com/TeACpda/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "id": "1188613614057508864", "text": "Yo me la juego a que le da una enfermedad se va a Cuba y muere tipo dentro de 2 o 3 meses https://t.co/gKGxLFyQ45", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188613350839767040"}], "author_id": "1720081724", "created_at": "2019-10-28T00:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188613614057508864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/5ONU9FHzP5", "expanded_url": "https://twitter.com/ROEARHJ/status/1188617729898635265", "display_url": "twitter.com/ROEARHJ/status\u2026"}]}, "id": "1188620293104951296", "text": "No soy de izquierda pero, los fan\u00e1ticos de derecha tienen tanta mala leche y odio, en cualquier momento podr\u00eda cambiar,  Me cansaron con sus caprichos e insultos...no los aguanto m\u00e1s, cobardes del teclado. https://t.co/5ONU9FHzP5", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188617729898635265"}], "author_id": "119758810", "created_at": "2019-10-28T00:55:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1416, "reply_count": 710, "like_count": 3228, "quote_count": 161}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620293104951296"]}, {"id": "1188624173070979072", "text": "#FraudeK   Ven, ya nos parecemos a las rep\u00fablicas bolivarianas. Fraude a mil.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "FraudeK"}]}, "lang": "es", "author_id": "984268985305849856", "created_at": "2019-10-28T01:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188624173070979072"]}, {"in_reply_to_user_id": "157429881", "id": "1188622680137895936", "text": "Y puse el coso de 2018 pique esto lo digo hace a\u00f1os, no es que ahora como votaron mas o menos hago le\u00f1a. No se insulta al votante, se lo respeta salado. Porque en \u00faltima instancia es quien tiene el poder.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188622274833928192"}], "author_id": "157429881", "created_at": "2019-10-28T01:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622680137895936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/IOKgBQniBO", "expanded_url": "https://twitter.com/FDamunet/status/1188221065576767488", "display_url": "twitter.com/FDamunet/statu\u2026"}]}, "id": "1188483596035735554", "text": "JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA QUE ES UN SEXO ??? https://t.co/IOKgBQniBO", "lang": "es", "author_id": "815632447912157184", "created_at": "2019-10-27T15:52:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188483596035735554"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/veS4wjOA33", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/WV1qV6iFw1", "expanded_url": "https://twitter.com/urgenciasemerge/status/1188440366430728193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WV1qV6iFw1", "media_key": "3_1188440364916625408"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "suicidio"}, {"start": 139, "end": 152, "tag": "stopsuicidio"}, {"start": 153, "end": 167, "tag": "stopsuicidios"}, {"start": 168, "end": 186, "tag": "atopsuicidiospain"}, {"start": 187, "end": 199, "tag": "stopsuicide"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 87, "probability": 0.6874, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Documentaci\u00f3n"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "stopsuicide"}]}, "id": "1188440366430728193", "text": "Me he encontrado un tesoro de documentaci\u00f3n sobre el #suicidio\n\ud83d\udc47\nCentro de Documentaci\u00f3n sobre conducta suicida \n https://t.co/veS4wjOA33\n\n#stopsuicidio #stopsuicidios #atopsuicidiospain #stopsuicide https://t.co/WV1qV6iFw1", "lang": "es", "author_id": "2171105130", "created_at": "2019-10-27T13:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188440366430728193"]}, {"id": "1188595071828054017", "text": "Non pretendo di essere un'esperta in strategie elettorali, ma non mi sembra una grandissima trovata avere detto agli elettori, due giorni prima del voto, che la loro regione \u00e8 uno sputo e il loro voto non conta nulla.", "lang": "it", "author_id": "738414815660670976", "created_at": "2019-10-27T23:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 43, "like_count": 531, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1188595071828054017"]}, {"id": "1188254820500738048", "text": "La derrota de los dos caudillos nacionales en Bogot\u00e1 ser\u00e1 un golpe de aire fresco para la democracia.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "author_id": "134855279", "created_at": "2019-10-27T00:43:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 870, "reply_count": 562, "like_count": 5525, "quote_count": 105}, "edit_history_tweet_ids": ["1188254820500738048"]}, {"in_reply_to_user_id": "225269639", "id": "1188589332409569280", "text": "@carlospeak @MijaelGLP Un suicida, no es valiente ni cobarde tan solo enferma y no es motivo de burla. Lamentablemente hay varios enfermos mas por alli que tal vez no lleguen a suicidarse pero parecen zombis opinando.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188279701263003653"}], "author_id": "283660023", "created_at": "2019-10-27T22:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188589332409569280"]}, {"id": "1187168205661442050", "text": "Voc\u00eas que est\u00e3o se sentindo mal hoje por uma mo\u00e7a que se suicidou, procurem os seus amigos que falam que n\u00e3o est\u00e3o bem, os que fazem terapia, os que tem ansiedade ou depress\u00e3o, n\u00e3o espere o pior acontecer pra mandar mensagem pra algu\u00e9m tarde demais.", "lang": "pt", "author_id": "943408158", "created_at": "2019-10-24T00:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187168205661442050"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/QWJ9yrui6k", "expanded_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23846-vuelven-alberto-y-cristina-vuelven-la-corrupcion-el-narcotrafico-y-el-crimen-organizado.html", "display_url": "periodicotribuna.com.ar/23846-vuelven-\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1188620658168741888", "text": "Vuelven Alberto y Cristina, \u00bfvuelven la corrupci\u00f3n, el narcotr\u00e1fico y el crimen organizado? - https://t.co/QWJ9yrui6k", "lang": "es", "author_id": "232393655", "created_at": "2019-10-28T00:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620658168741888"]}, {"id": "1188622147905826817", "text": "Cuando asume alberto? En diciembre? bueno en enero le agarra \"depresion\" y en febrero se \"suicida\"", "lang": "es", "author_id": "196443557", "created_at": "2019-10-28T01:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188622147905826817"]}, {"id": "1188619075871748096", "text": "Hablando en serio, no quiero decir porqu\u00e9, pero cuanto tiempo de vida le dan a AF? \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5581, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}]}, "author_id": "1020324950", "created_at": "2019-10-28T00:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619075871748096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/vo8sPDJNIf", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/el-cantito-de-alberto-fernandez-un-minuto-de-silencio-para-macri-que-esta-muerto_1005980", "display_url": "tn.com.ar/politica/el-ca\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/el-cantito-de-alberto-fernandez-un-minuto-de-silencio-para-macri-que-esta-muerto_1005980/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1188617246123450370", "text": "El cantito de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Un minuto de silencio para Macri que est\u00e1 muerto\"  https://t.co/vo8sPDJNIf", "lang": "es", "author_id": "25992212", "created_at": "2019-10-28T00:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 1276, "like_count": 723, "quote_count": 698}, "edit_history_tweet_ids": ["1188617246123450370"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DzV12FplLw", "expanded_url": "https://twitter.com/ARGENTALATAM/status/1188543939739095042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzV12FplLw", "media_key": "3_1188543921263173632"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 80, "tag": "seVieneElAbertazo"}]}, "id": "1188543939739095042", "text": "Que su familia tenga a mano el n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida.\n#seVieneElAbertazo https://t.co/DzV12FplLw", "lang": "es", "author_id": "1113923314769170435", "created_at": "2019-10-27T19:52:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188543939739095042"]}, {"id": "1188621609067786240", "text": "Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosamente  y se suicida Alberto \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4484, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.4845, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "3404563103", "created_at": "2019-10-28T01:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621609067786240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/gaaGWUSILT", "expanded_url": "http://bit.ly/2Wq2MBC", "display_url": "bit.ly/2Wq2MBC", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elciudadano.com/mundo/trump-celebra-la-muerte-del-lider-de-estado-islamico-abu-bakr-al-bagdadi/10/27/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "alBaghdadi"}], "mentions": [{"start": 191, "end": 207, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "alBaghdadi"}]}, "id": "1188621402145996800", "text": "#alBaghdadi acab\u00f3 su vida \u2018gimiendo, llorando y gritando hasta el final\u2019 de un t\u00fanel sin salida en el que fue acorralado por las fuerzas especiales, donde accion\u00f3 su chaleco suicida, detall\u00f3 @realDonaldTrump https://t.co/gaaGWUSILT", "lang": "es", "author_id": "14445094", "created_at": "2019-10-28T01:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621402145996800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Vp8VPL5szQ", "expanded_url": "https://twitter.com/BLuuiza/status/1188398305572786176", "display_url": "twitter.com/BLuuiza/status\u2026"}]}, "id": "1188603290860343296", "text": "mina linda, devia ter vrs planos p conquistar ainda e acabou c a pr\u00f3pria vida no mundo das drogas. isso da\u00ed \u00e9 p mts que pensam que se drogar em festinhas/bailes \u00e9 ostenta\u00e7\u00e3o. correm desses tipos de acontecimentos enquanto h\u00e1 tempo, n\u00e3o d\u00ea esse desgosto p ti e nem p sua m\u00e3e!!! \ud83d\udc94 https://t.co/Vp8VPL5szQ", "lang": "pt", "author_id": "1053373353610932230", "created_at": "2019-10-27T23:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188603290860343296"]}, {"id": "1188610244823388160", "text": "Acabo de ver un informe interesante sobre el suicidio. \nCada a\u00f1o ocurren m\u00e1s de 1 mill\u00f3n de suicidios en el mundo. \nCada 40 segundos una persona se suicida. \nSe suicidan casi tres veces mas hombres que mujeres.+", "lang": "es", "author_id": "1571612108", "created_at": "2019-10-28T00:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610244823388160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/DpKgQv5hif", "expanded_url": "https://rutakritica.org/el-wiki-de-manuel-enrique-alejandro-ayala-mora/", "display_url": "rutakritica.org/el-wiki-de-man\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 132, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Enrique Alejandro Ayala Mora"}, {"start": 136, "end": 146, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "Rutakritica"}]}, "id": "1188620596390879238", "text": "Que conste en actas, cuando vean al sociolisto, le pueden recordar su audio suicida. \n\nEl wiki de Manuel Enrique Alejandro Ayala Mora \u2013 Rutakritica  https://t.co/DpKgQv5hif", "lang": "es", "author_id": "2214580133", "created_at": "2019-10-28T00:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620596390879238"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/CGfl3AGIOP", "expanded_url": "https://twitter.com/iza_ivy/status/1188556616607719425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CGfl3AGIOP", "media_key": "3_1188556570617094144"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/CGfl3AGIOP", "expanded_url": "https://twitter.com/iza_ivy/status/1188556616607719425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CGfl3AGIOP", "media_key": "3_1188556580498878464"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/CGfl3AGIOP", "expanded_url": "https://twitter.com/iza_ivy/status/1188556616607719425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CGfl3AGIOP", "media_key": "3_1188556599067062274"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.3888, "type": "Person", "normalized_text": "Aracaju"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.3226, "type": "Person", "normalized_text": "SE"}]}, "id": "1188556616607719425", "text": "o queridissimo Carlinhos Maia estar na minha cidade Aracaju/SE e no quarto do hotel que ele estar hospedado tem um quadro de uma tia de considera\u00e7\u00e3o ( irm\u00e3 da minha madrasta), eu fiquei feliz at\u00e9 o momento que ele tava mostrando o quadro mas da\u00ed no final ele faz isso... https://t.co/CGfl3AGIOP", "lang": "pt", "author_id": "2497375837", "created_at": "2019-10-27T20:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20007, "reply_count": 3418, "like_count": 103537, "quote_count": 11750}, "edit_history_tweet_ids": ["1188556616607719425"]}, {"in_reply_to_user_id": "2528987124", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/qKkzFdK35H", "expanded_url": "https://twitter.com/pontejornalismo/status/1188162365159813121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKkzFdK35H", "media_key": "7_1188162226336817152"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "id": "1188162365159813121", "text": "\"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem mais torturou fui eu, quem mais conhece vagabundo aqui sou eu. Trabalhei 20 anos em periferia, boca do porco, do sapo\", se vangloria o professor. https://t.co/qKkzFdK35H", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188162224877162501"}], "author_id": "2528987124", "created_at": "2019-10-26T18:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 224, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1188162365159813121"]}, {"in_reply_to_user_id": "524481570", "id": "1188620597334544389", "text": "@OsunaMara @CFKArgentina Oremos por larga vida y salud al albertico, que la loca lo suicida en un par de meses jejejejejeje", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OsunaMara", "id": "524481570"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188618539827159045"}], "author_id": "1155640997549957124", "created_at": "2019-10-28T00:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620597334544389"]}, {"in_reply_to_user_id": "221708795", "id": "1188620906404499458", "text": "@InesUltraK No es un voto para MACRI,  es un voto de odio ANTIPERONISTA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "InesUltraK", "id": "221708795"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8656, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188618395484332032"}], "author_id": "87986157", "created_at": "2019-10-28T00:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620906404499458"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/BxOIKNp0Om", "expanded_url": "https://twitter.com/MikeSGallagher/status/1188619448044773377/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BxOIKNp0Om", "media_key": "7_1188619395217543170"}]}, "id": "1188619764345782272", "text": "JAE CROWDER VENCENDO O JOGO PARA O GRIZZLIES EM MEMPHIS \n\nAHAJAJAJAKAKAKAKAKABAHAHAJJKJSHSVSVS NAKAOAKSN\n\nhttps://t.co/BxOIKNp0Om", "lang": "in", "author_id": "888415720245276674", "created_at": "2019-10-28T00:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 143, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619764345782272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/G0KsokfqDd", "expanded_url": "https://twitter.com/camilakokas/status/1188573762125488128", "display_url": "twitter.com/camilakokas/st\u2026"}]}, "id": "1188620337178730496", "text": "jajajajajajajajajjajaj ya es demasiado https://t.co/G0KsokfqDd", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188573762125488128"}], "author_id": "2744917978", "created_at": "2019-10-28T00:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620337178730496"]}, {"id": "1188600552575381509", "text": "Ou as claques do Sporting acordam rapidamente para a vida, e percebem que est\u00e3o a ser comidos de cebolada, ou est\u00e3o fodidas. Esta estrat\u00e9gia do \u201cvamos apoiar como sempre\u201d \u00e9 totalmente ing\u00e9nua e suic\u00edda. A \u00fanica solu\u00e7\u00e3o nesta fase \u00e9 um boicote aos jogos, mas duvido q o fa\u00e7am.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.7553, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}]}, "author_id": "954793308525654016", "created_at": "2019-10-27T23:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 130, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188600552575381509"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/XVtDmCHfx0", "expanded_url": "http://ow.ly/3CIW30pMTAz", "display_url": "ow.ly/3CIW30pMTAz"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/bOcdrFfu7L", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1188618568679731206/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bOcdrFfu7L", "media_key": "3_1188618563592036354"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1188618568679731206", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez se impone en la primera vuelta en Argentina. Con casi el 81 % de los votos escrutados, el peronista obten\u00eda el 47,51% frente al 41,04 % de Macri. \u25bahttps://t.co/XVtDmCHfx0 https://t.co/bOcdrFfu7L", "lang": "es", "author_id": "9633802", "created_at": "2019-10-28T00:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188618568679731206"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/ab6ri02Zl2", "expanded_url": "https://twitter.com/tedetilo2014/status/1188615402735198208", "display_url": "twitter.com/tedetilo2014/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 92, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "id": "1188618539827159045", "text": "No lo digo en joda ...los que los votaron est\u00e1n  seguros que va a ser as\u00ed.  \nY @CFKArgentina le va a hacer dar un infarto am t\u00edtere...\nTotal ya tiene los fueros . https://t.co/ab6ri02Zl2", "geo": {"place_id": "01d13f2529da75c4"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188615402735198208"}], "author_id": "524481570", "created_at": "2019-10-28T00:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188618539827159045"]}, {"in_reply_to_user_id": "3328795281", "id": "1188619472883585024", "text": "@PPTenel13 No seas ingenuo,a CFK la va a indultar albertitere, van a salir todos, AF va a sufrir un accidente y vamos a estar peor que en Venezuela.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.5428, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.6344, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188607877583441921"}], "author_id": "188796155", "created_at": "2019-10-28T00:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 126, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619472883585024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/SZAXet0cIu", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolasLucar/status/1188609237615808512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SZAXet0cIu", "media_key": "3_1188609225410437120"}]}, "id": "1188609237615808512", "text": "Es en serio? https://t.co/SZAXet0cIu", "lang": "es", "author_id": "53260297", "created_at": "2019-10-28T00:11:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 143, "like_count": 136, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1188609237615808512"]}, {"in_reply_to_user_id": "161811831", "id": "1188583241697112066", "text": "@Hugobie CK no estaba  en linea de sucesi\u00f3n, ahora Alberto se \"suicida\" o sufre alg\u00fan tr\u00e1gico accidente y ella asume directamente la presidencia. Parece hasta tonto pensar que puedan ser tan evidentes , pero si fueron capaces de suicidar a un fiscal un d\u00eda antes de que presente pruebas...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Hugobie", "id": "161811831"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "CK"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188581631734538242"}], "author_id": "235589386", "created_at": "2019-10-27T22:28:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188583241697112066"]}, {"in_reply_to_user_id": "1040639498483388417", "id": "1188611790541905920", "text": "@eutatidias Ele n\u00e3o falou nada demais, para com isso pelo amor de Deus e sua curtida queimando a Hari. Se preserva pelo amor de Deus para com isso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eutatidias", "id": "1040639498483388417"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.7684, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5719, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.7726, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188611421233385472"}], "author_id": "298819630", "created_at": "2019-10-28T00:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188611790541905920"]}, {"id": "1188613498160451584", "text": "Ma\u00f1ana casualmente se suicida Alberto en el ba\u00f1o de su casa y asume kristi, todo muy normal", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5358, "type": "Person", "normalized_text": "kristi"}]}, "author_id": "339458321", "created_at": "2019-10-28T00:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188613498160451584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/iAIgjJILsh", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/10/27/lider-do-estado-islamico-e-morto-diz-trump.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 156, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1188539895247200257", "text": "L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico est\u00e1 morto, diz Trump. O terrorista se suicidou ao explodir um colete, matando tamb\u00e9m tr\u00eas filhos\nhttps://t.co/iAIgjJILsh via  @UOL", "lang": "pt", "author_id": "50850883", "created_at": "2019-10-27T19:36:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188539895247200257"]}, {"id": "1188619227231608832", "text": "Alguien ha pensado en Sebastian Yatra y en Kika Nieto despu\u00e9s de ver el Beso de Claudia con la novia?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Yatra"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Kika Nieto"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.7743, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}]}, "author_id": "352561230", "created_at": "2019-10-28T00:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188619227231608832"]}, {"id": "1188618652708458497", "text": "Asume alberto y a los 30 dias  se \"suicida\". Guarden  este tw. Se los firmo. Esta  vez  no se les escapa la tortuga.  Me duele decirlo pero ojala nos prendan fuego ojala la pasemos mal enserio. Asi aprendemos de una buena vez.", "lang": "es", "author_id": "900979484", "created_at": "2019-10-28T00:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188618652708458497"]}, {"id": "1188586519562543109", "text": "Yo no me atrever\u00eda a afirmar que Bogot\u00e1 es fajardista. Muchos votos de @ClaudiaLopez son de gente que apoya a @petrogustavo, pero no les gusta Morris.\n\nFajardo en Bogot\u00e1 no entra. Que lo sepa de una vez Claudia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 84, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}, {"start": 110, "end": 123, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "Morris"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 203, "end": 209, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}]}, "author_id": "157202279", "created_at": "2019-10-27T22:41:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1309, "reply_count": 295, "like_count": 6130, "quote_count": 77}, "edit_history_tweet_ids": ["1188586519562543109"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/I5n1cIh2dx", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/mundo/2019/10/27/asegura-trump-que-murio-el-jefe-del-ei-2569.html#.XbW32jMMT0k.twitter", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/mundo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8007, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1188478684510019590", "text": "El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hijos luego de que miembros de las fuerzas estadunidenses lo atraparan en un t\u00fanel sin salida en Siria, anunci\u00f3 Trump. https://t.co/I5n1cIh2dx", "lang": "es", "author_id": "35977487", "created_at": "2019-10-27T15:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188478684510019590"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/o9mtH4Ff17", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.py/mundo/2019/10/27/lider-del-estado-islamico-se-suicido-al-detonar-un-chaleco-con-explosivos-dice-trump/", "display_url": "lanacion.com.py/mundo/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.py/mundo/2019/10/27/lider-del-estado-islamico-se-suicido-al-detonar-un-chaleco-con-explosivos-dice-trump/"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8482, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "id": "1188488022448324608", "text": "El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hijos luego de que miembros de las fuerzas especiales estadounidenses lo atraparan en un t\u00fanel sin salida en Siria, anunci\u00f3 EEUU.\n\nhttps://t.co/o9mtH4Ff17", "lang": "es", "author_id": "166275230", "created_at": "2019-10-27T16:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188488022448324608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/mW9Uw47XXf", "expanded_url": "http://bit.ly/32R3pqb", "display_url": "bit.ly/32R3pqb", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ntn24.com/internacionales/eeuu/trump-lider-del-estado-islamico-se-suicido-al-detonar-un-chaleco-con-explosivos"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7343, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}]}, "id": "1188461625398956033", "text": "El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hijos https://t.co/mW9Uw47XXf", "lang": "es", "author_id": "133945128", "created_at": "2019-10-27T14:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188461625398956033"]}, {"in_reply_to_user_id": "100731315", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/lFDSHc0kcw", "expanded_url": "https://es.rt.com/73wt", "display_url": "es.rt.com/73wt", "status": 502, "unwound_url": "https://es.rt.com/73wt"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}]}, "id": "1188467061841911809", "text": "El presidente precis\u00f3 que Al Baghdadi acab\u00f3 su vida \"gimiendo, llorando y gritando hasta el final\" de un t\u00fanel sin salida que fue acorralado por las fuerzas especiales, donde accion\u00f3 su chaleco suicida\nhttps://t.co/lFDSHc0kcw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188465882156208129"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-10-27T14:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 29, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1188467061841911809"]}, {"id": "1188607043889971201", "text": "Mulher aq bairro apanha do marido direto, mas sempre volta com ele. Hoje o fdp jogou ela na rua s\u00f3 de calcinha, estava batendo nela com um cabo de for\u00e7a. Do nada aparece os irm\u00e3s dela. Os caras arramaram ele no poste, mas bateram tanto, que o Samu teve que coloca na maca. Amei!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 246, "probability": 0.5378, "type": "Person", "normalized_text": "Samu"}]}, "author_id": "742886348441432064", "created_at": "2019-10-28T00:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188607043889971201"]}, {"id": "1187922047193833472", "text": "Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo en ese momento fall\u00f3 el sistema. \u00bfSiguen con la misma mentira de las c\u00e1maras? \u00bfNi pa inventar mejores mentiras les sirvi\u00f3 toda la plata que se robaron?", "lang": "es", "author_id": "42419459", "created_at": "2019-10-26T02:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 12, "like_count": 1719, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1187922047193833472"]}, {"id": "1188617697090777094", "text": "Porra Lorenzo n\u00e3o cala a boca um minuto jesus cristo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7424, "type": "Person", "normalized_text": "cristo"}]}, "author_id": "4260449363", "created_at": "2019-10-28T00:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188617697090777094"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "id": "1179261166855557121", "text": "el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "lang": "es", "author_id": "1029305686579179523", "created_at": "2019-10-02T05:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 258, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179261166855557121"]}, {"in_reply_to_user_id": "2738841355", "id": "1188617489648881666", "text": "@thomaschjkl @RededeGabriel Vc quer q ele seja estuprado?\n22h bla bla car?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "RededeGabriel", "id": "1283746038826897412"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188617331972464640"}], "author_id": "742162226136682496", "created_at": "2019-10-28T00:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188617489648881666"]}, {"id": "1188483471649280000", "text": "Aprendan Chavistas lo que es un terrorista arrecho: Abu Bakr al-Baghdadi deton\u00f3 su cinturon bomba antes de ser capturado. No se puso a sapear ni a negociar ni a quejarse por sus derechos humanos como un marica. Sigan ese ejemplo que pronto les va a tocar a ustedes.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 71, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "author_id": "2387664054", "created_at": "2019-10-27T15:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 798, "reply_count": 50, "like_count": 1761, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1188483471649280000"]}, {"id": "1188615951731875841", "text": "en dos meses Alberto aparece DE CASUALIDAD muerto jahdjsja", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7499, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "4845914213", "created_at": "2019-10-28T00:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188615951731875841"]}, {"id": "1188616825980047367", "text": "j\u00e1 era pra eu t\u00e1 assistindo HTGAWM mas vou esperar as f\u00e9rias e assistir em paz a s\u00e9rie do mil\u00eanio depois de friends", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8724, "type": "Other", "normalized_text": "HTGAWM"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.3408, "type": "Other", "normalized_text": "mil\u00eanio"}]}, "author_id": "4286205803", "created_at": "2019-10-28T00:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188616825980047367"]}, {"id": "1188466922557444096", "text": "Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado por tropas americanas na S\u00edria.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.9295, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "author_id": "1523823530", "created_at": "2019-10-27T14:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 33, "like_count": 895, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1188466922557444096"]}, {"id": "1188613350839767040", "text": "Para mi a Alberto le va agarrar algo al coraz\u00f3n y se va a morir", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.6011, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "572947593", "created_at": "2019-10-28T00:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188613350839767040"]}, {"id": "1188529298052919296", "text": "Reparei no v\u00eddeo sobre a poss\u00edvel reden\u00e7\u00e3o do Kylo que o argumento principal anti-reden\u00e7\u00e3o \u00e9 a morte do Han.\n\nIsso \u00e9 meio que um argumento de \"torcida\", de pessoas torcendo p/ o  Kylo se ferrar pq ele matou um personagem legal.\n\nOk, encarem como quiser, massss....", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "Han"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.7099, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}]}, "author_id": "274866209", "created_at": "2019-10-27T18:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188529298052919296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/H9zyqurt4J", "expanded_url": "https://republicadecuritiba.net/2019/10/27/morreu-como-um-covarde-chorando-e-gritando-diz-trump-sobre-lider-do-estado-islamico-morto-em-operacao-americana/", "display_url": "republicadecuritiba.net/2019/10/27/mor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://republicadecuritiba.net/2019/10/27/morreu-como-um-covarde-chorando-e-gritando-diz-trump-sobre-lider-do-estado-islamico-morto-em-operacao-americana/"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1188520602296111111", "text": "\u201cMorreu como um covarde, chorando e gritando\u201d, diz Trump sobre l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico morto em opera\u00e7\u00e3o americana https://t.co/H9zyqurt4J", "lang": "pt", "author_id": "945809862390370304", "created_at": "2019-10-27T18:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 41, "like_count": 1118, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1188520602296111111"]}, {"in_reply_to_user_id": "1175069204606791681", "id": "1188506098782916608", "text": "@DByctg @obsDDHHcl @CIDH @CNNChile @EmmanuelMacron Se sabe el nombre de la chica? Rut? Familiares? Nadie se suicida en una reja, hasta para sus montajes son burdos!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DByctg", "id": "1175069204606791681"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "obsDDHHcl", "id": "389145489"}, {"start": 19, "end": 24, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188458311626215424"}], "author_id": "988229801013018625", "created_at": "2019-10-27T17:21:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188506098782916608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oA0AeDNR4J", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "id": "1188596874468646912", "text": "Mas n\u00e9 poss\u00edvel que eu vou ter que ler outra vez mas acho que ela se matou mesmo https://t.co/oA0AeDNR4J", "lang": "pt", "author_id": "3125228998", "created_at": "2019-10-27T23:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188596874468646912"]}, {"id": "1188605257313607680", "text": "Argentina es la secta suicida m\u00e1s grande del mundo.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "152090407", "created_at": "2019-10-27T23:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188605257313607680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Ck001TSWCG", "expanded_url": "https://twitter.com/karen__kotii/status/1188602253009211392", "display_url": "twitter.com/karen__kotii/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "EstoNoHaTerminado"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.3811, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}]}, "id": "1188614829659045888", "text": "#EstoNoHaTerminado la cantidad de gente q se suicida en el metro y con cianuro. https://t.co/Ck001TSWCG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188602253009211392"}], "author_id": "1176400718992949248", "created_at": "2019-10-28T00:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188614829659045888"]}, {"id": "1188603917573210112", "text": "Como barranque\u00f1o y santandereano expreso que los resultados de estas elecciones no son muy de mi agrado, sin embargo desear a los candidatos electos una p\u00e9sima administraci\u00f3n es jugar a ser suicida y desear el mal colectivo, conf\u00edo en la fortaleza de nuestras instituciones (1/2)", "lang": "es", "author_id": "549767882", "created_at": "2019-10-27T23:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188603917573210112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/5kE8NRWyfq", "expanded_url": "https://twitter.com/PSYCDOMAIN/status/1187865747646828546", "display_url": "twitter.com/PSYCDOMAIN/sta\u2026"}]}, "id": "1188591698064171016", "text": "Ahhh porraa, to chorando agoraa...\ud83d\ude25\ud83d\ude25 https://t.co/5kE8NRWyfq", "lang": "pt", "author_id": "2800459569", "created_at": "2019-10-27T23:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 187, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1188591698064171016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/maudpFxzAV", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1188204354580426752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/maudpFxzAV", "media_key": "7_1188204211516923904"}, {"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/Mc3SH4bPE9", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1188119026200973312", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 61, "tag": "mermelada"}, {"start": 222, "end": 235, "tag": "UbicatePerro"}, {"start": 236, "end": 247, "tag": "BuenSabado"}, {"start": 248, "end": 254, "tag": "Bayly"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "Alan"}, {"start": 261, "end": 278, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 128, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Castillo"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "Bayly"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 262, "end": 277, "probability": 0.5807, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}]}, "id": "1188204354580426752", "text": "[\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Castillo era alfombra de Garc\u00eda consult\u00e1ndole   \u201c\u00bfHacemos de nuevo la entrevista, Pdte?\u201d \u00a1Verguenza! #UbicatePerro #BuenSabado #Bayly #Alan #LoncheritaGarcia https://t.co/maudpFxzAV https://t.co/Mc3SH4bPE9", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188119026200973312"}], "author_id": "875801195368955904", "created_at": "2019-10-26T21:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 143, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204354580426752"]}, {"id": "1188139956478328832", "text": "se cada pensamento suicida que eu tivesse eu ganhasse 1 real eu estaria nadando na grana", "lang": "pt", "author_id": "3031759933", "created_at": "2019-10-26T17:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188139956478328832"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/7QGgr8vtZD", "expanded_url": "https://twitter.com/karen__kotii/status/1188602253009211392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7QGgr8vtZD", "media_key": "3_1188602243983069191"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 90, "tag": "LoQueLaTeleNoMuestra"}]}, "id": "1188602253009211392", "text": "La televisi\u00f3n cree que nos compramos su show pobre de \u201cnormalidad\u201d.  #LoQueLaTeleNoMuestra https://t.co/7QGgr8vtZD", "lang": "es", "author_id": "136673361", "created_at": "2019-10-27T23:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 2, "like_count": 208, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1188602253009211392"]}, {"id": "1188613368963371008", "text": "Argentina es la ex novia t\u00f3xica que tira rico. Incre\u00edble.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "124043586", "created_at": "2019-10-28T00:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 9, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188613368963371008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/0pAb2CEWUT", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1188256834248945664", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "id": "1188465028611104774", "text": "Para que se ponga orden en este pabell\u00f3n de alta peligrosidad se necesita un faite capaz de romperles el tabique a todos! https://t.co/0pAb2CEWUT", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188256834248945664"}], "author_id": "2416088899", "created_at": "2019-10-27T14:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 408, "reply_count": 261, "like_count": 2324, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1188465028611104774"]}, {"in_reply_to_user_id": "434087680", "id": "1188610612894601217", "text": "@rortea Esperemos que no , que mauri se vaya de una buena vez .", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rortea", "id": "434087680"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8425, "type": "Person", "normalized_text": "mauri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188607889897918464"}], "author_id": "230930236", "created_at": "2019-10-28T00:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610612894601217"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ZqrwJq5IqF", "expanded_url": "https://twitter.com/isabelsolanove1/status/1188148381086113792", "display_url": "twitter.com/isabelsolanove\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5329, "type": "Person", "normalized_text": "Sata"}]}, "id": "1188478494071803904", "text": "jajajajaja y c\u00f3mo sabe que descansa en paz, Don Sata lo debe tener llenando las calderas del infierno. Ese cobarde suicida JAM\u00c1S descansar\u00e1 en paz, sobre todo ahora que la justicia le quitar\u00e1 TODOS LOS INMUEBLES QUE COMPR\u00d3, producto de ROBARLE AL PA\u00cdS. https://t.co/ZqrwJq5IqF", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188148381086113792"}], "author_id": "282155394", "created_at": "2019-10-27T15:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188478494071803904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/EvjxlAAzmj", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/10/27/us/politics/baghdadi-isis-leader-trump.html?smid=nytcore-ios-share", "display_url": "nytimes.com/2019/10/27/us/\u2026"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ttepV5ZRhw", "expanded_url": "https://twitter.com/SykesCharlie/status/1188604349297168384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ttepV5ZRhw", "media_key": "3_1188604337750265857"}]}, "id": "1188604349297168384", "text": "This seems .... important \n\nhttps://t.co/EvjxlAAzmj https://t.co/ttepV5ZRhw", "lang": "en", "author_id": "95463107", "created_at": "2019-10-27T23:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 933, "reply_count": 85, "like_count": 2728, "quote_count": 65}, "edit_history_tweet_ids": ["1188604349297168384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/uEcjBHt2rc", "expanded_url": "https://twitter.com/sachiddles/status/1188602748054441985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uEcjBHt2rc", "media_key": "7_1188602353613791232"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 131, "tag": "BetrayalBroadway"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 72, "username": "betrayalbwy", "id": "1135902091682168832"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.7895, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 115, "end": 130, "probability": 0.5181, "type": "Other", "normalized_text": "BetrayalBroadway"}, {"start": 135, "end": 148, "probability": 0.8891, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Hiddleston"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.9546, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "id": "1188602748054441985", "text": "\"Quarta-feira \u00e0 noite ao virar da esquina. Fique de olho no @betrayalbwy para uma grande surpresa de Halloween. \ud83c\udf83 #BetrayalBroadway\" \u2014 Tom Hiddleston via Instagram. https://t.co/uEcjBHt2rc", "lang": "pt", "author_id": "984573334183608325", "created_at": "2019-10-27T23:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188602748054441985"]}, {"in_reply_to_user_id": "925222705762394112", "id": "1188610786039685121", "text": "o caso do Kenneth por exemplo (1x2) eu achei exagerado a pena de morte mas achei justo ele pagar pela participa\u00e7\u00e3o. igual o Nico falou n\u00e3o pode s\u00f3 culpar a pessoa que puxou o gatilho pq a 'mente' por tr\u00e1s disso pode se safar. n sei se foi o caso do Kenneth mas ele tava junto", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.6396, "type": "Person", "normalized_text": "Kenneth"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6162, "type": "Person", "normalized_text": "Nico"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.5922, "type": "Person", "normalized_text": "Kenneth"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188610390818734080"}], "author_id": "925222705762394112", "created_at": "2019-10-28T00:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610786039685121"]}, {"in_reply_to_user_id": "1120792787614666752", "id": "1187740719907250177", "text": "@Carlacgoliveira Porque tem uma Constitui\u00e7\u00e3o suicida. \n\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187738075528605696"}], "author_id": "931250955466739712", "created_at": "2019-10-25T14:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187740719907250177"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ApOYCkcaz3", "expanded_url": "https://twitter.com/BohsJohnny/status/1188607431775084544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ApOYCkcaz3", "media_key": "16_1188607364603273216"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5141, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}]}, "id": "1188607431775084544", "text": "Absolutely insane tope suicida from Aramis https://t.co/ApOYCkcaz3", "lang": "en", "author_id": "352366799", "created_at": "2019-10-28T00:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188607431775084544"]}, {"id": "1188610114439254022", "text": "En 1999 el Frente Amplio obtuvo 40% de los votos en primera vuelta, y el Partido Colorado 32. En el balotage, Batlle le gan\u00f3 a V\u00e1zquez 54 a 45.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.7386, "type": "Organization", "normalized_text": "Frente Amplio"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9233, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Colorado 32"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.4534, "type": "Place", "normalized_text": "balotage"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Batlle"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00e1zquez"}]}, "author_id": "607614072", "created_at": "2019-10-28T00:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 39, "like_count": 608, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1188610114439254022"]}, {"in_reply_to_user_id": "1108462621219524609", "id": "1188538373843177472", "text": "@murchu_padraig @RobbieLynch1995 @chris_sutton73 The thing is VAR is meant to make it black and white. The referees are so bad that doesn\u2019t help. But they also have rules like \u201cclear and obvious errors\u201d which makes it subjective, when it shouldn\u2019t be, an error should be an error and end of. They add subjectivity to it.", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "murchu_padraig", "id": "1108462621219524609"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "chris_sutton73", "id": "756477636877123584"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.3747, "type": "Other", "normalized_text": "VAR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188528142782255105"}], "author_id": "958750471551897600", "created_at": "2019-10-27T19:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188538373843177472"]}, {"id": "1188576148571262976", "text": "Ni\u00f1a: quieres ser mi novio otaku?\nNi\u00f1o: no\nNi\u00f1a: **se suicida**\nNi\u00f1o: **asiste el funeral**\nNi\u00f1o: ...quiero ser tu esposo otaku\n\n_*momento muy triste para los fans del anime*_\n\n_*Jeje otakus ser\u00e1 que llegamos a los 15 likes*_", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.661, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "author_id": "706576866753163265", "created_at": "2019-10-27T22:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188576148571262976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ctveOJ0Y7M", "expanded_url": "https://twitter.com/ramiroelteacher/status/1188522383168196612/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ctveOJ0Y7M", "media_key": "3_1188522376612532226"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 66, "tag": "JoaquinSabina"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 79, "username": "SabinerosMX", "id": "609244387"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinSabina"}]}, "id": "1188522383168196612", "text": "Alargu\u00e9 mi juventud de manera suicida hasta los 50.\n#JoaquinSabina\n@SabinerosMX https://t.co/ctveOJ0Y7M", "lang": "es", "author_id": "242913356", "created_at": "2019-10-27T18:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188522383168196612"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wFR729dz2G", "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1188106058344140802", "display_url": "twitter.com/Biakicis/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.7091, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.5016, "type": "Organization", "normalized_text": "de \u00c9tica"}]}, "id": "1188158242960150530", "text": "A loucura dessa gente \u00d1 tem limites. Aviso q levarei essa senhora do \u201cPSOL da direita\u201d e produtora de fakenews ao Conselho de \u00c9tica. N\u00e3o d\u00e1 para compactuar com essa sujeira armada para dar golpe em partido, \u201cdividir para governar\u201d como eles est\u00e3o fazendo. Vou desmascaram um a um https://t.co/wFR729dz2G", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188106058344140802"}], "author_id": "116519514", "created_at": "2019-10-26T18:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 2919, "like_count": 1270, "quote_count": 132}, "edit_history_tweet_ids": ["1188158242960150530"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.7477, "type": "Place", "normalized_text": "Havana"}]}, "id": "1188410134076235777", "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "author_id": "36411489", "created_at": "2019-10-27T11:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2812, "reply_count": 1479, "like_count": 14395, "quote_count": 392}, "edit_history_tweet_ids": ["1188410134076235777"]}, {"id": "1188606677567856641", "text": "queria ter um gato, mas a bela ia matar ele rapadin kkk", "lang": "pt", "author_id": "1126662956165541888", "created_at": "2019-10-28T00:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188606677567856641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/u6tSwoBdZY", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1188122698460721153", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "id": "1188199553167699970", "text": "Lo \u00faltimo q afirmas no es real, todo ese \"enunciado de valores, propuesta o alternativa, proyecto hist\u00f3rico\". EL APRA permiti\u00f3 al cobarde suicida ROBARLE AL PER\u00da desde el 1er d\u00eda, 1er gob...Todos mutis, ning\u00fan aprista decente se pronunci\u00f3 en contra dlo q el vividor dl apra hac\u00eda. https://t.co/u6tSwoBdZY", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188122698460721153"}], "author_id": "282155394", "created_at": "2019-10-26T21:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199553167699970"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/JwB1Ze61W0", "expanded_url": "http://articolo21.org/2019/10/isis-a", "display_url": "articolo21.org/2019/10/isis-a"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/oXivWmefVT", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonellaNapoli/status/1188383227469336577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oXivWmefVT", "media_key": "3_1188383223509852160"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Isis"}, {"start": 24, "end": 33, "tag": "Baghdadi"}, {"start": 64, "end": 68, "tag": "Usa"}, {"start": 70, "end": 76, "tag": "Trump"}]}, "id": "1188383227469336577", "text": "Il leader dell\u2019#Isis al #Baghdadi ucciso (o suicida) in un raid #Usa. #Trump: successo qualcosa di grande. Attesa per test dna e biometrici. Ma c\u2019\u00e8 chi sostiene fosse gi\u00e0 morto da settimane e che si tratti di un\u2019operazione propagandistica degli americani https://t.co/JwB1Ze61W0\u2026 https://t.co/oXivWmefVT", "lang": "it", "author_id": "54858734", "created_at": "2019-10-27T09:13:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188383227469336577"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/2TbbmzWJm8", "expanded_url": "http://www.ilblogdellestelle.it/2019/10/il-movimento-5-stelle-sul-voto-in-umbria.html", "display_url": "ilblogdellestelle.it/2019/10/il-mov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilblogdellestelle.it/2019/10/il-movimento-5-stelle-sul-voto-in-umbria.html"}]}, "id": "1188605823024541699", "text": "Il patto civico per l\u2019Umbria lo abbiamo sempre considerato un laboratorio, ma l\u2019esperimento non ha funzionato.\n\nQuesta esperienza testimonia che potremo davvero rappresentare la terza via solo guardando oltre i due poli contrapposti.\nhttps://t.co/2TbbmzWJm8", "lang": "it", "author_id": "289400495", "created_at": "2019-10-27T23:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 210, "reply_count": 2580, "like_count": 684, "quote_count": 337}, "edit_history_tweet_ids": ["1188605823024541699"]}], "places": [{"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "Villaguay, Argentina", "id": "00d8a8dc3fc2de9d"}, {"full_name": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "id": "00da7cec74df27ff"}, {"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}, {"full_name": "Mar del Plata, Argentina", "id": "010d7db066434a8a"}]}, "errors": [{"resource_id": "1188627629567557634", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188627629567557634", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188627629567557634].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "735497999573471232", "value": "735497999573471232", "detail": "User has been suspended: [735497999573471232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188594000107847680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188594000107847680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188594000107847680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1188625543220158472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188625543220158472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188625543220158472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1188554047529332737", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188554047529332737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188554047529332737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188625005954961408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188625005954961408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188625005954961408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188623484043366400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188623484043366400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188623484043366400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188605863990349824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188605863990349824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188605863990349824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188616160331341825", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188616160331341825", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188616160331341825].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3408089397", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3408089397].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3408089397", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188585821970030592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188585821970030592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188585821970030592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187865747646828546", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187865747646828546].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187865747646828546", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188613472344514560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188613472344514560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188613472344514560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "441028068", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [441028068].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "441028068", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188576581851238401", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188576581851238401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188576581851238401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188613761768345600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188613761768345600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188613761768345600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1188491111221755904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188491111221755904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188491111221755904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188598058885488640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188598058885488640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188598058885488640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1029276208679333888", "value": "1029276208679333888", "detail": "User has been suspended: [1029276208679333888].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188585755083530240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188585755083530240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188585755083530240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1188608058995494920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188608058995494920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188608058995494920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2998737521", "value": "2998737521", "detail": "User has been suspended: [2998737521].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188596659275620353", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188596659275620353", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188596659275620353].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1276145107", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1276145107].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1276145107", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188607610464997376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188607610464997376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188607610464997376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1188632554519355392", "oldest_id": "1188608118323892225", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91i6572e10ikrqn2ebglvcfxkl9"}}