{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157718799044530177"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:24:05.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320193184", "id": "1157718799044530177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157014841695047681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Patrici18330168", "id": "1058494205708980224"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "buho331945", "id": "202348442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157718704043413504"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:23:43.000Z", "text": "@Patrici18330168 @buho331945 Despu\u00e9s de la muerte del suicida, y la no reelecci\u00f3n de los cuatro impresentables, del \"partido\" no queda nada.", "in_reply_to_user_id": "1058494205708980224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894004958965649408", "id": "1157718704043413504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157718669520228352"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:23:34.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227952766", "id": "1157718669520228352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157718617443774466"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:23:22.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177513835", "id": "1157718617443774466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Alboraia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Alboraia"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/HPVZxVlGPI", "expanded_url": "https://twitter.com/FelixCa63533376/status/1157344230219685890", "display_url": "twitter.com/FelixCa6353337\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157718587722911744"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:23:15.000Z", "text": "#187 \nRumano aislado.\nAsesinato en Alboraia: Un hombre asesina a su mujer en Alboraia y se suicida al llegar la polic\u00eda https://t.co/HPVZxVlGPI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144191760475840512", "id": "1157718587722911744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157718536480940033"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:23:03.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091446554534133760", "id": "1157718536480940033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157594246700052480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "Aqu\u00ed est\u00e1 su"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157718429773832193"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:22:37.000Z", "text": "@turbiolandia Ponele que si es en \u201cAqu\u00ed est\u00e1 su disco\u201d es re suicida esa radio. Te ponen Resistir\u00e9 un domingo a las 7am.", "in_reply_to_user_id": "84966417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238806732", "id": "1157718429773832193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157713542423961600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7879, "type": "Person", "normalized_text": "hisoka"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157718275113070592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:22:00.000Z", "text": "@okamayru vc e o hisoka ia se tipo amor entre o psicopata e o suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "in_reply_to_user_id": "4329319049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4505969199", "id": "1157718275113070592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157718105541529600"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:21:20.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302891304", "id": "1157718105541529600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157515802712662016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "antonipors2004", "id": "716974535292141569"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "buho331945", "id": "202348442"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "tuesta", "id": "17925531"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157718099438649344"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:21:18.000Z", "text": "@antonipors2004 @buho331945 @tuesta Cual Partido? Hace tiempo es cualquier cosa menos Partido, porque ni candidato tienen, peor desde que muri\u00f3 el suicida.", "in_reply_to_user_id": "716974535292141569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "894004958965649408", "id": "1157718099438649344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157698470268063745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elpuce", "id": "231942762"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157718042853462021"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:21:05.000Z", "text": "RT @elpuce: Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "511242489", "id": "1157718042853462021"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157717992932818944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:20:53.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117470824989171712", "id": "1157717992932818944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "Najarinha"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.6132, "type": "Other", "normalized_text": "Piranha Varoa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157717902491115525"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:20:31.000Z", "text": "[3/8 15:06] Najarinha \ud83d\udc0d: A internet aqui dentro do quarto fica ruim\n[3/8 15:06] Piranha Varoa \u2764: Q susto pensei q se matou\n[3/8 15:06] Najarinha \ud83d\udc0d: Eu ainda vou perturbar mt a vida deles\n\n@Lucilia567", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749768420451901440", "id": "1157717902491115525"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Travis Scott"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157717695418261504"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:19:42.000Z", "text": "Si yo me incho a porros, Travis Scott se suicida a porros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923593686390321153", "id": "1157717695418261504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157717684005560321"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:19:39.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3905253441", "id": "1157717684005560321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157717642339409922"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:19:29.000Z", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193411630", "id": "1157717642339409922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157704385704730624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EstoEsArgos", "id": "1004221861180444672"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "Marat\u00f3n"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/SYSyZLxXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/cylareacts/status/1157224048679669761", "display_url": "twitter.com/cylareacts/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157717490841128961"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:18:53.000Z", "text": "RT @EstoEsArgos: Atenienses y platenses cargan a lo suicida contra los persas en Marat\u00f3n.\n\nLos persas. \ud83d\udc47 https://t.co/SYSyZLxXGt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999753866802614273", "id": "1157717490841128961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157258136140603392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6343, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 127, "end": 151, "probability": 0.6585, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Raul Haya la Torre"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157717285899030528"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:18:04.000Z", "text": "@JorgeDCG Fund\u00f3 el APRA para qu\u00e9 los mafiosos de los alanistas se beneficiaran. Quieren comparar al cobarde y suicida Alan con V\u00edctor Raul Haya la Torre, lo cual no es posible, porqu\u00e9 Haya la Torre fue perseguido por sus ideas y Alan por corrupto.", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2612095537", "id": "1157717285899030528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157496384460918784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lorensatto_", "id": "1676473814"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7886, "type": "Place", "normalized_text": "Lages"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157717276935753728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:18:02.000Z", "text": "RT @lorensatto_: Pol\u00edcia em Lages parece que s\u00f3 vai atr\u00e1s de som automotivo, gente bebendo em bar e se divertindo mas um sem no\u00e7\u00e3o desse qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926485687364440065", "id": "1157717276935753728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157698470268063745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elpuce", "id": "231942762"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157717017010614273"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:17:00.000Z", "text": "RT @elpuce: Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055095270680211461", "id": "1157717017010614273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157493050492497920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "buho331945", "id": "202348442"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 177, "end": 188, "probability": 0.6479, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacionalismo"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157716908088578050"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:16:34.000Z", "text": "@DanielM18373500 @buho331945 Perd\u00f3n? \u00bfQue el Per\u00fa necesita? \u00bfQui\u00e9n necesita lo que no vale nada? Ya fueron, hace mucho que no candidato tienen. Sin el suicida est\u00e1n peor que el Nacionalismo que postular\u00e1 a Nadine", "in_reply_to_user_id": "1155308184204132354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894004958965649408", "id": "1157716908088578050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7077, "type": "Place", "normalized_text": "Tagad\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157716861783617536"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:16:23.000Z", "text": "Note to self: subirse al Tagad\u00e1 es un hijueputa suicidio. Divertido, pero suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "358397116", "id": "1157716861783617536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157716797057044481"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:16:08.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095898095647367168", "id": "1157716797057044481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157716747480457219"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T18:15:56.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309778139", "id": "1157716747480457219"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157716267672977415"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157716722453045250"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:15:50.000Z", "text": "+ j\u00e1 passei. ver ela com um tubo na boca e se for\u00e7ando a respirar e em um estado cr\u00edtico, me matou por dentro. foram os 30 piores minutos da minha vida, esse dia de visita. s\u00f3 de lembrar j\u00e1 me d\u00e1 vontade de chorar tudo de novo. ela era simplesmente TUDO pra mim.", "in_reply_to_user_id": "901488896177041408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "901488896177041408", "id": "1157716722453045250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157528209153544192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "GbrMiT", "id": "2395583160"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.5576, "type": "Person", "normalized_text": "Georgie"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5887, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157716708766957568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:15:47.000Z", "text": "@GbrMiT Vc t\u00e1 falando do filme ou do livro? A primeira falada no livro \u00e9 o Georgie, irm\u00e3o do Bill, mas ele j\u00e1 matou muitas vezes antes. Se bem q no livro, no pr\u00f3logo, narra a hist\u00f3ria de um rapaz q morreu misteriosamente,v\u00edtima dele tbm", "in_reply_to_user_id": "2395583160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2234788537", "id": "1157716708766957568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157716653158883330"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:15:34.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936283339123806208", "id": "1157716653158883330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157716641549041664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:15:31.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139324010049736705", "id": "1157716641549041664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157716277445746688"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:14:04.000Z", "text": "Yo no quiero m\u00e1s vivir y no por ser suicida si no porque me da paja hasta respirar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1323751610", "id": "1157716277445746688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157716113507176448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:13:25.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073013433476489218", "id": "1157716113507176448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157715948687757312"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:12:46.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189518265", "id": "1157715948687757312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157535692836286465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157715926919405573"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:12:40.000Z", "text": "@AlekLovesDraw YO QUERER PERO NO TENGO TIEMPO -SE SUICIDA-", "in_reply_to_user_id": "1032755006682947584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063222568205848577", "id": "1157715926919405573"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157715912759361544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:12:37.000Z", "text": "Sui de Suicida es: real", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909459492491993089", "id": "1157715912759361544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157704385704730624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EstoEsArgos", "id": "1004221861180444672"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "Marat\u00f3n"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/SYSyZLxXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/cylareacts/status/1157224048679669761", "display_url": "twitter.com/cylareacts/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157715814973345793"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:12:14.000Z", "text": "RT @EstoEsArgos: Atenienses y platenses cargan a lo suicida contra los persas en Marat\u00f3n.\n\nLos persas. \ud83d\udc47 https://t.co/SYSyZLxXGt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4545645977", "id": "1157715814973345793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157715674111852545"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:11:40.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33284321", "id": "1157715674111852545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157270945129799680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pasanchezmatas", "id": "2194688666"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 35, "end": 42, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157715598383734785"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:11:22.000Z", "text": "RT @pasanchezmatas: @Santi_ABASCAL @vox_es Es una pol\u00edtica suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046306762", "id": "1157715598383734785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157656687521730560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "percysprophecys", "id": "886712347217231873"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "gregos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157715425825906688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:10:41.000Z", "text": "RT @percysprophecys: Aquiles: semideus mais poderoso da gera\u00e7\u00e3o dele, carregou a guerra de troia nas costas e quando se retirou os gregos f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949275631266693120", "id": "1157715425825906688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157715381076856833"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:10:30.000Z", "text": "Hombre se suicida luego de herir a su pareja https://t.co/gLZNLg3rLj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436958454", "id": "1157715381076856833", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/gLZNLg3rLj", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/08/03/576728/hombre-se-suicida-luego-de-herir-a-su-pareja", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1086014964521992192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5096, "type": "Person", "normalized_text": "Shiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157715358851182593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:10:25.000Z", "text": "RT @UmaSunnyBunny: As l\u00e1grimas de Shiro deram lugar ao riso, mas ele n\u00e3o se sentia inclinado a afastar-se. N\u00e3o ainda. E duvidava que algum\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3130812443", "id": "1157715358851182593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157713345794969601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157715239514923008"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:09:57.000Z", "text": "RT @Marisa_G_S: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\nAyudar a dar TRASPARENCIA a estas situacio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "id": "1157715239514923008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157715168895426560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:09:40.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911678736449392640", "id": "1157715168895426560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157671932126474241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MaribelRU4", "id": "4352962109"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "navedelmisterio", "id": "48579013"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157715155058384901"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:09:36.000Z", "text": "RT @MaribelRU4: @navedelmisterio @ivanedlm La suicida pol\u00edtica de Alemania de Merkel apoyada por el napole\u00f3n de barro Macron, bajo influenc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280452533", "id": "1157715155058384901"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157648705480212480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157714713670803456"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:07:51.000Z", "text": "RT @intomenndes: Las noticias:\nHace 3 dias: un hombre mata a su hijo y se suicida para no entregarselo a su mujer\nHace 2 dias: hombre mata\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902307617057509380", "id": "1157714713670803456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157713142660653057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "loganicotine", "id": "204528180"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/8aNLz1ROjn", "expanded_url": "https://twitter.com/ShawnUpdateSA/status/1157711016916082689", "display_url": "twitter.com/ShawnUpdateSA/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157714700064477184"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:07:48.000Z", "text": "RT @loganicotine: el reto suicida ahre jaja https://t.co/8aNLz1ROjn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080276111391477760", "id": "1157714700064477184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157714673346777092"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:07:42.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2564022880", "id": "1157714673346777092"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157713142660653057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "loganicotine", "id": "204528180"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/8aNLz1ROjn", "expanded_url": "https://twitter.com/ShawnUpdateSA/status/1157711016916082689", "display_url": "twitter.com/ShawnUpdateSA/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157714649103720449"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:07:36.000Z", "text": "RT @loganicotine: el reto suicida ahre jaja https://t.co/8aNLz1ROjn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969758207123091457", "id": "1157714649103720449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157692497537196034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PaulineGoddess8", "id": "72377900"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157714516890869760"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-03T18:07:04.000Z", "text": "@PaulineGoddess8 Quando una piastra vede i tuoi capelli, si suicida.", "in_reply_to_user_id": "72377900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1105541702876577795", "id": "1157714516890869760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157714257921925122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "streamiebr", "id": "744712711142051840"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157714497903222791"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:07:00.000Z", "text": "@streamiebr Se s\u00f3 desculpa resolvesse as coisas n\u00e3o tinha gente sendo preso, cada um pedia desculpa porque matou e roubou e t\u00e1 tudo certo. S\u00f3 tentem se colocar uma vez no lugar da mulher que sofre isso.", "in_reply_to_user_id": "2275707703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "2275707703", "id": "1157714497903222791"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157714380781445120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:06:32.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866806591357583361", "id": "1157714380781445120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157607550398996480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mubarackmaluf", "id": "104527292"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157714317128667136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:06:17.000Z", "text": "@mubarackmaluf Eu acho que ele fez pouco e foi at\u00e9 bom, pois matou o animal com pauladas na cabe\u00e7a evitando sentir dor, eu teria arrancado a cabe\u00e7a fora, pois o referido animal avan\u00e7ou para morder o filho pequeno dele, se isso acontece com meus filhos, o animal ficaria sem a cabe\u00e7a.", "in_reply_to_user_id": "104527292", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2780883157", "id": "1157714317128667136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157491162728554496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157714310254215168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:06:15.000Z", "text": "alguem me informa se ele matou????rs https://t.co/4Ny65w4YYW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1075584850508374017", "id": "1157714310254215168", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/4Ny65w4YYW", "expanded_url": "https://twitter.com/fcknegola/status/1157491162728554496", "display_url": "twitter.com/fcknegola/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157714252418945026"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:06:01.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060891658", "id": "1157714252418945026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.5758, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 164, "end": 166, "probability": 0.3139, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157714133191671808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:05:33.000Z", "text": "Gostei dessa: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai  dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou  matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "260544379", "id": "1157714133191671808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157714083354992640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:05:21.000Z", "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4098177196", "id": "1157714083354992640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157714075880775680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:05:19.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3085468485", "id": "1157714075880775680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157714002472030220"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:05:02.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326422902", "id": "1157714002472030220"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157149927631310850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PeruPressTv", "id": "758127937568792576"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6506, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4237, "type": "Person", "normalized_text": "Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157713806065319937"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:04:15.000Z", "text": "@PeruPressTv @PCaterianoB El t\u00edo George est\u00e1 manejando el dinero de Suicida.", "in_reply_to_user_id": "758127937568792576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068725821", "id": "1157713806065319937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157704224714739716"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "suicida_lovatic", "id": "1127504176412614658"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "Nanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157713590943670277"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:03:24.000Z", "text": "@suicida_lovatic quer conversar amor?\n//Nanda", "in_reply_to_user_id": "1127504176412614658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1143314307201064960", "id": "1157713590943670277"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157713459548708866"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:02:52.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3383647960", "id": "1157713459548708866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157457475639136257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_dudasilv_", "id": "1104165430179102722"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8176, "type": "Person", "normalized_text": "carol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157713444176629760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:02:49.000Z", "text": "RT @_dudasilv_: e a loka da carol q quase se suicida no clg hj kkkkkkkkk hipolito grudou nela KKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119325738996518912", "id": "1157713444176629760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157007152889905152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DuarteJr_", "id": "63508635"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157713423850975233"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:02:44.000Z", "text": "@DuarteJr_ Se um animal de rua avan\u00e7ar em um filho meu e fer\u00ed-lo, eu arranco a cabe\u00e7a dele para que n\u00e3o agrida nem mate nenhuma crian\u00e7a, no caso expl\u00edcito o cachorro havia avan\u00e7ado diversas vezes na crian\u00e7a, onde o v\u00eddeo editado n\u00e3o mostra, e o pai preocupado, matou o agressor.", "in_reply_to_user_id": "63508635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2780883157", "id": "1157713423850975233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157713404141932544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:02:39.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029209381655724034", "id": "1157713404141932544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 265, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/qo8R6UAw8G", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1157713345794969601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qo8R6UAw8G", "media_key": "3_1157713339671298048"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/qo8R6UAw8G", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1157713345794969601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qo8R6UAw8G", "media_key": "3_1157713339667161089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157713345794969601"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:02:25.000Z", "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\nAyudar a dar TRASPARENCIA a estas situaciones es lo correcto.\n\nEstos datos no son admisibles.\nUn soldado o Agente se suicida cada 9 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/qo8R6UAw8G", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1013436763", "id": "1157713345794969601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157711016916082689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157713142660653057"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:01:37.000Z", "text": "el reto suicida ahre jaja https://t.co/8aNLz1ROjn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "204528180", "id": "1157713142660653057", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/8aNLz1ROjn", "expanded_url": "https://twitter.com/ShawnUpdateSA/status/1157711016916082689", "display_url": "twitter.com/ShawnUpdateSA/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157713118904102919"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:01:31.000Z", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203978913", "id": "1157713118904102919"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157713115041148929"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:01:30.000Z", "text": "Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida https://t.co/rC8lXQWAp6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489466561", "id": "1157713115041148929", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/rC8lXQWAp6", "expanded_url": "https://twitter.com/hidalgopoli/status/1157713115041148929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rC8lXQWAp6", "media_key": "3_1157713112788852736"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157711171966910465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "esata123", "id": "140738268"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/6tJ7v4G7bE", "expanded_url": "https://twitter.com/Celeste2426/status/1157712756155531266/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6tJ7v4G7bE", "media_key": "7_1157712670763704322"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157712756155531266"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:00:04.000Z", "text": "@esata123 Es un suicida https://t.co/6tJ7v4G7bE", "in_reply_to_user_id": "140738268", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77395262", "id": "1157712756155531266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157678746939383808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nacion321", "id": "753034902308696065"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "ofelio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157712635648868352"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:59:36.000Z", "text": "@Nacion321 Ya chole con lo de ofelio(a) y con lo del suicida y ofensas del noro\u00f1a ya denle la vuelta a la pagina naci\u00f3n 321 por favor.", "in_reply_to_user_id": "753034902308696065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129987664", "id": "1157712635648868352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157712328286253056"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:58:22.000Z", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4691786654", "id": "1157712328286253056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157712135486676992"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:57:37.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108870231672397827", "id": "1157712135486676992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157710145406849024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "memesdeahs", "id": "1050108233761873922"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157711882343669761"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:56:36.000Z", "text": "RT @memesdeahs: Mis compa\u00f1eros: Ojal\u00e1 no venga m\u00e1s esa molesta depresiva y suicida\n\nYO ENTRANDO TODOS LOS D\u00cdAS AL SAL\u00d3N: https://t.co/iI4T8\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1387711206", "id": "1157711882343669761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157698470268063745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elpuce", "id": "231942762"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157711836533403649"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:56:25.000Z", "text": "RT @elpuce: Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82517559", "id": "1157711836533403649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.8933, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/2teZeyueCK", "expanded_url": "https://twitter.com/IoItony/status/1154250803579744256", "display_url": "twitter.com/IoItony/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157711722137968640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:55:58.000Z", "text": "Uma cria\u00e7\u00e3o do homem pra controlar o povo que usava a cren\u00e7a das pessoas como forma de persuas\u00e3o. Se n\u00e3o obedecer Deus (que eu criei) vc vai para o inferno. Uma doutrina doentia que j\u00e1 matou milhares de negros e homossexuais e at\u00e9 hoje causa guerras e caos na humanidade. https://t.co/2teZeyueCK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "905387688215314434", "id": "1157711722137968640", "geo": {"place_id": "849016dbcff1c0f5"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9219, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157711722075103233"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:55:58.000Z", "text": "ia surtar aqui no twitter e desabafar um pouco mas ningu\u00e9m merece ficar lendo sobre surto e idea\u00e7\u00e3o suicida antes das tr\u00eas da tarde de um s\u00e1bado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "157033090", "id": "1157711722075103233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157697425756303361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 96, "tag": "EXISTEN"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/3USwG4ONBD", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR3xqqrvoKvLR5CiA2U9WfutgddOWxGByIxvGnuM0QJtbE8CgGI0f-VQvl0", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157711637228527622"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:55:38.000Z", "text": "RT @joseluissariego: Otro hombre se suicida tras una denuncia de supuestos malos tratos\n#EXISTEN https://t.co/3USwG4ONBD", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2281614140", "id": "1157711637228527622"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157711581180039174"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:55:24.000Z", "text": "eu: vamos p casa logo to morrendo de dor nas costas \nmeu pai: de que? de ficar deitado \u00e0 tarde toda? \n*minha irm\u00e3 e ele se olham d\u00e3o risada de mim*\n\naquele coment\u00e1rio me matou https://t.co/yVqWRvj7UM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "742561239390400514", "id": "1157711581180039174", "geo": {"place_id": "5187201f64c8b889"}, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/yVqWRvj7UM", "expanded_url": "https://twitter.com/ygdac/status/1157711581180039174/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yVqWRvj7UM", "media_key": "3_1157711576050405376"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157711160998879232"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:53:44.000Z", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2906684991", "id": "1157711160998879232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.5043, "type": "Person", "normalized_text": "TREBOL ESQUIBEL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157711027284455424"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:53:12.000Z", "text": "RESCATE / SUICIDA / EN ALTURA : TREBOL ESQUIBEL    // M44-1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6251192", "id": "1157711027284455424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157474073619947520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/6rsADuCw5H", "expanded_url": "https://twitter.com/walfcast/status/1157710958388764672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6rsADuCw5H", "media_key": "3_1157710948242771968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157710958388764672"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:52:56.000Z", "text": "@PCaterianoB @congresoperu Ja! Obvio es la escuela del suicida cobarde! https://t.co/6rsADuCw5H", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "294160082", "id": "1157710958388764672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.783, "type": "Person", "normalized_text": "MOLLY"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "JANELA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157710883759505409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:52:38.000Z", "text": "A MOLLY \u00c9 UMA CADELA SUICIDA FUI APANHA-LA EM CIMA DO PARAPEITO DA JANELA QUASE A SALTAR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "962815530590789632", "id": "1157710883759505409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157710786938265601"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:52:15.000Z", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066313393412468736", "id": "1157710786938265601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "ciclo"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 73, "tag": "todoelculpadeeconom\u00eda"}, {"start": 74, "end": 89, "tag": "teodioeconom\u00eda"}, {"start": 91, "end": 119, "tag": "poreconimiaentreendepresi\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157710781305294849"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:52:14.000Z", "text": "Voy a llamar a este ciclo, \"el ciclo suicida \ud83d\ude02\ud83d\udd2b \"\n\n#todoelculpadeeconom\u00eda\n#teodioeconom\u00eda \n#poreconimiaentreendepresi\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160346441", "id": "1157710781305294849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157710487292960770"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:51:04.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781143304", "id": "1157710487292960770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157680361297666048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "amv_psn", "id": "1321059751"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "solochely", "id": "337259218"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Solochely"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157710395110494208"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:50:42.000Z", "text": "RT @amv_psn: @solochely La historia de Solochely, el caballero suicida.\nLos bardos tienen material para cantar tus gestas ;P", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337259218", "id": "1157710395110494208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157710304563859457"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:50:20.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170456137", "id": "1157710304563859457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157710145406849024"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:49:42.000Z", "text": "Mis compa\u00f1eros: Ojal\u00e1 no venga m\u00e1s esa molesta depresiva y suicida\n\nYO ENTRANDO TODOS LOS D\u00cdAS AL SAL\u00d3N: https://t.co/iI4T8viVL5", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1050108233761873922", "id": "1157710145406849024", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/iI4T8viVL5", "expanded_url": "https://twitter.com/memesdeahs/status/1157710145406849024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iI4T8viVL5", "media_key": "3_1157710139660656641"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157710108018774017"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:49:33.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337501334", "id": "1157710108018774017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8391, "type": "Other", "normalized_text": "Tumblr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9463, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157710034505277442"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:49:16.000Z", "text": "Sinceramente no encuentro la diferencia entre Tumblr y Twitter, en ambos hay gente hot, suicida\n\"influencers\" y as\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988297011446386688", "id": "1157710034505277442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157710006151712768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:49:09.000Z", "text": "No meu pa\u00eds Sinop um cara matou a esposa, enterrou ela no banheiro junto com as joias dela pra forjar um abandono e depois de 24 anos do crime ele se entregou pois estava \u201carrependido\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "author_id": "1395508122", "id": "1157710006151712768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157709780552704005"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:48:15.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893959770746621957", "id": "1157709780552704005"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157709743688966144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:48:06.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21663897", "id": "1157709743688966144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157709719022292992"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:48:00.000Z", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944678981864968194", "id": "1157709719022292992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157709689116905473"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:47:53.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092324314509176832", "id": "1157709689116905473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157709660364922880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:47:46.000Z", "text": "Um dia eu acordo pra vida\nAmar \u00e9 um voo suicida\nQue joga do c\u00e9u para o ch\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297001056", "id": "1157709660364922880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157709447147507712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:46:56.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2603739738", "id": "1157709447147507712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157708607422631938"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MartinsM4rcelo", "id": "2608915913"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "jeffs_araujo35", "id": "1351595492"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9235, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157709365874442244"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:46:36.000Z", "text": "@MartinsM4rcelo @jeffs_araujo35 Pode crer e qual a resposta que o Estado daria a essa pr\u00f3xima v\u00edtima. \n\n\"Nos ressocializa\u00e7\u00e3o ele, ele que matou de novo... \"?\n\nOlha ou o Brasil arruma esse sistema de justi\u00e7a ou o pa\u00eds se acaba", "in_reply_to_user_id": "2608915913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919621561124032512", "id": "1157709365874442244"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157704801943203841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EduardoLosada4", "id": "1451019474983743494"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 207, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Mallorca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157709329325330433"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:46:27.000Z", "text": "@EduardoLosada4 Pero el problema si lo veo, se por donde vas, que no pregunten nada y que encierren a todos los hombres que acaban antes de que ves lo que quer\u00e9is... Igual antes se suicida como el de Mallorca, por cierto no dices nada sobre ese tema, la justicia est\u00e1 mal hacia los dos lados", "in_reply_to_user_id": "1006569555567759360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376722792", "id": "1157709329325330433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157709279509524480"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T17:46:16.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012101677745410048", "id": "1157709279509524480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.5982, "type": "Person", "normalized_text": "Halston Boddy"}, {"start": 53, "end": 66, "probability": 0.5444, "type": "Person", "normalized_text": "Christi Jaynes"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "Boddy"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5881, "type": "Person", "normalized_text": "Heather"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.434, "type": "Other", "normalized_text": "CWFH"}, {"start": 169, "end": 181, "probability": 0.6283, "type": "Other", "normalized_text": "CW30Wrestling"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 158, "tag": "CWFH"}, {"start": 159, "end": 167, "tag": "memphis"}, {"start": 168, "end": 182, "tag": "CW30Wrestling"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157709257250394119"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-03T17:46:10.000Z", "text": "The fan is knocked out of Halston Boddy's hand...and Christi Jaynes is back in control of this match!\n\nAnd she hits a tope suicida to Boddy AND Heather! #CWFH #memphis #CW30Wrestling", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293764900", "id": "1157709257250394119"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157709199050190849"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:45:56.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059244578660929536", "id": "1157709199050190849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157682124436230144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157709123364016128"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:45:38.000Z", "text": "RT @MEF1964: @EnemigoCaviar El Guaripoleras del suicida Alan Garc\u00eda tambi\u00e9n     hablando de ayayeros . Hay de todo en la tv.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033823169558327296", "id": "1157709123364016128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157707933205106689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ConservdoNorte", "id": "952556555383332864"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Keisller", "id": "286299809"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "imsparkIesbitch", "id": "1148115087514902528"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "euclarice", "id": "14317501"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/BtTB6ZLft1", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/02/20/brasil-matou-8-mil-lgbt-desde-1963-governo-dificulta-divulgacao-de-dados.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157709065692286976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:45:25.000Z", "text": "@ConservdoNorte @Keisller @imsparkIesbitch @euclarice enquanto vc pega not\u00edcia de 2012 e 2007 te mostro os dados de homofobia desse ano mesmo \n\nSe vc acha que \u00e9 lgbt que mata lgbt, vc t\u00e1 se enganando porque \u00e9 o que vc quer acreditar\n\nhttps://t.co/BtTB6ZLft1", "in_reply_to_user_id": "952556555383332864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "200730756", "id": "1157709065692286976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157708972620693504"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:45:02.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2554627003", "id": "1157708972620693504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157708835987087361"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:44:30.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043666751043592192", "id": "1157708835987087361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157708719070830593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:44:02.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2479480377", "id": "1157708719070830593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 106, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "Marco Antonio Sol\u00eds"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.6229, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/F9FHdVWxXT", "expanded_url": "https://twitter.com/suicidologia/status/1157708128558997505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/F9FHdVWxXT", "media_key": "7_1157708064906199040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157708128558997505"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:41:41.000Z", "text": "Diplomado INTRODUCCI\u00d3N A LA SUICIDOLOGIA, modulobde intervenci\u00f3n en crisis suicida. Dr. Marco Antonio Sol\u00eds. Sede:CDMX https://t.co/F9FHdVWxXT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "137393458", "id": "1157708128558997505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157707922820009985"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T17:40:52.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205311584", "id": "1157707922820009985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157707870496014336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:40:40.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093939195230543873", "id": "1157707870496014336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157707787935330305"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:40:20.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419906293", "id": "1157707787935330305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157698937878433792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 231, "probability": 0.8971, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157707644070744067"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:39:46.000Z", "text": "@jrguzzofatos o senhor percebeu, que ele anda soltando esses bandidos e assassinos para ter embasamento para dizer que se esses conseguiram habeas corpus, o que + para ser solto... pq um colarinho branco que roubou milhoes do Brasil tem que ficar preso, se nao matou ninguem diretamente? \u00c9 jogo", "in_reply_to_user_id": "931250955466739712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "60439322", "id": "1157707644070744067"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157707636198055936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:39:44.000Z", "text": "hoje faz 3 anos desde a atrocidade chamada esquadr\u00e3o suicida. dia triste com certeza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "39209621", "id": "1157707636198055936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157698470268063745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elpuce", "id": "231942762"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157707619827638272"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:39:40.000Z", "text": "RT @elpuce: Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901037451271122944", "id": "1157707619827638272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157707577842642944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:39:30.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014663638437842945", "id": "1157707577842642944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157693376780787712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HiramMolinaG", "id": "30640418"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Nacion321", "id": "753034902308696065"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9107, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157707181908811778"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:37:55.000Z", "text": "@HiramMolinaG @Nacion321 @fernandeznorona Hay que ver antes hubo acoso al que se prest\u00f3 el suicida contra Noro\u00f1a.", "in_reply_to_user_id": "30640418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "721831905398759425", "id": "1157707181908811778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157707079861358592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:37:31.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4041860247", "id": "1157707079861358592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157704385704730624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EstoEsArgos", "id": "1004221861180444672"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "Marat\u00f3n"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/SYSyZLxXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/cylareacts/status/1157224048679669761", "display_url": "twitter.com/cylareacts/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157706926324625409"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:36:55.000Z", "text": "RT @EstoEsArgos: Atenienses y platenses cargan a lo suicida contra los persas en Marat\u00f3n.\n\nLos persas. \ud83d\udc47 https://t.co/SYSyZLxXGt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645691503", "id": "1157706926324625409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157670885341503493"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157706790676631553"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:36:22.000Z", "text": "RT @_xnyvz: A lo bien a los manes que les hace pensar que porque le paren a uno y bajen el vidrio a decirle cosas POR M\u00c1S AMABLES QUE SEAN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065043360258408448", "id": "1157706790676631553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157706727241990144"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:36:07.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387844012", "id": "1157706727241990144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157445328964128778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "CONMEBOL", "id": "1265260098"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "BocaJrsOficial", "id": "42933426"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "TanoAngelici", "id": "247444102"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157706606563532800"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:35:38.000Z", "text": "@lechugalfabardo @CONMEBOL @BocaJrsOficial @TanoAngelici Ser\u00eda suicida esa medida,nos sancionar\u00edan x a\u00f1os,no es la salida,la soluci\u00f3n es unirse todos los clubes perjudicados directa o indirectamente y pedir su renuncia", "in_reply_to_user_id": "1087365517961293825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1411609766", "id": "1157706606563532800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157366393479794689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "characatos", "id": "117691771"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/g3VbbWrc8y", "expanded_url": "https://twitter.com/characatos/status/1157366393479794689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g3VbbWrc8y", "media_key": "3_1157366388064997379"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157706401910874112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:34:50.000Z", "text": "RT @characatos: @BenignoChirinos @StevenCaldern9 EL APRA NUNCA MUERE....SOLO SE SUICIDA https://t.co/g3VbbWrc8y", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2598888637", "id": "1157706401910874112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157680626826436609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DCEUNLIMITED", "id": "3289275017"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9725, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of prey"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9774, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8138, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 217, "end": 224, "probability": 0.9296, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}, {"start": 261, "end": 267, "probability": 0.6857, "type": "Other", "normalized_text": "aquaman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157706367383289856"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:34:41.000Z", "text": "@DCEUnlimited Birds of prey creo q har\u00e1 como Shazam o un poco m\u00e1s, cerca d 450, WW84 se acercara a los 800 pero menos q la primera, escuadr\u00f3n suicida tb x ah\u00ed, Batman quiz\u00e1s llegue a los mil millones pero x el actor, Shazam 2 x los 350, nuevos dioses ni idea y aquaman 2 tb x los mil millones", "in_reply_to_user_id": "1111266167728074752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "792152419", "id": "1157706367383289856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157706277407141893"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:34:20.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089764730565259264", "id": "1157706277407141893"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Aline"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/AbIBbl6o3t", "expanded_url": "https://curiouscat.me/LuhLeonik/post/946514836?t=1564853637", "display_url": "curiouscat.me/LuhLeonik/post\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157706180434808832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:33:57.000Z", "text": "Mana acho gra\u00e7a essas mina postando neg\u00f3cio sobre a Aline que \u00e9 feiao ficar zoando ela, que ela se matou por caus\u2026 \u2014 Mt hipocrisia mesmo, fico de cara com isso kkkk https://t.co/AbIBbl6o3t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761219226015334400", "id": "1157706180434808832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157705917871382529"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:32:54.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126112707", "id": "1157705917871382529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157657922081566722"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gomesfps", "id": "3460746995"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "SKULLZGK", "id": "951364561428500481"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "ztheluis", "id": "1413306528111734787"}, {"start": 41, "end": 48, "username": "felt_z", "id": "1157046383360335873"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157705884040142849"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:32:46.000Z", "text": "@gomesfps @dudazera1 @SKULLZGK @zTheLuis @felt_z @PpereiraNicolas Parece um cara ai que se matou no camp sei l\u00e1", "in_reply_to_user_id": "3460746995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "887320728378503168", "id": "1157705884040142849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157705508582830080"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:31:17.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301739675", "id": "1157705508582830080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157062531774636032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.3167, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157705381277241344"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:30:46.000Z", "text": "@JorgeDCG @pcmperu Porque no buscas la misma arma del suicida AG y te pegas un tiro en la cabeza imitando a tu m\u00e1rtir el megaladron del bicentenario.", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977080189", "id": "1157705381277241344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157705379524071424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:30:46.000Z", "text": "\u00c9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico, triste, vai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119344992491909127", "id": "1157705379524071424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157704041645957122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DRAFT5gg", "id": "3131704678"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "brnwowzk1", "id": "851198392051134465"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "bernardobida", "id": "1199777729303977986"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "spcca"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "bida"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.4218, "type": "Person", "normalized_text": "costa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157705355905949696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:30:40.000Z", "text": "@Draft5gg @brnwowzk1 hashaisa  o @bernardobida  vacilou nesse round era s\u00f3 ter escondido, brn espotou o spcca matou o bida ai ficou f\u00e1cil, e na B ultimo round pegou 2 de costa se mata os 2 acho que ganhavam", "in_reply_to_user_id": "3131704678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "456885286", "id": "1157705355905949696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157705173726310400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:29:57.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154473285020737539", "id": "1157705173726310400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157704385704730624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EstoEsArgos", "id": "1004221861180444672"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "Marat\u00f3n"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/SYSyZLxXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/cylareacts/status/1157224048679669761", "display_url": "twitter.com/cylareacts/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157705173332123649"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:29:57.000Z", "text": "RT @EstoEsArgos: Atenienses y platenses cargan a lo suicida contra los persas en Marat\u00f3n.\n\nLos persas. \ud83d\udc47 https://t.co/SYSyZLxXGt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344642495", "id": "1157705173332123649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157699320520552448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carmelonetombl", "id": "1092234373758361601"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157705152893243392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:29:52.000Z", "text": "@carmelonetombl @MBLivre Privatizar para empresas estrangeiras \u00e9 um erro sem precedentes, n\u00e3o se deve privatizar elementos primarios que s\u00e3o respons\u00e1veis para o desenvolvimento do pa\u00eds, e falar que privatizar \u00e9 exemplo de boa gest\u00e3o \u00e9 outro erro, pois olhe a Vale ja matou mais de 300 pessoas..", "in_reply_to_user_id": "3662771592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157098825573703682", "id": "1157705152893243392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157705061772013569"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:29:30.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054915945003696130", "id": "1157705061772013569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157704673593368576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:27:57.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3676805597", "id": "1157704673593368576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157704589111676928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:27:37.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167604433", "id": "1157704589111676928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157444176885231617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ironmanews", "id": "155294412"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 149, "probability": 0.707, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157704559831240705"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:27:30.000Z", "text": "@ironmanews \u00e9 perigos\u00edssima essa serie.. mas eles parecem nao estar nem ai, s\u00f3 querem que d\u00ea dinheiro mesmo. tudo bem que aborda o assunto de bullying e tal mas poderia abordar de outra maneira???? e nem mostrar como ela se matou, sei la", "in_reply_to_user_id": "155294412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082088216902160387", "id": "1157704559831240705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157698583988244481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157704495423467522"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:27:15.000Z", "text": "Obviamente el suicida le salv\u00f3 el pellejo al amiguito de su hijita. https://t.co/cz5iCrWCPf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164760982", "id": "1157704495423467522", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/cz5iCrWCPf", "expanded_url": "https://twitter.com/alfredozarate/status/1157698583988244481", "display_url": "twitter.com/alfredozarate/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157704449563009025"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:27:04.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22896730", "id": "1157704449563009025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157224048679669761"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.626, "type": "Other", "normalized_text": "Marat\u00f3n"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/SYSyZLxXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/cylareacts/status/1157224048679669761", "display_url": "twitter.com/cylareacts/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157704385704730624"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:26:49.000Z", "text": "Atenienses y platenses cargan a lo suicida contra los persas en Marat\u00f3n.\n\nLos persas. \ud83d\udc47 https://t.co/SYSyZLxXGt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "1004221861180444672", "id": "1157704385704730624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157704348085829632"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:26:40.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127027449592606720", "id": "1157704348085829632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157704322081349632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:26:34.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85834862", "id": "1157704322081349632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157704178367700995"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:25:59.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615720095", "id": "1157704178367700995"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157704130103775233"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:25:48.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016381955657601024", "id": "1157704130103775233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157703921932148736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:24:58.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043929139416313858", "id": "1157703921932148736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157395465610190848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "padrejoaozinho", "id": "57835556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157703797445136384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:24:29.000Z", "text": "@padrejoaozinho O que vejo nos seus posts \u00e9 um abandono de tudu que constitui as institui\u00e7\u00f5es crist\u00e3s. Uma clara demonstra\u00e7\u00e3o de que a ideologia comunista que perseguiu e matou crist\u00e3os pelo mundo todo a algumas d\u00e9cadas (pois por natureza n aceita o cristianismo), se infiltrou com \u00eaxito nele.", "in_reply_to_user_id": "57835556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015287541719879680", "id": "1157703797445136384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157698470268063745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.7368, "type": "Organization", "normalized_text": "LIVG"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/dS186iRGlP", "expanded_url": "https://twitter.com/elpuce/status/1157698470268063745", "display_url": "twitter.com/elpuce/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157703711973617664"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:24:08.000Z", "text": "\u00bfHombre se suicida o es asesinado por su mujer y el sistema LIVG? https://t.co/dS186iRGlP", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1059895869229674498", "id": "1157703711973617664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157703562375389185"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:23:33.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079149373680992258", "id": "1157703562375389185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157703515709607939"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:23:21.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006693015820304385", "id": "1157703515709607939"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157693494611382272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 167, "probability": 0.6308, "type": "Other", "normalized_text": "fujilover"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157703448701341697"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:23:05.000Z", "text": "@malditaternura @JaimeChincha Por que no dices nada del colosal suicida de @AlanGarciaPeru api  de tu amiguis para entender tu posici\u00f3n? Creo que vas m\u00e1s para fujilover", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "41707257", "id": "1157703448701341697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157703166479282176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:21:58.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820715362471788549", "id": "1157703166479282176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.337, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157703087215263747"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:21:39.000Z", "text": "\u00e9 o \u00faltimo epis\u00f3dio se n falar quem matou a minha namorada marina eu vou tacar a bicuda nessa s\u00e9rie", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132999000158818305", "id": "1157703087215263747"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157671932126474241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MaribelRU4", "id": "4352962109"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "navedelmisterio", "id": "48579013"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157703023776403456"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:21:24.000Z", "text": "RT @MaribelRU4: @navedelmisterio @ivanedlm La suicida pol\u00edtica de Alemania de Merkel apoyada por el napole\u00f3n de barro Macron, bajo influenc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050040506825285633", "id": "1157703023776403456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157702978440237063"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157703023080198145"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:21:24.000Z", "text": "Eu cheguei a conversar com ele e foi isso que ele disse \n\nEle diz que meu amigo se matou mas ele diz isso como se estivesse falando de algo banal ent\u00e3o n\u00f3s ( amigos e namoranda) n\u00e3o acreditamos muito https://t.co/apUKyzweBq", "in_reply_to_user_id": "1070402914718494722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1070402914718494722", "id": "1157703023080198145", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/apUKyzweBq", "expanded_url": "https://twitter.com/gabyamajjk/status/1157703023080198145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/apUKyzweBq", "media_key": "3_1157702983532142594"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/apUKyzweBq", "expanded_url": "https://twitter.com/gabyamajjk/status/1157703023080198145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/apUKyzweBq", "media_key": "3_1157702997306163201"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/apUKyzweBq", "expanded_url": "https://twitter.com/gabyamajjk/status/1157703023080198145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/apUKyzweBq", "media_key": "3_1157703010400854016"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157127630740774912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "adnxVTV", "id": "1120400477299064832"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "Gabrielhpereyra", "id": "201085868"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "bcmainzer", "id": "699664879058362368"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157703009037692929"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:21:21.000Z", "text": "@adnxVTV @Gabrielhpereyra @bcmainzer que se compare un ludopat\u00eda con un inversionista !!! Disparate ! Un ludopat\u00eda un optimista  ? Un ludopata es un enfermo fantasioso  y futuro suicida !! Pierde referencias, dignidad familia trabajo y por \u00faltimo su vida !! Me da pena est\u00e1 muchacha tocando de o\u00eddo !!", "in_reply_to_user_id": "1120400477299064832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973973889629020162", "id": "1157703009037692929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157702971192487936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:21:12.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4748526389", "id": "1157702971192487936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157467544472686593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Canal_Palmeiras", "id": "1016204144"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157702771333877760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:20:24.000Z", "text": "RT @Canal_Palmeiras: O melhor jogador do pa\u00eds merece ter o maior sal\u00e1rio.\n\nMas vamos la ne? Aquela polariza\u00e7\u00e3o de Palmeiras e Flamengo j\u00e1 p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4822475391", "id": "1157702771333877760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157702672184725504"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:20:00.000Z", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610038762", "id": "1157702672184725504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157702602534072320"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:19:44.000Z", "text": "Conducta suicida del dia de hoy. Aceptar un chicle de un Uber.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "107019715", "id": "1157702602534072320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157702546154303489"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:19:30.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726933317145247744", "id": "1157702546154303489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157677754864656385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "RobertoVieiraP", "id": "736283831490236416"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 55, "end": 66, "username": "PPKbancada", "id": "763171161639362560"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "Cambio21Bancada", "id": "1022236522886688768"}, {"start": 100, "end": 111, "username": "CONTIGO_pe", "id": "3093249670"}, {"start": 112, "end": 125, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 126, "end": 140, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 141, "end": 149, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 150, "end": 165, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 166, "end": 176, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 177, "end": 192, "username": "americatv_peru", "id": "191660831"}, {"start": 193, "end": 201, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}, {"start": 202, "end": 215, "username": "ElianaCarlin", "id": "39146356"}, {"start": 216, "end": 231, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 232, "end": 241, "username": "litolobo", "id": "16956668"}, {"start": 242, "end": 257, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 258, "end": 274, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 275, "end": 291, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}, {"start": 292, "end": 302, "username": "crisanris", "id": "41889547"}, {"start": 303, "end": 314, "username": "aherrera29", "id": "232257038"}], "annotations": [{"start": 420, "end": 427, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "Chibol\u00edn"}, {"start": 435, "end": 439, "probability": 0.6707, "type": "Person", "normalized_text": "Nieto"}, {"start": 457, "end": 461, "probability": 0.4939, "type": "Person", "normalized_text": "Bozzo"}, {"start": 464, "end": 475, "probability": 0.4639, "type": "Person", "normalized_text": "Santa M\u00f3nica"}, {"start": 479, "end": 485, "probability": 0.6377, "type": "Person", "normalized_text": "Urresti"}, {"start": 566, "end": 576, "probability": 0.8397, "type": "Other", "normalized_text": "El Hablador"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157702493393960961"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:19:18.000Z", "text": "@patriciagamarra @RobertoVieiraP @RPPNoticias @MecheAF @PPKbancada @PFuerzaPopular @Cambio21Bancada @CONTIGO_pe @congresoperu @Politica_ECpe @canalN_ @MilagrosLeivaG @exitosape @americatv_peru @pcmperu @ElianaCarlin @hurgamemoriaPE @litolobo @DiarioDeCurwen @claudiacisneros @TatianaAstengoB @crisanris @aherrera29 \u00bfEncuesta para segunda vuelta?\nPorque faltan muchos con mejores posibilidades para primera vuelta. Desde Chibol\u00edn hasta Nieto, pasando por la Bozzo, Santa M\u00f3nica y Urresti. Y muchos m\u00e1s. Y qui\u00e9n sabe?; hasta el suicida se levanta viendo muy revuelto 'El Hablador'.", "in_reply_to_user_id": "87264094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199211409", "id": "1157702493393960961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/lf6oY4fqay", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157702473286660097"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:19:13.000Z", "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa https://t.co/lf6oY4fqay", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368058890", "id": "1157702473286660097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157702379309023234"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:18:50.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090005508294148098", "id": "1157702379309023234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157702276980649984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:18:26.000Z", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2864041359", "id": "1157702276980649984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157702161750474752"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:17:59.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306064200", "id": "1157702161750474752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157701906069884936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:16:58.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962873525949403137", "id": "1157701906069884936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157701888621588481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:16:53.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886401047517962240", "id": "1157701888621588481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157701843407036416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:16:43.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45608290", "id": "1157701843407036416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156604292914208769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GESANDA", "id": "45622352"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "netmanven_ve", "id": "743903759567327232"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "WellingMichael", "id": "358287982"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157701764700880896"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:16:24.000Z", "text": "RT @GESANDA: @netmanven_ve @WellingMichael Son im\u00e1genes desgarradoras, solo c\u00f3mplices de esta barbarie, debacle, caos, degradaci\u00f3n, pueden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710102273192546305", "id": "1157701764700880896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157684612589600770"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Fuinha368", "id": "1339943742"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157701647491112961"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:15:56.000Z", "text": "@Fuinha368 Isso pra ele ver quando era n\u00f3s te tinha que fecha essa miss\u00e3o suicida com ele", "in_reply_to_user_id": "1339943742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052956218753462272", "id": "1157701647491112961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157701363444441088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:14:48.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088800487128866816", "id": "1157701363444441088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157697425756303361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 96, "tag": "EXISTEN"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/3USwG4ONBD", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR3xqqrvoKvLR5CiA2U9WfutgddOWxGByIxvGnuM0QJtbE8CgGI0f-VQvl0", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157701257924087808"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:14:23.000Z", "text": "RT @joseluissariego: Otro hombre se suicida tras una denuncia de supuestos malos tratos\n#EXISTEN https://t.co/3USwG4ONBD", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427458625", "id": "1157701257924087808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157701198771830784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:14:09.000Z", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838704649", "id": "1157701198771830784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157701006689538050"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:13:23.000Z", "text": "nadie se suicida en una comisaria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3001762449", "id": "1157701006689538050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157677180727549952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157700937303121920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:13:07.000Z", "text": "RT @Metropoles: Assaltante entrou na resid\u00eancia para roubar, se deparou com a v\u00edtima e o matou. Ap\u00f3s o assassinato, decidiu violentar o cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499993217", "id": "1157700937303121920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157700864301326337"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:12:49.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3211893353", "id": "1157700864301326337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157629582889144322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gianluc82320406", "id": "1155536108131954689"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "catlatorre", "id": "276698656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157700799801303040"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-03T17:12:34.000Z", "text": "@gianluc82320406 @catlatorre Invece deve morire suicida questo extracomunitario che non ha fatto male a nessuno. Vero? Ma quanto siete squallidi a fare il paragone tra 2 brutte vicende per odiare questo povero ragazzo?", "in_reply_to_user_id": "1155536108131954689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2252341345", "id": "1157700799801303040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157700609539227648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:11:49.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839278616018046976", "id": "1157700609539227648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157696676322320389"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kmelolindo", "id": "372427499"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "larissacraveira", "id": "1407548948638842880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157700488844009477"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:11:20.000Z", "text": "@kmelolindo @ipemturu @larissacraveira eu s\u00f3 prefiro esquecer dessa \u00e9poca pq a criancinha depressiva &amp; suicida come\u00e7ou bem ali pq sempre me senti meio deslocado e in\u00fatil. de bom daquilo acho que s\u00f3 tiro umas 2-3 amizades", "in_reply_to_user_id": "372427499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55622932", "id": "1157700488844009477"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157687213280378880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "egokitzeko", "id": "796002603616403456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157700470800048130"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:11:15.000Z", "text": "RT @egokitzeko: Noticia inventada de \u00faltima hora:\nMujer vegana se suicida al descubrir que, despu\u00e9s de quedarse dormida 4 horas al sol, se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839851068829941760", "id": "1157700470800048130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157700227622690824"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:10:17.000Z", "text": "Seguimos buscando ritmo suicida https://t.co/PnPiCjv6Zj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875808818", "id": "1157700227622690824", "geo": {"place_id": "002880af1d28ba81"}, "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/PnPiCjv6Zj", "expanded_url": "https://twitter.com/MARIOANGELPALMA/status/1157700227622690824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PnPiCjv6Zj", "media_key": "3_1157700224955105281"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157677435611230209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "laurabozzo", "id": "234569105"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 112, "end": 126, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 127, "end": 140, "username": "karinaCalmet", "id": "407856528"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 179, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "urls": [{"start": 352, "end": 375, "url": "https://t.co/x65nLrL6T6", "expanded_url": "https://twitter.com/SaritamaXXI/status/1157700143245774850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x65nLrL6T6", "media_key": "16_1157700134462865409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157700143245774850"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:09:57.000Z", "text": "@cecastillo2020 @MilagrosLeivaG @RosanaCuevaM @Frospigliosi @Phill_Butters @JBCPERU @laurabozzo @malditaternura @mabel_huertas @karinaCalmet @MaritereBraschi \u00bfBeto \"ped\u00f3filo\" Ortiz? El amigo de la hija del CORRUPTO suicida cr\u00edtica a sus colegas de guaripoleras.\nParece que se olvid\u00f3 que \u00e9l era la guaripolera mayor cuando el papi de su amixer se mat\u00f3. https://t.co/x65nLrL6T6", "in_reply_to_user_id": "859239990953377792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "63480806", "id": "1157700143245774850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157700120240173059"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:09:52.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758793653477191680", "id": "1157700120240173059"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157700099641880578"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:09:47.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928694013917622272", "id": "1157700099641880578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157700031258009601"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:09:31.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949682673026588672", "id": "1157700031258009601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157699986492198912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:09:20.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989974005263294470", "id": "1157699986492198912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157699985007398912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:09:20.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399537017", "id": "1157699985007398912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157699977352753153"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:09:18.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052792265993805824", "id": "1157699977352753153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157260096516362240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157699774952484865"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:08:30.000Z", "text": "Se cansaron de usar a un fiscal suicida para ganar elecciones y ahora quieren dar clases de respeto? https://t.co/DH7Ka8skzl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "176840209", "id": "1157699774952484865", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/DH7Ka8skzl", "expanded_url": "https://twitter.com/yamilsantoro/status/1157260096516362240", "display_url": "twitter.com/yamilsantoro/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157699494806507520"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:07:23.000Z", "text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117864422", "id": "1157699494806507520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157660628330385408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157699328091328512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:06:43.000Z", "text": "Isso s\u00f3 resume o quanto o cara \u00e9 burro ou suicida. Futebol n\u00e3o tem muito a ver com isso n\u00e3o... https://t.co/YaxEktwLfY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "56878868", "id": "1157699328091328512", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/YaxEktwLfY", "expanded_url": "https://twitter.com/kibeloco/status/1157660628330385408", "display_url": "twitter.com/kibeloco/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157675872612159488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcobellojr", "id": "32591991"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "CDCCorinthians", "id": "930572125412446208"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157699233446846464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:06:20.000Z", "text": "@marcobellojr @CDCCorinthians Se na camisa tivesse escrito \"Quem matou Bolsonaro a opini\u00e3o seria a mesma?\" . Ou diriam que \u00e9 movimento fascista etc..", "in_reply_to_user_id": "32591991", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067772406452895744", "id": "1157699233446846464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157699221144973313"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:06:17.000Z", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407145530", "id": "1157699221144973313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157697425756303361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 96, "tag": "EXISTEN"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/3USwG4ONBD", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR3xqqrvoKvLR5CiA2U9WfutgddOWxGByIxvGnuM0QJtbE8CgGI0f-VQvl0", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157699043218382856"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:05:35.000Z", "text": "RT @joseluissariego: Otro hombre se suicida tras una denuncia de supuestos malos tratos\n#EXISTEN https://t.co/3USwG4ONBD", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373152488", "id": "1157699043218382856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157698923580014595"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:05:07.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057078665417318400", "id": "1157698923580014595"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157436870038630400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "aprajuventud", "id": "3424840907"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 81, "end": 92, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 93, "end": 100, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 114, "end": 128, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 129, "end": 144, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157698733359996928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:04:21.000Z", "text": "@LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @aprajuventud @apranorte @ComFemeninoApra @apraint @hernanismo @Jaicec @Soy_Aprista @LenguaAprista @primerafuente1 Haya no vive, Uds. lo mataron junto con el suicida", "in_reply_to_user_id": "45048171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632469956", "id": "1157698733359996928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157698714468868102"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:04:17.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099682828218966016", "id": "1157698714468868102"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157698588471975938"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:03:47.000Z", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2260988535", "id": "1157698588471975938"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 193, "end": 209, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 210, "end": 223, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/dfuWafeLnq", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157698470268063745"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:03:18.000Z", "text": "Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00eda negado a alcanzar un acuerdo de conformidad y admitir el delito\n@sanchezcastejon\n@carmencalvo_ estad\u00edsticas de estos casos? \nhttps://t.co/dfuWafeLnq", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "author_id": "231942762", "id": "1157698470268063745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 157, "probability": 0.4652, "type": "Person", "normalized_text": "Chilindrina"}, {"start": 161, "end": 179, "probability": 0.549, "type": "Person", "normalized_text": "ChilindribetoLlor\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 180, "tag": "ChilindribetoLlor\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157698271407558656"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:02:31.000Z", "text": "@EnemigoCaviar El pederasta amigo de la hija del corrupto suicida opinando de la realidad nacional.\nLe faltaba poco para llorar, otra vez, como la Chilindrina.\n#ChilindribetoLlor\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "4194945503", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "63480806", "id": "1157698271407558656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157698093934100488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:01:49.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22999918", "id": "1157698093934100488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157698018214404097"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:01:31.000Z", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153716435543306242", "id": "1157698018214404097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157697878397267969"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:00:57.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4042312407", "id": "1157697878397267969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154132177816379393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dedesecco", "id": "136140018"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157697863742304258"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:00:54.000Z", "text": "RT @dedesecco: Durante toda a vida foi muito duro o meu processo de autoaceita\u00e7\u00e3o. Estar em paz com meu corpo, com minhas emo\u00e7\u00f5es, com meu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502462877", "id": "1157697863742304258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157697777742340096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:00:33.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859918910476496897", "id": "1157697777742340096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157380701089665024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157697514054848513"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:59:30.000Z", "text": "A maioria apoia a disc\u00f3rdia e a maldade, ai quando algu\u00e9m se suicida por  depress\u00e3o ou algo do tipo   S\u00e3o os primeiros  a dizer que o mundo anda mal mais ngm para pra ver que   quem faz o mundo somos  n\u00f3s com nossas atitudes de cada dia  ! https://t.co/EmaxNrIeEF", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1106749641868144640", "id": "1157697514054848513", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EmaxNrIeEF", "expanded_url": "https://twitter.com/DJRayLais/status/1157380701089665024", "display_url": "twitter.com/DJRayLais/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157671102681886720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fehsays", "id": "89203692"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "Batatavoasu", "id": "1056882941983408128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157697442688774146"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:59:13.000Z", "text": "@fehsays @Batatavoasu Voc\u00ea me viu defender algum racista?se n\u00e3o viu v\u00ea est\u00e1 mentido e mentira \u00e9 umas das bases do comunismo.Uma ideologia qu\u00ea matou homena mulheres gays brancos negros e brancos.quando estiver militando lembre do sangue dessas pessoas\ud83d\udc4d", "in_reply_to_user_id": "1090490702457376769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090490702457376769", "id": "1157697442688774146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157697425756303361"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:59:09.000Z", "text": "Otro hombre se suicida tras una denuncia de supuestos malos tratos\n#EXISTEN https://t.co/3USwG4ONBD", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 75, "tag": "EXISTEN"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/3USwG4ONBD", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR3xqqrvoKvLR5CiA2U9WfutgddOWxGByIxvGnuM0QJtbE8CgGI0f-VQvl0", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "891912374", "id": "1157697425756303361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157490575165329409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "lucianolopez27", "id": "3313603574"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157697356437053445"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:58:53.000Z", "text": "@Mauriciomulder @lucianolopez27 Los congresistas son elegidos para que trabajen para el pueblo y no para defender a CORRUPTOS que al final se suicida", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198261647", "id": "1157697356437053445"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157696141074599936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mazini_carlos", "id": "984061049543577600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157697333221609474"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:58:47.000Z", "text": "RT @mazini_carlos: Seus dias est\u00e3o contados,se este pais e serio,honesto,e sem.ideologia,e sem partidarismo,esta semana vc cai. \u00c9 o homem j\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15450672", "id": "1157697333221609474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157694770820636673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157697285335277568"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-03T16:58:36.000Z", "text": "I locals sono i primitivi non contaminati dalla cultura di vergogna, i non-locals sono l'Aiace Telamonio della borghesia social che, se viene meno al bushido e intacca il proprio onore, non si suicida ma ostenta ironia e autodeprecazione.", "in_reply_to_user_id": "2894480764", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "2894480764", "id": "1157697285335277568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157697226904391685"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:58:22.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129907970555486208", "id": "1157697226904391685"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157690276573523970"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "agustygs", "id": "1267527586634182662"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157697117709844480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:57:56.000Z", "text": "@agustygs ele se suicidou ta legal", "in_reply_to_user_id": "1113910749049626624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117452619553955840", "id": "1157697117709844480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395191780847618"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157697093634535430"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:57:50.000Z", "text": "RT @hugovillavicen7: Nueva estrategia,  ya no es dictador quiere escapar. Al igual que el suicida corrupto cambian de versi\u00f3n a su antojo.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775909384463458305", "id": "1157697093634535430"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.2908, "type": "Person", "normalized_text": "CANAAN"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/dqJmWXZSwL", "expanded_url": "https://www.facebook.com/2096465557300139/posts/2378199452460080/", "display_url": "facebook.com/20964655573001\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157696885840179200"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:57:01.000Z", "text": "https://t.co/dqJmWXZSwL  AQUI SABR\u00c1S QUIEN ES EL CULPABLE DE QUE DEL CASTILLO ESTE EN POLITICA.....EL DE LA SUITE DE CANAAN....EL CHISTOSO \"JORGITO\"....EL DE LOS AUDIOS....EL HUEVADOR DE INVESTIGAR SI LA INTERVENCION AL SUICIDA ERA VALIDA....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3247966414", "id": "1157696885840179200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157688655059795968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jali_Cotrina", "id": "617366186"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157696779149856768"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:56:35.000Z", "text": "@Jali_Cotrina @JaimeChincha La cucaracha gorda es guaripolera del suicida de Alan", "in_reply_to_user_id": "617366186", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2811742002", "id": "1157696779149856768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157696705397235712"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-03T16:56:18.000Z", "text": "Ospedaletti: esito negativo per le ricerche nei boschi sotto i viadotti della A10, per fortuna nessun suicida https://t.co/wDyHID6iBt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1547791208", "id": "1157696705397235712", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/wDyHID6iBt", "expanded_url": "https://ift.tt/2KAJ1Sr", "display_url": "ift.tt/2KAJ1Sr"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157670617174482947"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elhigadodmarita", "id": "79124132"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5402, "type": "Person", "normalized_text": "Fuji"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Vladi"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157696664884449281"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:56:08.000Z", "text": "@elhigadodmarita Yo!! Te explico, en los 90's hubo un contubernio entre Fuji y Vladi que robaron, mataron y vendieron medio Per\u00fa, por eso fujimontesinismo, pero antes de eso el suicida hizo un pacto con toda su bancada con el chino para  huir del pa\u00eds sin pagar x los delitos, eso es fujiaprismo.", "in_reply_to_user_id": "79124132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114151705980149767", "id": "1157696664884449281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157690184995082241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157696615790104581"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:55:56.000Z", "text": "@la_patilla que los maten a todos\ncuando ya no quede ni uno\nque se maten entre ellos\nel \u00faltimo apaga la luz\ny se suicida", "in_reply_to_user_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "108095807", "id": "1157696615790104581"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157696609251201025"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T16:55:55.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142491948", "id": "1157696609251201025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157693782889943040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "henshinjikun", "id": "29137400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157696600313143297"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:55:53.000Z", "text": "@henshinjikun o monstro consegue absorver a energia dos ataques e criar c\u00f3pias dele, ent\u00e3o ele basicamente libera a energia e se suicida", "in_reply_to_user_id": "29137400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104597476", "id": "1157696600313143297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9168, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157696593748996096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:55:51.000Z", "text": "\"Ain vc fala Sul \u00e9 meu pa\u00eds como se nem ligasse por resto do Brasil!\"\n\nSim, \u00e9 isso msm, matou a charada, vc merece um nobel, nunca vi uma pessoa t\u00e3o esperta e genial como vc filho da puta do krl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987851035086655488", "id": "1157696593748996096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157696517463040005"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:55:33.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993624290", "id": "1157696517463040005"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157696298054836224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157696481870135296"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:55:24.000Z", "text": "Este me parece suicida ya, de mujer de polista. https://t.co/IjRXasBKUU", "in_reply_to_user_id": "26160835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "26160835", "id": "1157696481870135296", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/IjRXasBKUU", "expanded_url": "https://twitter.com/JolieSoleil/status/1157696481870135296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IjRXasBKUU", "media_key": "3_1157696472462299138"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157696350538084352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:54:53.000Z", "text": "mano e hoje que eu sonhei que eu tava em uma sala com algumas pessoas e do nada um menino pulou a janela wue ficava no alto e se suicidou ???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731668211918372864", "id": "1157696350538084352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/ln1etdhcm4", "expanded_url": "https://twitter.com/usingilinsky_/status/1157696339863580673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ln1etdhcm4", "media_key": "16_1157696331592478720"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157696339863580673"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:54:51.000Z", "text": "@NetflixBrasil VOC\u00ca TIROU O MELHOR FILME PRA POR ESQUADR\u00c3O SUICIDA\n\nQUEM GOSTA DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA?????????????????????? https://t.co/ln1etdhcm4", "in_reply_to_user_id": "231579149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036026427399987200", "id": "1157696339863580673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157696196980477952"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:54:16.000Z", "text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248382410", "id": "1157696196980477952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157384198937858048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 164, "probability": 0.9684, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/5AmKOzNRMh", "expanded_url": "https://twitter.com/fsantacruz_rj/status/1157384198937858048", "display_url": "twitter.com/fsantacruz_rj/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157696141074599936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:54:03.000Z", "text": "Seus dias est\u00e3o contados,se este pais e serio,honesto,e sem.ideologia,e sem partidarismo,esta semana vc cai. \u00c9 o homem j\u00e1 falou que matou seu,duas vezes para a globo. \u00c9 pronto. https://t.co/5AmKOzNRMh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "984061049543577600", "id": "1157696141074599936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157685500897107968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Elianalopezp", "id": "388922138"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157696089547522050"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:53:51.000Z", "text": "RT @Elianalopezp: @EnemigoCaviar Beto, el ayayero del suicida Alan.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950725136898027522", "id": "1157696089547522050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157695484804378624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maludequeijo", "id": "1041803248984879104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157696027899650049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:53:36.000Z", "text": "@maludequeijo foi uma das coisas mais pesadas q ja vivi juro kkkkkkk e foi bem na epoca que um menino atirou na professora e se matou aqui na minha cidade...", "in_reply_to_user_id": "1041803248984879104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719704006851997696", "id": "1157696027899650049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157695925965533184"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:53:12.000Z", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1296315073", "id": "1157695925965533184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157695850254147584"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:52:54.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "id": "1157695850254147584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157694998965620736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "BARBMARAJ", "id": "3262266334"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "leticiaferrw", "id": "850083193034354688"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "ggukminieh", "id": "963503629092245504"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "arctmankeys", "id": "1212816397564141568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157695834475126785"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:52:50.000Z", "text": "@colangeli2000 @BARBMARAJ @leticiaferrw @ggukminieh @arctmankeys voc\u00ea pode achar que seja s\u00f3 mimimi, mas a quest\u00e3o \u00e9 que voc\u00ea n\u00e3o sabe como isso afeta a pessoa que le entende? aquela garota que se suicidou depois de ser abandonada no altar e casar consigo mesma, foi por coment\u00e1rios assim sabe? foi feita de chacota na internet e n\u00e3o aguentou", "in_reply_to_user_id": "1110634317473083393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3070806910", "id": "1157695834475126785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157373530910220294"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "A_gente_ja", "id": "126420309"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.9384, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 61, "end": 78, "probability": 0.5983, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo de Freitas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157695730896842752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:52:25.000Z", "text": "@A_gente_ja Lembra essa cidad\u00e3, que o assassino no RJ (Lagoa Rodrigo de Freitas) matou sua segunda v\u00edtima r feriu mais gente depois de tentar domin\u00e1-lo. Nessa hr, ele j\u00e1 deveria ter sido abatido!\nSimples assim! Quanto aos presos, deixem que se matem!", "in_reply_to_user_id": "126420309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181054489", "id": "1157695730896842752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157349712497971205"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.5364, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3434, "type": "Place", "normalized_text": "ANEMIA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157695671354503169"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:52:11.000Z", "text": "@21_06_78 Por eso es que el cobarde suicida de AG sabia de qu\u00e9 hablaba cuando eligi\u00f3 a la ANEMIA como su arma de demolici\u00f3n contra el gobierno. Sabia muy bien que esa \"leche\" no era leche.", "in_reply_to_user_id": "608253492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "id": "1157695671354503169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1153683423283859457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SousaElias40", "id": "924032968066289664"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "lihtooze", "id": "1005911880488058882"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157695575694950400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:51:48.000Z", "text": "@SousaElias40 @lihtooze Matou aula pra caramba. N\u00e3o se diz \"Pra quando vim\". O certo seria \"Quando vier\". Tem que ler mesmo, bund\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "924032968066289664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "156845925", "id": "1157695575694950400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157652769379160065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Revista_PRONTO", "id": "60178043"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 113, "probability": 0.626, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R1lDM5oPz5", "expanded_url": "https://www.pronto.com.ar/articulo/famosos/increible-video-mujer-salvandole-vida-suicida-cancion-linkin-park/20190803105458332020.html", "display_url": "pronto.com.ar/articulo/famos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157695533445726208"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:51:38.000Z", "text": "RT @Revista_PRONTO: El incre\u00edble video de una mujer salv\u00e1ndole la vida a un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/R1lDM5oPz5", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290268991", "id": "1157695533445726208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157623845995589632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "_uxio", "id": "64794485"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/SWoOCKYTnT", "expanded_url": "https://twitter.com/_uxio/status/1157623845995589632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SWoOCKYTnT", "media_key": "3_1157623843084783621"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157695399907475456"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:51:06.000Z", "text": "RT @_uxio: Si le pone reguet\u00f3n el puma se suicida. https://t.co/SWoOCKYTnT", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114202774", "id": "1157695399907475456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157695229417463812"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:50:26.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027450387303944192", "id": "1157695229417463812"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157563615714484224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GFadanelli", "id": "375778879"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157695072810545153"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:49:48.000Z", "text": "@GFadanelli No gracias, tienes pinta de suicida paciente.", "in_reply_to_user_id": "375778879", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536752646", "id": "1157695072810545153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157695036051644416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:49:40.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4418162974", "id": "1157695036051644416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157695021421928448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:49:36.000Z", "text": "Coringa no filme esquadr\u00e3o suicida https://t.co/iNDvUAajT0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1042629557076017153", "id": "1157695021421928448", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/iNDvUAajT0", "expanded_url": "https://twitter.com/DIMENOR_57/status/1157402378078957570", "display_url": "twitter.com/DIMENOR_57/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157349712497971205"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.4779, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.6883, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157695007350042624"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:49:33.000Z", "text": "RT @21_06_78: hagamos viral esto... El delincuente suicida AG no solo robo al Per\u00fa... Tambien condeno a la ni\u00f1ez a consumir cualquier cosa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "id": "1157695007350042624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157588712861196288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "BrawlStarsES", "id": "1066997085428506624"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "BsErickzz", "id": "1155011872908861440"}, {"start": 94, "end": 104, "username": "GuilleVGX", "id": "2987862825"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8025, "type": "Other", "normalized_text": "El Suicida"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.4612, "type": "Person", "normalized_text": "PiperTrick"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 44, "tag": "JugadaDelD\u00eda"}, {"start": 79, "end": 90, "tag": "PiperTrick"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157694989301886976"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:49:29.000Z", "text": "RT @HeikoRebaza: @BrawlStarsES #JugadaDelD\u00eda ft. @BsErickzz (AkA \u201cEl Suicida\u201d) #PiperTrick // @GuilleVGX Est\u00e1is orgulloso de mi? \ud83e\udd7a\ud83c\udfc6\ud83e\uddc0 https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470606628", "id": "1157694989301886976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157694849132507142"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:48:55.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60665224", "id": "1157694849132507142"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157694786100482048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:48:40.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782478289", "id": "1157694786100482048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157302168875130881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157694501403557888"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:47:32.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: @_CarlitaRocha La desesperaci\u00f3n de no tener al suicida cobarde, para crear psicosociales y apodos rid\u00edculos los tiene co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137028427804946433", "id": "1157694501403557888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157388207329284096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157694487684141056"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:47:29.000Z", "text": "@JorgeDCG @pcmperu Y la del baguazo, del moqueguazo tambi\u00e9n podr\u00edas felon del cobarde suicida.", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912611885987622912", "id": "1157694487684141056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157687924416307201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paularosiska", "id": "54440370"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "pPaulogabriel", "id": "1337017903"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "paulocnf", "id": "232695523"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.7193, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157694486576861184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:47:29.000Z", "text": "@paularosiska @pPaulogabriel @paulocnf @aguedescartoon Depois do ponto ele ainda se refere a \"essa gente\" meu Deus, n\u00e3o precisa ser g\u00eanio pra entender oq ele quis dizer.... Afinal a esquerda j\u00e1 matou muita gente pra fazer a coisa funcionar... Vc eh ridiculamente analfabeta, uma sofoman\u00edaca revoltada.", "in_reply_to_user_id": "54440370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1152334274638622723", "id": "1157694486576861184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157694437994237952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:47:17.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2831702494", "id": "1157694437994237952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157694112558145536"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:46:00.000Z", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2430851613", "id": "1157694112558145536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157410552836186121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_Fabiteixeira_", "id": "736552548711161856"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157693990952722432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:45:31.000Z", "text": "@_Fabiteixeira_ votei pela valoriza\u00e7\u00e3o da v\u00edtima . . . Bolsonaro n\u00e3o matou ningu\u00e9m, nem mandou matar, ele apenas se condoeu mais com as v\u00edtimas . . .", "in_reply_to_user_id": "736552548711161856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966831727913197569", "id": "1157693990952722432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155435188547149826"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nmazancot", "id": "281949798"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157693905900572672"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:45:10.000Z", "text": "RT @nmazancot: Hast\u00edo\nEl bello mundo me produce asco.\nSi pudiera, lo har\u00eda\nsaltar en pedacitos por los aires,\ny con \u00e9l a m\u00ed misma.\n\nYo no p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3729162016", "id": "1157693905900572672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157693829572698114"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-03T16:44:52.000Z", "text": "Ospedaletti: esito negativo per le ricerche nei boschi sotto i viadotti della A10, per fortuna nessun suicida https://t.co/APudnEwR9l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "308437272", "id": "1157693829572698114", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/APudnEwR9l", "expanded_url": "https://ift.tt/2YDnEEV", "display_url": "ift.tt/2YDnEEV"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157349712497971205"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.4779, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.6883, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157693766624567302"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:44:37.000Z", "text": "RT @21_06_78: hagamos viral esto... El delincuente suicida AG no solo robo al Per\u00fa... Tambien condeno a la ni\u00f1ez a consumir cualquier cosa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990790455813132288", "id": "1157693766624567302"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "Pinto"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/9aOpChsNCk", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002917444924/posts/2361833177257241/", "display_url": "facebook.com/10000291744492\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157693733321809921"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:44:29.000Z", "text": "J\u00e1 vi perereca suicida , mas agora Pinto suicida . https://t.co/9aOpChsNCk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309864923", "id": "1157693733321809921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157355555389939712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7598, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.8854, "type": "Place", "normalized_text": "Cofopri"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.4481, "type": "Person", "normalized_text": "Pisco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157693607538843649"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:43:59.000Z", "text": "@BenignoChirinos Con lo q le dej\u00f3 Toledo, mas la subida de precios internacionales de minerales, no podia crecer menos. Tamb aparecieron los narcoindultos. Corrupci\u00f3n en Cofopri, Agua para Todos, Reconst de Pisco, etc.\nUn gobierno corrupto, fue el del cobarde suicida.\nHoy lo lloran sus gusanos.", "in_reply_to_user_id": "2979334643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732929516", "id": "1157693607538843649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157693556276047872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:43:47.000Z", "text": "Eu sei que uma pessoa \u00e9 ignorante de prop\u00f3sito qndo eu gasto saliva pra tentar ajudar e a pessoa me responde com grosseria\n\nquer saber \nque essa sua gata a\u00ed morra envenenada\npq se vc n sabe tem uma mo\u00e7a aqui do quarteir\u00e3o q todo dia bota rato morto no lixo\n\nchumbinho q matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333569440", "id": "1157693556276047872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157693543483432960"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:43:44.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990790455813132288", "id": "1157693543483432960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157692507771326465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samuraixodo", "id": "288738680"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157692872956809216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:41:04.000Z", "text": "@samuraixodo Eu n\u00e3o sei se acho pior isso ou uma guria que vi que tatuou as que a arlequina do filme do Esquadr\u00e3o Suicida tem no corpo", "in_reply_to_user_id": "288738680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53725478", "id": "1157692872956809216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157692848361414656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:40:58.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968158523925331968", "id": "1157692848361414656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157692693067313152"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:40:21.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814290671108575232", "id": "1157692693067313152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637238642995200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157692631499120640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:40:06.000Z", "text": "RT @LegiaoDosHerois: \ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "id": "1157692631499120640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157692589023346688"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T16:39:56.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127946842", "id": "1157692589023346688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157692530898669570"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:39:42.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376722792", "id": "1157692530898669570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157692475970113536"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:39:29.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2900255145", "id": "1157692475970113536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157692443522977792"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:39:22.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2589328619", "id": "1157692443522977792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157692208201551878"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:38:25.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2657561719", "id": "1157692208201551878"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157692181311905792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:38:19.000Z", "text": "Vai sair esquadr\u00e3o suicida na Netflix finalmente vou assistir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "141024076", "id": "1157692181311905792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.8081, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157692138601291776"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:38:09.000Z", "text": "Votar a Magario es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809768142", "id": "1157692138601291776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8341, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157692057491845121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:37:50.000Z", "text": "E se os homes chega foi Deus que matou, eu s\u00f3 apertei o gatilho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1094019773187477504", "id": "1157692057491845121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157691851924791296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:37:01.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856258714617217029", "id": "1157691851924791296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157691817443373056"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:36:52.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610038762", "id": "1157691817443373056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157691751676764160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:36:37.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238107323", "id": "1157691751676764160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157686766901575685"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "alude"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7442, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157691750275866625"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:36:36.000Z", "text": "RT @veroca327: @EnemigoCaviar Totalmente falso, esos periodistas q alude Ortiz , tambien los he escuchado y leido criticando a Vizcarra. La\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "id": "1157691750275866625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157691741622996992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:36:34.000Z", "text": "To vendo os brancos comentarem a tag \u201cfogo nos racistas\u201d comemorando \nrsrs n\u00e3o comemorem, soa suicida rsrs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "125972066", "id": "1157691741622996992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157413296158531586"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thameadanelon", "id": "732397017423597568"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157691728725446656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:36:31.000Z", "text": "@thameadanelon No Peru 4 ex presidentes foram condenados. 3 est\u00e3o presos, 1 se matou. Diferen\u00e7a do que ocorre com a aplica\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a, l\u00e1 a suprema corte foi substitu\u00edda. Aqui, todos foram indicados por corruptos ou comunistas ou ambos e est\u00e3o  atendendo aos interesses dos que os indicaram.", "in_reply_to_user_id": "732397017423597568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "869605363770941440", "id": "1157691728725446656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157691722907947008"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:36:30.000Z", "text": "Hombre se suicida luego de herir a su pareja https://t.co/iLoJO9q9RF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175127734", "id": "1157691722907947008", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/iLoJO9q9RF", "expanded_url": "http://www.elpulmondelademocracia.com/nacionales1.aspx?codigo=70808", "display_url": "elpulmondelademocracia.com/nacionales1.as\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157467544472686593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Canal_Palmeiras", "id": "1016204144"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157691714259365889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:36:28.000Z", "text": "RT @Canal_Palmeiras: O melhor jogador do pa\u00eds merece ter o maior sal\u00e1rio.\n\nMas vamos la ne? Aquela polariza\u00e7\u00e3o de Palmeiras e Flamengo j\u00e1 p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125803830", "id": "1157691714259365889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157691660383543298"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:36:15.000Z", "text": "Hombre. hiere a su pareja y luego se suicida. https://t.co/mHCCvuvwJb https://t.co/6JhkMlwWmU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105139744", "id": "1157691660383543298", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/mHCCvuvwJb", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/hombre-hiere-a-su-pareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "actualidad.com.do/hombre-hiere-a\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/6JhkMlwWmU", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1157691660383543298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6JhkMlwWmU", "media_key": "3_1157691650006818817"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157691652821127170"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:36:13.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021108598091534338", "id": "1157691652821127170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157434764305059840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5049, "type": "Person", "normalized_text": "KATANA"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/474JAvdGFp", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1157434764305059840", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157691638417956866"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:36:10.000Z", "text": "Se voc\u00eas n\u00e3o sabem da hist\u00f3ria do Elias Maluco, \u00e9 o seguinte\n\nO cara torturou e matou um jornalista com uma KATANA. Ele \u00e9 a defini\u00e7\u00e3o de pessoa ruim. https://t.co/474JAvdGFp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3363472083", "id": "1157691638417956866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157691627089072128"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:36:07.000Z", "text": "Hombre. hiere a su pareja y luego se suicida. https://t.co/pOHoPBjjE9 https://t.co/1xGStZSpNU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2239957297", "id": "1157691627089072128", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/pOHoPBjjE9", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/hombre-hiere-a-su-pareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "actualidad.com.do/hombre-hiere-a\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/1xGStZSpNU", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1157691627089072128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1xGStZSpNU", "media_key": "3_1157691562597453825"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157691590175010816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:35:58.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2293498284", "id": "1157691590175010816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157691079564521472"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T16:33:56.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119917619", "id": "1157691079564521472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157691047696314368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:33:49.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930543164510867456", "id": "1157691047696314368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157691020169089024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:33:42.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810290391970889728", "id": "1157691020169089024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154083867072061440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SeremiSalud2", "id": "538491277"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4126, "type": "Organization", "normalized_text": "Calama"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "de Salud"}, {"start": 43, "end": 60, "probability": 0.5642, "type": "Person", "normalized_text": "Rossana D\u00edaz Corro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "Calama"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157690898362355713"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:33:13.000Z", "text": "RT @SeremiSalud2: #Calama Seremi de Salud, Rossana D\u00edaz Corro lidera taller de formaci\u00f3n en prevenci\u00f3n de conducta Suicida en establecimien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147689208322113536", "id": "1157690898362355713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157690609538412549"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:32:04.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990288534081810437", "id": "1157690609538412549"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157690601586024448"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:32:02.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948020173", "id": "1157690601586024448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157690412456431618"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:31:17.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58840972", "id": "1157690412456431618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157690375043264514"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:31:08.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080918790202974210", "id": "1157690375043264514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157689980195659777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:29:34.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132954960117882880", "id": "1157689980195659777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157689958343294976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:29:29.000Z", "text": "O que \u00e9 meu pai se vangloriando que matou um rato ontem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160436984", "id": "1157689958343294976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637238642995200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157689913875345411"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:29:18.000Z", "text": "RT @LegiaoDosHerois: \ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236447630", "id": "1157689913875345411"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157689877548412928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:29:10.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590427803", "id": "1157689877548412928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157672717564502016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_aguiar1", "id": "2672968199"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4795, "type": "Person", "normalized_text": "JORNALISTA"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9094, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157689848020557824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:29:03.000Z", "text": "RT @ana_aguiar1: Elias Maluco matou o JORNALISTA Tim Lopes. O que ser\u00e1 que a grande m\u00eddia pensa a respeito?\n\nMinistro do STF revoga pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972580813459116033", "id": "1157689848020557824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157360438021099520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 289, "end": 296, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8357, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157689847437545478"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:29:03.000Z", "text": "@hermanntertsch La suicida pol\u00edtica de Alemania de Merkel apoyada por el napole\u00f3n de barro Macron, bajo influencia del siniestro Soros, est\u00e1 provocando una invasi\u00f3n de inmigraci\u00f3n musulmana enemiga, que como caballos de troya han cruzado todas fronteras para conquistar Europa sin guerra. @vox_es", "in_reply_to_user_id": "257332880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4352962109", "id": "1157689847437545478"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157689667195736065"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:28:20.000Z", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2978927559", "id": "1157689667195736065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157689531472257027"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:27:47.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998343657135669248", "id": "1157689531472257027"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157689409967448065"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:27:18.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893955247244288000", "id": "1157689409967448065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157686213391921153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pruperu", "id": "290870396"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Rafi Rey"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157689333656248320"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:27:00.000Z", "text": "@pruperu @malditaternura Pero siempre es as\u00ed. Rafi Rey com\u00eda de las pezu\u00f1as del suicida Garc\u00eda P\u00e9rez. Otros(as) del congreso y as\u00ed ser\u00e1 por siempre.", "in_reply_to_user_id": "290870396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "43981473", "id": "1157689333656248320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157689224415633408"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:26:34.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336745377", "id": "1157689224415633408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157687213280378880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "egokitzeko", "id": "796002603616403456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157689004013359111"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:25:42.000Z", "text": "RT @egokitzeko: Noticia inventada de \u00faltima hora:\nMujer vegana se suicida al descubrir que, despu\u00e9s de quedarse dormida 4 horas al sol, se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899996156255711232", "id": "1157689004013359111"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157688831736537089"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:25:00.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849338768616194049", "id": "1157688831736537089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.6337, "type": "Person", "normalized_text": "Av roosevelt"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.288, "type": "Other", "normalized_text": "Tequendama"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Reporte"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XBWXpyPocg", "expanded_url": "https://twitter.com/SosRedValle/status/1157688830679539714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XBWXpyPocg", "media_key": "3_1157688800069505024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157688830679539714"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:25:00.000Z", "text": "#Reporte\ud83d\udccc\ud83d\udccc\nUna persona muere ,al parecer se suicida con arma de fuego, Av roosevelt con 42 B/Tequendama. https://t.co/XBWXpyPocg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764940673929908224", "id": "1157688830679539714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157688824698474496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:24:59.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129087779554643968", "id": "1157688824698474496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157688802535776256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:24:53.000Z", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107488474767200256", "id": "1157688802535776256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157688753093320704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:24:42.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108374170533011456", "id": "1157688753093320704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157688212132900864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.2672, "type": "Person", "normalized_text": "Osamu"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9198, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157688737444388864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:24:38.000Z", "text": "@justasmallbump_ O mesmo s\u00edtio onde o Osamu se suicidou... No Jap\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "735433317949046784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806520323315208192", "id": "1157688737444388864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157688630770655232"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:24:13.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133557463721160707", "id": "1157688630770655232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157688627666849798"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:24:12.000Z", "text": "se eu morrer foi a c\u00f3lica q me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976840802331774978", "id": "1157688627666849798"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157688457948516352"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:23:31.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786214318740152320", "id": "1157688457948516352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157688328180969472"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:23:00.000Z", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264486457", "id": "1157688328180969472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157688237437149184"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:22:39.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895172995", "id": "1157688237437149184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157688179278917633"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T16:22:25.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023188500076789761", "id": "1157688179278917633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157686766901575685"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "alude"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7442, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157688162900226048"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:22:21.000Z", "text": "RT @veroca327: @EnemigoCaviar Totalmente falso, esos periodistas q alude Ortiz , tambien los he escuchado y leido criticando a Vizcarra. La\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268580914", "id": "1157688162900226048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157688160794681344"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:22:20.000Z", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2930407095", "id": "1157688160794681344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157688137818263554"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:22:15.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859141541448830976", "id": "1157688137818263554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157688108005187585"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:22:08.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915638043364790274", "id": "1157688108005187585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157688077885853696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:22:01.000Z", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2375771580", "id": "1157688077885853696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157677328878587905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vickyperiodista", "id": "870656597864873988"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "IGGP_USMP", "id": "474266586"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 97, "end": 112, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157688001360748544"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:21:42.000Z", "text": "@vickyperiodista @IGGP_USMP @SuneduPeru Pero qu\u00e9 te sorprende? Si all\u00ed daba clases el suicida de @AlanGarciaPeru \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "870656597864873988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "58259159", "id": "1157688001360748544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157687911367634945"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:21:21.000Z", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99494966", "id": "1157687911367634945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157682124436230144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157687849962971136"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:21:06.000Z", "text": "RT @MEF1964: @EnemigoCaviar El Guaripoleras del suicida Alan Garc\u00eda tambi\u00e9n     hablando de ayayeros . Hay de todo en la tv.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740502586696949760", "id": "1157687849962971136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157687773136113665"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:20:48.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121757805986426880", "id": "1157687773136113665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157687745931874305"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:20:42.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916802463554039808", "id": "1157687745931874305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157682124436230144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157687603354918912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:20:08.000Z", "text": "RT @MEF1964: @EnemigoCaviar El Guaripoleras del suicida Alan Garc\u00eda tambi\u00e9n     hablando de ayayeros . Hay de todo en la tv.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334970492", "id": "1157687603354918912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Cholo Simeone"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "Squad Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157687357933522944"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:19:09.000Z", "text": "Est\u00e1 temporada a hinchar por el Cholo Simeone y su Squad Suicida!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577442795", "id": "1157687357933522944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157687353231761408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:19:08.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114898039", "id": "1157687353231761408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 140, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia Berenson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157687235988328448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:18:40.000Z", "text": "@Luciana43071360 \"Um assassinato, uma verdade oculta. As ra\u00edzes do sil\u00eancio s\u00e3o muito mais profundas do que se pode imaginar. Alicia Berenson tinha 33 anos quando matou seu marido com cinco tiros. E nunca mais disse uma palavra\"....", "in_reply_to_user_id": "1050505317161799682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3153060975", "id": "1157687235988328448", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157687213280378880"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:18:35.000Z", "text": "Noticia inventada de \u00faltima hora:\nMujer vegana se suicida al descubrir que, despu\u00e9s de quedarse dormida 4 horas al sol, se ha quedado salchicha.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "796002603616403456", "id": "1157687213280378880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157687004961878016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:17:45.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3115334337", "id": "1157687004961878016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157686945264394241"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:17:31.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4023172936", "id": "1157686945264394241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157686869330726913"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:17:13.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2915838550", "id": "1157686869330726913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157648705480212480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157686794030395392"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:16:55.000Z", "text": "RT @intomenndes: Las noticias:\nHace 3 dias: un hombre mata a su hijo y se suicida para no entregarselo a su mujer\nHace 2 dias: hombre mata\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965189258305732612", "id": "1157686794030395392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157686774258372609"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:16:50.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968231399890309120", "id": "1157686774258372609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "alude"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6877, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157686766901575685"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:16:48.000Z", "text": "@EnemigoCaviar Totalmente falso, esos periodistas q alude Ortiz , tambien los he escuchado y leido criticando a Vizcarra. La Corrupcion es una pandemia q hay q extirpar 1ero. Mas bien preguntense A quien defiende Ortiz? Cual es su CORRUPTO FAVORITO? Sabemos q es el SUICIDA .", "in_reply_to_user_id": "4194945503", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781", "id": "1157686766901575685"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157686745246420996"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:16:43.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3810769041", "id": "1157686745246420996"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157686720701358080"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:16:37.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089290752553877504", "id": "1157686720701358080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157686648928444417"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:16:20.000Z", "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935489070968590336", "id": "1157686648928444417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157686540392443905"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:15:54.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39084330", "id": "1157686540392443905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157656687521730560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "percysprophecys", "id": "886712347217231873"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "gregos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157686440546963463"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:15:30.000Z", "text": "RT @percysprophecys: Aquiles: semideus mais poderoso da gera\u00e7\u00e3o dele, carregou a guerra de troia nas costas e quando se retirou os gregos f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155885948833619969", "id": "1157686440546963463"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157686430455541761"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:15:28.000Z", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944899772841897986", "id": "1157686430455541761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650324305383425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lauracorama", "id": "121472177"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "mercedes_p_g", "id": "278577296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157686337698435072"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:15:06.000Z", "text": "@lauracorama @mercedes_p_g Mi padre mata a mi madre y luego se suicida... a mi padre lo tiro a los cerdos y a mi madre le monto un mausoleo. Pero sin misa... As\u00ed de claro.", "in_reply_to_user_id": "121472177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1045056521976123394", "id": "1157686337698435072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157464414796308487"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157686308745175040"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:14:59.000Z", "text": "Ahora aparece que se suicida https://t.co/0GuDCr35EP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51624558", "id": "1157686308745175040", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/0GuDCr35EP", "expanded_url": "https://twitter.com/maibortpetit/status/1157464414796308487", "display_url": "twitter.com/maibortpetit/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157686099956948992"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T16:14:09.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874735130", "id": "1157686099956948992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157659472015364096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gabriel_angelv", "id": "54766998"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "JOSEANT47387175", "id": "1064872630132645888"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.7217, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 327, "end": 331, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157686012723761153"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:13:48.000Z", "text": "@gabriel_angelv @JOSEANT47387175 @Mauriciomulder @AlcortaLourdes Gabriel, sabes tu realmente lo q debio hacer este inepto y lo q hizo en la famosa comision lava jato? Sabes q nunca investigo a su jefe suicida xq no lo creia necesario cuando ahora se sabe q tuvo testaferros q ya declararon al fiscal, sabes q nunca investigo a keiko", "in_reply_to_user_id": "54766998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868116272", "id": "1157686012723761153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157367930746810368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157685996995194886"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:13:45.000Z", "text": "\u00bfComo se puede calificar al suicida? Como enfermo mental, x eso no conf\u00edo en alcoh\u00f3lico/fum\u00f3n drogadicto; nO le dar\u00eda un cargo de responsabilidad, Xq quien se agrede a si mismo fumando, bebiendo o drog\u00e1ndose, NO SE QUIEREN A SI MISMO \u00bfA QUIEN VAN A QUERER Y A CUIDAR? A NADIE. https://t.co/FpVAEZKgae", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "882956022", "id": "1157685996995194886", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/FpVAEZKgae", "expanded_url": "https://twitter.com/LuzMelyReyes/status/1157367930746810368", "display_url": "twitter.com/LuzMelyReyes/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157685915931820033"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:13:25.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938242924541890561", "id": "1157685915931820033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157685883627286529"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:13:18.000Z", "text": "Sou suicida mm estou a apanhar sol sem nada no olho e j\u00e1 me est\u00e1 a arder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871487785764618240", "id": "1157685883627286529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157685871019208704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:13:15.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480721221", "id": "1157685871019208704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157480994817093632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "SolCn", "id": "56154476"}, {"start": 21, "end": 27, "username": "SolCn", "id": "56154476"}, {"start": 149, "end": 158, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.427, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Bagua"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/YRkqWejjlf", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1157685758939074560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YRkqWejjlf", "media_key": "3_1157685749258620928"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/YRkqWejjlf", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1157685758939074560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YRkqWejjlf", "media_key": "3_1157685749258641413"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/YRkqWejjlf", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1157685758939074560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YRkqWejjlf", "media_key": "3_1157685749254414336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157685758939074560"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:12:48.000Z", "text": "@Cuarto_Poder @SolCn @SolCn pregunta a la arribista Miss Bagua sobre esta masacre y tambi\u00e9n que por ella y su corrupto jefe el suicida y el caradura @JorgeDCG nuestra ni\u00f1ez ya no toma leche https://t.co/YRkqWejjlf", "in_reply_to_user_id": "53775366", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2263177300", "id": "1157685758939074560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157367930746810368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuzMelyReyes", "id": "17651392"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157685695370158080"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:12:33.000Z", "text": "@LuzMelyReyes \u00bfComo se puede calificar al suicida? Como enfermo mental, x eso no conf\u00edo en alcoh\u00f3lico/fum\u00f3n drogadicto; nO le dar\u00eda un cargo de responsabilidad, Xq quien se agrede a si mismo fumando, bebiendo o drog\u00e1ndose, NO SE QUIEREN A SI MISMO \u00bfA QUIEN VAN A QUERER Y A CUIDAR? A NADIE.", "in_reply_to_user_id": "17651392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882956022", "id": "1157685695370158080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157388207329284096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157685604005683200"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:12:11.000Z", "text": "@JorgeDCG @pcmperu Videos d Sesiones d Consejo d Ministros del Gobierno del Suicida Cobarde:\nPETRO AUDIOS\nMASACRE EL FRONT\u00d3N \nBAGUAZO\nUrgente!", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334734399", "id": "1157685604005683200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.852, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157685500897107968"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:11:46.000Z", "text": "@EnemigoCaviar Beto, el ayayero del suicida Alan.", "in_reply_to_user_id": "4194945503", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "388922138", "id": "1157685500897107968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157673110239363072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RubenYnca", "id": "604944095"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "apterrones", "id": "268580914"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157685265055592449"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:10:50.000Z", "text": "RT @RubenYnca: @apterrones @EnemigoCaviar Si, y tambien el que se quedo callado de la corrupcion del suicida y ladron Alan Garcia   vaya mo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "id": "1157685265055592449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157685185032413185"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:10:31.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822062069428133888", "id": "1157685185032413185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157662123796901888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "ElenaLandau", "id": "1385058800126898180"}], "urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/LS2SLnjaDg", "expanded_url": "https://youtu.be/cP5PGY08vbs", "display_url": "youtu.be/cP5PGY08vbs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157684898561499137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:09:23.000Z", "text": "@MiriamLeitaoCom @elenalandau SE HOUVE RIGOR , POR PARTE DAS F.A . , TODOS SABEM Q OS GUERRILHEIROS ERAM A FAVOR DE UMA DITADURA COMUNISTA . MATARAM E ROUBARAM EM NOME DESSA IDEOLOGIA FUNESTA ( Q MATOU MAIS DE 100 MILH\u00d5ES DE PESSOAS ) . SABIAM DOS RISCOS Q CORRIAM .\nGABEIRA DIZ TUDO .\nhttps://t.co/LS2SLnjaDg", "in_reply_to_user_id": "16814640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953694072593674240", "id": "1157684898561499137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157684793217359872"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:08:58.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3135171845", "id": "1157684793217359872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157684715165499393"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:08:39.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062725927510163457", "id": "1157684715165499393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157684685021097984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:08:32.000Z", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000510297139023872", "id": "1157684685021097984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637238642995200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157684671347593216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:08:29.000Z", "text": "RT @LegiaoDosHerois: \ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973955641177006082", "id": "1157684671347593216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157684613227143169"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:08:15.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103254428243673088", "id": "1157684613227143169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157684589617393664"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:08:09.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915188156097601538", "id": "1157684589617393664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157684352454672386"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:07:13.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4776251663", "id": "1157684352454672386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157684339263643648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:07:09.000Z", "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento e nem siga nenhum dos seus caminhos\"\ud83c\udfb6\ud83c\udfa7\ud83c\udfb5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124820506568462337", "id": "1157684339263643648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157684292987867141"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:06:58.000Z", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1246285712", "id": "1157684292987867141"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4131, "type": "Other", "normalized_text": "PJO"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7576, "type": "Person", "normalized_text": "Percy"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "Poseidon"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.7193, "type": "Person", "normalized_text": "Clarisse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157684133646221312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:06:20.000Z", "text": "Eu n\u00e3o aguento como os personagens de PJO no come\u00e7o s\u00e3o sonsos n\u00e3o querendo aceitar que o Percy \u00e9 filho de Poseidon, ele quase matou a Clarisse afogada no banheiro onde ele molhou apenas se defendendo dela, e n\u00e3o \u00e9 bom nem em luta, nem em corrida, nem em arco e flecha+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2297599654", "id": "1157684133646221312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157684088716898306"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:06:10.000Z", "text": "Um filho de um amg da minha m\u00e3e se enforcou n\u00e9 a\u00ed ela me contou eu uai mae t\u00e1 surpresa? A gente fica pedindo ajuda ces acham q \u00e9 frescura a\u00ed hj ela foi embora me deixou um bilhetinho dizendo q me ama", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "829100758960394241", "id": "1157684088716898306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157684052335452160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:06:01.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567287640", "id": "1157684052335452160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157683900635897856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:05:25.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997098291715280896", "id": "1157683900635897856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157683863625314304"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:05:16.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919571794574630912", "id": "1157683863625314304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157683855698141185"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:05:14.000Z", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056991326720479232", "id": "1157683855698141185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157683775758897152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:04:55.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2686107757", "id": "1157683775758897152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157683559399874561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157683697237319680"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:04:36.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo lo valoramos? \u00bfC\u00f3mo lo aceptamos? \u00bfC\u00f3mo reaccionamos? La adolescencia es uno de los momentos de desarrollo emocionalmente m\u00e1s exigentes: Para un 15% de los j\u00f3venes, llegan los trastornos de ansiedad, la tristeza, el aislamiento, la depresi\u00f3n, la ideaci\u00f3n suicida.", "in_reply_to_user_id": "2457015650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2457015650", "id": "1157683697237319680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157683444111040514"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:03:36.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3374199389", "id": "1157683444111040514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157683314381266944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:03:05.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872902627335565313", "id": "1157683314381266944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157683157178683399"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:02:28.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2735235839", "id": "1157683157178683399"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157682124436230144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157683126962991104"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:02:20.000Z", "text": "RT @MEF1964: @EnemigoCaviar El Guaripoleras del suicida Alan Garc\u00eda tambi\u00e9n     hablando de ayayeros . Hay de todo en la tv.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991", "id": "1157683126962991104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157683103499988993"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:02:15.000Z", "text": "@danitegon no enterro de um amigo da escola que se suicidou eu e umas amigas ficamos rindo, relembrando dos momentos de inf\u00e2ncia que tivemos. a gente n\u00e3o conseguia chorar, apenas rir. muita gente ficou achando que n\u00f3s est\u00e1vamos de brincadeira, mas aquilo foi uma forma de encarar a situa\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "170790973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889634291164033027", "id": "1157683103499988993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157683086857048067"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T16:02:11.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1471002306", "id": "1157683086857048067"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157537910264082432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Dionisio Romero"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/qSvTgsuySs", "expanded_url": "https://twitter.com/tema0902/status/1157537910264082432", "display_url": "twitter.com/tema0902/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157683070700544000"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:02:07.000Z", "text": "@JorgeDCG y los v\u00eddeos de la estatizaci\u00f3n de la banca, por el suicida pa cuando? Y mientras eststizaba era el hermanito de Dionisio Romero, su principal proveedor de cualquier producto que necesitara. https://t.co/qSvTgsuySs", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502228352", "id": "1157683070700544000", "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6333, "type": "Person", "normalized_text": "Liliane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157683044981104641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:02:01.000Z", "text": "Liliane se matou pra conseguir descascar o aipim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1028766870034411522", "id": "1157683044981104641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157683001393913871"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:01:50.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "571987164", "id": "1157683001393913871"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157682927876091904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:01:33.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945671976001200128", "id": "1157682927876091904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157682809806438401"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:01:05.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018974426438742017", "id": "1157682809806438401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157682762494697473"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:00:53.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043976121665105920", "id": "1157682762494697473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157682576716419078"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:00:09.000Z", "text": "sl segundo dia com ele e a gente ainda n se matou, acho que crescemos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1075286561175023616", "id": "1157682576716419078"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157682566247387137"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:00:07.000Z", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086254727686443008", "id": "1157682566247387137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157682510131806215"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:59:53.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451153298", "id": "1157682510131806215"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157682464808165377"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:59:42.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225660591", "id": "1157682464808165377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157682405307801600"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:59:28.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402831649", "id": "1157682405307801600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157682390904557569"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:59:25.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844255739027881985", "id": "1157682390904557569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157682337028759552"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:59:12.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839761532", "id": "1157682337028759552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157466357425934337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aldo_bottino", "id": "2851333359"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157682255223017472"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:58:52.000Z", "text": "@aldo_bottino Combatividade suicida", "in_reply_to_user_id": "2851333359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4467545843", "id": "1157682255223017472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157682230069747713"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:58:47.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982371416057278464", "id": "1157682230069747713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157616463395663872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "suicida_lovatic", "id": "1127504176412614658"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 201, "probability": 0.504, "type": "Other", "normalized_text": "Nanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157682201661755394"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:58:40.000Z", "text": "@suicida_lovatic nossa meu amor, que orgulho de voc\u00ea mesmo sem te conhecer \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\npor qu\u00ea ao inv\u00e9s de voc\u00ea se cortar voc\u00ea n\u00e3o vem conversar? se quiser pode me chamar, ok xuxu?\nquero ver voc\u00ea bem\u2764\ufe0f\n//Nanda", "in_reply_to_user_id": "1127504176412614658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1143314307201064960", "id": "1157682201661755394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157682124436230144"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:58:21.000Z", "text": "@EnemigoCaviar El Guaripoleras del suicida Alan Garc\u00eda tambi\u00e9n     hablando de ayayeros . Hay de todo en la tv.", "in_reply_to_user_id": "4194945503", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 135, "quote_count": 1}, "author_id": "102830647", "id": "1157682124436230144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157682045444714496"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T15:58:02.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69264083", "id": "1157682045444714496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157491162728554496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157682045092544512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:58:02.000Z", "text": "Branco ot\u00e1rio e suicida,foi mexer com o neg\u00e3o de 2 metros,achou que ia ficar barato ,ele apanhou foi \u00e9 pouco esse babaca \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/7jIbQbXL44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859169564084625408", "id": "1157682045092544512", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/7jIbQbXL44", "expanded_url": "https://twitter.com/fcknegola/status/1157491162728554496", "display_url": "twitter.com/fcknegola/stat\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157681980961624064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:57:47.000Z", "text": "minha m\u00e3e: soube da menina q se suicidou?\nminha v\u00f3: \u00e9, algu\u00e9m comentou cmg msm\neu: eu serei a pr\u00f3xima \nminha m\u00e3e: n\u00e3o tem oq falar enfia a l\u00edngua sabe aonde n\u00e9\neu: to falando voc\u00eas n\u00e3o est\u00e3o levando f\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850390889008640000", "id": "1157681980961624064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157681969850998784"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:57:44.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085880795657584640", "id": "1157681969850998784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157681565268402176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157681947147210755"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:57:39.000Z", "text": "a\u00ed minha prima tentou interferir e minha m\u00e3e disse: \u201cnormal, a gente sempre se fala assim\u201d. \n\nisso foi o que mais me matou. ela leva isso ent\u00e3o normalmente, essa rela\u00e7\u00e3o t\u00f3xica que a gente tem", "in_reply_to_user_id": "945398077061566464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "945398077061566464", "id": "1157681947147210755"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157681935751274496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:57:36.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2460486902", "id": "1157681935751274496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157410580904468485"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157681847306002432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:57:15.000Z", "text": "@NetflixLAT Escuadr\u00f3n suicida,y que no sea 13 reasons Why", "in_reply_to_user_id": "231577324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47519430", "id": "1157681847306002432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157681809930559488"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:57:06.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977340261549318144", "id": "1157681809930559488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157681680716587008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:56:36.000Z", "text": "Mano se o thanos matou metade dos seres vivos ele matou metade dos recursos tbm, pq plantas sao seres vivos, animais s\u00e3o seres vivos.... Ou seja ele reduziu a popula\u00e7\u00e3o mas continua tendo a msm quantidade de comida, n mudou em nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3370939307", "id": "1157681680716587008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157681598873124864"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T15:56:16.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727854281408303105", "id": "1157681598873124864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157681580334342145"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:56:12.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967860440905715713", "id": "1157681580334342145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157677180727549952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157681578925010944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:56:11.000Z", "text": "RT @Metropoles: Assaltante entrou na resid\u00eancia para roubar, se deparou com a v\u00edtima e o matou. Ap\u00f3s o assassinato, decidiu violentar o cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150513735", "id": "1157681578925010944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157681416232218625"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:55:32.000Z", "text": "936293729472948293728% suicida hj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "148700711", "id": "1157681416232218625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157680782078545921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "22_dur", "id": "2600296657"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "NoQuiere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157681318928572416"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:55:09.000Z", "text": "@22_dur S\u00e1nchez #NoQuiere\n\nSu partido, en general, tampoco\n\nLas \u00e9lites, \u00eddem\n\nPrecisamente, por todo ello, tensar la cuerda es/ha sido suicida.\n\n(A ver si ahora que ha nacido la ni\u00f1a se calman los \u00e5nimos \ud83d\ude48)", "in_reply_to_user_id": "2600296657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "735833853865136128", "id": "1157681318928572416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157681287915814913"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:55:02.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95428474", "id": "1157681287915814913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157681163093381122"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:54:32.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2866307759", "id": "1157681163093381122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157677180727549952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157681161029771264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:54:32.000Z", "text": "RT @Metropoles: Assaltante entrou na resid\u00eancia para roubar, se deparou com a v\u00edtima e o matou. Ap\u00f3s o assassinato, decidiu violentar o cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351309998", "id": "1157681161029771264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157496384460918784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lorensatto_", "id": "1676473814"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7886, "type": "Place", "normalized_text": "Lages"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157681076422057984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:54:11.000Z", "text": "RT @lorensatto_: Pol\u00edcia em Lages parece que s\u00f3 vai atr\u00e1s de som automotivo, gente bebendo em bar e se divertindo mas um sem no\u00e7\u00e3o desse qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114665285653553158", "id": "1157681076422057984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6926, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "Galliotti"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.9217, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 233, "end": 236, "probability": 0.6701, "type": "Person", "normalized_text": "Leco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157681019706925057"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:53:58.000Z", "text": "Me perguntando porque o Andr\u00e9s mandou tirar o \u201cquem matou Marielle\u201d da camisa, pq o Galliotti permitiu um \u201cn\u00e3o membro da comiss\u00e3o\u201d erguer a ta\u00e7a e pq o SPFC, meu time de cora\u00e7\u00e3o, nunca se manifesta em porra nenhuma. Se bem que com o Leco, tenho at\u00e9 medo. P\u2019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "47245011", "id": "1157681019706925057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157680958033813504"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:53:43.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549982640", "id": "1157680958033813504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157680931915870208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:53:37.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909601141855543296", "id": "1157680931915870208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157680850483519489"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:53:18.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108067145", "id": "1157680850483519489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157680758624010241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 178, "probability": 0.7745, "type": "Person", "normalized_text": "Juscelino Kubitschek"}, {"start": 226, "end": 239, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157680823912554496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:53:11.000Z", "text": "japonesas ....dia 15 de agosto de 2000, morre a minha av\u00f3 paterna, a  m\u00e3e de meu pai .....dia 22 de agosto de 1976, morre de acidente de carro o ex presidente Juscelino Kubitschek ..  dia 24 de agosto de 1954, o ex presidente Get\u00falio Vargas se suicida...", "in_reply_to_user_id": "982011049108008960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982011049108008960", "id": "1157680823912554496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157680816635469825"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:53:10.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143976937427296257", "id": "1157680816635469825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157661855894183936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nachogigena_rc", "id": "4465881137"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157680755046268928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:52:55.000Z", "text": "@nachogigena_rc Me refer\u00eda a mi ducha, me expres\u00e9 mal. Ba\u00f1arse en el hotel era suicida, cada vez que me met\u00eda a la ba\u00f1era me pegaba alto palo", "in_reply_to_user_id": "4465881137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346815483", "id": "1157680755046268928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157680715527524352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:52:45.000Z", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819354636025008129", "id": "1157680715527524352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157680669906145282"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:52:35.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3050747895", "id": "1157680669906145282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8354, "type": "Place", "normalized_text": "NEYBA"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/uBb5vvlZLc", "expanded_url": "https://elmameynews.blogspot.com/2019/08/en-neyba-hombre-se-suicida-luego-de.html?spref=fb", "display_url": "elmameynews.blogspot.com/2019/08/en-ney\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157680459016544256"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:51:44.000Z", "text": "EN NEYBA: Hombre se suicida luego de herir a su pareja https://t.co/uBb5vvlZLc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181041406", "id": "1157680459016544256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157658999854178305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "solochely", "id": "337259218"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Solochely"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157680361297666048"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:51:21.000Z", "text": "@solochely La historia de Solochely, el caballero suicida.\nLos bardos tienen material para cantar tus gestas ;P", "in_reply_to_user_id": "337259218", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1321059751", "id": "1157680361297666048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157680301541384194"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:51:07.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2403837003", "id": "1157680301541384194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157680271317057536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:50:59.000Z", "text": "Homem mata seis pessoas da mesma fam\u00edlia, inclu\u00edndo crian\u00e7a de dez anos, e\u00a0suicida-se https://t.co/06eg5WFwmZ https://t.co/vwEgMhhssb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081999207429476353", "id": "1157680271317057536", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/06eg5WFwmZ", "expanded_url": "https://www.portalsapeacunamidia.com.br/brasil-e-mundo/homem-mata-seis-pessoas-da-mesma-familia-incluindo-crianca-de-dez-anos-e-suicida-se/", "display_url": "portalsapeacunamidia.com.br/brasil-e-mundo\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/vwEgMhhssb", "expanded_url": "https://twitter.com/SapeacuNa/status/1157680271317057536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vwEgMhhssb", "media_key": "3_1157680269932892160"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157680193336745985"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:50:41.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059827477126758402", "id": "1157680193336745985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157680191981969408"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:50:41.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 cuando alguien se suicida lo primero que la gente piensa es que \"se pele\u00f3 con su novio/a\"?  en serio eso no es el \u00fanico problema que uno puede tener \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "786194914795061249", "id": "1157680191981969408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157680125565165568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:50:25.000Z", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385040574", "id": "1157680125565165568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157680054912110598"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:50:08.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132742215", "id": "1157680054912110598"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157680040034873350"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:50:04.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262820515", "id": "1157680040034873350"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157680025849729024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:50:01.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703090978064732160", "id": "1157680025849729024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157680011098431491"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:49:57.000Z", "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1894917577", "id": "1157680011098431491"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157670885341503493"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157679935445749762"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:49:39.000Z", "text": "RT @_xnyvz: A lo bien a los manes que les hace pensar que porque le paren a uno y bajen el vidrio a decirle cosas POR M\u00c1S AMABLES QUE SEAN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442051917", "id": "1157679935445749762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157547225012195328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elentirvigo", "id": "12895152"}, {"start": 286, "end": 293, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8357, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157679838498623489"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:49:16.000Z", "text": "@elentirvigo La suicida pol\u00edtica de Alemania de Merkel apoyada por el napole\u00f3n de barro Macron, bajo influencia del siniestro Soros, est\u00e1 provocando una invasi\u00f3n de inmigraci\u00f3n musulmana enemiga, que como caballos de troya han cruzado todas fronteras para conquistar Europa sin guerra. @vox_es", "in_reply_to_user_id": "12895152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4352962109", "id": "1157679838498623489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157677235979083778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "IuriThR", "id": "1045518712789446656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157679780734611458"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:49:03.000Z", "text": "@IuriThR Ao mesmo tempo que parece ser um al\u00edvio pra pessoa, quem ama ela sofre muito (falo por experi\u00eancia familiar, pq minha v\u00f3 se suicidou e eu sei como foi dif\u00edcil pro meu v\u00f4 e os filhos dela)", "in_reply_to_user_id": "1045518712789446656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034409277551796224", "id": "1157679780734611458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157679740314095616"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:48:53.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925879902930374662", "id": "1157679740314095616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157679632549892097"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:48:27.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275157503", "id": "1157679632549892097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157679575800930304"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:48:14.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001562055", "id": "1157679575800930304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157679541764182020"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:48:06.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051186214756372481", "id": "1157679541764182020"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157679536424837121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:48:04.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204548895", "id": "1157679536424837121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157679519500820480"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:48:00.000Z", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886106728420585473", "id": "1157679519500820480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157679371483828224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:47:25.000Z", "text": "um dos meus melhores amigos se matou. eu to destru\u00edda e n\u00e3o sei como lidar com isso. s\u00f3 queria que fosse um sonho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1043086014259101696", "id": "1157679371483828224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157474260983717889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Wayyakuza", "id": "818856149709717505"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "MeuTimao", "id": "28703815"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Balsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157679291133550592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:47:06.000Z", "text": "@Wayyakuza @MeuTimao Se \u00e9 democracia, vamos colocar outra camiseta com \"Quem matou Celso Daniel?\" e \"Quem tentou matar Balsonaro?\" ou essa democracia que tanto falam, s\u00f3 tem um lado?", "in_reply_to_user_id": "818856149709717505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92128931", "id": "1157679291133550592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157536859582545920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/orJxrrjNlN", "expanded_url": "https://twitter.com/LosLatinosDicen/status/1156720277365186567", "display_url": "twitter.com/LosLatinosDice\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157679204487573506"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:46:45.000Z", "text": "RT @Suicida_Estupid: Pro: \u00a1est\u00e1s en una relaci\u00f3n!\n\nContra: es conmigo xd https://t.co/orJxrrjNlN", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2925242595", "id": "1157679204487573506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157679148804050944"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:46:32.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2953788244", "id": "1157679148804050944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157679114700165121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:46:24.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751836282", "id": "1157679114700165121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157679025365684225"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:46:02.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45470641", "id": "1157679025365684225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157576783291568128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.4808, "type": "Place", "normalized_text": "Casald\u00e0liga"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 50, "tag": "Casald\u00e0liga"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/Y8VHzmFgoo", "expanded_url": "https://twitter.com/17bdb4d9ee92445/status/1157576783291568128", "display_url": "twitter.com/17bdb4d9ee9244\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157678985452630016"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:45:53.000Z", "text": "Ens has recordat aquestes paraules de #Casald\u00e0liga : \u201cLa gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan tipo de capitalismo, porque no cabe un capitalismo humano; el capitalismo sigue siendo homicida, ecocida, suicida\u201d. https://t.co/Y8VHzmFgoo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1115293629520797698", "id": "1157678985452630016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 62, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6xBMwqKMrS", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678924668780544"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678935951515649"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157678948072992769"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:45:44.000Z", "text": "Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqKMrS https://t.co/3ev0DHVBxA", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 12, "like_count": 274, "quote_count": 2}, "author_id": "6057112", "id": "1157678948072992769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157678921615335424"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:45:38.000Z", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613967775", "id": "1157678921615335424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157678773288034309"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:45:02.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357232550", "id": "1157678773288034309"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157678713586298881"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:44:48.000Z", "text": "Esse meu corretor suicida t\u00e1 foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727247768486440960", "id": "1157678713586298881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157673110239363072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RubenYnca", "id": "604944095"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "apterrones", "id": "268580914"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157678704694353921"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:44:46.000Z", "text": "RT @RubenYnca: @apterrones @EnemigoCaviar Si, y tambien el que se quedo callado de la corrupcion del suicida y ladron Alan Garcia   vaya mo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268580914", "id": "1157678704694353921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157678675090911232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:44:39.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2861696670", "id": "1157678675090911232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157678587476152321"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:44:18.000Z", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926485687364440065", "id": "1157678587476152321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157678400078848001"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:43:33.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46700043", "id": "1157678400078848001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157678129541988352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:42:29.000Z", "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2465880559", "id": "1157678129541988352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157677940416700416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:41:44.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2906849711", "id": "1157677940416700416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157677180727549952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157677797529260033"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:41:10.000Z", "text": "RT @Metropoles: Assaltante entrou na resid\u00eancia para roubar, se deparou com a v\u00edtima e o matou. Ap\u00f3s o assassinato, decidiu violentar o cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43604707", "id": "1157677797529260033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157676798689366016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "evertonsccpveto", "id": "732616298451087361"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "EricStants", "id": "56862022"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.8345, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 184, "end": 192, "probability": 0.8397, "type": "Person", "normalized_text": "Lulalivre"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 193, "tag": "Lulalivre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157677528397561856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:40:06.000Z", "text": "@evertonsccpveto @EricStants @rafaellivebr @globoesportecom A esquerda se apropriou da morte de Marielle. N\u00e3o \u00e9 por justi\u00e7a. Quem matou Marielle \u00e9 um mantra. Quem matou Marielle \u00e9 um #Lulalivre disfar\u00e7ado. Pronto falei. HIP\u00d3CRITAS do caralho.", "in_reply_to_user_id": "900698064482181120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900698064482181120", "id": "1157677528397561856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157349712497971205"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.4779, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.6883, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157677457358696448"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:39:49.000Z", "text": "RT @21_06_78: hagamos viral esto... El delincuente suicida AG no solo robo al Per\u00fa... Tambien condeno a la ni\u00f1ez a consumir cualquier cosa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822831527092482049", "id": "1157677457358696448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637238642995200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157677289049661440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:39:08.000Z", "text": "RT @LegiaoDosHerois: \ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793950030742822912", "id": "1157677289049661440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 137, "probability": 0.6905, "type": "Place", "normalized_text": "metr\u00f3poles"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 138, "tag": "metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/3bW4eZAhyu", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/idoso-de-87-anos-com-alzheimer-e-morto-e-estuprado-dentro-de-casa", "display_url": "metropoles.com/brasil/idoso-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/brasil/idoso-de-87-anos-com-alzheimer-e-morto-e-estuprado-dentro-de-casa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157677180727549952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:38:43.000Z", "text": "Assaltante entrou na resid\u00eancia para roubar, se deparou com a v\u00edtima e o matou. Ap\u00f3s o assassinato, decidiu violentar o corpo\n #metr\u00f3poles https://t.co/3bW4eZAhyu", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 21, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "author_id": "3331429624", "id": "1157677180727549952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.8194, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157677126402924544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:38:30.000Z", "text": "Deve ser muito dif\u00edcil fazer um papel de psicopata que muda as emo\u00e7\u00f5es e \u00e9 louco por caos \nJoker \u00e9 um personagem que tem que ser bem feito \nse n\u00e3o vai ser mais um esquadr\u00e3o suicida \ntenho f\u00e9 que dessa vez vai \ne que passe clareza de um palha\u00e7o infestado por psicopatia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995780551251460096", "id": "1157677126402924544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157677001093742592"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:38:00.000Z", "text": "La vida es un atentado suicida contra la muerte.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "5441382", "id": "1157677001093742592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157676976947290112"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T15:37:54.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57404772", "id": "1157676976947290112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157669166570201093"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MaaraDiaz", "id": "349319467"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157676601619951616"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:36:25.000Z", "text": "@MaaraDiaz Encima tu gato es re suicida", "in_reply_to_user_id": "349319467", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2476796931", "id": "1157676601619951616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157675224797761537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "fcknegola", "id": "885255032010137600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157676247150993410"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:35:00.000Z", "text": "@_Spoow_ @fcknegola merecido ? um deu um cuspe e o outro quase matou ele,se desse uns 3 ou 4 soco ja tava bom e o cara ja entenderia o recado", "in_reply_to_user_id": "1040016626266136576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4807335400", "id": "1157676247150993410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157650330445742080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.4307, "type": "Other", "normalized_text": "pinky"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/nHAT29cGm4", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080", "display_url": "twitter.com/EnemigoCaviar/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157676217337696256"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:34:53.000Z", "text": "Quien le puede dar credibilidad a este disque periodista cuando el dijo q el amor a su amiga su pinky quien es la hija del suicida era m\u00e1s grande y no ve\u00eda m\u00e1s all\u00e1 d lo evidente. Pfffff https://t.co/nHAT29cGm4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "740502586696949760", "id": "1157676217337696256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157675823631126528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157676180394467328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:34:44.000Z", "text": "eu fiquei???? que porra \u00e9 essa como vc matou e ai ele \u201cuai so pisei em cima\u201d gente se ele tivesse pisado errado ou sei la caralho imagina se essa merda pica ele kk meu irmao tem 5 anos so https://t.co/wKiCdbRPJ6", "in_reply_to_user_id": "2198228556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2198228556", "id": "1157676180394467328", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/wKiCdbRPJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/lostmyheda/status/1157676180394467328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wKiCdbRPJ6", "media_key": "16_1157676169367621637"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157676087960330240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:34:22.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040824429394186240", "id": "1157676087960330240"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "WinstoneSmith_", "id": "320193184", "name": "Winstone Smith", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 623, "tweet_count": 1027, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112", "name": "Bou (fediverso.net/@bou)", "public_metrics": {"followers_count": 13732, "following_count": 0, "tweet_count": 41531, "listed_count": 55}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Alcid3sme", "id": "894004958965649408", "name": "Alcides Mejia", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 167, "tweet_count": 10318, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Patrici18330168", "id": "1058494205708980224", "name": "Patricia Alarcon Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 1055, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "La_Pildora_Roja", "id": "227952766", "name": "PildoraRoja\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 173, "tweet_count": 42740, "listed_count": 2}, "location": "Guatemala"}, {"verified": false, "username": "suso_gonzalez", "id": "177513835", "name": "Suso", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 2233, "tweet_count": 41121, "listed_count": 28}, "location": "Valencia"}, {"verified": false, "username": "MIOCID38139167", "id": "1144191760475840512", "name": "MIOCID", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 341, "tweet_count": 2553, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DrikaSDrikaS", "id": "1091446554534133760", "name": "Drikas #22Bolsonaro22", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1369, "tweet_count": 48516, "listed_count": 3}, "location": "Calif\u00f3rnia, USA"}, {"verified": false, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778", "name": "JulyB_Lucille", "public_metrics": {"followers_count": 62689, "following_count": 55412, "tweet_count": 46325, "listed_count": 29}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "RevivalGirl", "id": "238806732", "name": "Teff", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1100, "tweet_count": 3999, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo"}, {"verified": false, "username": "_kachos", "id": "84966417", "name": "Kacho's", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 243, "tweet_count": 57750, "listed_count": 2}, "location": "Montevideu, Uruguai"}, {"verified": false, "username": "cauhsensei", "id": "4505969199", "name": "cauh", "public_metrics": {"followers_count": 16338, "following_count": 206, "tweet_count": 61060, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "realco__", "id": "302891304", "name": "pilar \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 653, "tweet_count": 348801, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "antonipors2004", "id": "716974535292141569", "name": "carlos Luis:", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 570, "tweet_count": 58467, "listed_count": 5}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Abrazafar", "id": "511242489", "name": "Am\u00e9ric Despuig", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 579, "tweet_count": 25268, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elpuce", "id": "231942762", "name": "manuel", "public_metrics": {"followers_count": 7904, "following_count": 8695, "tweet_count": 114634, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "suelisilvamatos", "id": "1117470824989171712", "name": "Sueli Matos", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 66, "tweet_count": 731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eun4y4r4", "id": "749768420451901440", "name": "\ud835\ude7d\ud835\ude70\ud835\ude79\ud835\ude70 \ud80c\udd99\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 4800, "following_count": 4089, "tweet_count": 24940, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "hansito_free", "id": "923593686390321153", "name": "Hanso", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 130, "tweet_count": 871, "listed_count": 0}, "location": "Hell\u00edn, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "_dudtj", "id": "3905253441", "name": "exausta", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 95, "tweet_count": 2060, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "tomletgreg", "id": "950118742092079105", "name": "lauret", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "julianCHross", "id": "1193411630", "name": "Julian Ross", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1451, "tweet_count": 16018, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "jemahuja", "id": "270384395", "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com", "public_metrics": {"followers_count": 8275, "following_count": 5182, "tweet_count": 164277, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "HMadrid1509", "id": "999753866802614273", "name": "HalaMadrid1509", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 4319, "tweet_count": 341735, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EstoEsArgos", "id": "1004221861180444672", "name": "Esto es Argos!", "public_metrics": {"followers_count": 31115, "following_count": 142, "tweet_count": 41137, "listed_count": 261}, "location": "Visita nuestro canal"}, {"verified": false, "username": "titus_bruna", "id": "2612095537", "name": "Tito Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 2491, "tweet_count": 5148, "listed_count": 3}, "location": "Pueblo Libre, Peru"}, {"verified": false, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"verified": false, "username": "amanda_machadx", "id": "926485687364440065", "name": "AMA NDA \ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 559, "tweet_count": 2091, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lorensatto_", "id": "1676473814", "name": "loren_", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 472, "tweet_count": 11319, "listed_count": 0}, "location": "Lages, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ParenMe", "id": "1055095270680211461", "name": "ParenQueMeBajo", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 298, "tweet_count": 10224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GerardoC12", "id": "358397116", "name": "Fredel Ca\u00f1as", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 343, "tweet_count": 6024, "listed_count": 0}, "location": "El Salvador"}, {"verified": false, "username": "Uno16466090", "id": "1095898095647367168", "name": "UNO", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 4676, "tweet_count": 29695, "listed_count": 11}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "Emepassailaigue", "id": "309778139", "name": "Eme", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 187, "tweet_count": 14340, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil, Ecuador"}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795964, "listed_count": 12402}}, {"verified": false, "username": "fabiustan", "id": "901488896177041408", "name": "ste \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 5522, "following_count": 4714, "tweet_count": 37289, "listed_count": 10}, "location": "spfc | lp | cl | fn"}, {"verified": false, "username": "HenriqueCaue2", "id": "2234788537", "name": "Henrikasso", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 357, "tweet_count": 19611, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": true, "username": "GbrMiT", "id": "2395583160", "name": "Gabriel Souza", "public_metrics": {"followers_count": 145428, "following_count": 907, "tweet_count": 21280, "listed_count": 125}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lisa_ayumii", "id": "936283339123806208", "name": "lisa \u262f", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 65, "tweet_count": 12450, "listed_count": 0}, "location": "flow \u2661"}, {"verified": true, "username": "ciclopin", "id": "1009918359402631168", "name": "ciclopin", "public_metrics": {"followers_count": 897262, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil "}, {"verified": false, "username": "viiholiver25", "id": "1139324010049736705", "name": "viih\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 876, "tweet_count": 7251, "listed_count": 0}, "location": "mutuapira, S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, {"verified": false, "username": "CRFNIC0LAS", "id": "788136206", "name": "NICOLAS", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CabezaDeLemon", "id": "1323751610", "name": "\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 459, "tweet_count": 35960, "listed_count": 1}, "location": "Asteroide B-612 "}, {"verified": false, "username": "luanavitacaa", "id": "1073013433476489218", "name": "Luana", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 1447, "tweet_count": 10229, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "excnullpointer", "id": "189518265", "name": "Stark", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 498, "tweet_count": 20374, "listed_count": 0}, "location": "Dr Doom's Doomsray of Doom!"}, {"verified": false, "username": "Heyo_Duck", "id": "1063222568205848577", "name": "\ud83c\udf0a\uff9f+. \u0262\u1d00\u0299\u1d0f \uff9f+.\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 1226, "tweet_count": 69885, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alektoonie", "id": "1032755006682947584", "name": ".\u02da\u5f61\u2661 Alek \u2661\u5f61.\u02da\ud83e\uded2", "public_metrics": {"followers_count": 47005, "following_count": 344, "tweet_count": 39362, "listed_count": 93}, "location": "per\u00fa causaa"}, {"verified": false, "username": "Suitanart", "id": "909459492491993089", "name": "Suitan \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 510, "tweet_count": 44237, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "eramos_pobres", "id": "4545645977", "name": "Nefertiti", "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 837, "tweet_count": 288944, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "Misgius", "id": "33284321", "name": "Miguel Angel", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 312, "tweet_count": 5121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maria10303097", "id": "1046306762", "name": "Mar\u00eda Jes\u00fas Ortega Herrada", "public_metrics": {"followers_count": 8717, "following_count": 7514, "tweet_count": 212437, "listed_count": 0}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "pasanchezmatas", "id": "2194688666", "name": "@pasanchezmatas", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 4995, "tweet_count": 60899, "listed_count": 18}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "dragonsxqueen", "id": "949275631266693120", "name": "lyvia", "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 1771, "tweet_count": 31574, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "leleleonora", "id": "1134521680464949248", "name": "leonara", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 899, "tweet_count": 25291, "listed_count": 14}, "location": "ela/dela"}, {"verified": false, "username": "mollosky90", "id": "436958454", "name": "mollosky Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 110, "tweet_count": 8373, "listed_count": 0}, "location": "Sant dgoDominican Republic "}, {"verified": false, "username": "datSunnyB", "id": "3130812443", "name": "Sunny em hiato", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 206, "tweet_count": 15910, "listed_count": 1}, "location": "private: @sunnyasmoony"}, {"verified": false, "username": "rlia1969", "id": "533498226", "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 2759, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A"}, {"verified": false, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763", "name": "Marisa G.", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 588, "tweet_count": 177003, "listed_count": 48}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "fcspjr81", "id": "911678736449392640", "name": "Fernando Cesar J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 4777, "tweet_count": 81720, "listed_count": 7}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "ggilgomez", "id": "280452533", "name": "G", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 715, "tweet_count": 123638, "listed_count": 7}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "MaribelRU4", "id": "4352962109", "name": "MaribelRU\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\u271d\ufe0f\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1097, "tweet_count": 127192, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "diavolettt", "id": "902307617057509380", "name": "sheila", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 644, "tweet_count": 3265, "listed_count": 0}, "location": "val\u00e8ncia "}, {"verified": false, "username": "zouisxshawnie", "id": "1011723703279857670", "name": "Lii \u00d7\u035c\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 804, "tweet_count": 14050, "listed_count": 16}, "location": "Louis te amo"}, {"verified": false, "username": "Jaqueli51799693", "id": "1080276111391477760", "name": "Jaqueline | SOL \ud83c\udf24", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 69, "tweet_count": 13155, "listed_count": 0}, "location": "Nuevo Casas Grandes, Chihuahua"}, {"verified": false, "username": "loganicotine", "id": "204528180", "name": "kim; i saw shawn", "public_metrics": {"followers_count": 12340, "following_count": 6437, "tweet_count": 112242, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "Carol_Cruz_Oliv", "id": "2564022880", "name": "carol \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 736, "tweet_count": 14132, "listed_count": 1}, "location": "cora\u00e7\u00e3o do lula"}, {"verified": false, "username": "lostinmyplanet", "id": "969758207123091457", "name": "Mili | \ud835\udce6\ud835\udcde\ud835\udcdd\ud835\udcd3\ud835\udcd4\ud835\udce1 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 798, "tweet_count": 7664, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "enrico_sollazzo", "id": "1105541702876577795", "name": "Enrico Sollazzo #Salvinicompramutande", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 370, "tweet_count": 4487, "listed_count": 1}, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "PaulineGoddess8", "id": "72377900", "name": "Pauline \ud83d\udc99\ud83d\udc60\ud83d\udc60\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 699, "tweet_count": 19132, "listed_count": 8}, "location": "Napoli"}, {"verified": false, "username": "arielasix", "id": "2275707703", "name": "six", "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 501, "tweet_count": 330680, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "_scarjo84", "id": "866806591357583361", "name": "\ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 744, "tweet_count": 22820, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "WicksellMendes", "id": "2780883157", "name": "Wicksell Mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1456, "tweet_count": 7230, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mubarackmaluf", "id": "104527292", "name": "Jorge Rachid", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 459, "tweet_count": 2933, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o - Brasil"}, {"verified": false, "username": "gabsz33", "id": "1075584850508374017", "name": "G\u1972br\u03b9\u1971\u1963\u1963\u1972", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 744, "tweet_count": 18397, "listed_count": 0}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "fcknegola", "id": "885255032010137600", "name": "Arte Preta \ud83d\udd5a", "public_metrics": {"followers_count": 7470, "following_count": 978, "tweet_count": 28384, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "chenlogy", "id": "1060891658", "name": "Institui\u00e7\u00e3o Jaemin de regata", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 749, "tweet_count": 35691, "listed_count": 7}, "location": "Dreamzen"}, {"verified": false, "username": "goncalveslima20", "id": "260544379", "name": "HENRIQUE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 4988, "tweet_count": 71586, "listed_count": 7}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "karolcrisx", "id": "4098177196", "name": "karolita", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 175, "tweet_count": 43541, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio"}, {"verified": false, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "public_metrics": {"followers_count": 295642, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}}, {"verified": false, "username": "akkun_97", "id": "3085468485", "name": "a Akkun\u30c4; universitando\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 500, "tweet_count": 63833, "listed_count": 0}, "location": "Ela/She \u2022 Brasil"}, {"verified": false, "username": "_Duk3", "id": "326422902", "name": "Alan", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 593, "tweet_count": 4120, "listed_count": 1}, "location": "Porecatu - PR"}, {"verified": false, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru"}, {"verified": false, "username": "PeruPressTv", "id": "758127937568792576", "name": "Per\u00fa Press", "public_metrics": {"followers_count": 9051, "following_count": 144, "tweet_count": 26162, "listed_count": 41}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "2depressivas", "id": "1143314307201064960", "name": "Gabi\ud83e\udd5b\u270a e Nanda\ud83d\udc95\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 153, "tweet_count": 610, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "suicida_lovatic", "id": "1127504176412614658", "name": "suicida_lovatic", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 688, "tweet_count": 1260, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "john_galt80", "id": "3383647960", "name": "John Galt \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1449, "tweet_count": 256672, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "thay_novaesz", "id": "1119325738996518912", "name": "thay", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 900, "tweet_count": 6781, "listed_count": 0}, "location": "sjp"}, {"verified": false, "username": "_dudasilv_", "id": "1104165430179102722", "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1070, "tweet_count": 18799, "listed_count": 0}, "location": "+41"}, {"verified": true, "username": "DuarteJr_", "id": "63508635", "name": "Duarte Jr", "public_metrics": {"followers_count": 22736, "following_count": 196, "tweet_count": 47230, "listed_count": 49}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "keithance", "id": "1029209381655724034", "name": "luciel", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 751, "tweet_count": 213919, "listed_count": 11}, "location": "@xiaolips' \u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "folkllorde", "id": "1673616690", "name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}, "location": " eng/pt"}, {"verified": false, "username": "ShawnUpdateSA", "id": "760708955895164931", "name": "Shawn Updates", "public_metrics": {"followers_count": 17483, "following_count": 111, "tweet_count": 11460, "listed_count": 43}, "location": "South America"}, {"verified": false, "username": "RicardoDuuarte", "id": "203978913", "name": "Ricardo Duarte \ud83d\udfe2 \u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 537, "tweet_count": 42564, "listed_count": 1}, "location": "Templo das Artes, Think Design"}, {"verified": false, "username": "_amvieira", "id": "939913445989912576", "name": "#lula2022", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 610, "tweet_count": 19523, "listed_count": 2}, "location": "BBS"}, {"verified": false, "username": "hidalgopoli", "id": "489466561", "name": "Hidalgopoli", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 263, "tweet_count": 14374, "listed_count": 0}, "location": "Caceres, Spain"}, {"verified": false, "username": "Celeste2426", "id": "77395262", "name": "Celeste", "public_metrics": {"followers_count": 5751, "following_count": 4933, "tweet_count": 26458, "listed_count": 7}, "location": "In hell"}, {"verified": false, "username": "Gerry_Paretas", "id": "129987664", "name": "Gerardo Paretas Rdrz", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 229, "tweet_count": 2241, "listed_count": 0}, "location": "veracruz, mexico"}, {"verified": true, "username": "Nacion321", "id": "753034902308696065", "name": "Naci\u00f3n321", "public_metrics": {"followers_count": 115165, "following_count": 36137, "tweet_count": 107525, "listed_count": 580}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "jefedoors", "id": "4691786654", "name": "jefedoors", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 4137, "tweet_count": 28757, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "javierlealfer", "id": "1108870231672397827", "name": "Javier Leal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 458, "tweet_count": 8244, "listed_count": 1}, "location": "Cuarte de Huerva, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "JenniferSevil16", "id": "1387711206", "name": "Jennifer Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1508, "tweet_count": 7199, "listed_count": 1}, "location": "Francisco Moraz\u00e1n, Honduras"}, {"verified": false, "username": "memesdeahs", "id": "1050108233761873922", "name": "Memes de American Horror Story", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 89, "tweet_count": 752, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "remanganes", "id": "82517559", "name": "J. Alberto Recio", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1499, "tweet_count": 123841, "listed_count": 19}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "J0Bxx_", "id": "905387688215314434", "name": "Job", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 759, "tweet_count": 13081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabireeeeel", "id": "157033090", "name": "birel", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 520, "tweet_count": 33592, "listed_count": 6}, "location": "Beag\u00e1, MG"}, {"verified": false, "username": "jorgepfdez", "id": "2281614140", "name": "jorge", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2149, "tweet_count": 222032, "listed_count": 83}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "joseluissariego", "id": "891912374", "name": "jose luis sariego", "public_metrics": {"followers_count": 21448, "following_count": 7745, "tweet_count": 52227, "listed_count": 145}, "location": "sariegoabogados@gmail.com"}, {"verified": false, "username": "yuricaralh0", "id": "742561239390400514", "name": "grimes tocando teclado na alencastro", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 315, "tweet_count": 6786, "listed_count": 0}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "15Usaj", "id": "2906684991", "name": "Eli USaj", "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 4998, "tweet_count": 42123, "listed_count": 3}, "location": "Loma hermosa Buenos Aires  "}, {"verified": false, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}, "location": "Disneyland"}, {"verified": false, "username": "bomberos", "id": "6251192", "name": "bomberos", "public_metrics": {"followers_count": 47754, "following_count": 249, "tweet_count": 596670, "listed_count": 205}}, {"verified": false, "username": "Walfcast", "id": "294160082", "name": "WolfCast \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1635, "tweet_count": 10315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388", "name": "Pedro Cateriano B", "public_metrics": {"followers_count": 179735, "following_count": 421, "tweet_count": 45205, "listed_count": 304}, "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "S0FTJINH0", "id": "962815530590789632", "name": "babs \u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 2838, "tweet_count": 10430, "listed_count": 8}, "location": "\u547d \uff9e \u22d5 bts \u22c6 pentagon \u22c6 enhypen \u2a3e my precious stars, they brighten my life! (she/her) \ud81a\udd68"}, {"verified": false, "username": "BlondBich", "id": "1066313393412468736", "name": "Dr. Escrotinho\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1100, "tweet_count": 52256, "listed_count": 2}, "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "danitegon", "id": "170790973", "name": "Flautista de Hamelin - PERCYSTENTE", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 886, "tweet_count": 324935, "listed_count": 20}, "location": "Vancouver, British Columbia"}, {"verified": false, "username": "habemusdrama", "id": "160346441", "name": "\u2606*:\u30fb\uff9f\uff61\uff65:*:\uff65\uff9f\u2019\u2605,\uff61\uff65:*:\uff65\uff9f\u2019\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 567, "tweet_count": 77464, "listed_count": 1}, "location": "Fairytopia\u2728"}, {"verified": false, "username": "legademax", "id": "2781143304", "name": "legadema", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 43, "tweet_count": 39250, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "solochely", "id": "337259218", "name": "Solochely \ud83c\udf45\ud83c\udf65\ud83c\udf45\u300e\u660e\u65e5\u306f\u592a\u967d\u304c\u307e\u305f\u6607\u308b~~\u300f", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 351, "tweet_count": 10588, "listed_count": 1}, "location": "Konoha gakure no sato"}, {"verified": false, "username": "amv_psn", "id": "1321059751", "name": "I'm not OK, and it's OK", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 129, "tweet_count": 37412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alexyabonfim", "id": "170456137", "name": "alexYa", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 975, "tweet_count": 29759, "listed_count": 49}, "location": "Espirito Santo"}, {"verified": false, "username": "TheShadowkappa", "id": "337501334", "name": "Samucapo", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 1371, "tweet_count": 7680, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "joselaisecap", "id": "988297011446386688", "name": "josecito", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1704, "tweet_count": 8728, "listed_count": 0}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "opabrubs", "id": "1395508122", "name": "brusinha", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 822, "tweet_count": 74300, "listed_count": 2}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "dudads13_", "id": "893959770746621957", "name": "Maria Eduarda\u2600", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 231, "tweet_count": 6101, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mbeca", "id": "21663897", "name": "Beca de Paula", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 771, "tweet_count": 72860, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Aresu69065184", "id": "944678981864968194", "name": "Aresu", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 845, "tweet_count": 6721, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AlEylos86", "id": "1092324314509176832", "name": "Tachenco", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 82, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tassiotxt", "id": "297001056", "name": "\u1d1b\u1d00ss", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1007, "tweet_count": 30979, "listed_count": 1}, "location": "Brasilia -DF"}, {"verified": false, "username": "yitu_", "id": "2603739738", "name": "\ud835\ude9f\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude9e \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 219, "tweet_count": 20123, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RAlexandreAS021", "id": "919621561124032512", "name": "Rafael Alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 728, "tweet_count": 27860, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "MartinsM4rcelo", "id": "2608915913", "name": "Marcelo CABULOSO 500 Bilh\u00f5es 900 MP", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1187, "tweet_count": 32821, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fibo2187", "id": "376722792", "name": "El Serj Tankian", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 506, "tweet_count": 4387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Srincorformista", "id": "1006569555567759360", "name": "Mr Inconformista", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 550, "tweet_count": 5716, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alefajor", "id": "1012101677745410048", "name": "Alefajor\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 929, "tweet_count": 15113, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "PrinceWatercres", "id": "293764900", "name": "PrinceSpoopyCrepp", "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900724, "listed_count": 273}, "location": "Echidna Land"}, {"verified": false, "username": "mnyforr", "id": "1059244578660929536", "name": "lari bts forever", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 899, "tweet_count": 32457, "listed_count": 0}, "location": "bts, little mix, twice e mj"}, {"verified": false, "username": "LuisFlo27340995", "id": "1033823169558327296", "name": "Luis Flores", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 42, "tweet_count": 23274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MEF1964", "id": "102830647", "name": "MES\u00cdAS", "public_metrics": {"followers_count": 6300, "following_count": 6726, "tweet_count": 9040, "listed_count": 4}, "location": "PER\u00da"}, {"verified": false, "username": "miauhelo", "id": "200730756", "name": "Hel\u00f4 \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 10649, "following_count": 1122, "tweet_count": 41513, "listed_count": 24}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "albertointernet", "id": "2554627003", "name": "Alberto Bengoa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 515, "tweet_count": 159321, "listed_count": 105}, "location": "Bilbao-Pangea"}, {"verified": false, "username": "Bitch_Master2", "id": "1043666751043592192", "name": "Oh Meu Deus Josh\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1642, "tweet_count": 7891, "listed_count": 0}, "location": "casa do caralho"}, {"verified": false, "username": "n_ltv", "id": "2479480377", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nesota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 2692, "tweet_count": 35005, "listed_count": 0}, "location": "Barbados"}, {"verified": false, "username": "suicidologia", "id": "137393458", "name": "Alejandro \u00c1guila", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 2515, "tweet_count": 9704, "listed_count": 21}, "location": "M\u00e9xico D.F."}, {"verified": false, "username": "LEONARDTR", "id": "205311584", "name": "LEONARD GERM\u00c0N TORRES R", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 2534, "tweet_count": 102968, "listed_count": 16}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "RibeiroThyfany", "id": "1093939195230543873", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd92 \ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 445, "tweet_count": 9893, "listed_count": 0}, "location": "na puta que pariu"}, {"verified": false, "username": "vfrvsan", "id": "419906293", "name": "V I N I", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 166, "tweet_count": 5165, "listed_count": 0}, "location": "Olinda, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Arqmrf", "id": "60439322", "name": "Mi", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 713, "tweet_count": 18829, "listed_count": 1}, "location": "Fran\u00e7a"}, {"verified": true, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712", "name": "jrguzzo", "public_metrics": {"followers_count": 424288, "following_count": 101, "tweet_count": 23964, "listed_count": 720}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "caiquemts", "id": "39209621", "name": "caique", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 579, "tweet_count": 46338, "listed_count": 1}, "location": "sp"}, {"verified": false, "username": "SilvinoEsq", "id": "901037451271122944", "name": "Silvino", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 76, "tweet_count": 1265, "listed_count": 1}, "location": "Elche, Spain"}, {"verified": false, "username": "leticianene61", "id": "1014663638437842945", "name": "lele", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 428, "tweet_count": 18823, "listed_count": 0}, "location": "Volta Redonda, Brasil. "}, {"verified": false, "username": "flowjuliocesar", "id": "721831905398759425", "name": "Julio C\u00e9sar Flores", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 613, "tweet_count": 25448, "listed_count": 0}, "location": "Educaci\u00f3n, Coyoac\u00e1n"}, {"verified": false, "username": "HiramMolinaG", "id": "30640418", "name": "Hiram Molina", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 3035, "tweet_count": 34793, "listed_count": 17}, "location": "M\u00e9xico, D.F."}, {"verified": false, "username": "olaoura", "id": "4041860247", "name": "laora", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 486, "tweet_count": 41425, "listed_count": 0}, "location": "sc"}, {"verified": false, "username": "normitapc", "id": "1645691503", "name": "Norma P\u00e9rez Carbajal", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 880, "tweet_count": 368287, "listed_count": 13}, "location": "Gustavo A. Madero"}, {"verified": false, "username": "___dpb", "id": "1065043360258408448", "name": "Danna Pamela", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1420, "tweet_count": 14189, "listed_count": 1}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "enygmazz", "id": "814851508953108480", "name": "E. Nygma", "public_metrics": {"followers_count": 11250, "following_count": 865, "tweet_count": 23510, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Abraxas1968", "id": "387844012", "name": "Abraxas", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1552, "tweet_count": 30001, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "danielmartin_10", "id": "1411609766", "name": "daniel martin", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 309, "tweet_count": 17414, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "spaceman005", "id": "2598888637", "name": "Chris", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 162, "tweet_count": 30339, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "characatos", "id": "117691771", "name": "Edgar Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 3665, "following_count": 1735, "tweet_count": 104316, "listed_count": 8}, "location": "Arequipa, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "SNTJulio", "id": "792152419", "name": "Noticias Marvel y DC - Julio", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 2891, "tweet_count": 41112, "listed_count": 35}, "location": "Gandia, Spain"}, {"verified": false, "username": "_MANUnlimited", "id": "1111266167728074752", "name": "UNLIMITED\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 18488, "following_count": 471, "tweet_count": 36698, "listed_count": 60}, "location": "Alabama, USA"}, {"verified": false, "username": "Larepublicanoe3", "id": "1089764730565259264", "name": "flota estelar", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 338, "tweet_count": 9202, "listed_count": 1}, "location": "Ceti Alpha V"}, {"verified": false, "username": "LuLeonik", "id": "761219226015334400", "name": "Lu \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 281, "tweet_count": 60591, "listed_count": 1}, "location": "Bp City"}, {"verified": false, "username": "solange_elisa", "id": "126112707", "name": "Solange", "public_metrics": {"followers_count": 3228, "following_count": 3101, "tweet_count": 137665, "listed_count": 7}, "location": "Torrinha/ SP"}, {"verified": false, "username": "vsouzx_", "id": "887320728378503168", "name": "Souza", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 384, "tweet_count": 698, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gomesfps", "id": "3460746995", "name": "Gomes \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 326, "tweet_count": 3463, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "PerfectSan", "id": "301739675", "name": "Perfect San \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 2061, "tweet_count": 158348, "listed_count": 12}, "location": "Madrid. "}, {"verified": false, "username": "JOELBALTAZARCAU", "id": "977080189", "name": "JOEL BALTAZAR CAUTI", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 149, "tweet_count": 11661, "listed_count": 1}, "location": "LIMA - PERU"}, {"verified": false, "username": "bluelightxxx", "id": "1119344992491909127", "name": "Giovana", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 252, "tweet_count": 6175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RomarioCRVG_", "id": "456885286", "name": "Romario \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 2503, "tweet_count": 62144, "listed_count": 9}, "location": "Vila Pav\u00e3o, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DRAFT5gg", "id": "3131704678", "name": "DRAFT5.GG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 49087, "following_count": 830, "tweet_count": 20428, "listed_count": 106}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "robe_rta_140", "id": "1154473285020737539", "name": "Roberta", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1756, "tweet_count": 1341, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "missblackxs", "id": "344642495", "name": "Miss BlackXS", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 1507, "tweet_count": 203267, "listed_count": 6}, "location": "Al cul del m\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "esquerda_nova", "id": "1157098825573703682", "name": "Gripinha_100mil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 98, "tweet_count": 1722, "listed_count": 0}, "location": "Americana "}, {"verified": true, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592", "name": "Carmelo Neto", "public_metrics": {"followers_count": 324704, "following_count": 104, "tweet_count": 18483, "listed_count": 342}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "derrotadaaaaaa", "id": "1054915945003696130", "name": "oi", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 444, "tweet_count": 4533, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jhprrizo", "id": "3676805597", "name": "arcangelo rizo", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 215, "tweet_count": 37145, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "UrbiEtCivitas", "id": "167604433", "name": "Adri\u00e1n Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1000, "tweet_count": 69750, "listed_count": 17}, "location": "Everywhere"}, {"verified": false, "username": "hsrrylondon", "id": "1082088216902160387", "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 248, "tweet_count": 23235, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ironmanews", "id": "155294412", "name": "gabriele com um L", "public_metrics": {"followers_count": 20365, "following_count": 16738, "tweet_count": 207476, "listed_count": 29}, "location": "bp | marvel | jb | ag | tw "}, {"verified": false, "username": "MiguelZuu", "id": "164760982", "name": "Miguel Zu.", "public_metrics": {"followers_count": 7275, "following_count": 735, "tweet_count": 65560, "listed_count": 10}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "alfredozarate", "id": "66602388", "name": "alfredo zarate", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 293, "tweet_count": 16755, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nbatle", "id": "22896730", "name": "sursumcorda", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 2826, "tweet_count": 19386, "listed_count": 6}, "location": "Siberia, Rusia"}, {"verified": false, "username": "cylareacts", "id": "4501962742", "name": "Classic Reactions", "public_metrics": {"followers_count": 12783, "following_count": 288, "tweet_count": 17818, "listed_count": 90}, "location": "El corte Ingl\u00e9s de los muertos"}, {"verified": false, "username": "alfredomunozso3", "id": "1127027449592606720", "name": "alfredo munoz solis", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 59, "tweet_count": 310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816", "name": "Junia", "public_metrics": {"followers_count": 97699, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}}, {"verified": false, "username": "lafrazao", "id": "85834862", "name": "Luiz Alvim Filho", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 393, "tweet_count": 21877, "listed_count": 0}, "location": "Sao Luiz Ma"}, {"verified": false, "username": "Imjhug", "id": "2615720095", "name": "gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 132, "tweet_count": 24034, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "lizitadasilva", "id": "1016381955657601024", "name": "Bigger than Lizzy", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 352, "tweet_count": 17054, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "whysoobsessed_", "id": "1043929139416313858", "name": "A.P.O.L.L.O \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 326, "tweet_count": 5877, "listed_count": 1}, "location": "Santana de Parna\u00edba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "IvanSilvaNavi", "id": "1015287541719879680", "name": "Ivan Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Direita Burra!", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 881, "tweet_count": 36216, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "padrejoaozinho", "id": "57835556", "name": "Padre Jo\u00e3ozinho", "public_metrics": {"followers_count": 160394, "following_count": 771, "tweet_count": 53634, "listed_count": 706}, "location": "Taubat\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498", "name": "Negass", "public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 3010, "tweet_count": 38172, "listed_count": 11}, "location": "Boston, MA"}, {"verified": false, "username": "Jeffers11876486", "id": "1079149373680992258", "name": "Jefferson Bolsomito", "public_metrics": {"followers_count": 3053, "following_count": 4937, "tweet_count": 3007, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pocambu", "id": "1006693015820304385", "name": "pocambu || lendo: Entrevista com o vampiro", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1076, "tweet_count": 56463, "listed_count": 1}, "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CarlRam87", "id": "41707257", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 586, "tweet_count": 15609, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: -11.8771316,-77.0196198"}, {"verified": false, "username": "cmilahealy", "id": "820715362471788549", "name": "l.", "public_metrics": {"followers_count": 3931, "following_count": 4900, "tweet_count": 27556, "listed_count": 4}, "location": "hufflepuff"}, {"verified": false, "username": "jendukey", "id": "1132999000158818305", "name": "z '", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 2236, "tweet_count": 74540, "listed_count": 6}, "location": "712178"}, {"verified": false, "username": "MaraJosSarrion1", "id": "1050040506825285633", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Sarrion", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 158, "tweet_count": 126777, "listed_count": 0}, "location": "Santa Pola, Spain"}, {"verified": false, "username": "dunutgabb", "id": "1070402914718494722", "name": "gabb ama jjk", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 83, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}, "location": "jjk+ pjm "}, {"verified": false, "username": "Bernard2272", "id": "973973889629020162", "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 23, "tweet_count": 9030, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adnxVTV", "id": "1120400477299064832", "name": "ADN | Adem\u00e1s de noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 156, "tweet_count": 617, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "biazokadix", "id": "4748526389", "name": "leoa do norte", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 370, "tweet_count": 21192, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PedroSePz", "id": "4822475391", "name": "BD | Pedro Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 991, "tweet_count": 74634, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Canal_Palmeiras", "id": "1016204144", "name": "Canal do Palmeirense", "public_metrics": {"followers_count": 12451, "following_count": 667, "tweet_count": 78580, "listed_count": 69}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "fcguerrero13", "id": "610038762", "name": "Fran.\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1454, "tweet_count": 71867, "listed_count": 22}, "location": "Siempre aqu\u00ed."}, {"verified": false, "username": "Ana_morfosis", "id": "107019715", "name": "Ana Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 688, "tweet_count": 6274, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Rxcheta", "id": "726933317145247744", "name": "Agiota", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 294, "tweet_count": 22111, "listed_count": 3}, "location": "Mato Grosso, Brasil"}, {"verified": false, "username": "saulsanpe", "id": "1199211409", "name": "saulsan", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 420, "tweet_count": 1389, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa."}, {"verified": false, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094", "name": "Patricia Gamarra", "public_metrics": {"followers_count": 155076, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "Ciccio_Romero", "id": "368058890", "name": "Ciccio Romero", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 2013, "tweet_count": 5180, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires Argentina"}, {"verified": false, "username": "Anjodejpa", "id": "1090005508294148098", "name": "Di Jesus \ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 342, "tweet_count": 10386, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro JPA "}, {"verified": false, "username": "leehgonc", "id": "2864041359", "name": "Let\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 2104, "tweet_count": 8735, "listed_count": 0}, "location": "Lages, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JoaquinGimPer", "id": "306064200", "name": "Joaqu\u00edn Gim\u00e9nez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 640, "tweet_count": 23150, "listed_count": 3}, "location": "Badajoz, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "persicipjm", "id": "962873525949403137", "name": "Tete", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 813, "tweet_count": 18281, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "johnnyschildren", "id": "886401047517962240", "name": "\u1da0\u1da0\u1d9c emanuelle \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 654, "tweet_count": 17707, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "username": "valentinameyer", "id": "45608290", "name": "Valentina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4396, "following_count": 4675, "tweet_count": 377572, "listed_count": 16}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Helbauts", "id": "710102273192546305", "name": "Bauthell", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 890, "tweet_count": 25216, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "GESANDA", "id": "45622352", "name": "Gesanda", "public_metrics": {"followers_count": 4131, "following_count": 4997, "tweet_count": 646368, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "coxinhaa_jr", "id": "1052956218753462272", "name": "coxinha", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 147, "tweet_count": 4498, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fuinha368", "id": "1339943742", "name": "Marquin", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 281, "tweet_count": 22674, "listed_count": 0}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "RosyRamosSP", "id": "1088800487128866816", "name": "Rosi Ramos #22", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 2035, "tweet_count": 15124, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jamer1961", "id": "427458625", "name": "Javier Merino", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 1230, "tweet_count": 20708, "listed_count": 19}, "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda"}, {"verified": false, "username": "WeedYzarc", "id": "838704649", "name": "\u20e4 \u0418\ud835\udd6f\u2144 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1150, "tweet_count": 21157, "listed_count": 0}, "location": "$anta Catarina"}, {"verified": false, "username": "emilayneok", "id": "3001762449", "name": "NI\u00d1O POP", "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 941, "tweet_count": 30473, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "McpLemos", "id": "499993217", "name": "Maria Lemos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 295, "tweet_count": 10961, "listed_count": 1}, "location": "Aracaju"}, {"verified": true, "username": "Metropoles", "id": "3331429624", "name": "Metr\u00f3poles", "public_metrics": {"followers_count": 711349, "following_count": 1527, "tweet_count": 237672, "listed_count": 1444}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Assurdobot", "id": "3211893353", "name": "The human Bender", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 855, "tweet_count": 52532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EduardoDanzet", "id": "2252341345", "name": "Eduardo Danzet (Porco Rosso) #antifascista \u262d\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 933, "tweet_count": 12511, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "gianluc82320406", "id": "1155536108131954689", "name": "gianluca", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lupandinha2", "id": "839278616018046976", "name": "CONEX\u00c3O FURONTRINHAS", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 599, "tweet_count": 13788, "listed_count": 0}, "location": "Imperatriz, Brasil"}, {"verified": false, "username": "brendomon", "id": "55622932", "name": "bren", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 342, "tweet_count": 25066, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "kmelolindo", "id": "372427499", "name": "Pat #EldenRing", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 523, "tweet_count": 15361, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ReyesDi62171857", "id": "839851068829941760", "name": "ReyesDiaz", "public_metrics": {"followers_count": 5776, "following_count": 6139, "tweet_count": 469422, "listed_count": 9}, "location": "Villanueva de la Ca\u00f1ada.Madrid"}, {"verified": false, "username": "egokitzeko", "id": "796002603616403456", "name": "mar\u00eda\u23ea\u25b6\ufe0f\u23ef\u23e9", "public_metrics": {"followers_count": 9335, "following_count": 7348, "tweet_count": 88067, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "MARIOANGELPALMA", "id": "875808818", "name": "Mario Angel PALMA \ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 292, "tweet_count": 3100, "listed_count": 0}, "location": "Carmen de Patagones, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Chappanchi", "id": "63480806", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165832, "listed_count": 4}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "DeniseCobucci3", "id": "758793653477191680", "name": "Denise Cobucci", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 1606, "tweet_count": 17061, "listed_count": 5}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "luanaolix", "id": "928694013917622272", "name": "luana", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 219, "tweet_count": 6498, "listed_count": 0}, "location": "Hogwarts "}, {"verified": false, "username": "o24is", "id": "949682673026588672", "name": "zio? do niki \u2665\ufe0e..", "public_metrics": {"followers_count": 17561, "following_count": 16912, "tweet_count": 48639, "listed_count": 44}, "location": "sunghoon \u00e9 o meu garoto fascinante, tais detalhes \u00fanicos que o mesmo possu\u00ed, nos quais me deixa cada vez mais apaixonada."}, {"verified": false, "username": "miumiumino", "id": "989974005263294470", "name": "cansada", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 229, "tweet_count": 18751, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Badnews77", "id": "399537017", "name": "El malo de Dallas", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1265, "tweet_count": 22251, "listed_count": 4}, "location": "Toledo"}, {"verified": false, "username": "jcfatel", "id": "1052792265993805824", "name": "FATEL \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 153, "tweet_count": 4535, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "aik7481", "id": "176840209", "name": "@Agora3.0", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1749, "tweet_count": 48066, "listed_count": 5}, "location": "argentina"}, {"verified": true, "username": "yamilsantoro", "id": "170431111", "name": "Yamil Santoro", "public_metrics": {"followers_count": 74203, "following_count": 959, "tweet_count": 95812, "listed_count": 214}, "location": "Capital Federal, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MunarrizPilar46", "id": "1117864422", "name": "pilartxo", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 212, "tweet_count": 69236, "listed_count": 10}, "location": "Comunidad Foral de Navarra, Es"}, {"verified": false, "username": "Velherro", "id": "364261539", "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4519, "tweet_count": 70351, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "10lazlo", "id": "56878868", "name": "Pr\u00edncipe Lazlo", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 954, "tweet_count": 91432, "listed_count": 12}, "location": "Dornbirn, \u00d6sterreich"}, {"verified": true, "username": "kibeloco", "id": "29374545", "name": "Kibe Loco", "public_metrics": {"followers_count": 138770, "following_count": 535, "tweet_count": 3104, "listed_count": 194}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "_DanCoutinho", "id": "1067772406452895744", "name": "Danilo Cavalcante Coutinho", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 238, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "marcobellojr", "id": "32591991", "name": "Marco Bello Jr", "public_metrics": {"followers_count": 104720, "following_count": 2166, "tweet_count": 57579, "listed_count": 476}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "koshka71", "id": "407145530", "name": "Absolute Zero", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 2396, "tweet_count": 124142, "listed_count": 54}, "location": "Burkina Faso"}, {"verified": false, "username": "elurofilico", "id": "373152488", "name": "\ud83e\udd87Julio Gonz\u00e1lez\ud83e\udd87 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2652", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 2031, "tweet_count": 76971, "listed_count": 7}, "location": "Santiago de Chile"}, {"verified": false, "username": "KelvinAlisson3", "id": "1057078665417318400", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Kelvimar Jr \u1d9c\u02b3\u1da0\u1566\ud83d\ude0e\u1564\u26ab\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 420, "tweet_count": 7182, "listed_count": 0}, "location": "Prudent\u00f3polis, Paran\u00e1"}, {"verified": false, "username": "GeorgePerales1", "id": "632469956", "name": "J. George Perales-Villarroel, MD", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1851, "tweet_count": 770, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171", "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "public_metrics": {"followers_count": 352178, "following_count": 42795, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "elkrakenindepe1", "id": "1099682828218966016", "name": "El Kraken del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 235, "tweet_count": 617, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FEDER_GEN", "id": "2260988535", "name": "FEDER_GEN", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 87, "tweet_count": 518, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503", "name": "Enemigo Caviar", "public_metrics": {"followers_count": 6183, "following_count": 703, "tweet_count": 6722, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "flaviohmvieira", "id": "22999918", "name": "Fl\u00e1vio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Bolsonaro22, Conservador, Crist\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1455, "tweet_count": 20398, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "srtaavlis", "id": "1153716435543306242", "name": "gatinha do of", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1077, "tweet_count": 20635, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sIytherinspider", "id": "4042312407", "name": "bella\u1d9c\u02b3\u1da0\u200e", "public_metrics": {"followers_count": 2723, "following_count": 2726, "tweet_count": 177126, "listed_count": 10}, "location": "027"}, {"verified": false, "username": "geraldomangela1", "id": "502462877", "name": "geraldomangela1", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 868, "tweet_count": 3714, "listed_count": 0}, "location": "betim"}, {"verified": true, "username": "dedesecco", "id": "136140018", "name": "Deborah Secco", "public_metrics": {"followers_count": 4397988, "following_count": 343, "tweet_count": 18226, "listed_count": 4952}, "location": "@dedesecco"}, {"verified": false, "username": "uvinhaaa_", "id": "859918910476496897", "name": "\ud835\udd9a\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 92, "tweet_count": 2802, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Norte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Beaa61487030", "id": "1106749641868144640", "name": "B Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 166, "tweet_count": 3378, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DJRayLais", "id": "1733463896", "name": "DJ RAY LAIS", "public_metrics": {"followers_count": 102266, "following_count": 1389, "tweet_count": 46368, "listed_count": 12}, "location": "BH"}, {"verified": false, "username": "ThyagoREED", "id": "1090490702457376769", "name": "Thyago Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 119, "tweet_count": 2762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RANO582", "id": "198261647", "name": "Renee", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 34, "tweet_count": 334, "listed_count": 0}, "location": "Lima"}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317", "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587407, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "Wppley", "id": "15450672", "name": "Wanderley Pires - Acordem! A esquerda \u00e9 a serpente", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 2649, "tweet_count": 143187, "listed_count": 0}, "location": "Ubatuba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mazini_carlos", "id": "984061049543577600", "name": "Carlos Mazini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 2831, "tweet_count": 45589, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adiafora_", "id": "2894480764", "name": "Gaetano Bresci stan account", "public_metrics": {"followers_count": 6903, "following_count": 166, "tweet_count": 74418, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "tsgankre", "id": "1129907970555486208", "name": "ana the creator\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 259, "tweet_count": 16331, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "wintxrsdee", "id": "1117452619553955840", "name": "niele", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 397, "tweet_count": 2949, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gukcoolest", "id": "1113910749049626624", "name": "r", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 1399, "tweet_count": 29010, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "samaniel61", "id": "775909384463458305", "name": "Amet Rubinos", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1548, "tweet_count": 207385, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496", "name": "hugo villavicencio", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1192, "tweet_count": 38300, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "arisze27", "id": "3247966414", "name": "ARISTO'S", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "location": "La Perla, Peru"}, {"verified": false, "username": "nefillim1", "id": "2811742002", "name": "\u03c0erre", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1744, "tweet_count": 11191, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Jali_Cotrina", "id": "617366186", "name": "JC \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 20263, "following_count": 18987, "tweet_count": 66197, "listed_count": 33}, "location": "San isidro, Peru"}, {"verified": false, "username": "ilnazionaleit", "id": "1547791208", "name": "Ilnazionale.it", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 6, "tweet_count": 140248, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Ivn07118216", "id": "1114151705980149767", "name": "Iv\u00e1n...porelmundomispasosperdidos", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 183, "tweet_count": 1840, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elhigadodmarita", "id": "79124132", "name": "M\u03b1r Mounier\ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 115592, "following_count": 1104, "tweet_count": 107678, "listed_count": 341}, "location": "Wien. Z\u00fcrich."}, {"verified": false, "username": "kawike", "id": "108095807", "name": "La derecha es DIESTRA, la izquierda es SINIESTRA", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 1275, "tweet_count": 18853, "listed_count": 1}, "location": "Gochilandia"}, {"verified": true, "username": "la_patilla", "id": "124172948", "name": "La Patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539690, "following_count": 200, "tweet_count": 6315248, "listed_count": 15371}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "vmt14180", "id": "142491948", "name": "viviana maldonado", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 362, "tweet_count": 4278, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vitorthechilli", "id": "104597476", "name": "Vitor Santos", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1637, "tweet_count": 201136, "listed_count": 9}, "location": "DESCUBRA"}, {"verified": false, "username": "henshinjikun", "id": "29137400", "name": "Shinji Brother", "public_metrics": {"followers_count": 2580, "following_count": 4989, "tweet_count": 196397, "listed_count": 37}, "location": "Osaka, Japan"}, {"verified": false, "username": "leosantoroz", "id": "987851035086655488", "name": "Leo\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 884, "tweet_count": 31416, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nabysa", "id": "993624290", "name": "nabysa", "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 162, "tweet_count": 22062, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "JolieSoleil", "id": "26160835", "name": "JolieSoleil", "public_metrics": {"followers_count": 6479, "following_count": 2191, "tweet_count": 276116, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "girlxvante", "id": "731668211918372864", "name": "s\u03b1s\u03b1\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 966, "tweet_count": 40436, "listed_count": 2}, "location": "b-army (s/her)"}, {"verified": false, "username": "youngerstylws", "id": "1036026427399987200", "name": "liih isn't missin \ud83c\udf49 |\u25df\u033d\u25de\u033d", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 2494, "tweet_count": 8107, "listed_count": 0}, "location": "loves new hope club "}, {"verified": true, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149", "name": "netflixbrasil", "public_metrics": {"followers_count": 23148810, "following_count": 409, "tweet_count": 75548, "listed_count": 3659}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "kirytekantaba", "id": "248382410", "name": "Kiry Tekantaba", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 685, "tweet_count": 68750, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "fsantacruz_rj", "id": "49654251", "name": "Felipe Santa Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 108354, "following_count": 3016, "tweet_count": 12056, "listed_count": 250}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CabrejosFlores", "id": "950725136898027522", "name": "Gerardo RCF.", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 256, "tweet_count": 5654, "listed_count": 0}, "location": "Chiclayo, Peru"}, {"verified": false, "username": "Elianalopezp", "id": "388922138", "name": "Eliana L\u00f3pez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 494, "tweet_count": 9467, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "_vitormanoel__", "id": "719704006851997696", "name": "v i t o r", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 891, "tweet_count": 7847, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "maludequeijo", "id": "1041803248984879104", "name": "malu \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 332, "tweet_count": 4531, "listed_count": 0}, "location": "Hildas"}, {"verified": false, "username": "jesitoarq", "id": "1296315073", "name": "jesito", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1917, "tweet_count": 51585, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Rollhando", "id": "570401287", "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444", "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "location": "Cajamarca, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "hillhouise", "id": "3070806910", "name": "b.", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 1371, "tweet_count": 64637, "listed_count": 13}, "location": "ela/dela"}, {"verified": false, "username": "1colangeli", "id": "1110634317473083393", "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 53, "tweet_count": 8756, "listed_count": 0}, "location": "Ela/dela"}, {"verified": false, "username": "Ale_dima", "id": "181054489", "name": "Di Marino", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 370, "tweet_count": 4099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "A_gente_ja", "id": "126420309", "name": "Dab", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 100, "tweet_count": 6488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "21_06_78", "id": "608253492", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "location": "Carhuamayo, Peru"}, {"verified": false, "username": "zulmiranda1", "id": "156845925", "name": "Zuleide Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1596, "tweet_count": 14100, "listed_count": 3}, "location": "Tocantins, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SousaElias40", "id": "924032968066289664", "name": "Elias\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b Insta: elias.profissionalcosmetics", "public_metrics": {"followers_count": 38463, "following_count": 33448, "tweet_count": 40420, "listed_count": 7}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "AnaliaCaser", "id": "3290268991", "name": "Analia Marcela Caser", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 276, "tweet_count": 74321, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "Revista_PRONTO", "id": "60178043", "name": "Revista PRONTO", "public_metrics": {"followers_count": 684254, "following_count": 1483, "tweet_count": 210005, "listed_count": 961}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Bad_Spencer", "id": "114202774", "name": "Lt. Myles (Team Bruno \u2600)", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 477, "tweet_count": 225512, "listed_count": 50}, "location": "Unknown location"}, {"verified": false, "username": "_uxio", "id": "64794485", "name": "Ux\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 4669, "following_count": 1815, "tweet_count": 67639, "listed_count": 97}, "location": "Galicia, A Coru\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "elintrusor", "id": "1027450387303944192", "name": "El Intrusor", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 210, "tweet_count": 6583, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AglayaRazo", "id": "536752646", "name": "Aglaya Razo", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 385, "tweet_count": 449, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GFadanelli", "id": "375778879", "name": "Guillermo Fadanelli", "public_metrics": {"followers_count": 37540, "following_count": 310, "tweet_count": 4947, "listed_count": 462}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "scudeler_camila", "id": "4418162974", "name": "\u29d7 cami \u29d7", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 543, "tweet_count": 110447, "listed_count": 1}, "location": "Itapetininga, Brasil"}, {"verified": false, "username": "All_mas_n_tds", "id": "1042629557076017153", "name": "\u00c1lex o Le\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 47, "tweet_count": 1872, "listed_count": 0}, "location": "algum lugar "}, {"verified": false, "username": "ValeWeasley1216", "id": "470606628", "name": "Vale c:", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 376, "tweet_count": 13645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HeikoOficial", "id": "1102753514340659200", "name": "Heiko\u2122 \uf8ff \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 46, "tweet_count": 7079, "listed_count": 5}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "jewerton", "id": "60665224", "name": "Ewert\u0646", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 859, "tweet_count": 45555, "listed_count": 6}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "friwndx", "id": "2782478289", "name": "helen", "public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 2958, "tweet_count": 173150, "listed_count": 3}, "location": "mao"}, {"verified": false, "username": "RodrigurezYomar", "id": "1137028427804946433", "name": "YOMAR RODRIGUEZ", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 1831, "tweet_count": 2097, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "AntonMelgar", "id": "912611885987622912", "name": "Melgar Ant\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1292, "tweet_count": 24660, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kjjjkmkkk", "id": "1152334274638622723", "name": "jujubao", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 19, "tweet_count": 129, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paularosiska", "id": "54440370", "name": "Paula Rosiska\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 13957, "following_count": 1172, "tweet_count": 5899, "listed_count": 77}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "akasquint", "id": "2831702494", "name": "Wapnas13", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 303, "tweet_count": 29918, "listed_count": 2}, "location": "Orfanato Santa Mega Freira"}, {"verified": false, "username": "maitemvcb", "id": "2430851613", "name": "Maite Montane", "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 1943, "tweet_count": 284108, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "username": "SamuelMenin0", "id": "966831727913197569", "name": "Samuel Menino", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 2747, "tweet_count": 15237, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_Fabiteixeira_", "id": "736552548711161856", "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd38\ud835\udd39\ud835\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 9931, "following_count": 5983, "tweet_count": 26473, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "jorfasant", "id": "3729162016", "name": "jorfasan", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 185, "tweet_count": 50725, "listed_count": 16}, "location": "De esto no se sale"}, {"verified": false, "username": "nmazancot", "id": "281949798", "name": "Nuria Azancot", "public_metrics": {"followers_count": 14248, "following_count": 7244, "tweet_count": 34119, "listed_count": 364}}, {"verified": false, "username": "SanremoNews", "id": "308437272", "name": "SanremoNews", "public_metrics": {"followers_count": 4489, "following_count": 211, "tweet_count": 254723, "listed_count": 97}, "location": "Sanremo"}, {"verified": false, "username": "RenatoR68703298", "id": "990790455813132288", "name": "Renato R.", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KevynKg", "id": "309864923", "name": "kevyn garci", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 357, "tweet_count": 876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fullvideosyfoto", "id": "2732929516", "name": "Jorge Franco Yepez", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 45977, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643", "name": "BENIGNO CHIRINOS SOTELO", "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 173, "tweet_count": 28163, "listed_count": 8}, "location": "LIMA, PER\u00da "}, {"verified": false, "username": "Prof_Mariana_", "id": "333569440", "name": "Mari | TCC \u2022 ABNT", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 149, "tweet_count": 166546, "listed_count": 4}, "location": "Solicite seu or\u00e7amento \ud83d\udc49"}, {"verified": false, "username": "FallenMisery00", "id": "53725478", "name": "Seu pr\u00f3ximo psic\u00f3logo", "public_metrics": {"followers_count": 8512, "following_count": 685, "tweet_count": 324646, "listed_count": 26}, "location": "Campinas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "samuraixodo", "id": "288738680", "name": "John", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 437, "tweet_count": 250554, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "suzanavargass", "id": "968158523925331968", "name": "malandrita", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 386, "tweet_count": 13405, "listed_count": 0}, "location": "elie saab world"}, {"verified": false, "username": "AgusBrusel", "id": "814290671108575232", "name": "Agus Sanz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 320, "tweet_count": 24742, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "JooPedr94248453", "id": "965680948653240321", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179668, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "public_metrics": {"followers_count": 160551, "following_count": 344, "tweet_count": 49638, "listed_count": 317}, "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil"}, {"verified": false, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842", "name": "Jorge Aspauza", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "darkpegasus2099", "id": "2900255145", "name": "Dark Pegasus", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 295, "tweet_count": 11484, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "PMG1414", "id": "2589328619", "name": "PMG1414", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 72, "tweet_count": 5081, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "davi8n", "id": "2657561719", "name": "I\u00f1igo Montoya", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 499, "tweet_count": 23796, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Gustavovs_00", "id": "141024076", "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 852, "tweet_count": 45160, "listed_count": 4}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Martin33__", "id": "809768142", "name": "Mart\u00edn.", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 890, "tweet_count": 59231, "listed_count": 2}, "location": "Dragonstone"}, {"verified": false, "username": "Seth_RealCria", "id": "1094019773187477504", "name": "Seth\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 344, "tweet_count": 2278, "listed_count": 0}, "location": "Bom Retiro, S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, {"verified": false, "username": "Imaginewrong", "id": "856258714617217029", "name": "Arauto", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 0, "tweet_count": 37126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Moacyrodrigues", "id": "238107323", "name": "Moacyr Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 8607, "following_count": 8640, "tweet_count": 804053, "listed_count": 49}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "amr_cix", "id": "198579667", "name": "POCHO MROSAS", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264889, "listed_count": 76}, "location": "CIX -   - PER\u00da"}, {"verified": false, "username": "veroca327", "id": "842763781", "name": "Veronica Cotrina", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269829, "listed_count": 20}, "location": "Ramsey, NJ"}, {"verified": false, "username": "afromusa", "id": "125972066", "name": "musa do halloween \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1020, "tweet_count": 199018, "listed_count": 4}, "location": "aracaju "}, {"verified": false, "username": "LuizCarlosRom11", "id": "869605363770941440", "name": "Luiz Carlos Romani", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 5000, "tweet_count": 4572, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"verified": true, "username": "thameadanelon", "id": "732397017423597568", "name": "Tham\u00e9a Danelon", "public_metrics": {"followers_count": 208979, "following_count": 159, "tweet_count": 5349, "listed_count": 256}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sinlimitestv", "id": "175127734", "name": "Sin L\u00edmites", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 111, "tweet_count": 99333, "listed_count": 21}, "location": "San Francisco de Macor\u00eds"}, {"verified": false, "username": "juniormustang", "id": "125803830", "name": "Juarez J\u00fanior \u24dfTRI\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 624, "tweet_count": 139998, "listed_count": 3}, "location": "Marechal Deodoro"}, {"verified": false, "username": "figueroa1420", "id": "105139744", "name": "maria figueroa", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 125, "tweet_count": 9212, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HGyDCT", "id": "1021108598091534338", "name": "Daniel Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 180, "tweet_count": 3341, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "gutocruz", "id": "3363472083", "name": "Guto", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 519, "tweet_count": 66521, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": true, "username": "Estadao", "id": "9317502", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7438648, "following_count": 303, "tweet_count": 492443, "listed_count": 13486}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "actualidaddo", "id": "2239957297", "name": "ActualidadDo", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87763, "listed_count": 18}, "location": "Santo Domingo"}, {"verified": false, "username": "ca_mmartins", "id": "2293498284", "name": "Carla", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1321, "tweet_count": 37965, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "claudiazarabia", "id": "119917619", "name": "Claudia", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 787, "tweet_count": 30964, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "laulerreerre", "id": "930543164510867456", "name": "lauraerre", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 167, "tweet_count": 20373, "listed_count": 0}, "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gurlsh1t", "id": "810290391970889728", "name": "aline \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 977, "tweet_count": 11034, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Marianels11", "id": "1147689208322113536", "name": "Marianels", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 55, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}, "location": "Antofagasta, Chile"}, {"verified": false, "username": "SeremiSalud2", "id": "538491277", "name": "Seremi Salud Antofagasta", "public_metrics": {"followers_count": 21394, "following_count": 910, "tweet_count": 11344, "listed_count": 50}, "location": "Antofagasta - Chile"}, {"verified": false, "username": "Nath_23m", "id": "990288534081810437", "name": "Nathalia \u271e", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 144, "tweet_count": 2134, "listed_count": 0}, "location": "Maric\u00e1 RJ"}, {"verified": false, "username": "BaronPurpaso", "id": "948020173", "name": "BaronPurpaso", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 299, "tweet_count": 3118, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "patitricolor", "id": "58840972", "name": "Patr\u00edcia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 410, "tweet_count": 17649, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "jonniemullet", "id": "1080918790202974210", "name": "deb\ud83d\udc01 noia", "public_metrics": {"followers_count": 9892, "following_count": 9981, "tweet_count": 22667, "listed_count": 17}, "location": "conversations with the moon about how much i love you - @BTS_twt\nfan account"}, {"verified": false, "username": "DemaAdriano", "id": "1132954960117882880", "name": "Adriano", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 912, "tweet_count": 14190, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "autistando_", "id": "160436984", "name": "Hermeto", "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 2151, "tweet_count": 26607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcianosff", "id": "236447630", "name": "Marciano", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 338, "tweet_count": 31955, "listed_count": 0}, "location": "brasil"}, {"verified": false, "username": "relaorK", "id": "590427803", "name": "DonKro", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 379, "tweet_count": 13323, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "canaldose2018", "id": "972580813459116033", "name": "CANAL DO S\u00c9", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 4, "tweet_count": 3066, "listed_count": 0}, "location": "Embu, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ana_aguiar1", "id": "2672968199", "name": "Ana Maria de Aguiar", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3925, "tweet_count": 74105, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": true, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880", "name": "Hermann Tertsch", "public_metrics": {"followers_count": 311642, "following_count": 4039, "tweet_count": 161107, "listed_count": 2523}}, {"verified": false, "username": "MiguelFerrer36", "id": "2978927559", "name": "Miguel Ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 948, "tweet_count": 13607, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "kzrinsp", "id": "998343657135669248", "name": "\ud835\udc24\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 860, "tweet_count": 7687, "listed_count": 2}, "location": "velaris"}, {"verified": false, "username": "jluqueiroz", "id": "893955247244288000", "name": "LuQueiroz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4728, "following_count": 4650, "tweet_count": 257953, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Terwalmartin", "id": "43981473", "name": "Terwal Rodri", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1013, "tweet_count": 7488, "listed_count": 1}, "location": "Perusalem"}, {"verified": false, "username": "pruperu", "id": "290870396", "name": "Patricia Robinson", "public_metrics": {"followers_count": 15923, "following_count": 710, "tweet_count": 28753, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "Haspa56", "id": "336745377", "name": "Haspa Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1120, "tweet_count": 30546, "listed_count": 1}, "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Quijote_cuerdo", "id": "899996156255711232", "name": "ARES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 7111, "following_count": 7134, "tweet_count": 173188, "listed_count": 6}, "location": "Almer\u00eda, Andalucia Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "gb_mthias", "id": "849338768616194049", "name": "gabi \u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 2198, "tweet_count": 23007, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SosRedValle", "id": "764940673929908224", "name": "@SosRedValle", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 655, "tweet_count": 2576, "listed_count": 2}, "location": "Cali, Colombia"}, {"verified": false, "username": "SelmaDaCosta4", "id": "1129087779554643968", "name": "Selma Da Costa", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 299, "tweet_count": 1454, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "natviiera", "id": "1107488474767200256", "name": "nvieira", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 400, "tweet_count": 7814, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alvaro_Pba", "id": "1108374170533011456", "name": "\u00c1lvaro\u26ea\u26ea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 16815, "following_count": 16869, "tweet_count": 37810, "listed_count": 4}, "location": "Parana\u00edba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_CitrusBoy", "id": "806520323315208192", "name": "Citrus Boy \ud83c\udf4b", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 565, "tweet_count": 7410, "listed_count": 1}, "location": "Eindhoven, Nederland"}, {"verified": false, "username": "merdaemgrego", "id": "735433317949046784", "name": "thea", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 209, "tweet_count": 16471, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "TipodeI88146605", "id": "1133557463721160707", "name": "Tiene suerte de que no sirva para nada", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 778, "tweet_count": 3566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leleribeirol", "id": "976840802331774978", "name": "Let\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 264, "tweet_count": 14741, "listed_count": 0}, "location": "mg"}, {"verified": false, "username": "Eudardo146", "id": "786214318740152320", "name": "eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 147, "tweet_count": 18535, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wellie45", "id": "264486457", "name": "Margarita\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 2041, "tweet_count": 28184, "listed_count": 2}, "location": "Santiago Chile"}, {"verified": false, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868", "name": "FridaS\u00edKahlo", "public_metrics": {"followers_count": 75337, "following_count": 57005, "tweet_count": 857152, "listed_count": 155}, "location": " Otra parte. En la oposici\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "javizar95", "id": "895172995", "name": "Javi", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 313, "tweet_count": 34012, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Nico_acosta96", "id": "1023188500076789761", "name": "Nico Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 8558, "following_count": 6011, "tweet_count": 1612, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad del Este , Paraguay"}, {"verified": false, "username": "apterrones", "id": "268580914", "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242625, "listed_count": 8}, "location": "Callao, Peru"}, {"verified": false, "username": "JFVP_2211", "id": "2930407095", "name": "Juanfran_v", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 193, "tweet_count": 6148, "listed_count": 0}, "location": "El Ejido - Almeria"}, {"verified": false, "username": "soulbbae", "id": "859141541448830976", "name": "lerocia", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 726, "tweet_count": 42865, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "GabrielMassac", "id": "915638043364790274", "name": "Mg", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 121, "tweet_count": 16722, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "srtabebelperim", "id": "2375771580", "name": "Midnights Taylor Swift Midnights Taylor Swift Midn", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 1219, "tweet_count": 76074, "listed_count": 24}, "location": "ifes \u26a1 3/4"}, {"verified": false, "username": "cARLozmagno", "id": "58259159", "name": "Carlos Zapata #PongoElHombro", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 734, "tweet_count": 32115, "listed_count": 3}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "vickyperiodista", "id": "870656597864873988", "name": "\u1d20\u026a\u1d04\u1d1b\u1d0f\u0280\u026a\u1d00 \u1d29\u026a\u0274\u1d07\u1d05\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 7849, "following_count": 1312, "tweet_count": 20625, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "barbarabrain", "id": "99494966", "name": "Barbara Brain", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 696, "tweet_count": 8513, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "julmareky", "id": "740502586696949760", "name": "Milu", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221190, "listed_count": 8}, "location": "California, USA"}, {"verified": false, "username": "pourramari", "id": "1121757805986426880", "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 249, "tweet_count": 6373, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "starriehyes", "id": "916802463554039808", "name": "m\u03c3\u03c3n\u17f9\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 256, "tweet_count": 21410, "listed_count": 2}, "location": " \u3063 tb.  \u2e1d  \u096b               "}, {"verified": false, "username": "pepevilaala", "id": "2334970492", "name": "Pepevilaala", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NefZaldivar", "id": "577442795", "name": "Nef Zaldivar", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 997, "tweet_count": 17373, "listed_count": 34}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "tekanight", "id": "114898039", "name": "Tekinha", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 2293, "tweet_count": 174467, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "GuiDeAbreu_8", "id": "3153060975", "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 576, "tweet_count": 18385, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "yserwqkhgf", "id": "1050505317161799682", "name": "Lu\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 708, "tweet_count": 3507, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "martinairgang", "id": "3115334337", "name": "Martina Irgang", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 311, "tweet_count": 5340, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Observatorflip", "id": "4023172936", "name": "Observator", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1388, "tweet_count": 56627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "martinez_sants", "id": "2915838550", "name": "(s)AINT", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 548, "tweet_count": 3660, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "homopotatoe", "id": "965189258305732612", "name": "Spooky Yuki Black lvs Sakura \u26a2\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2874, "following_count": 2593, "tweet_count": 74879, "listed_count": 24}, "location": "Ella/El and \u00a122!"}, {"verified": false, "username": "thecapo76543", "id": "968231399890309120", "name": "M. Vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 350, "tweet_count": 14916, "listed_count": 0}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "NubiaPortelaa", "id": "3810769041", "name": "N\u00fabia Portela\u2660\ufe0f\ud83c\udfb2", "public_metrics": {"followers_count": 3997, "following_count": 756, "tweet_count": 34722, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"verified": false, "username": "svbvra", "id": "1089290752553877504", "name": "Svbvra", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 588, "tweet_count": 7075, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Otto01353948", "id": "935489070968590336", "name": "Otto", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 2265, "tweet_count": 73806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627", "name": "DaniPintoB", "public_metrics": {"followers_count": 45660, "following_count": 29119, "tweet_count": 24945, "listed_count": 173}, "location": "Tarrasa, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "domit37", "id": "39084330", "name": "Domit\ud83d\udc37\ud83d\udc14\ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 765, "tweet_count": 112424, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "bazsilton", "id": "1155885948833619969", "name": "sora", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 216, "tweet_count": 1785, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CarmenCarpente", "id": "944899772841897986", "name": "Carmen Carpente", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 725, "tweet_count": 4921, "listed_count": 1}, "location": "Ferrol, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "FlamencoNooo", "id": "1045056521976123394", "name": "\ud83d\udd3b \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 mery \u2640", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 32145, "listed_count": 1}, "location": "Huesca, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "lauracorama", "id": "121472177", "name": "Laura Cornejo", "public_metrics": {"followers_count": 36928, "following_count": 1231, "tweet_count": 112307, "listed_count": 276}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "el_proesol", "id": "51624558", "name": "el proesol", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 532, "tweet_count": 69584, "listed_count": 18}, "location": "London, Ontario"}, {"verified": false, "username": "maibortpetit", "id": "81202321", "name": "Maibort Petit", "public_metrics": {"followers_count": 600557, "following_count": 3470, "tweet_count": 169495, "listed_count": 1432}, "location": "United States"}, {"verified": false, "username": "we_burgos", "id": "874735130", "name": "Walter Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 380, "tweet_count": 329, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "robertskate33", "id": "868116272", "name": "rob skate", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 770, "tweet_count": 2410, "listed_count": 0}, "location": "Miraflores, Peru"}, {"verified": false, "username": "gabriel_angelv", "id": "54766998", "name": "Gabriel Velez", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 487, "tweet_count": 6312, "listed_count": 0}, "location": "Lima,Callao,Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Douglas81261", "id": "882956022", "name": "DJC.", "public_metrics": {"followers_count": 2804, "following_count": 4732, "tweet_count": 28339, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela"}, {"verified": true, "username": "LuzMelyReyes", "id": "17651392", "name": "Luz Mely Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 209034, "following_count": 5981, "tweet_count": 120079, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, sucursal del cielo "}, {"verified": false, "username": "namusatan", "id": "938242924541890561", "name": "gica YR BABY", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 1434, "tweet_count": 44443, "listed_count": 20}, "location": " ela/dela "}, {"verified": false, "username": "inesf00", "id": "871487785764618240", "name": "in\u00eas.", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 234, "tweet_count": 42847, "listed_count": 0}, "location": "Guimar\u00e3es, Portugal"}, {"verified": false, "username": "1peachgum", "id": "480721221", "name": "Lenore Mikaelson", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 636, "tweet_count": 111777, "listed_count": 1}, "location": "Nova Orleans"}, {"verified": false, "username": "AlespaP", "id": "2263177300", "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 609, "tweet_count": 77829, "listed_count": 3}, "location": "Lima, NY"}, {"verified": true, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366", "name": "Cuarto Poder", "public_metrics": {"followers_count": 1654007, "following_count": 923, "tweet_count": 40861, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "CMariaMRuiz", "id": "334734399", "name": "Maria Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 56, "tweet_count": 3852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RubenYnca", "id": "604944095", "name": "Rub\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1743, "tweet_count": 43437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Moir66323206", "id": "822062069428133888", "name": "Moir \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1749, "tweet_count": 41851, "listed_count": 0}, "location": "Donde se necesite"}, {"verified": false, "username": "LUCYSOLAR123", "id": "953694072593674240", "name": "LUCY", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 70, "tweet_count": 8105, "listed_count": 0}, "location": "RIO DE JANEIRO"}, {"verified": true, "username": "miriamleitao", "id": "16814640", "name": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 3077592, "following_count": 1162, "tweet_count": 47836, "listed_count": 7082}}, {"verified": false, "username": "NicoCardona98", "id": "3135171845", "name": "Nico Cardona", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 230, "tweet_count": 1082, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Botelho_Ret", "id": "1062725927510163457", "name": "Botelho Dom", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 847, "tweet_count": 20508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xjojo_s", "id": "1000510297139023872", "name": "Jojo", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 367, "tweet_count": 48480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IhaksiOne", "id": "973955641177006082", "name": "Ihaksi-one", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 509, "tweet_count": 14218, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "julianna_barb", "id": "1103254428243673088", "name": "julianna | \ud83d\udcd6: \u00c9 assim que come\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 175, "tweet_count": 80879, "listed_count": 0}, "location": "RJ "}, {"verified": false, "username": "Francescfrk", "id": "915188156097601538", "name": "Francesc", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 158, "tweet_count": 68575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "srbraaga", "id": "4776251663", "name": "Aquele Braga", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 668, "tweet_count": 5164, "listed_count": 1}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Kek94410027", "id": "1124820506568462337", "name": "K\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 455, "tweet_count": 4399, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ninamadruga14", "id": "1246285712", "name": "Ninaaaa :)", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 453, "tweet_count": 3059, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "whokatya", "id": "2297599654", "name": "Rod \ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 379, "tweet_count": 4686, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "uzumakicassie", "id": "829100758960394241", "name": "cassie", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 548, "tweet_count": 48157, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "FabioNgngstPer", "id": "567287640", "name": "NEVER WAS PANDEMIC!!! #FRAUDEMIC", "public_metrics": {"followers_count": 8828, "following_count": 9417, "tweet_count": 118937, "listed_count": 24}, "location": "Paranista \u2605 Minneapolis, MN"}, {"verified": false, "username": "Paula43087766", "id": "997098291715280896", "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 602, "tweet_count": 43958, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Autothysis1", "id": "919571794574630912", "name": "juandemena", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 544, "tweet_count": 28372, "listed_count": 0}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "Fernand23950915", "id": "1056991326720479232", "name": "Fernando Aguirre Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 291, "tweet_count": 10232, "listed_count": 0}, "location": "Iquique, Chile"}, {"verified": false, "username": "buffaylmj", "id": "2686107757", "name": "mali | \ud83d\udcd6: persuas\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 3805, "following_count": 1136, "tweet_count": 81721, "listed_count": 8}, "location": "ill\u00e9a \u2022 ravenclaw \u2022 cabin 13"}, {"verified": false, "username": "infanciaenmas", "id": "2457015650", "name": "Infancia en M\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 6252, "following_count": 2914, "tweet_count": 18315, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "reisvictoriamel", "id": "3374199389", "name": "Tia T\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 113, "tweet_count": 18557, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jugomesjor", "id": "872902627335565313", "name": "Juliana Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 100, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MigueelCG95", "id": "2735235839", "name": "MiguelCG", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1095, "tweet_count": 26385, "listed_count": 8}, "location": "Co\u00edn, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991", "name": "CL", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67502, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "wgabes", "id": "889634291164033027", "name": "stargirl", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 347, "tweet_count": 15745, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "perea00042", "id": "1471002306", "name": "ricardo perea pinto", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 3110, "tweet_count": 44392, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "MariaGraziaStoj", "id": "502228352", "name": "Maria Grazia Stojnic", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 790, "tweet_count": 23731, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "tema0902", "id": "560309409", "name": "@tema0902 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 4900, "following_count": 4316, "tweet_count": 138844, "listed_count": 8}, "location": " Sverige "}, {"verified": false, "username": "Clariss00948494", "id": "1028766870034411522", "name": "Medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 570, "tweet_count": 13395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "promotorkrebs", "id": "571987164", "name": "Fernando A. Krebs", "public_metrics": {"followers_count": 15407, "following_count": 418, "tweet_count": 124578, "listed_count": 70}, "location": "Goi\u00e2nia-Goi\u00e1s"}, {"verified": false, "username": "pcyeezy", "id": "945671976001200128", "name": "brenda", "public_metrics": {"followers_count": 8776, "following_count": 6831, "tweet_count": 54384, "listed_count": 16}, "location": "aespa"}, {"verified": false, "username": "luizasa98754344", "id": "1018974426438742017", "name": "MARILU", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 502, "tweet_count": 22735, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vanteartl", "id": "1043976121665105920", "name": "tay\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 12309, "following_count": 10677, "tweet_count": 25485, "listed_count": 2}, "location": " Rafa-\ud83e\udd8b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "username": "pqmeg_", "id": "1075286561175023616", "name": "meg", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 798, "tweet_count": 20390, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m"}, {"verified": false, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008", "name": "Noticias de", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "elgat0c0nb0las", "id": "451153298", "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 1364, "tweet_count": 138581, "listed_count": 0}, "location": "Donde hay una necesidad."}, {"verified": false, "username": "gmovallejog", "id": "225660591", "name": "Guillermo", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 509, "tweet_count": 9135, "listed_count": 0}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "MayorReisman", "id": "402831649", "name": "Mayor Reisman", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 225, "tweet_count": 44079, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "saturnxtr", "id": "844255739027881985", "name": "e", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 2441, "tweet_count": 39659, "listed_count": 2}, "location": "syt ~ 20190525."}, {"verified": false, "username": "Paterbubo", "id": "839761532", "name": "Paterbubo", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1802, "tweet_count": 24595, "listed_count": 2}, "location": "Asturias, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Gabriel_gaf99", "id": "4467545843", "name": "Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 793, "tweet_count": 20924, "listed_count": 0}, "location": "Ilha do Governador, RJ"}, {"verified": false, "username": "aldo_bottino", "id": "2851333359", "name": "Aldo", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 221, "tweet_count": 10498, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "falumoraes2015", "id": "982371416057278464", "name": "Fabiano F. Moraes #22", "public_metrics": {"followers_count": 3771, "following_count": 4214, "tweet_count": 46292, "listed_count": 0}, "location": "Jundia\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "fearoffreedom", "id": "69264083", "name": "Red Shoes", "public_metrics": {"followers_count": 2608, "following_count": 83, "tweet_count": 256479, "listed_count": 170}}, {"verified": false, "username": "PauloRo343", "id": "859169564084625408", "name": "Paulo Rog\u00e9rio", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 281, "tweet_count": 3540, "listed_count": 0}, "location": "Itagua\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Brunaa_Oliver7", "id": "850390889008640000", "name": "B r u n a", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 913, "tweet_count": 16184, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TheUnrealMan", "id": "1085880795657584640", "name": "The Unreal Man", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1009, "tweet_count": 5839, "listed_count": 0}, "location": "Andaluzia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "sweetenersdw", "id": "945398077061566464", "name": "jv", "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 3052, "tweet_count": 20962, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "HARMONIZAVRIL", "id": "2460486902", "name": "gabriela ALWAYS LOVE", "public_metrics": {"followers_count": 7208, "following_count": 7292, "tweet_count": 198884, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "locogdl", "id": "47519430", "name": "Loco GDL", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1302, "tweet_count": 28630, "listed_count": 4}, "location": "GDL"}, {"verified": true, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324", "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 13039651, "following_count": 953, "tweet_count": 86693, "listed_count": 3948}, "location": "Am\u00e9rica Latina"}, {"verified": false, "username": "agorafobico76", "id": "977340261549318144", "name": "fco jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 801, "tweet_count": 36165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lidwyk", "id": "3370939307", "name": "\u0432\u0435\u0440\u043e\u043d\u0438\u043a\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 394, "tweet_count": 4470, "listed_count": 0}, "location": "No inferno"}, {"verified": false, "username": "MarinaE160589", "id": "727854281408303105", "name": "Marina Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 394, "tweet_count": 400, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Hallofthemount1", "id": "967860440905715713", "name": "Hallofthemountainking", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1700, "tweet_count": 24939, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "franklinlema", "id": "150513735", "name": "Frank\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BOLSONARO 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 792, "tweet_count": 103191, "listed_count": 5}, "location": "Via L\u00e1ctea"}, {"verified": false, "username": "Italksan", "id": "148700711", "name": "Insignificante Sabino", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 100, "tweet_count": 17574, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Isolda272", "id": "735833853865136128", "name": "Isolde", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 532, "tweet_count": 26208, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "22_dur", "id": "2600296657", "name": "Valentina #SERVICIOS_P\u00daBLICOS \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 2197, "tweet_count": 209864, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "DireitaBoteko", "id": "95428474", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Andrea2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 Deus, P\u00e1tria, Fam\u00edlia e Liberdade", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1412, "tweet_count": 33421, "listed_count": 0}, "location": "Hoje n\u00e3o ABIN"}, {"verified": false, "username": "lokihidleston", "id": "2866307759", "name": "vica\ud83c\udf42 (ela/dela)", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 2562, "tweet_count": 85176, "listed_count": 7}, "location": "twd,got,marvel,st,b99"}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "username": "DDpiresmont", "id": "351309998", "name": "dpiresmont", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 112, "tweet_count": 116131, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rainaraluz", "id": "1114665285653553158", "name": "ray \ud83c\udf10\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 407, "tweet_count": 11979, "listed_count": 0}, "location": "essec\u00ea"}, {"verified": true, "username": "McMaxBO", "id": "47245011", "name": "MC Max B.O.", "public_metrics": {"followers_count": 43319, "following_count": 1346, "tweet_count": 55158, "listed_count": 208}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"verified": false, "username": "Manzatronic192", "id": "549982640", "name": "\ud83d\udc80Spartan boop/bop/beep\ud83d\udc80\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 992, "tweet_count": 29469, "listed_count": 5}, "location": "mexico d.f."}, {"verified": false, "username": "martinattosw", "id": "909601141855543296", "name": "martinatto in love with her.", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 120, "tweet_count": 39979, "listed_count": 0}, "location": "Piraquara, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Sergiunis", "id": "108067145", "name": "Sergio Iglesias", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 149, "tweet_count": 3446, "listed_count": 0}, "location": "Asturias"}, {"verified": false, "username": "ademirfalando", "id": "982011049108008960", "name": "ademirfalando", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 32, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElMalafoll1", "id": "1143976937427296257", "name": "El Malafoll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1172, "tweet_count": 1551, "listed_count": 0}, "location": "Granada, Spain"}, {"verified": false, "username": "vecchioiari", "id": "346815483", "name": "\u03b9\u1972r\u03b9v\u1971\u1974", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 1020, "tweet_count": 29596, "listed_count": 2}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "nachogigena_rc", "id": "4465881137", "name": "Nach\u26bd", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 397, "tweet_count": 4786, "listed_count": 0}, "location": "Rosario"}, {"verified": false, "username": "ewmiguel", "id": "819354636025008129", "name": "\ud83e\udd8b\ud835\ude78\ud835\ude76\ud835\ude84\ud835\ude74\ud835\ude7b", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 220, "tweet_count": 22307, "listed_count": 0}, "location": "Maca\u00e9"}, {"verified": false, "username": "mewhy__", "id": "3050747895", "name": "\ud835\udcdc", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 148, "tweet_count": 7667, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ceballos047", "id": "181041406", "name": "WWW.ELMAMEYNEWS.COM", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1414, "tweet_count": 37831, "listed_count": 10}, "location": "La Vega, Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "IgorMonasterio", "id": "2403837003", "name": "Igor Monasterio", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1228, "tweet_count": 10474, "listed_count": 1}, "location": "Belfast, Northern Ireland"}, {"verified": false, "username": "SapeacuNa", "id": "1081999207429476353", "name": "Sapea\u00e7u Na M\u00eddia", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 84, "tweet_count": 20852, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "brendsrb", "id": "1059827477126758402", "name": "Brenda Barreto", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 13, "tweet_count": 15796, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CyntiaEsteche01", "id": "786194914795061249", "name": "Cyntia Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 312, "tweet_count": 3504, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "whosvanessa", "id": "385040574", "name": "\ud83c\udf08 sadNESSie \ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1954, "tweet_count": 203657, "listed_count": 13}, "location": "Starship Alaska"}, {"verified": false, "username": "Ansset82", "id": "132742215", "name": "Ansset", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 2256, "tweet_count": 7698, "listed_count": 8}, "location": "Reino de Espa\u00f1a."}, {"verified": false, "username": "Bilbobagit", "id": "262820515", "name": "Raul S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 114, "tweet_count": 59787, "listed_count": 16}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "luthorjergixx", "id": "703090978064732160", "name": "\u1d1b\u029c\u1d00\u1d0d\u028f \u1d00\u1d05\u1d0a\u1d1c\u1d05\u026a\u1d04\u1d00\u1d1b\u1d0f\u0280 \u2696\ufe0f \u29d7\u2735| 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 3058, "tweet_count": 85791, "listed_count": 11}, "location": "Krypton "}, {"verified": false, "username": "DrigoCoutinho", "id": "1894917577", "name": "Rodrigo Coutinho \ud83e\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 660, "tweet_count": 29019, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408", "name": "Iara Carolina\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5998, "following_count": 236, "tweet_count": 24509, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ArlynRF", "id": "442051917", "name": "Ary.", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 615, "tweet_count": 27155, "listed_count": 1}, "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"verified": false, "username": "elentirvigo", "id": "12895152", "name": "Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 33007, "following_count": 955, "tweet_count": 88542, "listed_count": 412}, "location": "Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "cvdbotasbatidas", "id": "1034409277551796224", "name": "Tulio", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 704, "tweet_count": 17575, "listed_count": 0}, "location": "Divin\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "IuriThR", "id": "1045518712789446656", "name": "iuri de touca vota lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1288, "tweet_count": 48673, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pasaba_por_ahi", "id": "925879902930374662", "name": "Plissken", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 670, "tweet_count": 2958, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ehortolan", "id": "275157503", "name": "Emerson Hortolan \u24df \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1426, "tweet_count": 20783, "listed_count": 0}, "location": "Bauru/SP/Brazil"}, {"verified": false, "username": "LibPorcupine", "id": "1001562055", "name": "Libertarian Henry", "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 891, "tweet_count": 51883, "listed_count": 42}, "location": "Liberland"}, {"verified": false, "username": "trappednerves", "id": "1051186214756372481", "name": "anna \ud83d\udc7e THIS IS WHY", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 918, "tweet_count": 26372, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "rickthebadlands", "id": "204548895", "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 1224, "tweet_count": 70861, "listed_count": 124}, "location": "Atal4nta"}, {"verified": false, "username": "rasca105", "id": "886106728420585473", "name": "J I \ud83d\udc9a\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 249, "tweet_count": 22304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mdkittie", "id": "1043086014259101696", "name": "lobinha\ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 775, "tweet_count": 7165, "listed_count": 0}, "location": "still here"}, {"verified": false, "username": "Tmc00112233", "id": "92128931", "name": "TMC \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 1223, "tweet_count": 12295, "listed_count": 5}, "location": "Cidade do M\u00e9xico "}, {"verified": false, "username": "Wayyakuza", "id": "818856149709717505", "name": "Arthur", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 816, "tweet_count": 6191, "listed_count": 1}, "location": "Natal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "geogonorrea", "id": "2925242595", "name": "mf", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 308, "tweet_count": 44721, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857", "name": "AYELEN \ud83d\udda4 ~Feminazi ~ \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 110, "tweet_count": 13890, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires "}, {"verified": false, "username": "HayaseNagatoro1", "id": "2953788244", "name": "IIIIIIIIIIIIIIIIIIIII", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1277, "tweet_count": 6388, "listed_count": 7}, "location": "Your mum Ass"}, {"verified": false, "username": "msrvelcomics", "id": "751836282", "name": "nana VIU O J\u00c3O \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 63951, "following_count": 54373, "tweet_count": 553400, "listed_count": 125}, "location": "gabi, mia e dory \u2661 | \ud83d\udcda 10/?"}, {"verified": false, "username": "emanuelekent", "id": "45470641", "name": "Emanuele Kent \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 2435, "tweet_count": 153292, "listed_count": 56}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "fpcasaldaliga", "id": "1115293629520797698", "name": "Fundaci\u00f3 Pere Casald\u00e0liga", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 28, "tweet_count": 1904, "listed_count": 9}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "17bdb4d9ee92445", "id": "3025262130", "name": "Layla Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 21076, "following_count": 3200, "tweet_count": 9210, "listed_count": 110}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "RealBc4", "id": "613967775", "name": "Braimi\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 469, "tweet_count": 7030, "listed_count": 1}, "location": "BYC"}, {"verified": false, "username": "gilbertofcj", "id": "357232550", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Gilberto Filgueira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 7536, "following_count": 7648, "tweet_count": 219718, "listed_count": 16}, "location": "Natal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mnrTavin2", "id": "727247768486440960", "name": "R.G", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 1526, "tweet_count": 44190, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laridust", "id": "2861696670", "name": "Lari MV\u00b9", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 469, "tweet_count": 82453, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "lafigueiredo", "id": "46700043", "name": "Leonardo Figueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1188, "tweet_count": 28969, "listed_count": 2}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Reginameister", "id": "2465880559", "name": "Re Meister", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 204, "tweet_count": 41060, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "samanthadssm", "id": "2906849711", "name": "Sam | \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 136, "tweet_count": 14381, "listed_count": 0}, "location": "seu cora\u00e7\u00e3o "}, {"verified": false, "username": "Cissafb", "id": "43604707", "name": "Delilah Ferbar", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1022, "tweet_count": 138154, "listed_count": 17}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "braine_jr", "id": "900698064482181120", "name": "Braine Jr.", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 122, "tweet_count": 15329, "listed_count": 0}, "location": "Osasco"}, {"verified": false, "username": "hannibal0309", "id": "822831527092482049", "name": "jmunoz", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142199, "listed_count": 1}, "location": "Stamford, CT"}, {"verified": false, "username": "womartins13", "id": "793950030742822912", "name": "Alien superstar\u2b50\ufe0f\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 2927, "tweet_count": 46208, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "paulenho_away", "id": "995780551251460096", "name": "paulean", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 738, "tweet_count": 7051, "listed_count": 1}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "alanele", "id": "5441382", "name": "Ele", "public_metrics": {"followers_count": 5170, "following_count": 223, "tweet_count": 104381, "listed_count": 72}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "carltos", "id": "57404772", "name": "MeAndMe", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 1463, "tweet_count": 36015, "listed_count": 7}, "location": "Medellin, Colombia"}, {"verified": false, "username": "LizaferranteOk", "id": "2476796931", "name": "Lizz\u270c\ufe0f\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 100, "tweet_count": 903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaaraDiaz", "id": "349319467", "name": "Marula \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 391, "tweet_count": 32763, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "TefiDreamer", "id": "4807335400", "name": "Tef \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 260, "tweet_count": 40994, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lesbiancvlt", "id": "2198228556", "name": "g", "public_metrics": {"followers_count": 2980, "following_count": 1584, "tweet_count": 213532, "listed_count": 25}, "location": "ela-dela | ele-dele"}, {"verified": false, "username": "BerwangerErico", "id": "1040824429394186240", "name": "Erico E. Berwanger \u21a9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 2140, "tweet_count": 21321, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}], "tweets": [{"entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 62, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6xBMwqKMrS", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678924668780544"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678935951515649"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157678948072992769"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:45:44.000Z", "text": "Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqKMrS https://t.co/3ev0DHVBxA", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 12, "like_count": 274, "quote_count": 2}, "author_id": "6057112", "id": "1157678948072992769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157009650656657414"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "buho331945", "id": "202348442"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9795, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157014841695047681"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:46:49.000Z", "text": "@buho331945 As\u00ed es! El verdadero pueblo aprista est\u00e1 cansado que los congresistas del APRA sigan haciendo da\u00f1o al partido. Creo que con la muerte de Alan y con la no reelecci\u00f3n de congresistas, reci\u00e9n habr\u00e1 renovaci\u00f3n en el partido! Ojal\u00e1 que los dirigentes den paso a sus nuevos cuadros.", "in_reply_to_user_id": "202348442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1058494205708980224", "id": "1157014841695047681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/msDMtNeldt", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157432661952159744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T23:27:05.000Z", "text": "Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o do cidad\u00e3o que matou Tim Lopes, jornalista investigativo da Globo.\nE a\u00ed, Globo? V\u00e3o se manifestar agora?\nhttps://t.co/msDMtNeldt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 208, "like_count": 2060, "quote_count": 116}, "author_id": "1120347373430091778", "id": "1157432661952159744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6706, "type": "Other", "normalized_text": "Clara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157594246700052480"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T10:09:10.000Z", "text": "Estoy volviendo del baile todo re embole y me ponen Clara en la radio del bondi. Ustedes quieren que yo me mate.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "84966417", "id": "1157594246700052480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157009650656657414"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "buho331945", "id": "202348442"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "tuesta", "id": "17925531"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8439, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido del Pueblo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157515802712662016"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T04:57:27.000Z", "text": "@buho331945 @tuesta El Partido del Pueblo a sido capturado por un grupo de mafiosos que eliminaron a grandes l\u00edderes para ser ellos los due\u00f1os del poder interno. Hagan algo.", "in_reply_to_user_id": "202348442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "716974535292141569", "id": "1157515802712662016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 193, "end": 209, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 210, "end": 223, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/dfuWafeLnq", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157698470268063745"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:03:18.000Z", "text": "Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00eda negado a alcanzar un acuerdo de conformidad y admitir el delito\n@sanchezcastejon\n@carmencalvo_ estad\u00edsticas de estos casos? \nhttps://t.co/dfuWafeLnq", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "author_id": "231942762", "id": "1157698470268063745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "author_id": "950118742092079105", "id": "1156952124292513793", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/vsR0bCuLBC", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR0TMCfEhN76H8ZooucK0yPFocHijDc_ImDBqPey07nUw9p2ZWwa1CeMlZ8", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157660196203835392"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T14:31:13.000Z", "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00eda negado a alcanzar un acuerdo de conformidad y admitir el delito https://t.co/vsR0bCuLBC", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "author_id": "270384395", "id": "1157660196203835392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157224048679669761"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.626, "type": "Other", "normalized_text": "Marat\u00f3n"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/SYSyZLxXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/cylareacts/status/1157224048679669761", "display_url": "twitter.com/cylareacts/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157704385704730624"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:26:49.000Z", "text": "Atenienses y platenses cargan a lo suicida contra los persas en Marat\u00f3n.\n\nLos persas. \ud83d\udc47 https://t.co/SYSyZLxXGt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "1004221861180444672", "id": "1157704385704730624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.4541, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya"}, {"start": 179, "end": 192, "probability": 0.4883, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Mercedes"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/2uYwiK9uIK", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2uYwiK9uIK", "media_key": "3_1157258126753763328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258136140603392"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T11:53:35.000Z", "text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre, el peruano m\u00e1s ilustre del s.XX, fundador del Aprismo, un d\u00eda como hoy de convirti\u00f3 en polvo en viaje a las estrellas.\nHoy le rendiremos homenaje en Villa Mercedes, donde muri\u00f3 hace 40 a\u00f1os. https://t.co/2uYwiK9uIK", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 416, "like_count": 403, "quote_count": 35}, "author_id": "111815940", "id": "1157258136140603392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7258, "type": "Place", "normalized_text": "Lages"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157496384460918784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T03:40:17.000Z", "text": "Pol\u00edcia em Lages parece que s\u00f3 vai atr\u00e1s de som automotivo, gente bebendo em bar e se divertindo mas um sem no\u00e7\u00e3o desse que j\u00e1 matou uma mulher e fica perseguindo outras \u00e9 de boa vamo deixar solto que \u00e9 sucesso", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 4}, "author_id": "1676473814", "id": "1157496384460918784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k7ite5OfmC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1157371991038537728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7ite5OfmC", "media_key": "13_1157329488088326144"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157371991038537728"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:26:00.000Z", "text": "\"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida a un suicida https://t.co/k7ite5OfmC", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 25, "like_count": 869, "quote_count": 20}, "author_id": "100731315", "id": "1157371991038537728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157713261543997442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 241, "end": 243, "probability": 0.4013, "type": "Other", "normalized_text": "UTI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157716267672977415"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:14:02.000Z", "text": "2. em dezembro de 2018, eu perdi uma das pessoas mais importantes da minha vida, minha tia/madrinha. acho que eu nunca chorei tanto na minha vida, quanto chorei na \u00e9poca que ela ficou no hospital e depois no dia do vel\u00f3rio. ver minha tia na UTI foi uma das piores coisas que eu +", "in_reply_to_user_id": "901488896177041408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "901488896177041408", "id": "1157716267672977415"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z", "text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "author_id": "1009918359402631168", "id": "1157326224911261696", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "author_id": "788136206", "id": "1156990395211026432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 172, "probability": 0.6363, "type": "Other", "normalized_text": "FHSOC"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 173, "tag": "FHSOC"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/io8pUjr1vr", "expanded_url": "https://twitter.com/AlekLovesDraw/status/1157535692836286465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/io8pUjr1vr", "media_key": "3_1157535679070507008"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/io8pUjr1vr", "expanded_url": "https://twitter.com/AlekLovesDraw/status/1157535692836286465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/io8pUjr1vr", "media_key": "3_1157535679066378240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157535692836286465"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T06:16:29.000Z", "text": "denme bola amikos\u00bf\nComo la mayoria esta haciendo eso de su oc con el traje de boys, se me ocurrio hacer un collab\n\n\u2728PARTICIPA QUIEN DESEE\u2728\n\nlo demas esta en el cuadro #FHSOC \n(conFechaLimite) https://t.co/io8pUjr1vr", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 67, "like_count": 463, "quote_count": 10}, "author_id": "1032755006682947584", "id": "1157535692836286465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157265430748307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270945129799680"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T12:44:29.000Z", "text": "@Santi_ABASCAL @vox_es Es una pol\u00edtica suicida.", "in_reply_to_user_id": "260788584", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2194688666", "id": "1157270945129799680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 216, "probability": 0.6653, "type": "Person", "normalized_text": "Patroclo"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/nb14CZTVPF", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriDunia/status/1153834761338511361/video/1", "display_url": "twitter.com/HistoriDunia/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157656687521730560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T14:17:17.000Z", "text": "Aquiles: semideus mais poderoso da gera\u00e7\u00e3o dele, carregou a guerra de troia nas costas e quando se retirou os gregos ficaram enfraquecidos, matou os troianos mais poderosos e era uma maquina de guerra\n\nComo o Patroclo v\u00ea ele:\n https://t.co/nb14CZTVPF", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1134521680464949248", "id": "1157656687521730560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1086014962894540800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4341, "type": "Other", "normalized_text": "Shiro"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "Keith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1086014964521992192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-01-17T21:38:39.000Z", "text": "As l\u00e1grimas de Shiro deram lugar ao riso, mas ele n\u00e3o se sentia inclinado a afastar-se. N\u00e3o ainda. E duvidava que algum dia estaria.\nNunca mais queria estar distante de Keith.\n\u2014 Voc\u00ea dormiu durante cinco dias, punk. Dobre a sua l\u00edngua. Voc\u00ea quase me matou.\nO apelido carinhoso", "in_reply_to_user_id": "3130812443", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3130812443", "id": "1086014964521992192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 265, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/qo8R6UAw8G", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1157713345794969601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qo8R6UAw8G", "media_key": "3_1157713339671298048"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/qo8R6UAw8G", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1157713345794969601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qo8R6UAw8G", "media_key": "3_1157713339667161089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157713345794969601"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:02:25.000Z", "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\nAyudar a dar TRASPARENCIA a estas situaciones es lo correcto.\n\nEstos datos no son admisibles.\nUn soldado o Agente se suicida cada 9 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/qo8R6UAw8G", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1013436763", "id": "1157713345794969601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157381968541208583"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "navedelmisterio", "id": "48579013"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}, {"start": 300, "end": 307, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9259, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 281, "end": 286, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157671932126474241"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:17:51.000Z", "text": "@navedelmisterio @ivanedlm La suicida pol\u00edtica de Alemania de Merkel apoyada por el napole\u00f3n de barro Macron, bajo influencia del siniestro Soros, est\u00e1 provocando una invasi\u00f3n de inmigraci\u00f3n musulmana enemiga, que como caballos de troya han cruzado todas fronteras para conquistar Europa sin guerra. @vox_es", "in_reply_to_user_id": "48579013", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "4352962109", "id": "1157671932126474241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157648705480212480"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T13:45:34.000Z", "text": "Las noticias:\nHace 3 dias: un hombre mata a su hijo y se suicida para no entregarselo a su mujer\nHace 2 dias: hombre mata a su mujer y se suicida\nAyer: 2 violaciones\nHoy: hombre maltrata a su mujer y la mata\nMa\u00f1ana: una banda viola a una chica\nEn 2 dias: un hombre viola+", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1011723703279857670", "id": "1157648705480212480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157711016916082689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157713142660653057"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T18:01:37.000Z", "text": "el reto suicida ahre jaja https://t.co/8aNLz1ROjn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "204528180", "id": "1157713142660653057", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/8aNLz1ROjn", "expanded_url": "https://twitter.com/ShawnUpdateSA/status/1157711016916082689", "display_url": "twitter.com/ShawnUpdateSA/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/ShXmWr8Wvz", "expanded_url": "https://twitter.com/PaulineGoddess8/status/1157692497537196034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ShXmWr8Wvz", "media_key": "3_1157692486615220225"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157692497537196034"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:39:34.000Z", "text": "Quando tenevo \"la capa alla Maradona\" \ud83d\ude01\ud83d\ude1c\ud83d\udc99 https://t.co/ShXmWr8Wvz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 54, "like_count": 244, "quote_count": 0}, "author_id": "72377900", "id": "1157692497537196034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157713889045467137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "streamiebr", "id": "744712711142051840"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157714257921925122"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T18:06:03.000Z", "text": "@streamiebr Tipo de atitude/comportamento. O foco do que a Camila disse foi totalmente na Sa\u00edda porque ela como mulher est\u00e1 defendo uma amiga/colega, que seja, de trabalho. E s\u00f3 deu entona\u00e7\u00e3o pra voc\u00eas tomarem um pouco de no\u00e7\u00e3o em quem voc\u00eas staneiam na internet.", "in_reply_to_user_id": "2275707703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "2275707703", "id": "1157714257921925122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157007152889905152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157607550398996480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T11:02:01.000Z", "text": "Pessoas ainda cometem crueldade com os animais. Um inofensivo c\u00e3o sendo morto a pauladas por esse desocupado. Vamos retweetar at\u00e9 que provid\u00eancias sejam tomadas. https://t.co/NBHFDruBa3", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "104527292", "id": "1157607550398996480", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/NBHFDruBa3", "expanded_url": "https://twitter.com/DuarteJr_/status/1157007152889905152", "display_url": "twitter.com/DuarteJr_/stat\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157491162728554496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T03:19:32.000Z", "text": "Um branco cuspiu na cara de um Preto no metr\u00f4\n\nEsse \u00e9 o tweet https://t.co/BA3r4sUbcs", "public_metrics": {"retweet_count": 67317, "reply_count": 4743, "like_count": 215055, "quote_count": 35536}, "author_id": "885255032010137600", "id": "1157491162728554496", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/BA3r4sUbcs", "expanded_url": "https://twitter.com/fcknegola/status/1157491162728554496/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BA3r4sUbcs", "media_key": "7_1157490683994877952"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}, "author_id": "2822845639", "id": "1149740845664481280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal Noblecilla"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava Guibert"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ABQ8KuXTqj", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruPressTv/status/1157149927631310850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ABQ8KuXTqj", "media_key": "3_1157149827077038081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157149927631310850"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T04:43:36.000Z", "text": "Ra\u00fal Noblecilla, abogado del exsecretario presidencial de Alan Garc\u00eda, Luis Nava Guibert, manifiesta que las amenazas de muerte contra su patrocinado \"puede venir de la 'Fuerza de Choque' que perteneces al partido aprista\". https://t.co/ABQ8KuXTqj", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 35, "like_count": 323, "quote_count": 13}, "author_id": "758127937568792576", "id": "1157149927631310850"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157704224714739716"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:26:10.000Z", "text": "Estou a sentir uma ang\u00fastia t\u00e3o grande", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1127504176412614658", "id": "1157704224714739716"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "carol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157457475639136257"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T01:05:41.000Z", "text": "e a loka da carol q quase se suicida no clg hj kkkkkkkkk hipolito grudou nela KKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1104165430179102722", "id": "1157457475639136257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 150, "probability": 0.3844, "type": "Organization", "normalized_text": "MA"}, {"start": 164, "end": 165, "probability": 0.477, "type": "Organization", "normalized_text": "PL"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/brnlJ0fAW3", "expanded_url": "https://twitter.com/DuarteJr_/status/1157007152889905152/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/brnlJ0fAW3", "media_key": "7_1157006853097869314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157007152889905152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T19:16:16.000Z", "text": "O que leva um ser humano, em tese racional, a agredir um inofensivo cachorro?\ud83d\ude21Como pode ser t\u00e3o cruel? Para desestimular atos grotescos como esse no MA, protocolei PL que atualiza a Lei Estadual de Prote\u00e7\u00e3o aos Animais, aumentando as penas aplicadas p/ quem cometer esses crimes. https://t.co/brnlJ0fAW3", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 26, "like_count": 77, "quote_count": 10}, "author_id": "63508635", "id": "1157007152889905152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "author_id": "1673616690", "id": "1157051783757357056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3618, "type": "Person", "normalized_text": "Coger"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4729, "type": "Person", "normalized_text": "Matar"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "Casar"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/ta7LP5FNZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/ShawnUpdateSA/status/1157711016916082689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ta7LP5FNZ9", "media_key": "3_1157710990777171968"}, {"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/ta7LP5FNZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/ShawnUpdateSA/status/1157711016916082689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ta7LP5FNZ9", "media_key": "3_1157710996779294727"}, {"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/ta7LP5FNZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/ShawnUpdateSA/status/1157711016916082689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ta7LP5FNZ9", "media_key": "3_1157711006212263936"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157711016916082689"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:53:10.000Z", "text": "Coger | Matar | Casar https://t.co/ta7LP5FNZ9", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 21, "like_count": 394, "quote_count": 15}, "author_id": "760708955895164931", "id": "1157711016916082689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157443847779168256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T00:11:32.000Z", "text": "o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seguran\u00e7a principalmente das mulheres, a pol\u00edcia faz o que? deixa o cara solto, garanto que se fosse por fumo j\u00e1 ia preso na hora", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 1, "like_count": 149, "quote_count": 5}, "author_id": "939913445989912576", "id": "1157443847779168256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157678746939383808"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:44:56.000Z", "text": "En pleno 2019, hay gente que a\u00fan piensa que es divertido burlarse de las mujeres trans https://t.co/RSCn61zQ8E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "753034902308696065", "id": "1157678746939383808", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/RSCn61zQ8E", "expanded_url": "https://bit.ly/2LZmotI", "display_url": "bit.ly/2LZmotI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nacion321.com/ciudadanos/ophelia-pastrana-y-mas-casos-en-que-indigno-la-discriminacion-a-personas-trans"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157710145406849024"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:49:42.000Z", "text": "Mis compa\u00f1eros: Ojal\u00e1 no venga m\u00e1s esa molesta depresiva y suicida\n\nYO ENTRANDO TODOS LOS D\u00cdAS AL SAL\u00d3N: https://t.co/iI4T8viVL5", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1050108233761873922", "id": "1157710145406849024", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/iI4T8viVL5", "expanded_url": "https://twitter.com/memesdeahs/status/1157710145406849024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iI4T8viVL5", "media_key": "3_1157710139660656641"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157697425756303361"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:59:09.000Z", "text": "Otro hombre se suicida tras una denuncia de supuestos malos tratos\n#EXISTEN https://t.co/3USwG4ONBD", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 75, "tag": "EXISTEN"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/3USwG4ONBD", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR3xqqrvoKvLR5CiA2U9WfutgddOWxGByIxvGnuM0QJtbE8CgGI0f-VQvl0", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "891912374", "id": "1157697425756303361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "lang": "es", "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "author_id": "1043922632436011010", "id": "1099302835139825664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157451368656863232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 109, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 91, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/X5aNwyAYdf", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1157451368656863232", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157474073619947520"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T02:11:38.000Z", "text": "Las declaraciones juradas de bienes y rentas que suele presentar el congresista Del Castillo al @congresoperu son muy curiosas. No tiene propiedades. En una oportunidad consign\u00f3 un carrito, que era casi una reliquia. https://t.co/X5aNwyAYdf", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 76, "like_count": 1239, "quote_count": 24}, "author_id": "1975354388", "id": "1157474073619947520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157324904070619137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T16:18:53.000Z", "text": "No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3rias do filho dela. Em momentos de choque, as pessoas t\u00eam todo tipo de rea\u00e7\u00e3o. Usar isso como r\u00e9gua pra medir se a pessoa t\u00e1 ou n\u00e3o chateada \u00e9 uma piada quase", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 11, "like_count": 1292, "quote_count": 9}, "author_id": "170790973", "id": "1157324904070619137", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157658999854178305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "solochely", "id": "337259218"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Solochely"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157680361297666048"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:51:21.000Z", "text": "@solochely La historia de Solochely, el caballero suicida.\nLos bardos tienen material para cantar tus gestas ;P", "in_reply_to_user_id": "337259218", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1321059751", "id": "1157680361297666048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157706128425439232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RAlexandreAS021", "id": "919621561124032512"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "jeffs_araujo35", "id": "1351595492"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157708607422631938"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:43:35.000Z", "text": "@RAlexandreAS021 @jeffs_araujo35 Se fosse um cara com um assassinato, sairia e poderia fazer novamente. N tem justificativa.", "in_reply_to_user_id": "919621561124032512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2608915913", "id": "1157708607422631938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157688623275433984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fibo2187", "id": "376722792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157704801943203841"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:28:28.000Z", "text": "@fibo2187 Una ministra cesada por un comentario. \nUn juez, encargado de impartir justicia, hace preguntas bastante similares a lo que dijo la ministra cesada. \nSi no ves el problema....", "in_reply_to_user_id": "376722792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006569555567759360", "id": "1157704801943203841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157682124436230144"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:58:21.000Z", "text": "@EnemigoCaviar El Guaripoleras del suicida Alan Garc\u00eda tambi\u00e9n     hablando de ayayeros . Hay de todo en la tv.", "in_reply_to_user_id": "4194945503", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 135, "quote_count": 1}, "author_id": "102830647", "id": "1157682124436230144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.9158, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157698937878433792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:05:10.000Z", "text": "A vida do brasileiro estar\u00e1 mais segura quando Marco Aur\u00e9lio sair do STF no fim de 2020. Ele \u00e9 hoje o protetor m\u00e1ximo dos assassinos e autores dos crimes mais cru\u00e9is que o ser humano pode  praticar. Se dependesse dele, todos os bandidos estariam soltos - e tentando matar voc\u00ea.", "public_metrics": {"retweet_count": 5461, "reply_count": 1314, "like_count": 26021, "quote_count": 479}, "author_id": "931250955466739712", "id": "1157698937878433792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157654101838184448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nacion321", "id": "753034902308696065"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Nacion321", "id": "753034902308696065"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.5322, "type": "Other", "normalized_text": "tuitero"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.8547, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157693376780787712"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:43:04.000Z", "text": "@Nacion321 @Nacion321 \u00bfy no tuvo nada que ver primero intentaron culpar a @fernandeznorona de la muerte del tuitero, sin ning\u00fan tipo de pruebas? \u00bfO esa parte de la noticia se edita para que s\u00f3lo quede lo de que Noro\u00f1a no respeta ni la muerte?", "in_reply_to_user_id": "753034902308696065", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "30640418", "id": "1157693376780787712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157670885341503493"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:13:42.000Z", "text": "A lo bien a los manes que les hace pensar que porque le paren a uno y bajen el vidrio a decirle cosas POR M\u00c1S AMABLES QUE SEAN uno les va a aceptar el chance... ni tan gasolinera ni tan suicida marica\ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "author_id": "814851508953108480", "id": "1157670885341503493"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157355555389939712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/g3VbbWrc8y", "expanded_url": "https://twitter.com/characatos/status/1157366393479794689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g3VbbWrc8y", "media_key": "3_1157366388064997379"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157366393479794689"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T19:03:45.000Z", "text": "@BenignoChirinos @StevenCaldern9 EL APRA NUNCA MUERE....SOLO SE SUICIDA https://t.co/g3VbbWrc8y", "in_reply_to_user_id": "2979334643", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "117691771", "id": "1157366393479794689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157680614973292545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "BIRDS OF PREY"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.8513, "type": "Organization", "normalized_text": "Deadpool"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/dnvbx3ReYn", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUnlimited/status/1157680626826436609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dnvbx3ReYn", "media_key": "16_1157680617364054017"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157680626826436609"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:52:24.000Z", "text": "Comencemos por 'BIRDS OF PREY', su presupuesto es de $75M, por lo que una recaudaci\u00f3n de $375-400M ser\u00eda muy buena, pero teniendo a Margot Robbie, y sabiendo que Deadpool super\u00f3 los $600M... Superar el medio mill\u00f3n es muy posible y ser\u00eda un taquillazo. https://t.co/dnvbx3ReYn", "in_reply_to_user_id": "1111266167728074752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1111266167728074752", "id": "1157680626826436609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157488157870501888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "SKULLZGK", "id": "951364561428500481"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "ztheluis", "id": "1413306528111734787"}, {"start": 39, "end": 46, "username": "felt_z", "id": "1157046383360335873"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157657922081566722"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T14:22:11.000Z", "text": "@dudazera1 @SKULLZGK @zTheLuis @_vs01_ @felt_z @PpereiraNicolas Parece algu\u00e9m a\u00ed, sei l\u00e1 kk", "in_reply_to_user_id": "2412924414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3460746995", "id": "1157657922081566722"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5162, "type": "Organization", "normalized_text": "Acta del"}, {"start": 49, "end": 68, "probability": 0.5538, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.7824, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lNat7csNWC", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157062531774636032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lNat7csNWC", "media_key": "3_1157062501667786752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157062531774636032"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T22:56:19.000Z", "text": "Estoy en condiciones de afirmar, que el Acta del Consejo de Ministros difundida por @pcmperu reci\u00e9n ha sido hecha ayer y firmada anoche con fecha anterior (24 julio)\nEncima mal redactada, no cumple requisito constitucional.\nHasta ahora no remiten al Congreso las actas solicitadas https://t.co/lNat7csNWC", "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 1743, "like_count": 1232, "quote_count": 169}, "author_id": "111815940", "id": "1157062531774636032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 11, "username": "brnwowzk1", "id": "851198392051134465"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/1QGWfduzxp", "expanded_url": "https://draft5.gg/partida/5935-EZ4BOLEIRAGEM-vs-2-PEH-NO-PEITO-All-Stars-2019-Tribo-Gaules", "display_url": "draft5.gg/partida/5935-E\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/1QGWfduzxp", "expanded_url": "https://draft5.gg/partida/5935-EZ4BOLEIRAGEM-vs-2-PEH-NO-PEITO-All-Stars-2019-Tribo-Gaules", "display_url": "draft5.gg/partida/5935-E\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/R9wgmW9HbU", "expanded_url": "https://twitter.com/Draft5gg/status/1157704041645957122/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/R9wgmW9HbU", "media_key": "7_1157703857838968833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157704041645957122"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:25:27.000Z", "text": ".@brnwowzk1 t\u00e1 deitando na LAN!\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 EZ4BOLEIRAGEM vs 2 PEH NO PEITO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udcfa https://t.co/1QGWfduzxp\n\ud83d\udcfa https://t.co/1QGWfduzxp https://t.co/R9wgmW9HbU", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 205, "quote_count": 2}, "author_id": "3131704678", "id": "1157704041645957122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157388252216737793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.4473, "type": "Organization", "normalized_text": "Petrobras"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9094, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.8968, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/W2AobFW8I9", "expanded_url": "https://twitter.com/gleisi/status/1157388252216737793", "display_url": "twitter.com/gleisi/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157699320520552448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:06:41.000Z", "text": "O sentido de privatizar \u00e9 acabar com a teta da corrup\u00e7\u00e3o q por 13 anos voc\u00eas mamaram. O roubo na Petrobras custou mais ao Brasil que o ouro levado por Portugal. Preju\u00edzo de 88,6 bilh\u00f5es. Fora a manipula\u00e7\u00e3o nos pre\u00e7os que custou 74,6 bi e os 115 bi de preju\u00edzo do setor el\u00e9trico. https://t.co/W2AobFW8I9", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 74, "like_count": 1801, "quote_count": 12}, "author_id": "3662771592", "id": "1157699320520552448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157091319866695681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "velvetour", "id": "780491639764623360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157444176885231617"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T00:12:50.000Z", "text": "@velvetour exatamente, aquela s\u00e9rie \u00e9 um gatilho, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que eles n perceberam isso ainda", "in_reply_to_user_id": "1082088216902160387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155294412", "id": "1157444176885231617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 191, "end": 204, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 205, "end": 220, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4149, "type": "Organization", "normalized_text": "NEDenRPP"}, {"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Bayly"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NEDenRPP"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/0B5hkWB5RK", "expanded_url": "https://twitter.com/alfredozarate/status/1157698583988244481/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0B5hkWB5RK", "media_key": "7_1157698494360104960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157698583988244481"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T17:03:46.000Z", "text": "#NEDenRPP Jaime Bayly sobre denuncia a Beto Ortiz por violaci\u00f3n a menores de edad. Pero como escribe bien, libros y columnas, le da una especie de blindaje en la TV y compa\u00f1eros periodistas. @JaimeChincha @malditaternura https://t.co/0B5hkWB5RK", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "66602388", "id": "1157698583988244481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.7815, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/625Jh9ESH0", "expanded_url": "https://twitter.com/cylareacts/status/1157224048679669761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/625Jh9ESH0", "media_key": "3_1157224023866204165"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157224048679669761"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T09:38:08.000Z", "text": "An\u00edbal *atraviesa los Alpes*\nRoma: https://t.co/625Jh9ESH0", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 1, "like_count": 465, "quote_count": 3}, "author_id": "4501962742", "id": "1157224048679669761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9081, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}, {"start": 259, "end": 276, "probability": 0.673, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 277, "tag": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mSaj9K9Tnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Miriam_Junne/status/1156232978491514880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSaj9K9Tnv", "media_key": "7_1156232939748806656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156232978491514880"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T15:59:58.000Z", "text": "Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza y ninguna alusi\u00f3n al presidente ni la Guardia Nacional.\nLos trolles de @FelipeCalderon\nllegaron a su nivel m\u00e1s bajo: Usar a un suicida.\n#Noro\u00f1aEstoyContigo https://t.co/mSaj9K9Tnv", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 189, "like_count": 2170, "quote_count": 77}, "author_id": "247844816", "id": "1156232978491514880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.3716, "type": "Place", "normalized_text": "barb\u00e1rie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157395465610190848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T20:59:17.000Z", "text": "O que mais me assusta \u00e9 a falta de civilidade. O cristianismo civilizou a barb\u00e1rie romana. Hoje o avan\u00e7ado processo de paganiza\u00e7\u00e3o provoca a perda da civilidade. O que vemos nas mil\u00edcias virtuais \u00e9 uma demonstra\u00e7\u00e3o de paganismo p\u00f3s-moderno.", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1152, "like_count": 340, "quote_count": 59}, "author_id": "57835556", "id": "1157395465610190848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157690546170880002"}], "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 167, "probability": 0.4756, "type": "Other", "normalized_text": "gifs"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/QFIt1ke3X0", "expanded_url": "https://twitter.com/gabyamajjk/status/1157702978440237063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QFIt1ke3X0", "media_key": "3_1157702958739525632"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/QFIt1ke3X0", "expanded_url": "https://twitter.com/gabyamajjk/status/1157702978440237063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QFIt1ke3X0", "media_key": "3_1157702972387803140"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157702978440237063"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T17:21:13.000Z", "text": "A namorada dele conversou com um suposto  amigo pr\u00f3ximo e foi isso o que ele disse \n\nEu acho imposs\u00edvel j\u00e1 que ele j\u00e1 fez chamadas e vivia mandando v\u00eddeos, fotos e gifs https://t.co/QFIt1ke3X0", "in_reply_to_user_id": "1070402914718494722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1070402914718494722", "id": "1157702978440237063"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 206, "end": 216, "username": "bcmainzer", "id": "699664879058362368"}, {"start": 217, "end": 233, "username": "Gabrielhpereyra", "id": "201085868"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "LudopatiaenADN"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "EducacionFinanciera"}, {"start": 21, "end": 36, "tag": "LudopatiaenADN"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/hLUXL6khm4", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kmsd16", "display_url": "bit.ly/2Kmsd16"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/kAcEW1oNmp", "expanded_url": "https://twitter.com/adnxVTV/status/1157127630740774912/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kAcEW1oNmp", "media_key": "7_1157093504197070848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157127630740774912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T03:15:00.000Z", "text": "#EducacionFinanciera #LudopatiaenADN \u25b6 En esta columna te contamos las motivaciones que llevan a los lud\u00f3patas a jugar, que muchas veces son las mismas que llevan a los inversores a cometer tantos errores. @bcmainzer @Gabrielhpereyra \u25b6 https://t.co/hLUXL6khm4 https://t.co/kAcEW1oNmp", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "1120400477299064832", "id": "1157127630740774912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157458207494823936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.7432, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.8537, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.9644, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/dNd7bzChyP", "expanded_url": "https://twitter.com/pedroivoalmeida/status/1157458207494823936", "display_url": "twitter.com/pedroivoalmeid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157467544472686593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T01:45:41.000Z", "text": "O melhor jogador do pa\u00eds merece ter o maior sal\u00e1rio.\n\nMas vamos la ne? Aquela polariza\u00e7\u00e3o de Palmeiras e Flamengo j\u00e1 pode acabar n\u00e9?\n\nS\u00e3o Paulo se matou de gastar. Santos gastou bem, Corinthians se refor\u00e7ou bem..... falar agora apenas dos dois \u00e9 sacanagem https://t.co/dNd7bzChyP", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "author_id": "1016204144", "id": "1157467544472686593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157481224165875712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RobertoVieiraP", "id": "736283831490236416"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "PPKbancada", "id": "763171161639362560"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "Cambio21Bancada", "id": "1022236522886688768"}, {"start": 83, "end": 94, "username": "CONTIGO_pe", "id": "3093249670"}, {"start": 95, "end": 108, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 109, "end": 123, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 133, "end": 148, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 149, "end": 159, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 160, "end": 175, "username": "americatv_peru", "id": "191660831"}, {"start": 176, "end": 184, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}, {"start": 197, "end": 210, "username": "ElianaCarlin", "id": "39146356"}, {"start": 211, "end": 226, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 227, "end": 236, "username": "litolobo", "id": "16956668"}, {"start": 237, "end": 252, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 253, "end": 269, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 270, "end": 286, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}, {"start": 287, "end": 297, "username": "crisanris", "id": "41889547"}, {"start": 298, "end": 309, "username": "aherrera29", "id": "232257038"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157677754864656385"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:41:00.000Z", "text": "@RobertoVieiraP @RPPNoticias @MecheAF @PPKbancada @PFuerzaPopular @Cambio21Bancada @CONTIGO_pe @congresoperu @Politica_ECpe @canalN_ @MilagrosLeivaG @exitosape @americatv_peru @pcmperu Yo invito a @ElianaCarlin @hurgamemoriaPE @litolobo @DiarioDeCurwen @claudiacisneros @TatianaAstengoB @crisanris @aherrera29", "in_reply_to_user_id": "736283831490236416", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "87264094", "id": "1157677754864656385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156600298443595777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "netmanven_ve", "id": "743903759567327232"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "WellingMichael", "id": "358287982"}], "urls": [{"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/qLAZf2PTBn", "expanded_url": "https://twitter.com/GESANDA/status/1156604292914208769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qLAZf2PTBn", "media_key": "3_1156604288967143424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156604292914208769"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T16:35:26.000Z", "text": "@netmanven_ve @WellingMichael Son im\u00e1genes desgarradoras, solo c\u00f3mplices de esta barbarie, debacle, caos, degradaci\u00f3n, pueden oponerse a una intervenci\u00f3n militar, para medio adecentar y limpiar tanta lacra. Dejar pasar m\u00e1s tiempo, con la excusa de no derramamiento de sangre, es suicida. Estamos en la mira. https://t.co/qLAZf2PTBn", "in_reply_to_user_id": "743903759567327232", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "45622352", "id": "1156604292914208769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157684612589600770"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:08:15.000Z", "text": "O castigo vem a cavalo, deixa os amigo de lado pra encontrar mulher mesmo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1339943742", "id": "1157684612589600770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 137, "probability": 0.6905, "type": "Place", "normalized_text": "metr\u00f3poles"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 138, "tag": "metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/3bW4eZAhyu", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/idoso-de-87-anos-com-alzheimer-e-morto-e-estuprado-dentro-de-casa", "display_url": "metropoles.com/brasil/idoso-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/brasil/idoso-de-87-anos-com-alzheimer-e-morto-e-estuprado-dentro-de-casa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157677180727549952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:38:43.000Z", "text": "Assaltante entrou na resid\u00eancia para roubar, se deparou com a v\u00edtima e o matou. Ap\u00f3s o assassinato, decidiu violentar o corpo\n #metr\u00f3poles https://t.co/3bW4eZAhyu", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 21, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "author_id": "3331429624", "id": "1157677180727549952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157627458281267200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "catlatorre", "id": "276698656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157629582889144322"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-03T12:29:34.000Z", "text": "@catlatorre Che storia toccante Chaty brava la signora che ha evitato incidenti... chissa se i problemi psichici in realt\u00e0 sono dovuti a sostanze stupefacenti... a proposito, come mai non dici nulla della povera tabaccaia DECAPITATA a Reggio Calabria da un extracomunitario", "in_reply_to_user_id": "276698656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155536108131954689", "id": "1157629582889144322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157696193465655296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "larissacraveira", "id": "1407548948638842880"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "brendomon", "id": "55622932"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157696676322320389"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:56:11.000Z", "text": "@ipemturu @larissacraveira D\u00e1 teu testemunho de loser tamb\u00e9m @brendomon", "in_reply_to_user_id": "372427499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372427499", "id": "1157696676322320389"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157687213280378880"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:18:35.000Z", "text": "Noticia inventada de \u00faltima hora:\nMujer vegana se suicida al descubrir que, despu\u00e9s de quedarse dormida 4 horas al sol, se ha quedado salchicha.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "796002603616403456", "id": "1157687213280378880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157259278383747073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157260096516362240"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T12:01:22.000Z", "text": "Si tanta solemnidad les inspira la muerte el primer paso para respetar al muerto es no utilizarlo pol\u00edticamente. El segundo es no mentir sobre las circunstancias de su muerte para obtener un r\u00e9dito pol\u00edtico. A m\u00ed me parece una grave falta de respeto eso, son valores.", "in_reply_to_user_id": "170431111", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 63, "like_count": 231, "quote_count": 18}, "author_id": "170431111", "id": "1157260096516362240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157191040538939394"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T07:26:58.000Z", "text": "https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCita https://t.co/7Gr256lPuv", "entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "FinDeLaCita"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/7Gr256lPuv", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1157191040538939394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Gr256lPuv", "media_key": "3_1157191029092749312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "author_id": "364261539", "id": "1157191040538939394"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/pfKdeCGTTi", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniotabet/status/1157660628330385408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pfKdeCGTTi", "media_key": "3_1157660623259492352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157660628330385408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T14:32:56.000Z", "text": "Isso resume bem o que \u00e9 ser @Flamengo... https://t.co/pfKdeCGTTi", "public_metrics": {"retweet_count": 757, "reply_count": 109, "like_count": 4197, "quote_count": 116}, "author_id": "29374545", "id": "1157660628330385408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "CDCCorinthians", "id": "930572125412446208"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6428, "type": "Organization", "normalized_text": "PSJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157675872612159488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:33:31.000Z", "text": "Parab\u00e9ns ao @CDCCorinthians pelo evento de ontem no PSJ. Lados contr\u00e1rios podem e devem existir. N\u00e3o se pode simplesmente neg\u00e1-los  ou proib\u00ed-los.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 141, "quote_count": 0}, "author_id": "32591991", "id": "1157675872612159488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.5243, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya"}, {"start": 71, "end": 90, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9lula Parlamentaria"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.7766, "type": "Organization", "normalized_text": "CPA"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.9315, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.3349, "type": "Other", "normalized_text": "SEASAP"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 104, "tag": "CPA"}, {"start": 269, "end": 276, "tag": "SEASAP"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gN9IvXgRyi", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1157436870038630400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gN9IvXgRyi", "media_key": "3_1157436861381369856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157436870038630400"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T23:43:48.000Z", "text": "\u00a1Haya Vive!\nA 40 a\u00f1os de la partida de V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre,la C\u00e9lula Parlamentaria Aprista #CPA recuerda su vida/obra en beneficio de los m\u00e1s pobres del Per\u00fa. Su gran legado sigue vigente en el coraz\u00f3n del pueblo aprista\u00a1Haya no ha muerto,sigue siendo el Jefe!#SEASAP https://t.co/gN9IvXgRyi", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 87, "like_count": 164, "quote_count": 12}, "author_id": "45048171", "id": "1157436870038630400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Mat\u00edn Vizcarra"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "LaResistencia"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.3686, "type": "Organization", "normalized_text": "HT"}, {"start": 234, "end": 254, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "GuaripoleraDeVizcarra"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 265, "end": 267, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "RMP"}, {"start": 270, "end": 272, "probability": 0.5605, "type": "Organization", "normalized_text": "AAR"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 177, "tag": "LaResistencia"}, {"start": 189, "end": 211, "tag": "GuaripoleraDeVizcarra"}, {"start": 233, "end": 255, "tag": "GuaripoleraDeVizcarra"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vVfaBVi8EV", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVfaBVi8EV", "media_key": "13_1157646537083637760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157650330445742080"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T13:52:01.000Z", "text": "Beto Ortiz califica de \"GUARIPOLERAS\" a los \"periodistas\" ayayeros de Mat\u00edn Vizcarra.\nAsegura que los pocos programas o medios que no son adictas a Vizcarra, son  #LaResistencia.\nCon el HT #GuaripoleraDeVizcarra da los nombres.\nEjm.\n#GuaripoleraDeVizcarra Gorriti, RMP, AAR, etc https://t.co/vVfaBVi8EV", "public_metrics": {"retweet_count": 1002, "reply_count": 631, "like_count": 1877, "quote_count": 224}, "author_id": "4194945503", "id": "1157650330445742080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1154132177816379393"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-24T20:52:08.000Z", "text": "Durante toda a vida foi muito duro o meu processo de autoaceita\u00e7\u00e3o. Estar em paz com meu corpo, com minhas emo\u00e7\u00f5es, com meu trabalho foi uma jornada longa e que ainda n\u00e3o acabou. A inseguran\u00e7a ainda bate, o medo vem, as d\u00favidas sobre a pr\u00f3pria capacidade rondam a cabe\u00e7a... https://t.co/1aXCloczQK", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 11, "like_count": 409, "quote_count": 2}, "author_id": "136140018", "id": "1154132177816379393", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/1aXCloczQK", "expanded_url": "https://twitter.com/dedesecco/status/1154132177816379393/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1aXCloczQK", "media_key": "7_1154129882248601600"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157380701089665024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T20:00:36.000Z", "text": "essa semana n\u00e3o sei se vcs perceberam, mas foi carregada de maldade, brigas, ofensas, geral apoiando o errado... foi foda, mund\u00e3o t\u00e1 loko", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 200, "quote_count": 4}, "author_id": "1733463896", "id": "1157380701089665024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157669910669078528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fehsays", "id": "89203692"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "Batatavoasu", "id": "1056882941983408128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157671102681886720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:14:34.000Z", "text": "@fehsays @Batatavoasu As mesmas qu\u00ea defendem \u00e0 ideologia que matou mais que todas as guerras juntas \ud83d\udc4d", "in_reply_to_user_id": "89203692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090490702457376769", "id": "1157671102681886720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157259944170786816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lucianolopez27", "id": "3313603574"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157490575165329409"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T03:17:12.000Z", "text": "@lucianolopez27 \u00bfY los congresistas no son elegidos por 5 a\u00f1os? Y adem\u00e1s se habla de la \"propuesta del Ejecutivo\" como si fueran santa palabra. Es solo un proyecto y como tal debe ir al archivo por inconstitucional", "in_reply_to_user_id": "3313603574", "public_metrics": {"retweet_count": 323, "reply_count": 332, "like_count": 1024, "quote_count": 26}, "author_id": "235139317", "id": "1157490575165329409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157384198937858048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 164, "probability": 0.9684, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/5AmKOzNRMh", "expanded_url": "https://twitter.com/fsantacruz_rj/status/1157384198937858048", "display_url": "twitter.com/fsantacruz_rj/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157696141074599936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:54:03.000Z", "text": "Seus dias est\u00e3o contados,se este pais e serio,honesto,e sem.ideologia,e sem partidarismo,esta semana vc cai. \u00c9 o homem j\u00e1 falou que matou seu,duas vezes para a globo. \u00c9 pronto. https://t.co/5AmKOzNRMh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "984061049543577600", "id": "1157696141074599936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157690031202603009"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157694770820636673"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-03T16:48:36.000Z", "text": "Comunque ho ricavato che i locals sono l'attualizzazione del buon selvaggio. Differiscono dai non-locals in quanto inconsapevoli di norme eteroimposte che proibiscono cose da cui entrambi trarrebbero invero gioia. I locals sono ignari della sanzione sociale e di per ci\u00f2 felici.", "in_reply_to_user_id": "2894480764", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "2894480764", "id": "1157694770820636673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157685661593456640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157690276573523970"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:30:45.000Z", "text": "@mrslxnce mas matou", "in_reply_to_user_id": "1117452619553955840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113910749049626624", "id": "1157690276573523970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157155563798585346"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157395191780847618"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T20:58:11.000Z", "text": "Nueva estrategia,  ya no es dictador quiere escapar. Al igual que el suicida corrupto cambian de versi\u00f3n a su antojo. https://t.co/TSuTBawARp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1584638496", "id": "1157395191780847618", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/TSuTBawARp", "expanded_url": "https://twitter.com/Dcruz_493/status/1157155563798585346", "display_url": "twitter.com/Dcruz_493/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 228, "end": 241, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/MQuXw6f1fq", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoOrozcoH/status/1157668217260843008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MQuXw6f1fq", "media_key": "7_1157668027191713792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157688655059795968"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:24:18.000Z", "text": "Beto Ortiz desenmascarando a Vizcarra,le dijo q NO hace obra alguna, tambi\u00e9n lo hizo con los periodistas y en especial con este pobre diablo mermelero q ataca permanentemente a la oposici\u00f3n no supo q decir!!Te llamo guaripolera @JaimeChincha ch\u00fapate esa! https://t.co/MQuXw6f1fq", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 26, "like_count": 280, "quote_count": 8}, "author_id": "617366186", "id": "1157688655059795968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.3584, "type": "Organization", "normalized_text": "Faes"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/pj0V1awgc7", "expanded_url": "http://j.mp/2YokDgs", "display_url": "j.mp/2YokDgs", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/08/02/habla-la-calle-esta-de-acuerdo-con-que-las-faes-ajusticien-a-delincuentes-vid/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157690184995082241"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:30:23.000Z", "text": "Habla la calle: \u00bfEst\u00e1 de acuerdo con que las Faes ajusticien a delincuentes? (Video) https://t.co/pj0V1awgc7              .", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 297, "like_count": 322, "quote_count": 32}, "author_id": "124172948", "id": "1157690184995082241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "flashkning"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157693782889943040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:44:41.000Z", "text": "poxa, fiquei decepcionado com a derrota do flashkning!\nele consegue derrotar o monstro (e ainda por cima s\u00e3o 2!) e do nada ele cai com os membros decepados...\n\ntipo, n\u00e3o tem ele apanhando... e tb \u00e9 um rob\u00f4! parece q ainda d\u00e1 pra concertar!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "29137400", "id": "1157693782889943040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157696065279352834"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157696298054836224"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:54:41.000Z", "text": "Divino el vestido pero ese make y pelo ya demasiado. https://t.co/HNsFDY1jSz", "in_reply_to_user_id": "26160835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "26160835", "id": "1157696298054836224", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/HNsFDY1jSz", "expanded_url": "https://twitter.com/JolieSoleil/status/1157696298054836224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HNsFDY1jSz", "media_key": "3_1157696289456476162"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157384198937858048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T20:14:30.000Z", "text": "\u00c9 com a mais inestim\u00e1vel alegria que recebo um abaixo assinado com mais de 720 assinaturas de colegas da advocacia que se solidarizaram com as circunst\u00e2ncias ocorridas nos \u00faltimos dias. https://t.co/jBuWIhHvDc", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 1135, "like_count": 2317, "quote_count": 68}, "author_id": "49654251", "id": "1157384198937858048", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/jBuWIhHvDc", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeoabrj/status/1157384198937858048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jBuWIhHvDc", "media_key": "3_1157384191513964547"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.852, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157685500897107968"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:11:46.000Z", "text": "@EnemigoCaviar Beto, el ayayero del suicida Alan.", "in_reply_to_user_id": "4194945503", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "388922138", "id": "1157685500897107968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157319883505324032"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T15:58:56.000Z", "text": "LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida ladr\u00f3n es accionista. https://t.co/q5DOGj44Ry", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 14, "like_count": 171, "quote_count": 5}, "author_id": "105492444", "id": "1157319883505324032", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/q5DOGj44Ry", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1157319883505324032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5DOGj44Ry", "media_key": "3_1157319876597260288"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157319883505324032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.3913, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.809, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/d3oQ25y13H", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1157319883505324032", "display_url": "twitter.com/jpereyra1952/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157349712497971205"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T17:57:28.000Z", "text": "hagamos viral esto... El delincuente suicida AG no solo robo al Per\u00fa... Tambien condeno a la ni\u00f1ez a consumir cualquier cosa menos leche... https://t.co/d3oQ25y13H", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "608253492", "id": "1157349712497971205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8178, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/aAM3YwwcBL", "expanded_url": "https://twitter.com/SousaElias40/status/1153683423283859457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aAM3YwwcBL", "media_key": "7_1153683333303406594"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1153683423283859457"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-23T15:08:57.000Z", "text": "Fumando um no banheiro do Congresso , disse que o povo \u00e9 bunda mole e a conta vai chegar .\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/aAM3YwwcBL", "public_metrics": {"retweet_count": 519, "reply_count": 292, "like_count": 590, "quote_count": 130}, "author_id": "924032968066289664", "id": "1153683423283859457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 93, "probability": 0.573, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/R1lDM5oPz5", "expanded_url": "https://www.pronto.com.ar/articulo/famosos/increible-video-mujer-salvandole-vida-suicida-cancion-linkin-park/20190803105458332020.html", "display_url": "pronto.com.ar/articulo/famos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157652769379160065"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T14:01:43.000Z", "text": "El incre\u00edble video de una mujer salv\u00e1ndole la vida a un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/R1lDM5oPz5", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "60178043", "id": "1157652769379160065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157623845995589632"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T12:06:47.000Z", "text": "Si le pone reguet\u00f3n el puma se suicida. https://t.co/SWoOCKYTnT", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "64794485", "id": "1157623845995589632", "geo": {"place_id": "d16c1b8ae1635978"}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/SWoOCKYTnT", "expanded_url": "https://twitter.com/_uxio/status/1157623845995589632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SWoOCKYTnT", "media_key": "3_1157623843084783621"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BrawlStarsES", "id": "1066997085428506624"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "BsErickzz", "id": "1155011872908861440"}, {"start": 77, "end": 87, "username": "GuilleVGX", "id": "2987862825"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.8299, "type": "Other", "normalized_text": "El Suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.4613, "type": "Person", "normalized_text": "PiperTrick"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 27, "tag": "JugadaDelD\u00eda"}, {"start": 62, "end": 73, "tag": "PiperTrick"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Bfowrt0FBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/HeikoRebaza/status/1157588712861196288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bfowrt0FBJ", "media_key": "7_1157586533114941440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157588712861196288"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T09:47:10.000Z", "text": "@BrawlStarsES #JugadaDelD\u00eda ft. @BsErickzz (AkA \u201cEl Suicida\u201d) #PiperTrick // @GuilleVGX Est\u00e1is orgulloso de mi? \ud83e\udd7a\ud83c\udfc6\ud83e\uddc0 https://t.co/Bfowrt0FBJ", "in_reply_to_user_id": "1066997085428506624", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "1102753514340659200", "id": "1157588712861196288", "geo": {"place_id": "017f24412e7d4240"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157103557696544768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157302168875130881"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T14:48:33.000Z", "text": "@_CarlitaRocha La desesperaci\u00f3n de no tener al suicida cobarde, para crear psicosociales y apodos rid\u00edculos los tiene como pollo sin cabeza. https://t.co/X7sthG3d74", "in_reply_to_user_id": "2886074397", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 98, "quote_count": 0}, "author_id": "3171735557", "id": "1157302168875130881", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/X7sthG3d74", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157302168875130881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X7sthG3d74", "media_key": "3_1157302156879437825"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 250, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 69, "probability": 0.6019, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388207329284096"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T20:30:26.000Z", "text": "Insisto en pedir la grabaci\u00f3n de las sesiones del Consejo de Ministros del mes de Julio y especialmente la del 24 de Julio.\nLas contradicciones entre Ministros y la certeza de saber que las han fabricado con fecha retrasadas, amparan pedido.\n@pcmperu no ha cumplido con remitirlas", "public_metrics": {"retweet_count": 707, "reply_count": 1403, "like_count": 1770, "quote_count": 168}, "author_id": "111815940", "id": "1157388207329284096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157410552836186121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T21:59:14.000Z", "text": "Foi pra isso mesmo! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/0rr63YZqGi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 27, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "author_id": "736552548711161856", "id": "1157410552836186121", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/0rr63YZqGi", "expanded_url": "https://twitter.com/A_gente_ja/status/1157373530910220294", "display_url": "twitter.com/A_gente_ja/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 241, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Jodra"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/OgYS4V4VLU", "expanded_url": "https://twitter.com/nmazancot/status/1155435188547149826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OgYS4V4VLU", "media_key": "3_1155435184549978113"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1155435188547149826"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-28T11:09:50.000Z", "text": "Hast\u00edo\nEl bello mundo me produce asco.\nSi pudiera, lo har\u00eda\nsaltar en pedacitos por los aires,\ny con \u00e9l a m\u00ed misma.\n\nYo no ped\u00ed vivir; si T\u00fa me hiciste,\nes tu culpa, y no m\u00eda.\nAtr\u00e9vete a juzgarme si tu pobre\ncriatura se suicida.\n\nCarmen Jodra, Las moras agraces (Hiperi\u00f3n, 1999) https://t.co/OgYS4V4VLU", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "author_id": "281949798", "id": "1155435188547149826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.5272, "type": "Person", "normalized_text": "VIZCARRA"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARCIA"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "VIZCARRA"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ca4xGtrJfp", "expanded_url": "https://twitter.com/BenignoChirinos/status/1157355555389939712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ca4xGtrJfp", "media_key": "3_1157355553187868673"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157355555389939712"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T18:20:41.000Z", "text": "APRA:\nDIA 94..\nEL PAIS A MANOS DE \"IMBECILES\" SE CAE A PEDAZOS\n#VIZCARRA APRENDE, CON C. ALAN GARCIA CRECIMOS 8% ANUAL! https://t.co/ca4xGtrJfp", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 52, "like_count": 174, "quote_count": 6}, "author_id": "2979334643", "id": "1157355555389939712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157258136140603392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157291955451072514"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T14:07:58.000Z", "text": "Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 10, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "author_id": "105492444", "id": "1157291955451072514", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4521, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/dzQV5o8SKT", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/vingadores-marvel-confirma-que-thanos-matou-metade-da-vida-vegetal-no-universo.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/vingadore\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/ip64PP5diM", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1157637238642995200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ip64PP5diM", "media_key": "3_1157633973880856576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157637238642995200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T13:00:00.000Z", "text": "\ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/dzQV5o8SKT https://t.co/ip64PP5diM", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 18, "like_count": 326, "quote_count": 27}, "author_id": "835045170", "id": "1157637238642995200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "alude"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6877, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157686766901575685"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:16:48.000Z", "text": "@EnemigoCaviar Totalmente falso, esos periodistas q alude Ortiz , tambien los he escuchado y leido criticando a Vizcarra. La Corrupcion es una pandemia q hay q extirpar 1ero. Mas bien preguntense A quien defiende Ortiz? Cual es su CORRUPTO FAVORITO? Sabemos q es el SUICIDA .", "in_reply_to_user_id": "4194945503", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781", "id": "1157686766901575685"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157408420175237120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 20, "probability": 0.6208, "type": "Organization", "normalized_text": "Associa\u00e7\u00e3o Nacional"}, {"start": 26, "end": 50, "probability": 0.6326, "type": "Organization", "normalized_text": "Procuradores da Rep\u00fablica"}, {"start": 152, "end": 154, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/dhbwOs4uFj", "expanded_url": "https://twitter.com/ANPR_Brasil/status/1157408420175237120", "display_url": "twitter.com/ANPR_Brasil/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157413296158531586"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T22:10:08.000Z", "text": "A Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Procuradores da Rep\u00fablica pede o ARQUIVAMENTO do inconstitucional, inusitado, antijur\u00eddico e imoral Inqu\u00e9rito instaurado pelo STF. https://t.co/dhbwOs4uFj", "public_metrics": {"retweet_count": 2025, "reply_count": 297, "like_count": 7129, "quote_count": 177}, "author_id": "732397017423597568", "id": "1157413296158531586"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 87, "username": "fausto_macedo", "id": "3623816603"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/OaZkJXI3yg", "expanded_url": "http://bit.ly/2Ymkj1x", "display_url": "bit.ly/2Ymkj1x", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2Ymkj1x"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157434764305059840"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T23:35:26.000Z", "text": "Marco Aur\u00e9lio concede habeas a Elias Maluco https://t.co/OaZkJXI3yg (via @fausto_macedo)", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 748, "like_count": 576, "quote_count": 304}, "author_id": "9317502", "id": "1157434764305059840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "Calama"}, {"start": 25, "end": 42, "probability": 0.5452, "type": "Other", "normalized_text": "Rossana D\u00edaz Corro"}, {"start": 140, "end": 159, "probability": 0.7436, "type": "Place", "normalized_text": "ChileLoCuidamosTodos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Calama"}, {"start": 139, "end": 160, "tag": "ChileLoCuidamosTodos"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/XoHAQRqput", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud2/status/1154083867072061440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XoHAQRqput", "media_key": "3_1154083859270701056"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/XoHAQRqput", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud2/status/1154083867072061440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XoHAQRqput", "media_key": "3_1154083859270721537"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/XoHAQRqput", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud2/status/1154083867072061440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XoHAQRqput", "media_key": "3_1154083859287486465"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/XoHAQRqput", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud2/status/1154083867072061440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XoHAQRqput", "media_key": "3_1154083859279036416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1154083867072061440"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-24T17:40:10.000Z", "text": "#Calama Seremi de Salud, Rossana D\u00edaz Corro lidera taller de formaci\u00f3n en prevenci\u00f3n de conducta Suicida en establecimientos educacionales #ChileLoCuidamosTodos https://t.co/XoHAQRqput", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "538491277", "id": "1154083867072061440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.9386, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/eLxD5zvuP8", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851537?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/ministro-d\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157672717564502016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:20:59.000Z", "text": "Elias Maluco matou o JORNALISTA Tim Lopes. O que ser\u00e1 que a grande m\u00eddia pensa a respeito?\n\nMinistro do STF revoga pris\u00e3o de Elias Maluco, que pode ser solto se n\u00e3o houver outro mandado https://t.co/eLxD5zvuP8", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "2672968199", "id": "1157672717564502016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157208244617695233"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157360438021099520"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T18:40:05.000Z", "text": "Toman por imb\u00e9cil a la ciudadan\u00eda, desprecian el derecho de los espa\u00f1oles a la informaci\u00f3n tanto como su derecho a que no amenace su seguridad y la de sus hijos una inmigracion incontrolada. Pero es que adem\u00e1s hacen el rid\u00edculo con su pol\u00edtica de burda ocultaci\u00f3n de la realidad. https://t.co/I1608Ui5Po", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 15, "like_count": 351, "quote_count": 2}, "author_id": "257332880", "id": "1157360438021099520", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/I1608Ui5Po", "expanded_url": "https://twitter.com/euskalnewsmedia/status/1157208244617695233", "display_url": "twitter.com/euskalnewsmedi\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157522092600025088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 51, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/BPjRoZs0NC", "expanded_url": "https://twitter.com/reyreysincorona/status/1157522092600025088", "display_url": "twitter.com/reyreysincoron\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157686213391921153"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:14:36.000Z", "text": "Como dice el periodista Beto Ortiz, @malditaternura :\n\n\u201cVizcarra tiene a la prensa comiendo de su mano. Nunca he visto tantos ayayeros del presidente de la Rep\u00fablica...\n\nLa cantidad de guaripoleras que le han salido a Vizcarra es impresionante...\u201d https://t.co/BPjRoZs0NC", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 14, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "author_id": "290870396", "id": "1157686213391921153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157672856119123968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_CitrusBoy", "id": "806520323315208192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157688212132900864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T16:22:33.000Z", "text": "@_CitrusBoy okay depois manda-me mensagem com o ponto de encontro", "in_reply_to_user_id": "806520323315208192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "735433317949046784", "id": "1157688212132900864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157395741679194113"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T21:00:22.000Z", "text": "Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se integran. Mantienen sus costumbres arcaicas. Y violan mujeres porque osan andar solas. Basta de buenismo pendejo. Europa se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 10, "like_count": 127, "quote_count": 1}, "author_id": "1452965868", "id": "1157395741679194113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 38, "username": "IGGP_USMP", "id": "474266586"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 222, "probability": 0.9787, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/J3D3cPc0Xl", "expanded_url": "https://twitter.com/vickyperiodista/status/1157677328878587905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J3D3cPc0Xl", "media_key": "3_1157677312986378240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157677328878587905"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:39:18.000Z", "text": "\u00bfY este tipejo ense\u00f1a en la @IGGP_USMP? Creo que @SuneduPeru deber\u00eda revisar el licenciamiento otorgado. Es una verg\u00fcenza que un tipejo de este nivel de c\u00e1tedra, \u00bfqu\u00e9 les va a ense\u00f1ar, c\u00f3mo ser mis\u00f3ginos o trolls de Twitter? https://t.co/J3D3cPc0Xl", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 17, "like_count": 57, "quote_count": 4}, "author_id": "870656597864873988", "id": "1157677328878587905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8608, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XspFQKfvE1", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniPintoB/status/1156583471889944577/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XspFQKfvE1", "media_key": "7_1156583413543055360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156583471889944577"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T15:12:42.000Z", "text": "Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violaciones... La izquierda nos est\u00e1 dejando unas ciudades de mierda. No quiero esto para mi familia. Cambi\u00e9moslo, cambiemos el rumbo suicida al que nos llevan. \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/XspFQKfvE1", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 23, "like_count": 258, "quote_count": 10}, "author_id": "139486627", "id": "1156583471889944577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157649927813632000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mercedes_p_g", "id": "278577296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157650324305383425"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T13:52:00.000Z", "text": "@mercedes_p_g Es que se trata de focalizar. S\u00e9 que son decisiones dif\u00edciles pero no por eso hay que silenciar lo que significan", "in_reply_to_user_id": "278577296", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 145, "quote_count": 0}, "author_id": "121472177", "id": "1157650324305383425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "Miami Herald"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Carvajal"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Ch\u00e1vez"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 146, "tag": "EEUU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157464414796308487"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T01:33:15.000Z", "text": "El Miami Herald cita fuentes que aseguran que Hugo Carvajal, ex jefe de inteligencia de Hugo Ch\u00e1vez ser\u00e1 extraditado en unas pocas semanas a #EEUU, donde enfrenta cargos de narcotr\u00e1fico, y las autoridades anticipan que puede revelar los secretos m\u00e1s oscuros del chavismo", "public_metrics": {"retweet_count": 1647, "reply_count": 47, "like_count": 1783, "quote_count": 25}, "author_id": "81202321", "id": "1157464414796308487"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157506577139675136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "robertskate33", "id": "868116272"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "JOSEANT47387175", "id": "1064872630132645888"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157659472015364096"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T14:28:21.000Z", "text": "@robertskate33 @JOSEANT47387175 @Mauriciomulder @AlcortaLourdes Primero  partes de opiniones y no de hechos. Afirmas que el pueblo ya vot\u00f3; claro  y el congresista Mulder sac\u00f3 m\u00e1s de 120 000 votos; segundo mira realmente las funciones de lo que deben hacer.", "in_reply_to_user_id": "868116272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54766998", "id": "1157659472015364096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 157, "probability": 0.5998, "type": "Person", "normalized_text": "Kornberg"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/jRAfuQVggI", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/07/08/ciencia/1562590067_810342.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/07\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157367930746810368"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T19:09:52.000Z", "text": "'Creo que si la gente estuviera mejor formada en qu\u00edmica y en biolog\u00eda estar\u00eda menos dispuesta a abusar de su propia fisiolog\u00eda con drogas, tabaco\".\n Kornberg: \u201cLa gente se resiste a la idea, pero la vida es solo qu\u00edmica\u201d | Ciencia | EL PA\u00cdS https://t.co/jRAfuQVggI", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 13, "like_count": 466, "quote_count": 9}, "author_id": "17651392", "id": "1157367930746810368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 216, "probability": 0.6223, "type": "Other", "normalized_text": "Mercedes Araoz"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/LR8FPCR090", "expanded_url": "https://twitter.com/Cuarto_Poder/status/1157480994817093632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LR8FPCR090", "media_key": "7_1157480870435065857"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157480994817093632"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T02:39:08.000Z", "text": "Domingo 8:00 pm \nElla es la vicepresidenta que ignoraba  el proyecto de adelanto de elecciones. Era la enemiga de muchos que ahora la reclaman como pr\u00f3xima Presidenta del pa\u00eds. Pero qu\u00e9 piensa realmente Mercedes Araoz y cu\u00e1l es su versi\u00f3n de estos turbulentos d\u00edas post 28? https://t.co/LR8FPCR090", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 55, "like_count": 92, "quote_count": 6}, "author_id": "53775366", "id": "1157480994817093632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157670136523952130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "apterrones", "id": "268580914"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 113, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157673110239363072"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:22:32.000Z", "text": "@apterrones @EnemigoCaviar Si, y tambien el que se quedo callado de la corrupcion del suicida y ladron Alan Garcia   vaya moral offff", "in_reply_to_user_id": "268580914", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "604944095", "id": "1157673110239363072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157645738941267968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "ElenaLandau", "id": "1385058800126898180"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/PvyowMAHth", "expanded_url": "https://twitter.com/Josie_Melo/status/1157645738941267968", "display_url": "twitter.com/Josie_Melo/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157662123796901888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T14:38:53.000Z", "text": "Obrigada @elenalandau https://t.co/PvyowMAHth", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 44, "like_count": 113, "quote_count": 2}, "author_id": "16814640", "id": "1157662123796901888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157683289219620864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157683559399874561"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T16:04:03.000Z", "text": "Esto se conoce como a orientaci\u00f3n del deseo y, lo ven, puede tener contenidos variados, provenir de experiencias muy diferentes y resultar en una identificaci\u00f3n de g\u00e9nero m\u00e1s o menos s\u00f3lida. Es una posibilidad natural con implicaciones, m\u00e1s psicol\u00f3gicas y sociales, que f\u00edsicas.", "in_reply_to_user_id": "2457015650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2457015650", "id": "1157683559399874561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157388207329284096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "PETROAUDIOS"}, {"start": 142, "end": 144, "probability": 0.5562, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 145, "tag": "AGP"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/09uhsaLflo", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=wWbG3D39OSY", "display_url": "youtube.com/watch?v=wWbG3D\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582057791812173824/ckzUNQrt?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 358}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582057791812173824/ckzUNQrt?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Pacto Alan Garc\u00eda - Fujimori", "description": "Esta imagen devela el pacto entre el alanismo y el fujimorismo. El interlocutor el ahora Premier Jorge Del Castillo", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=wWbG3D39OSY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157537910264082432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T06:25:18.000Z", "text": "@JorgeDCG @pcmperu Nosotros INSISTIMOS en pedir las grabaciones de los PETROAUDIOS, tenemos el video que lo DELATA negociando suciamente con #AGP y los fujimoristas, PARA NO SER JUZGADO, CON ESE SIMPLE VIDEO, SE MUESTRA LA CLASE DE TIPO QUE UD. ES. \nhttps://t.co/09uhsaLflo", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 105, "quote_count": 1}, "author_id": "560309409", "id": "1157537910264082432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157287743262736384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157466357425934337"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T01:40:58.000Z", "text": "Comp assim velho? Kkkkkk https://t.co/4SJnIN3hFr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2851333359", "id": "1157466357425934337", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/4SJnIN3hFr", "expanded_url": "https://twitter.com/ChapecoenseReal/status/1157287743262736384", "display_url": "twitter.com/ChapecoenseRea\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157616463395663872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T11:37:27.000Z", "text": "Estou a caminho dos 3 meses sem l\u00e2minas... Mas estou tentada a acabar com isso \ud83d\udc94\ud83d\udc94 sinto-me horr\u00edvel por estar a p\u00f4r a recupera\u00e7\u00e3o em causa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127504176412614658", "id": "1157616463395663872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157681565268402176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:56:08.000Z", "text": "briguei com minha m\u00e3e na frente de todo mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "945398077061566464", "id": "1157681565268402176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157410580904468485"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T21:59:20.000Z", "text": "Dime el nombre del grupo de Whatsapp de tus amig@s y te recomiendo una serie.", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 12451, "like_count": 7995, "quote_count": 528}, "author_id": "231577324", "id": "1157410580904468485"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157677067519107072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 174, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "P. S\u00e1nchez"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 275, "end": 276, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/GGYnHoTv9l", "expanded_url": "https://twitter.com/Isolda272/status/1157677067519107072", "display_url": "twitter.com/Isolda272/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157680782078545921"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:53:01.000Z", "text": "Tiene demasiado apego a su propio mito, pero creo q el boicot es reciproco. No es normal q aplace los contactos con el \"socio preferente\"para \u00faltima hora, como hizo P. S\u00e1nchez.\n\nA S\u00e1nchez le ha gustado q le inviten a los foros europeos y evita q le pongan caras largas en la UE https://t.co/GGYnHoTv9l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2600296657", "id": "1157680782078545921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.3885, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.7778, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 149, "end": 158, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826299326465"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826307776517"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826303578113"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826299367427"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157339048534560770"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-02T17:15:06.000Z", "text": "Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Filmando em Setembro de 2019\nThe Batman: Filmando em Janeiro de 2020\nShazam 2:  filmando no final da primavera de 2020\nAd\u00e3o Negro: Filmando no Ver\u00e3o de 2020. https://t.co/kLh3UXGdgP", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 6, "like_count": 171, "quote_count": 2}, "author_id": "1076971229515530241", "id": "1157339048534560770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.8844, "type": "Place", "normalized_text": "Hiroshima"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.9156, "type": "Place", "normalized_text": "Nagasaki"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157680758624010241"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:52:56.000Z", "text": "Agosto, m\u00eas do desgosto,  m\u00eas macabro....Os Estados Unidos, lan\u00e7a a bomba at\u00f4mica de ur\u00e2nio ( litle boy)  sobre Hiroshima em 06 de agosto de 1945, seguida por uma explos\u00e3o de uma bomba nuclear de plut\u00f4nio (fat mam ) sobre a cidade de Nagasaki em 09 de agosto, as duas cidades", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "982011049108008960", "id": "1157680758624010241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157463899425464320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vecchioiari", "id": "346815483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157661855894183936"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T14:37:49.000Z", "text": "@vecchioiari Ni que cagar\u00edas tanto para extra\u00f1ar tu ba\u00f1o", "in_reply_to_user_id": "346815483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4465881137", "id": "1157661855894183936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7343, "type": "Other", "normalized_text": "Diario III -"}, {"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Tr\u00e1gico"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/aoMk80ZyFa", "expanded_url": "https://clips.twitch.tv/BeautifulTentativePancakeOSkomodo?tt_medium=twtr", "display_url": "clips.twitch.tv/BeautifulTenta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157658999854178305"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T14:26:28.000Z", "text": "Diario III - Tr\u00e1gico desenlace... https://t.co/aoMk80ZyFa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "337259218", "id": "1157658999854178305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.8582, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 273, "tag": "NasRuasContraSTF"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/oCRDkVCJ7L", "expanded_url": "https://twitter.com/acarol2_5/status/1157583490931671041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oCRDkVCJ7L", "media_key": "3_1157583487857307650"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157583490931671041"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T09:26:25.000Z", "text": "Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-ondas\" \u00e9 F*DA!\nA classe vai se manifestar?\nO Elias continuar\u00e1 preso mas MAM \u00e9 especialista em soltar traficantes ou estou enganado?\n#NasRuasContraSTF https://t.co/oCRDkVCJ7L", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 14, "like_count": 62, "quote_count": 6}, "author_id": "1024447914373009408", "id": "1157583490931671041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157547225012195328"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T07:02:19.000Z", "text": "Las 20 ofensivas isl\u00e1micas que sufrieron los territorios cristianos antes de las Cruzadas. Algunos datos hist\u00f3ricos que puedes mostrar a quienes culpan al Cristianismo de haber provocado la aparici\u00f3n del yihadismo: https://t.co/QGQv5Jr0XP", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 8, "like_count": 270, "quote_count": 5}, "author_id": "12895152", "id": "1157547225012195328", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/QGQv5Jr0XP", "expanded_url": "http://www.outono.net/elentir/2016/07/29/las-20-ofensivas-islamicas-que-sufrieron-los-territorios-cristianos-antes-de-las-cruzadas/", "display_url": "outono.net/elentir/2016/0\u2026", "status": 200, "title": "Las 20 ofensivas isl\u00e1micas que sufrieron los territorios cristianos antes de las Cruzadas", "description": "La apelaci\u00f3n a las Cruzadas es muy frecuente entre los yihadistas para justificar sus cr\u00edmenes. Algunos occidentales tambi\u00e9n se han apuntado a esa legitimaci\u00f3n del terrorismo islamista. Si nos fiamos de esa manipulaci\u00f3n de la historia, da la sensaci\u00f3n de que los primeros musulmanes eran un grupo de pacifistas que no tuvieron m\u00e1s remedio que pasar a la acci\u00f3n contra los ataques de los belicosos cristianos. Nada m\u00e1s lejos de la verdad hist\u00f3rica. Me propongo a continuaci\u00f3n repasar brevemente algunas de las", "unwound_url": "https://www.outono.net/elentir/2016/07/29/las-20-ofensivas-islamicas-que-sufrieron-los-territorios-cristianos-antes-de-las-cruzadas/"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157672655094460416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157677235979083778"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:38:56.000Z", "text": "@tuliogdes71 Por qu\u00ea?", "in_reply_to_user_id": "1034409277551796224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045518712789446656", "id": "1157677235979083778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157464617960050691"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MeuTimao", "id": "28703815"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9879, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157474260983717889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T02:12:23.000Z", "text": "@MeuTimao Acho certo, est\u00e3o honrando a hist\u00f3ria do Corinthians, q sempre lutou pela democracia, n\u00e3o deixa em branco ,uma mulher q lutava contra o crime organizado, isso n\u00e3o tem lado, mas sim bom senso", "in_reply_to_user_id": "28703815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "818856149709717505", "id": "1157474260983717889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156720277365186567"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157536859582545920"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T06:21:07.000Z", "text": "Pro: \u00a1est\u00e1s en una relaci\u00f3n!\n\nContra: es conmigo xd https://t.co/orJxrrjNlN", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "734448393074937857", "id": "1157536859582545920", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/orJxrrjNlN", "expanded_url": "https://twitter.com/LosLatinosDicen/status/1156720277365186567", "display_url": "twitter.com/LosLatinosDice\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157573065846378496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157576783291568128"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T08:59:46.000Z", "text": "Acabar con el capitalismo es una cuesti\u00f3n de supervivencia. No nos vamos a salvar, no se va a inventar una soluci\u00f3n m\u00e1gica en el \u00faltimo momento. O acabamos con el capitalismo o \u00e9l con nosotros https://t.co/Qhbaisj0dm", "public_metrics": {"retweet_count": 240, "reply_count": 11, "like_count": 398, "quote_count": 14}, "author_id": "3025262130", "id": "1157576783291568128", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/Qhbaisj0dm", "expanded_url": "https://twitter.com/324cat/status/1157573065846378496", "display_url": "twitter.com/324cat/status/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157675176571674624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "evertonsccpveto", "id": "732616298451087361"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "EricStants", "id": "56862022"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157676798689366016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:37:12.000Z", "text": "@evertonsccpveto @EricStants @rafaellivebr @globoesportecom Por todas as mortes sem resposta no Brasil. TODAS sen\u00e3o n\u00e3o \u00e9 Democracia.", "in_reply_to_user_id": "732616298451087361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900698064482181120", "id": "1157676798689366016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157669166570201093"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-03T15:06:52.000Z", "text": "Ustedes dicen que empiece a dejar la ventana abierta para que mi gato se pare en la cornisa? \nYo tengo miedo que le pinte matarse", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "349319467", "id": "1157669166570201093"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1157675823631126528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-03T15:33:19.000Z", "text": "e o meu irm\u00e3o que entrou no quarto me chamando pra ver o bicho q ele tinha matado l\u00e1 no quintal e ai quando eu chego pra ver era a porra de um escorpi\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2198228556", "id": "1157675823631126528"}], "places": [{"full_name": "Ceres, Brasil", "id": "849016dbcff1c0f5"}, {"full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil", "id": "5187201f64c8b889"}, {"full_name": "San isidro, Peru", "id": "008c97514d5ef4da"}, {"full_name": "Carmen de Patagones, Argentina", "id": "002880af1d28ba81"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Jes\u00fas Maria, Peru", "id": "01af35f5243efca4"}]}, "errors": [{"value": "4329319049", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4329319049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4329319049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157713542423961600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157713542423961600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157713542423961600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1155308184204132354", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1155308184204132354].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155308184204132354", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157493050492497920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157493050492497920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157493050492497920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157528209153544192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157528209153544192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157528209153544192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "140738268", "value": "140738268", "detail": "User has been suspended: [140738268].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157711171966910465", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157711171966910465", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157711171966910465].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "952556555383332864", "value": "952556555383332864", "detail": "User has been suspended: [952556555383332864].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157707933205106689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157707933205106689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157707933205106689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087365517961293825", "value": "1087365517961293825", "detail": "User has been suspended: [1087365517961293825].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157445328964128778", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157445328964128778", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157445328964128778].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157693494611382272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157693494611382272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157693494611382272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "859239990953377792", "value": "859239990953377792", "detail": "User has been suspended: [859239990953377792].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157677435611230209", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157677435611230209", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157677435611230209].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157670617174482947", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157670617174482947].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157670617174482947", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157695484804378624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157695484804378624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157695484804378624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157694998965620736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157694998965620736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157694998965620736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157373530910220294", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157373530910220294].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157373530910220294", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157563615714484224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157563615714484224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157563615714484224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157687924416307201", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157687924416307201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157687924416307201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157692507771326465", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157692507771326465", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157692507771326465].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1040016626266136576", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1040016626266136576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040016626266136576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157675224797761537", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157675224797761537].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157675224797761537", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1157718799044530177", "oldest_id": "1157676087960330240", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01rchremp5gmcison6erazn6x6l"}}