{"data": [{"text": "Tal vez la \u00fanica forma de sentirme viva es manejar de forma suicida!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179264253066395650"], "created_at": "2019-10-02T05:18:02.000Z", "author_id": "334321301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179264253066395650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "HARINAY"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "NACIONAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tellesval1", "id": "874280541046140928"}]}, "text": "RT @Tellesval1: SE EU FOSSE O NAMORADO DA HARINAY EU A PROCESSAVA POR EXP\u00d4-LO EM REDE NACIONAL COMO SUICIDA ! ISSO \u00c9 MUITO GRAVE PRA VIDA D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179264184434987009"], "created_at": "2019-10-02T05:17:45.000Z", "author_id": "71435434", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179193933806624769"}], "id": "1179264184434987009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8101, "type": "Other", "normalized_text": "inktober"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.6501, "type": "Other", "normalized_text": "inktober2019"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.6271, "type": "Other", "normalized_text": "inktober2018"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.5972, "type": "Other", "normalized_text": "inktober2017"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "haloCE"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/eQrI06SuRf", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3GpCZdFjYs/?igshid=v281r05uz28w", "display_url": "instagram.com/p/B3GpCZdFjYs/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "inktober"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "mindless"}, {"start": 63, "end": 69, "tag": "grunt"}, {"start": 79, "end": 92, "tag": "inktober2019"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "inking"}, {"start": 101, "end": 114, "tag": "inktober2018"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "inktober2017"}, {"start": 130, "end": 134, "tag": "art"}, {"start": 135, "end": 142, "tag": "artist"}, {"start": 143, "end": 147, "tag": "ink"}, {"start": 148, "end": 156, "tag": "drawing"}, {"start": 157, "end": 169, "tag": "inspiration"}, {"start": 170, "end": 178, "tag": "lineart"}, {"start": 179, "end": 190, "tag": "inkdrawing"}, {"start": 191, "end": 202, "tag": "inkdigital"}, {"start": 203, "end": 208, "tag": "halo"}, {"start": 209, "end": 216, "tag": "haloCE"}]}, "text": "Segundo d\u00eda del #inktober hoy es #mindless representado con un #grunt suicida, #inktober2019 #inking #inktober2018  #inktober2017 #art #artist #ink #drawing #inspiration #lineart #inkdrawing #inkdigital #halo #haloCE\u2026 https://t.co/eQrI06SuRf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179263996865761281"], "created_at": "2019-10-02T05:17:01.000Z", "author_id": "783820188579827712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179263996865761281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179263192184303626"], "created_at": "2019-10-02T05:13:49.000Z", "author_id": "1010733082213801984", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "id": "1179263192184303626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179263184831688704"], "created_at": "2019-10-02T05:13:47.000Z", "author_id": "153613530", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179263184831688704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179263014438100993"], "created_at": "2019-10-02T05:13:06.000Z", "author_id": "708691274111586304", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "id": "1179263014438100993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179263001205051392"], "created_at": "2019-10-02T05:13:03.000Z", "author_id": "1899427333", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "id": "1179263001205051392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179262781746532352"], "created_at": "2019-10-02T05:12:11.000Z", "author_id": "608396684", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "id": "1179262781746532352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179262605485072390"], "created_at": "2019-10-02T05:11:29.000Z", "author_id": "716021247524474881", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "id": "1179262605485072390"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6392, "type": "Person", "normalized_text": "DATOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariaGoettig", "id": "982655244512432128"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 118, "tag": "SonPobrezaYExclusi\u00f3n"}]}, "text": "RT @MariaGoettig: DATOS: \"PARA ELEGIR DE MANERA INTELIGENTE O SUICIDA\".. ES TU LIBERTAD.. \nELLOS #SonPobrezaYExclusi\u00f3n https://t.co/qWhR3Tm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179262597608214539"], "created_at": "2019-10-02T05:11:27.000Z", "author_id": "2554662039", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179054642346561536"}], "id": "1179262597608214539"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179262556843720704"], "created_at": "2019-10-02T05:11:17.000Z", "author_id": "1127004311572103168", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "id": "1179262556843720704"}, {"text": "RT @TIKINHORELIQUIA: N\u00e3o se iluda no pp de qual quer mulher n\u00e3o se esque\u00e7a que a bela matou a fera \ud83d\udc40\ud83d\udc4c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179262467995770880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TIKINHORELIQUIA", "id": "4267578263"}]}, "created_at": "2019-10-02T05:10:56.000Z", "author_id": "1022650180678639617", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179228973974380544"}], "id": "1179262467995770880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179262393202991105"], "created_at": "2019-10-02T05:10:38.000Z", "author_id": "1111809435511504896", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "id": "1179262393202991105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4728, "type": "Person", "normalized_text": "Chester"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.4898, "type": "Other", "normalized_text": "LP"}]}, "text": "As vezes a gente s\u00f3 precisa de algu\u00e9m pra dizer que o Chester nunca se matou e a turn\u00ea de LP continua at\u00e9 hoje", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179262234159144961"], "created_at": "2019-10-02T05:10:00.000Z", "author_id": "736975431321198594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179262234159144961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179262038297718786"], "created_at": "2019-10-02T05:09:14.000Z", "author_id": "17922154", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "id": "1179262038297718786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179261787717406721"], "created_at": "2019-10-02T05:08:14.000Z", "author_id": "920852595912204289", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179261787717406721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179261547014701056"], "created_at": "2019-10-02T05:07:17.000Z", "author_id": "354967272", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179261547014701056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "text": "el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179261166855557121"], "created_at": "2019-10-02T05:05:46.000Z", "author_id": "1029305686579179523", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 258, "quote_count": 0}, "id": "1179261166855557121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179261107292266496"], "created_at": "2019-10-02T05:05:32.000Z", "author_id": "199435446", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179261107292266496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179261079412772866"], "created_at": "2019-10-02T05:05:25.000Z", "author_id": "765961588947976192", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179261079412772866"}, {"text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179260225615998976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-02T05:02:02.000Z", "author_id": "880826414781444096", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "id": "1179260225615998976"}, {"text": "RT @Graftechweb: F1 I La Ferrari si suicida a Sochi ed Hamilton guida la doppietta Mercedes\n\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\n\ud83d\udcdd di @Messi98Joe \n#RussianGP\n#Mercedes\n#\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179260092572733441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Graftechweb", "id": "152200318"}, {"start": 104, "end": 115, "username": "Messi98Joe", "id": "3006146909"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 127, "tag": "RussianGP"}, {"start": 128, "end": 137, "tag": "Mercedes"}]}, "created_at": "2019-10-02T05:01:30.000Z", "author_id": "95615704", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178292345248387072"}], "id": "1179260092572733441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179259850930425856"], "created_at": "2019-10-02T05:00:32.000Z", "author_id": "212390462", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179259850930425856"}, {"text": "El vago que casi se suicida cuando lo deje hizo lo mismo, con la \u00fanica diferencia de que era para que me dieran celos... y termin\u00f3 embarazando a la pobre muchacha. https://t.co/1Vym93ig3q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179259757275881473"], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/1Vym93ig3q", "expanded_url": "https://twitter.com/silvifrancog/status/1178768197316726785", "display_url": "twitter.com/silvifrancog/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T05:00:10.000Z", "author_id": "1126315463468822528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178768197316726785"}], "id": "1179259757275881473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.4558, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.3533, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.5673, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.2713, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Other", "normalized_text": "Shooter"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.8656, "type": "Place", "normalized_text": "\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u304cRPW\u306b\u5fa9\u5e30\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u304c\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\nRPW\u306e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u5927\u4f1a\u306b\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678\u304b\u3001\u300cShooter\u300d\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304c\u3042\u308b\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u3044\u60c5\u5831\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps:\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1179259699709038593"], "created_at": "2019-10-02T04:59:56.000Z", "author_id": "945844354752561152", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179160546941140992"}], "id": "1179259699709038593"}, {"text": "No entiendo por que la banda se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179259485283606529"], "created_at": "2019-10-02T04:59:05.000Z", "author_id": "594135065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179259485283606529"}, {"text": "Tan del pensamiento suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179259473011060742"], "created_at": "2019-10-02T04:59:02.000Z", "author_id": "997267789709824000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1179259473011060742"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179258821077819395"], "created_at": "2019-10-02T04:56:27.000Z", "author_id": "907374580637069315", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179258821077819395"}, {"text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179258791008899072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:56:20.000Z", "author_id": "1089919550", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "id": "1179258791008899072"}, {"text": "@lucianapetine @Ingra23 Para a grande m\u00eddia progressista n\u00e3o ficaria surpreso se dissessem que a que matou a menina de 9 anos agiu politicamente correto.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179258636159336449"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "ingra23", "id": "1301568106150727681"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:55:43.000Z", "author_id": "766732249505099776", "in_reply_to_user_id": "58453554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179209377930235910"}], "id": "1179258636159336449"}, {"text": "RT @alfredolimongi: @Knesix @jguaido @jguaido no es, ni redentor, ni traidor. No es su persona, sino su cargo, lo que genera el apoyo extra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179258540369858562"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alfredolimongi", "id": "40415969"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:55:20.000Z", "author_id": "113811706", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179227090140487681"}], "id": "1179258540369858562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 90, "probability": 0.6609, "type": "Person", "normalized_text": "suzane von richthofen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rivotrilz", "id": "1121800650503798785"}]}, "text": "RT @rivotrilz: nojo de quem critica e mete o verbo quando se trata da suzane von richthofen mas s\u00f3 falta gozar falando de assassino de mass\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179258484958908416"], "created_at": "2019-10-02T04:55:07.000Z", "author_id": "1092006458", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177249866461982725"}], "id": "1179258484958908416"}, {"text": "A mi no se me estaba dando las ganas de nacer y casi me muero ahogado, suicida de closet desde peque\u00f1o. https://t.co/sVZMPy5oZ1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179258386069823489"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/sVZMPy5oZ1", "expanded_url": "https://twitter.com/leflacguy/status/1179190043249917953", "display_url": "twitter.com/leflacguy/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:54:43.000Z", "author_id": "353329555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179258386069823489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179258216921911296"], "created_at": "2019-10-02T04:54:03.000Z", "author_id": "2978455996", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "id": "1179258216921911296"}, {"text": "RT @Raforismos: Si celebraste que sacaran al pobre cieguito triste y ya casi suicida de la c\u00e1rcel, no puedes participar de las burlas de la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179258157413076992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raforismos", "id": "75927038"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:53:48.000Z", "author_id": "393431209", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179166078515208193"}], "id": "1179258157413076992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "fujirateros"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "daranibar", "id": "323654735"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "text": "@daranibar @canalN_ Si pues, pero los ni los fujirateros ni los suicida lovers  quisieron.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179258081944977409"], "created_at": "2019-10-02T04:53:30.000Z", "author_id": "2717693197", "in_reply_to_user_id": "323654735", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179246904623980544"}], "id": "1179258081944977409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "annasrz", "id": "1388781570815791117"}]}, "text": "RT @annasrz: gente eu nunca assisti esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179257287392845825"], "created_at": "2019-10-02T04:50:21.000Z", "author_id": "3044002788", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179249323999207424"}], "id": "1179257287392845825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179257252064169984"], "created_at": "2019-10-02T04:50:13.000Z", "author_id": "45451833", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "id": "1179257252064169984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179257088620613633"], "created_at": "2019-10-02T04:49:34.000Z", "author_id": "897645911005962240", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "id": "1179257088620613633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179256967136792581"], "created_at": "2019-10-02T04:49:05.000Z", "author_id": "990790455813132288", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "id": "1179256967136792581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.4042, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.7433, "type": "Place", "normalized_text": "Tayrona"}]}, "text": "RT @Bruno_Kaz: En Per\u00fa un expresidente se suicida por Odebrecht. En Colombia, quiere urbanizar el Tayrona.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179256960723640324"], "created_at": "2019-10-02T04:49:03.000Z", "author_id": "108391476", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179243179926867973"}], "id": "1179256960723640324"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179256950367948800"], "created_at": "2019-10-02T04:49:01.000Z", "author_id": "1365334104", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179256950367948800"}, {"text": "Non so cosa sia meglio la pazzia totale o la follia suicida \ud83d\udc99\ud83d\udc99 https://t.co/MRxTYaz1TN", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179256802996838401"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/MRxTYaz1TN", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000003897865/posts/2827428093933959/", "display_url": "facebook.com/10000000389786\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:48:26.000Z", "author_id": "418425212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179256802996838401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179256650030555136"], "created_at": "2019-10-02T04:47:49.000Z", "author_id": "940594704319700993", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "id": "1179256650030555136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179256371440738311"], "created_at": "2019-10-02T04:46:43.000Z", "author_id": "48576339", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "id": "1179256371440738311"}, {"text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179256318428925952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:46:30.000Z", "author_id": "3931076001", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "id": "1179256318428925952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179256204788424715"], "created_at": "2019-10-02T04:46:03.000Z", "author_id": "3809015176", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179256204788424715"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179255858355740673"], "created_at": "2019-10-02T04:44:40.000Z", "author_id": "112613868", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179255858355740673"}, {"text": "Estrategias de tensi\u00f3n https://t.co/hKozteMVYa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179255849056952320"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/hKozteMVYa", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/jc9Vx1", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/jc9Vx1"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:44:38.000Z", "author_id": "15027050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179255849056952320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179255775442739201"], "created_at": "2019-10-02T04:44:21.000Z", "author_id": "1260870828", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "id": "1179255775442739201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.718, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldo"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.88, "type": "Place", "normalized_text": "Tur\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "viajandoaitaca", "id": "2789500780"}]}, "text": "RT @viajandoaitaca: Un peque\u00f1o quiere ser lo que cree que es un h\u00e9roe. Messi en Barcelona, Ronaldo en Tur\u00edn, y un inghimassi (jihadista sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179255712997953541"], "created_at": "2019-10-02T04:44:06.000Z", "author_id": "962635038", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179139079092477953"}], "id": "1179255712997953541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179255640608391173"], "created_at": "2019-10-02T04:43:48.000Z", "author_id": "135655459", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "id": "1179255640608391173"}, {"text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179255553761185794"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:43:28.000Z", "author_id": "457171643", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "id": "1179255553761185794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179255541903831045"], "created_at": "2019-10-02T04:43:25.000Z", "author_id": "4708650568", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179255541903831045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179255538829451264"], "created_at": "2019-10-02T04:43:24.000Z", "author_id": "705503884949774336", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179255538829451264"}, {"text": "13enne si suicida a Roma: forse vittima di cyberbullismo https://t.co/qFyff09KtG", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179255351197212672"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/qFyff09KtG", "expanded_url": "http://bit.ly/2nFst43", "display_url": "bit.ly/2nFst43"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:42:39.000Z", "author_id": "317671787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179255351197212672"}, {"text": "eu corri atr\u00e1s de uma barraca aq em casa, cacei ela por tudo e ela foi se enfiar numa frestinha do lado do guarda roupa da m\u00e3e, por pura sorte ou destino tinha uma aranha quase do tamanho da minha m\u00e3o que matou ela foi lindo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179255235841265666"], "created_at": "2019-10-02T04:42:12.000Z", "author_id": "951310659165224960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1179255235841265666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179254882886393856"], "created_at": "2019-10-02T04:40:48.000Z", "author_id": "334935762", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "id": "1179254882886393856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179254766737776640"], "created_at": "2019-10-02T04:40:20.000Z", "author_id": "1403151920", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179254766737776640"}, {"text": "RT @Brianmdrss: mano que mundo \u00e9 esse que a gente t\u00e1 vivendo? um mlq de 12 anos, DOZE ANOS matou uma menina de 9 anos, UMA CRIAN\u00c7A MATOU OU\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179254591722020864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Brianmdrss", "id": "2705800487"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:39:38.000Z", "author_id": "1052711023562514432", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179158399113744387"}], "id": "1179254591722020864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179254548961124353"], "created_at": "2019-10-02T04:39:28.000Z", "author_id": "4640223208", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179254548961124353"}, {"text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179254533848997889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:39:25.000Z", "author_id": "889653881566834689", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "id": "1179254533848997889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179254384309538817"], "created_at": "2019-10-02T04:38:49.000Z", "author_id": "11438042", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "id": "1179254384309538817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179254343687692289"], "created_at": "2019-10-02T04:38:39.000Z", "author_id": "1041166176846376960", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "id": "1179254343687692289"}, {"text": "RT @tomy__sc: @jdealthaus @elpanfletope Calla mierda, hubo conflicto de intereses, todos a ded \"hermanitos\" y amigos del ladr\u00f3n suicida, pr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179254314294022145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tomy__sc", "id": "3367781907"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:38:32.000Z", "author_id": "780874547088072704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179070258709192705"}], "id": "1179254314294022145"}, {"text": "De que sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179254213068636160"], "created_at": "2019-10-02T04:38:08.000Z", "author_id": "4708557435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179254213068636160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "catgront", "id": "1956676466"}]}, "text": "@catgront @cassieraiIIy Ela tava tentando ajudar o irm\u00e3o? E foi enganada por ele? Ai quando ele citou Hitler como se fosse uma coisa boa ela foi l\u00e1 e matou ele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179254082705465344"], "created_at": "2019-10-02T04:37:37.000Z", "author_id": "56874003", "in_reply_to_user_id": "3071102782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179253878413545472"}], "id": "1179254082705465344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RaquelStasiaki", "id": "1000004748177805312"}]}, "text": "@RaquelStasiaki Certamente um Promotor comunista, desses que devem mudar pra Cuba, o quanto  antes.\n\nHonraria pra essa mo\u00e7a.\n\nFaltou dizer se ela matou o Bandido...\n\nTomara que sim...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179254066750382081"], "created_at": "2019-10-02T04:37:33.000Z", "author_id": "1040824429394186240", "in_reply_to_user_id": "1000004748177805312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179197868588097537"}], "id": "1179254066750382081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179254056218484737"], "created_at": "2019-10-02T04:37:31.000Z", "author_id": "147119275", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "id": "1179254056218484737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179254014061502466"], "created_at": "2019-10-02T04:37:21.000Z", "author_id": "266227793", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179254014061502466"}, {"text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179254007774302209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:37:19.000Z", "author_id": "119423850", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "id": "1179254007774302209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179253974496661504"], "created_at": "2019-10-02T04:37:11.000Z", "author_id": "719735003278610432", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179253974496661504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179253943433662466"], "created_at": "2019-10-02T04:37:04.000Z", "author_id": "2952298042", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179253943433662466"}, {"text": "@marcusPITTERnew Isto \u00e9 reflexo da pol\u00edtica esquerdista e socialista!\nUm menino desse, n pensa para matar um pai de fam\u00edlia!\nEle pode ficar ostentando fuzil, botando a vida de outros em risco!\nA garota q seria estrupada, pra se defender atirou no marginal e matou, mas foi presa!\nE este garoto?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179253805646569472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcusPITTERnew", "id": "1149778158306103296"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:36:31.000Z", "author_id": "2615337023", "in_reply_to_user_id": "1149778158306103296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179125509311127552"}], "id": "1179253805646569472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179253518114459648"], "created_at": "2019-10-02T04:35:22.000Z", "author_id": "737710776530677760", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179253518114459648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179253400690728962"], "created_at": "2019-10-02T04:34:54.000Z", "author_id": "144683257", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "id": "1179253400690728962"}, {"text": "RT @Brianmdrss: mano que mundo \u00e9 esse que a gente t\u00e1 vivendo? um mlq de 12 anos, DOZE ANOS matou uma menina de 9 anos, UMA CRIAN\u00c7A MATOU OU\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179253372777574401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Brianmdrss", "id": "2705800487"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:34:48.000Z", "author_id": "1004427961410510848", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179158399113744387"}], "id": "1179253372777574401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179253363067764736"], "created_at": "2019-10-02T04:34:45.000Z", "author_id": "3312110265", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "id": "1179253363067764736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179253236815020037"], "created_at": "2019-10-02T04:34:15.000Z", "author_id": "2960768871", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179253236815020037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179253220973187072"], "created_at": "2019-10-02T04:34:12.000Z", "author_id": "1440263539", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "id": "1179253220973187072"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179253173766230016"], "created_at": "2019-10-02T04:34:00.000Z", "author_id": "2713484452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1179253173766230016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179253142082461696"], "created_at": "2019-10-02T04:33:53.000Z", "author_id": "1078872185765212160", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "id": "1179253142082461696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179252989493727234"], "created_at": "2019-10-02T04:33:16.000Z", "author_id": "93053173", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "id": "1179252989493727234"}, {"text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179252898640924677"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:32:55.000Z", "author_id": "749978095", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "id": "1179252898640924677"}, {"text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179252675361333248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:32:01.000Z", "author_id": "942376251595149312", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "id": "1179252675361333248"}, {"text": "\u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un\u00a0suicida https://t.co/U4wQq1owZO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179252675185188867"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/U4wQq1owZO", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/estoy-bien-el-cortometraje-que-desnudo-el-dolor-soledad-tristeza-y-ansiedad-de-un-suicida/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/estoy-bien-el-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:32:01.000Z", "author_id": "824438812646465538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179252675185188867"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179252674937659393"], "created_at": "2019-10-02T04:32:01.000Z", "author_id": "1027581251958517761", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "id": "1179252674937659393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179252511053664261"], "created_at": "2019-10-02T04:31:22.000Z", "author_id": "991811523549908992", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "id": "1179252511053664261"}, {"text": "RT @MarioaoNeto: @eaithithi @benebarbosa_mvb @Thiago1Vinicius N\u00e2o matou...Pior, perigoso voltar pra se vingar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179252496792985603"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarioaoNeto", "id": "3017861001"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:31:19.000Z", "author_id": "76316765", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179102994702446595"}], "id": "1179252496792985603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179252430632083457"], "created_at": "2019-10-02T04:31:03.000Z", "author_id": "1433991091", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179252430632083457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.6906, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.6177, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.3209, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Bagua"}, {"start": 236, "end": 253, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraPresidente"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "peru"}, {"start": 262, "end": 277, "probability": 0.3673, "type": "Organization", "normalized_text": "CongresoDisuelto"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 38, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/u8nYwr3Vwk", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1179252393491517440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8nYwr3Vwk", "media_key": "3_1179252369147797504"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/u8nYwr3Vwk", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1179252393491517440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8nYwr3Vwk", "media_key": "3_1179252369055453185"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 254, "tag": "VizcarraPresidente"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "peru"}, {"start": 261, "end": 278, "tag": "CongresoDisuelto"}]}, "text": "El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, hoy-traicionados por Miss Bagua- llora porque se haga realidad. Muy tarde cu\u00f1ao, ahora TE AGUANTAS hasta el 2021. #VizcarraPresidente #peru #CongresoDisuelto https://t.co/u8nYwr3Vwk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179252393491517440"], "created_at": "2019-10-02T04:30:54.000Z", "author_id": "875801195368955904", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "id": "1179252393491517440"}, {"text": "RT @Raforismos: Si celebraste que sacaran al pobre cieguito triste y ya casi suicida de la c\u00e1rcel, no puedes participar de las burlas de la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179252271466590209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raforismos", "id": "75927038"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:30:25.000Z", "author_id": "188558686", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179166078515208193"}], "id": "1179252271466590209"}, {"text": "Eu, menos pensamento suicida, se for pra morrer q n seja eu me matando, vai q sou preso por isso https://t.co/u32UvHyZuX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179252099055529985"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/u32UvHyZuX", "expanded_url": "https://twitter.com/zzbreninzz/status/1179195589650722816", "display_url": "twitter.com/zzbreninzz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:29:44.000Z", "author_id": "1114289861551382528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179195589650722816"}], "id": "1179252099055529985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179251714173669376"], "created_at": "2019-10-02T04:28:12.000Z", "author_id": "152395147", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179251714173669376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179251490277474309"], "created_at": "2019-10-02T04:27:19.000Z", "author_id": "2758767117", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179251490277474309"}, {"text": "Infobae | \u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/OkGmaW8Stx https://t.co/5sG1C529tl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179251435566972928"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/OkGmaW8Stx", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFK4mF", "display_url": "dlvr.it/RFK4mF"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/5sG1C529tl", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalDiarioAR/status/1179251435566972928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5sG1C529tl", "media_key": "3_1179251432991727618"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:27:06.000Z", "author_id": "452666079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179251435566972928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4832, "type": "Person", "normalized_text": "madanes"}]}, "text": "Necesito el video del chab\u00f3n que se suicida en vivo, ese que us\u00f3 Flasheo en su video de los madanes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179251313546268673"], "created_at": "2019-10-02T04:26:37.000Z", "author_id": "1145562823726174209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179251313546268673"}, {"text": "RT @AlanaMattos16: @PauloMartins10 O menino de 12 anos que matou a menina de 9 anos \u00e9 defendido pelos \"defensores da lei\".\n\nA menina de 12\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179251281598308352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlanaMattos16", "id": "1141053729313103873"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:26:29.000Z", "author_id": "1014123326942347265", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179236522022883330"}], "id": "1179251281598308352"}, {"text": "\u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/E9He6EdLeD https://t.co/el46MX7Zt3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179251213524701184"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/E9He6EdLeD", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFK4Fz", "display_url": "dlvr.it/RFK4Fz"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/el46MX7Zt3", "expanded_url": "https://twitter.com/AmerHoy/status/1179251213524701184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/el46MX7Zt3", "media_key": "3_1179251210970267648"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:26:13.000Z", "author_id": "221486871", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179251213524701184"}, {"text": "@SandroyMarielen @JBedoyaDenegri @jorgevillenal Osea, ahora a los pensantes nos dicen rojos, chavistas. Y a los borregos q siguen a 1 l\u00edder suicida y a otra presa son los dignos. Fuira mrda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179251185980719109"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "JBedoyaDenegri", "id": "1959589412"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:26:06.000Z", "author_id": "54189765", "in_reply_to_user_id": "148157980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179171291489865729"}], "id": "1179251185980719109"}, {"text": "Si alguien se suicida, en ningunas circunstancias solo necesitaba un beso y un abrazo, sino terapia y medicamentos que son inasequibles para la mayor\u00eda de los chilenos y, adem\u00e1s, la estigmatizacion asociada ESPEC\u00cdFICAMENTE por la creencia de esos besos y abrazos. https://t.co/AGrAIoxWHD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179250957768634369"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/AGrAIoxWHD", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosYLaCTM/status/1179174714142597121", "display_url": "twitter.com/CarlosYLaCTM/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:25:12.000Z", "author_id": "37009449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179174714142597121"}], "id": "1179250957768634369"}, {"text": "@ereynaabogado @MartinVizcarraC @MecheAF Ya no saben que m\u00e1s decir, pero bueno que se puede esperar del abogado del suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179250869499580417"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:24:51.000Z", "author_id": "921467189806301184", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179222882699923456"}], "id": "1179250869499580417"}, {"text": "Peralta montou um esquadr\u00e3o suicida KAKZKZKKZMZKZKZMZMZMXM", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179250849228447745"], "created_at": "2019-10-02T04:24:46.000Z", "author_id": "1114873398906302464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179250849228447745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179250829213257728"], "created_at": "2019-10-02T04:24:41.000Z", "author_id": "1009299530364440576", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179250829213257728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.4925, "type": "Place", "normalized_text": "Leones del Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EowynHD_pb", "id": "57485050"}]}, "text": "RT @EowynHD_pb: Hoy se tiro para morir una persona en la Estaci\u00f3n Los Leones del Metro , ahora otro ser humano se suicida en el ba\u00f1o del Co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179250719758671874"], "created_at": "2019-10-02T04:24:15.000Z", "author_id": "143626030", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179134407342514183"}], "id": "1179250719758671874"}, {"text": "@GabrielNogaroli Quase matou a gente quando ele se suicidou, mas era um bom carro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179250456264085506"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GabrielNogaroli", "id": "2906907833"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:23:12.000Z", "author_id": "2637265653", "in_reply_to_user_id": "2906907833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179250217109065731"}], "id": "1179250456264085506"}, {"text": "\u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un\u00a0suicida https://t.co/70eWngjabe https://t.co/LpKsgVeurv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179250429198307328"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/70eWngjabe", "expanded_url": "https://elportaldesalta.com.ar/estoy-bien-el-cortometraje-que-desnudo-el-dolor-soledad-tristeza-y-ansiedad-de-un-suicida/", "display_url": "elportaldesalta.com.ar/estoy-bien-el-\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/LpKsgVeurv", "expanded_url": "https://twitter.com/notidesalta/status/1179250429198307328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LpKsgVeurv", "media_key": "3_1179250427646369792"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:23:06.000Z", "author_id": "904806523792130049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179250429198307328"}, {"text": "O suicida ele da v\u00e1rios avisos,v\u00e1rios gritos mas estamos tao correndo com nos mesmos que n escutamos e n enredemos ou fingimos que nada ta https://t.co/19rIunWi7c ele vai e se suicida ficamos todos nas redes socias... https://t.co/bhiadjnrdY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179250393819291649"], "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/19rIunWi7c", "expanded_url": "http://acontecendo.Ai", "display_url": "acontecendo.Ai"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/bhiadjnrdY", "expanded_url": "https://www.facebook.com/prezequiel.barboza1/posts/2483144225105630", "display_url": "facebook.com/prezequiel.bar\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:22:57.000Z", "author_id": "94136748", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179250393819291649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179250315985596416"], "created_at": "2019-10-02T04:22:39.000Z", "author_id": "39867550", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179250315985596416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Margot robbie"}]}, "text": "@gastonlafont Margot robbie, la de escuadron suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179250292812079105"], "created_at": "2019-10-02T04:22:33.000Z", "author_id": "1576749530", "in_reply_to_user_id": "151576730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179176407345369088"}], "id": "1179250292812079105"}, {"text": "@daaguilar95 Cumple el reto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179250183403642882"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "daaguilar95", "id": "372558062"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:22:07.000Z", "author_id": "570063587", "in_reply_to_user_id": "372558062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179233737839710208"}], "id": "1179250183403642882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179249882441367552"], "created_at": "2019-10-02T04:20:56.000Z", "author_id": "34379170", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1179249882441367552"}, {"text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179249856373809153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:20:49.000Z", "author_id": "390570227", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "id": "1179249856373809153"}, {"text": "sou fraco, n\u00e3o aguento mais, sou suicida ineficaz \nmas se eu morrer, vou ser lembrado como o cara mais focado \ndepressivo alcoolizado, uma semente do pecado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179249603952205824"], "created_at": "2019-10-02T04:19:49.000Z", "author_id": "881717290751975425", "in_reply_to_user_id": "881717290751975425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179249602752589826"}], "id": "1179249603952205824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "MundoLouco"}]}, "text": "#MundoLouco | Lula querendo ficar preso pra sempre. O Prefeito que tra\u00e7a o perfil de 1 v\u00edtima de homic\u00eddio e se acha v\u00edtima de compl\u00f4 por conta das obras que fez. A CRIAN\u00c7A de 12 anos q matou um garimpeiro que invadiu sua propriedade para \"tomar banho\" e que foi presa e algemada!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179249551267504128"], "created_at": "2019-10-02T04:19:37.000Z", "author_id": "111977813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179249551267504128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8315, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "gente eu nunca assisti esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179249323999207424"], "created_at": "2019-10-02T04:18:42.000Z", "author_id": "1158170701460836354", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1179249323999207424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "escassez"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/xL93pxCN1e", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}]}, "text": "A cruel e perversa pol\u00edtica da escassez.. Quanto menos tiver, mais caro ser\u00e1, melhor pra mim.\nhttps://t.co/xL93pxCN1e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179249127315652608"], "created_at": "2019-10-02T04:17:55.000Z", "author_id": "1022962492799107073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179249127315652608"}, {"text": "@Amandahrds_ Sem falar dos bicho suicida kkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179248924273598464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Amandahrds_", "id": "2973758493"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:17:07.000Z", "author_id": "100047396", "in_reply_to_user_id": "2973758493", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179248753657749504"}], "id": "1179248924273598464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179248923258621954"], "created_at": "2019-10-02T04:17:07.000Z", "author_id": "102369953", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179248923258621954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "TheBiebers"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "baldwzzle", "id": "3399373457"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8kqdretueD", "expanded_url": "https://twitter.com/jbsaetre/status/1179185865303773185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kqdretueD", "media_key": "7_1179185727810215936"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 73, "tag": "TheBiebers"}]}, "text": "RT @baldwzzle: eu n\u00e3o sei se esse v\u00eddeo me salvou ou me matou #TheBiebers https://t.co/8kqdretueD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179248809924276229"], "created_at": "2019-10-02T04:16:40.000Z", "author_id": "1100918996", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179196166703067136"}], "id": "1179248809924276229"}, {"text": "@Rodjan95 @Ei_Nerd Te desejo um bom filme. Que seu ingresso vale apena. Eu n\u00e3o irei pois sei la esse filme n\u00e3o me passa tanta credibilidade assim.  To com p\u00e9 atr\u00e1s de ser uma baita filme ruim ja q esquadr\u00e3o suicida foi um fiasco. E paguei para ver.....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179248564876320770"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rodjan95", "id": "1650828049"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:15:41.000Z", "author_id": "894737780420612096", "in_reply_to_user_id": "1650828049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179092439660933121"}], "id": "1179248564876320770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lamula", "id": "29330019"}]}, "text": "@lamula No debes dar las gracias, sino pedir perd\u00f3n, hay un trayectoria negra desde que empezaste con el suicida Alan..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179248522241204225"], "created_at": "2019-10-02T04:15:31.000Z", "author_id": "945663359596232706", "in_reply_to_user_id": "29330019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179230160064827394"}], "id": "1179248522241204225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.4862, "type": "Other", "normalized_text": "isentosfera"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.4944, "type": "Person", "normalized_text": "ra\u00edssa"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "isentosfera"}, {"start": 172, "end": 179, "tag": "ra\u00edssa"}, {"start": 248, "end": 264, "tag": "cadeiaparamenor"}]}, "text": "A #isentosfera bombardeou tudo e todos no caso da menina q morreu com um 'tiro de bala perdida', mas n\u00e3o vejo nenhuma 'manifesta\u00e7\u00e3o' no caso do menino de 12 anos que matou #ra\u00edssa.\n\n\u00c9 a morte seletiva! \nS\u00f3 conta aquela q eles podem se beneficiar!\n\n#cadeiaparamenor", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179248411083755522"], "created_at": "2019-10-02T04:15:05.000Z", "author_id": "76834302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179248411083755522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179248342049665025"], "created_at": "2019-10-02T04:14:48.000Z", "author_id": "1088324870562349057", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179248342049665025"}, {"text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179248257291161603"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:14:28.000Z", "author_id": "243356030", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "id": "1179248257291161603"}, {"text": "Se for o mesmo que escreveu o roteiro do filme esquadr\u00e3o suicida eu Desisto ! https://t.co/TVgrnQYnpd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179248231613632512"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/TVgrnQYnpd", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:14:22.000Z", "author_id": "55291709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064075155718144"}], "id": "1179248231613632512"}, {"text": "RT @MexicoYaaj: \"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179247847121788928"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:12:50.000Z", "author_id": "771693373640114176", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179127227432218624"}], "id": "1179247847121788928"}, {"text": "@GeorginaCallej2 @Cavalarus_J Con todo eso... tendencia suicida, riesgo d cancer, y con su conocimiento en porcentajes, cu\u00e1l es el porcentaje de mujeres q mueren en laboratorios clandestinos? Pregunto eso ya q en ese caso morir\u00edan antes de todo lo q ud expone", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179247780746944512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GeorginaCallej2", "id": "1133489460002398211"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Cavalarus_J", "id": "210286754"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:12:34.000Z", "author_id": "244643701", "in_reply_to_user_id": "1133489460002398211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179244298853900289"}], "id": "1179247780746944512"}, {"text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida, pero se complico y ninguno de los dos quer\u00eda, y eso que te vi con v\u00f3mitos despierta y dormida, y eso que lo vi con vos y me call\u00e9 mientras lo hacia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179247727223476226"], "created_at": "2019-10-02T04:12:22.000Z", "author_id": "2444025626", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1179247727223476226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9604, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9522, "type": "Other", "normalized_text": "spotify"}]}, "text": "To vendo Esquadr\u00e3o Suicida pela primeira vez e com 10 minutos de filme j\u00e1 tocou umas 15 m\u00fasicas diferentes, parece uma playlist do spotify", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179247649188392961"], "created_at": "2019-10-02T04:12:03.000Z", "author_id": "283851860", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179247649188392961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}]}, "text": "RT @VanMaddle1: No se puede juzgar una peli por el trailer; de ser as\u00ed, Escuadr\u00f3n Suicida ser\u00eda la mas guay de los \u00faltimos 10 a\u00f1os.\n\nPero s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179247544955756545"], "created_at": "2019-10-02T04:11:38.000Z", "author_id": "3163072020", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179104956206534657"}], "id": "1179247544955756545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.518, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "imbizita", "id": "200671651"}]}, "text": "@imbizita j\u00e1 t\u00e1 melhor que o de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179247475200278528"], "created_at": "2019-10-02T04:11:22.000Z", "author_id": "2464105981", "in_reply_to_user_id": "200671651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179245242614198272"}], "id": "1179247475200278528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Hans Pozo"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.4223, "type": "Organization", "normalized_text": "La Pintana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GigiMartino2", "id": "793175577440161792"}]}, "text": "@GigiMartino2 Como el caso de Hans Pozo, de un momento a otro par\u00f3 la investigaci\u00f3n. (Hasta el suicida concejal de La Pintana).\nHab\u00eda mucho m\u00e1s en lo profundo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179247425028014080"], "created_at": "2019-10-02T04:11:10.000Z", "author_id": "761342482508636160", "in_reply_to_user_id": "793175577440161792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179243861446742016"}], "id": "1179247425028014080"}, {"text": "Qui\u00e9n me suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179247309651107840"], "created_at": "2019-10-02T04:10:42.000Z", "author_id": "3258484758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179247309651107840"}, {"text": "@ereynaabogado @MartinVizcarraC @MecheAF Siempre fue un sob\u00f3n del suicida, ahora estrena otro adjetivo, el de tont\u00f3n!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179247299869990918"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:10:40.000Z", "author_id": "3243823576", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179222882699923456"}], "id": "1179247299869990918"}, {"text": "RT @AlanaMattos16: @PauloMartins10 O menino de 12 anos que matou a menina de 9 anos \u00e9 defendido pelos \"defensores da lei\".\n\nA menina de 12\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179246747920433152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlanaMattos16", "id": "1141053729313103873"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:08:28.000Z", "author_id": "805618068349210624", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179236522022883330"}], "id": "1179246747920433152"}, {"text": "Es como de realidad virtual y creo que si te mueres en el juego tmb en la vida real y un wey se tira y se suicida en el juego", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179246623387467776"], "created_at": "2019-10-02T04:07:59.000Z", "author_id": "1034289931567345664", "in_reply_to_user_id": "1034289931567345664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179246299138445312"}], "id": "1179246623387467776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179246582367227905"], "created_at": "2019-10-02T04:07:49.000Z", "author_id": "3138161337", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179246582367227905"}, {"text": "RT @kikepaprika: Este par de Ratas, han vivido de su posicion gracias al suicida, algo sustancial hicieron? NADA, Sobre todo el perro de ch\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179246525303676934"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kikepaprika", "id": "610204230"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:07:35.000Z", "author_id": "1114366254079303680", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179089417824280581"}], "id": "1179246525303676934"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.8798, "type": "Other", "normalized_text": "Master Chef"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}]}, "text": "Reci\u00e9n  estoy viendo Master Chef de hoy. Que suicida Beto omg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179246499202568197"], "created_at": "2019-10-02T04:07:29.000Z", "author_id": "281228834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1179246499202568197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8783, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RaquelStasiaki", "id": "1000004748177805312"}]}, "text": "@RaquelStasiaki Prender ou apreender. Tudo \u00e9 errado nesse c\u00f3digo penal de imbecis do brasil. A garota se defendeu! Um garoto tb de 12 anos matou uma garota de 9 anos. O rosto da garota em exibida todos os dias na tv. J\u00e1 a cara do assassino mirim, ningu\u00e9m pode ver. Aos 18 estar\u00e1 livre nas ruas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179246271447666696"], "created_at": "2019-10-02T04:06:35.000Z", "author_id": "86594846", "in_reply_to_user_id": "1000004748177805312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179197868588097537"}], "id": "1179246271447666696"}, {"text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179245844698140672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:04:53.000Z", "author_id": "64889515", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "id": "1179245844698140672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179245638103502849"], "created_at": "2019-10-02T04:04:04.000Z", "author_id": "1073678098103787520", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179245638103502849"}, {"text": "Se suicida tras ser exhibido en redes sociales por ser gay\n\nhttps://t.co/Z4ZHXlkomj https://t.co/8HHbIe2BHy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179245496549957633"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Z4ZHXlkomj", "expanded_url": "https://origen.tv/?p=8208", "display_url": "origen.tv/?p=8208"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8HHbIe2BHy", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_origen/status/1179245496549957633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8HHbIe2BHy", "media_key": "3_1179134838806372352"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:03:30.000Z", "author_id": "722209144598429696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179245496549957633"}, {"text": "eu fico t\u00e3o triste lembrando da minha amg que se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179245156442218497"], "created_at": "2019-10-02T04:02:09.000Z", "author_id": "795780686628192257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179245156442218497"}, {"text": "RT @MexicoYaaj: \"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179245126264250368"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:02:02.000Z", "author_id": "991085891643850752", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179127227432218624"}], "id": "1179245126264250368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.3606, "type": "Other", "normalized_text": "chimoltrufio"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9412, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/NdkCVKqBDX", "expanded_url": "https://twitter.com/brozoxmiswebs/status/1178489674416963584", "display_url": "twitter.com/brozoxmiswebs/\u2026"}]}, "text": "otra. incongruencia. del.  chimoltrufio.    peje...Mexico se  suicida. https://t.co/NdkCVKqBDX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179245085743034368"], "created_at": "2019-10-02T04:01:52.000Z", "author_id": "1001243874977894400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178489674416963584"}], "id": "1179245085743034368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179245059553804288"], "created_at": "2019-10-02T04:01:46.000Z", "author_id": "918473167282327555", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179245059553804288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179244946345414656"], "created_at": "2019-10-02T04:01:19.000Z", "author_id": "3997657258", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179244946345414656"}, {"text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179244813272715264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:00:47.000Z", "author_id": "866439858209914884", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "id": "1179244813272715264"}, {"text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179244552542138368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:59:45.000Z", "author_id": "59151964", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "id": "1179244552542138368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "text": "RT @nxnfxes: Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179244366386339841"], "created_at": "2019-10-02T03:59:00.000Z", "author_id": "1163161670925148160", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179075221438877696"}], "id": "1179244366386339841"}, {"text": "@el_granadero @Cavalarus_J El 60% de las mujeres que abortan presentan tendencia suicida;\nEl aborto acrecienta el riesgo de contraer c\u00e1ncer de pecho en un 50%;\nSi la mujer es menor de 18 a\u00f1os o si es su primer embarazo...el riesgo del c\u00e1ncer de pecho se acrecienta a 150%", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179244298853900289"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "El_Granadero", "id": "1367893278444695556"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Cavalarus_J", "id": "210286754"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:58:44.000Z", "author_id": "1133489460002398211", "in_reply_to_user_id": "244643701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179243332389748736"}], "id": "1179244298853900289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179244284496748544"], "created_at": "2019-10-02T03:58:41.000Z", "author_id": "998276399931764737", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179244284496748544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179244081857404929"], "created_at": "2019-10-02T03:57:53.000Z", "author_id": "110558853", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179244081857404929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7881, "type": "Person", "normalized_text": "Goethe"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "tucajanuzzi", "id": "291859421"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "text": "RT @donfiori1: @tucajanuzzi @jurandirfilho Opa, claro!\n\nNo Sec. 17 Goethe lan\u00e7ou um um romance tr\u00e1gico, o livro fez muito sucesso na \u00e9poca,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179244065055019011"], "created_at": "2019-10-02T03:57:49.000Z", "author_id": "244264759", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179090282073202689"}], "id": "1179244065055019011"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179243939724959744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:57:19.000Z", "author_id": "861834772888387584", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1179243939724959744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.5784, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDePresa"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.7275, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "BOP"}, {"start": 164, "end": 165, "probability": 0.3398, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/yg3uHCrGMX", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3Gf1CHHpb4/?igshid=1iz4jep93ieyf", "display_url": "instagram.com/p/B3Gf1CHHpb4/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 23, "tag": "AvesDePresa"}, {"start": 68, "end": 80, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 81, "end": 85, "tag": "BOP"}]}, "text": "Adelantos! #AvesDePresa llega a los cines el 6 de febrero de 2020.\n.#BirdsOfPrey #BOP\n\nDesde que en 2016 se estren\u00f3\u00a0Escuadr\u00f3n suicida, la respuesta de la escuder\u00eda DC a la irreverencia de proyectos de Marvel\u2026 https://t.co/yg3uHCrGMX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179243896456527872"], "created_at": "2019-10-02T03:57:08.000Z", "author_id": "393196852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179243896456527872"}, {"text": "RT @alfredolimongi: @Knesix @jguaido @jguaido no es, ni redentor, ni traidor. No es su persona, sino su cargo, lo que genera el apoyo extra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179243704193818624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alfredolimongi", "id": "40415969"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:56:23.000Z", "author_id": "814829099411718144", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179227090140487681"}], "id": "1179243704193818624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179243648266985474"], "created_at": "2019-10-02T03:56:09.000Z", "author_id": "1032785190576435202", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179243648266985474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179243591144751104"], "created_at": "2019-10-02T03:55:56.000Z", "author_id": "805537258640146432", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179243591144751104"}, {"text": "Ele matou o **** algu\u00e9m me diz se vai dar muita merda, pq t\u00f4 nervosa aqui", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179243531686297603"], "created_at": "2019-10-02T03:55:41.000Z", "author_id": "1676941333", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179243531686297603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.4042, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.7433, "type": "Place", "normalized_text": "Tayrona"}]}, "text": "RT @Bruno_Kaz: En Per\u00fa un expresidente se suicida por Odebrecht. En Colombia, quiere urbanizar el Tayrona.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179243471141572609"], "created_at": "2019-10-02T03:55:27.000Z", "author_id": "129383853", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179243179926867973"}], "id": "1179243471141572609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179243202626424832"], "created_at": "2019-10-02T03:54:23.000Z", "author_id": "994010996497944577", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179243202626424832"}, {"text": "De cara sonreida, de tendencia suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179243192920739846"], "created_at": "2019-10-02T03:54:21.000Z", "author_id": "778431423762104320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179243192920739846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7759, "type": "Place", "normalized_text": "Tayrona"}]}, "text": "En Per\u00fa un expresidente se suicida por Odebrecht. En Colombia, quiere urbanizar el Tayrona.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179243179926867973"], "created_at": "2019-10-02T03:54:18.000Z", "author_id": "61510804", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1179243179926867973"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179243143033741312"], "created_at": "2019-10-02T03:54:09.000Z", "author_id": "468640821", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179243143033741312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179243039778324486"], "created_at": "2019-10-02T03:53:44.000Z", "author_id": "1383015972", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179243039778324486"}, {"text": "RT @lparada3000: @RamnJessCampos1 @caramos61 @MoisesRendonO @AsambleaVE @jguaido @fraccionAN16J El hecho de haber jurado cumplir una ruta m\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179243038847225861"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lparada3000", "id": "999269575"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RamnJessCampos1", "id": "1158071361383874562"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "caramos61", "id": "54446431"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "MoisesRendonO", "id": "231429677"}, {"start": 60, "end": 71, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "fraccionAN16J", "id": "935267662363611136"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:53:44.000Z", "author_id": "1101679956", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179240095934812160"}], "id": "1179243038847225861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.7424, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.687, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VilmaGracia8", "id": "1145903434719211521"}]}, "text": "RT @VilmaGracia8: Otro j\u00f2ven q se suicida,en el Costanera Center?\ud83d\ude14Ver \"Emergencia qu\u00edmica en Costanera Center por cianuro\" en YouTube https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179242930655154176"], "created_at": "2019-10-02T03:53:18.000Z", "author_id": "1155959778205528066", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179242710022135810"}], "id": "1179242930655154176"}, {"text": "RT @VaneOblitas1: @Politica_LR Hoy no, desde el segundo gobierno del suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179242925240266752"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:53:17.000Z", "author_id": "519882734", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179215916334227457"}], "id": "1179242925240266752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Vanessa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AztecaSiete", "id": "254199073"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 99, "tag": "RosarioSeVaCon"}]}, "text": "RT @AztecaSiete: \u00a1Vanessa no formar\u00e1 parte de una operaci\u00f3n suicida, adi\u00f3s, Buitre! #RosarioSeVaCon\ud83d\udcff\u2702\n\nSigue aqu\u00ed la transmisi\u00f3n: https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179242841664606208"], "created_at": "2019-10-02T03:52:57.000Z", "author_id": "1115421091114172422", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179242640035987456"}], "id": "1179242841664606208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.7489, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 75, "end": 90, "probability": 0.6487, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9276, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/n7rAvcx3aj", "expanded_url": "https://youtu.be/ZPdshDXtr6Y", "display_url": "youtu.be/ZPdshDXtr6Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZPdshDXtr6Y&feature=youtu.be"}]}, "text": "Otro j\u00f2ven q se suicida,en el Costanera Center?\ud83d\ude14Ver \"Emergencia qu\u00edmica en Costanera Center por cianuro\" en YouTube https://t.co/n7rAvcx3aj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179242710022135810"], "created_at": "2019-10-02T03:52:25.000Z", "author_id": "1145903434719211521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179242710022135810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "Vanessa"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5121, "type": "Other", "normalized_text": "Buitre"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/6JfyLbA5oQ", "expanded_url": "http://bit.ly/RTVivo", "display_url": "bit.ly/RTVivo"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/49AQ2Gjy1K", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaSiete/status/1179242640035987456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/49AQ2Gjy1K", "media_key": "3_1179242633429966848"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 82, "tag": "RosarioSeVaCon"}]}, "text": "\u00a1Vanessa no formar\u00e1 parte de una operaci\u00f3n suicida, adi\u00f3s, Buitre! #RosarioSeVaCon\ud83d\udcff\u2702\n\nSigue aqu\u00ed la transmisi\u00f3n: https://t.co/6JfyLbA5oQ https://t.co/49AQ2Gjy1K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179242640035987456"], "created_at": "2019-10-02T03:52:09.000Z", "author_id": "254199073", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1179242640035987456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6207, "type": "Other", "normalized_text": "PUTZ"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "liberotario", "id": "859718612738871296"}, {"start": 24, "end": 31, "username": "natsxc", "id": "952609015"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "JoaoLucas_TG", "id": "925131362704809985"}, {"start": 177, "end": 190, "username": "JoaoLucas_TG", "id": "925131362704809985"}]}, "text": "@luizzz_rm @liberotario @natsxc @JoaoLucas_TG PUTZ voc\u00ea acabou de se autorefutar, acabaras de dizer que n\u00e3o queres morrer e recusas uma mulher suicida, outrora proferindo que o @JoaoLucas_TG que desejava tal. \n\nCada argumento incongruente e sem conhecer a realidade meu gajo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179242518195650561"], "created_at": "2019-10-02T03:51:40.000Z", "author_id": "900064811085697024", "in_reply_to_user_id": "713369641394036736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179241904501907456"}], "id": "1179242518195650561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179242516559863811"], "created_at": "2019-10-02T03:51:39.000Z", "author_id": "48336920", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179242516559863811"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8925, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "@ratinnh0 Puts! Mesmo com todas as cr\u00edticas eu amo Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179242509605769216"], "created_at": "2019-10-02T03:51:38.000Z", "author_id": "15616650", "in_reply_to_user_id": "2757868853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179242251186327552"}], "id": "1179242509605769216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179242481852043264"], "created_at": "2019-10-02T03:51:31.000Z", "author_id": "116354756", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179242481852043264"}, {"text": "quando foi s\u00e1bado ele chegou b\u00eabado, simplesmente ela tava dormindo ele chegou dando porrada na cabe\u00e7a dela etc,mordeu ela machucou ela deixou ela transformada, mordeu at\u00e9 a parte \u00edntima dela quase matou ela....GENTE N\u00c3O VIVA EM UM RELACIONAMENTO ABUSIVO SE A PRIMEIRA M\u00c3O QUE ELE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179242449455255557"], "created_at": "2019-10-02T03:51:23.000Z", "author_id": "1095334981608583168", "in_reply_to_user_id": "1095334981608583168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179242332807471104"}], "id": "1179242449455255557"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.3032, "type": "Organization", "normalized_text": "CDTM"}]}, "text": "No me puedo dormir. Cuando me duerma va a empezar a gritar el p\u00e1jaro HDRMLP!!! Pq epocas de apareamiento y la CDTM!!! Hace 3 noches 4 a.m arrancan los alaridos del pajaro... Sr yo estoy sola y no voy x la vida a los gritos!!! Suena una alarma de fondo. Se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179242283822206976"], "created_at": "2019-10-02T03:50:44.000Z", "author_id": "279224816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179242283822206976"}, {"text": "Dia 01/10 soube que um rapaz de uma facul bem conhecida da minha cidade se suicidou, um dia depois de falarmos tanto de suic\u00eddio em um m\u00eas dedicado \u00e0 preven\u00e7\u00e3o, um dia depois a vida deste que parecia ser t\u00e3o quisto por muitos, foi interrompida por essa doen\u00e7a terr\u00edvel chamada +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179242175802068995"], "created_at": "2019-10-02T03:50:18.000Z", "author_id": "347354909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179242175802068995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "LulaPreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Daniel_L_Lopez", "id": "14538119"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 91, "tag": "LulaPreso"}]}, "text": "@Daniel_L_Lopez Matou o filho da puta do invasor? Se n\u00e3o matou devia ter matado.\n#LulaPreso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179242130927230976"], "created_at": "2019-10-02T03:50:07.000Z", "author_id": "70474043", "in_reply_to_user_id": "14538119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179103389638115333"}], "id": "1179242130927230976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.6691, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Neozurk", "id": "387311672"}]}, "text": "@Neozurk Miedo, da mucho miedo. Recuerda el trailer del escuadr\u00f3n Suicida y ver\u00e1s que no todo lo venden con el trailer jaja. PD la versi\u00f3n extendida me entretiene mucho", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179241972902563845"], "created_at": "2019-10-02T03:49:30.000Z", "author_id": "294611458", "in_reply_to_user_id": "387311672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179138358041288704"}], "id": "1179241972902563845"}, {"text": "Un adolecente mata su novia y luego se suicida.\nEl padre de la victima relata lo sucedido. https://t.co/VN5cIU68o1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179241748398301184"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/VN5cIU68o1", "expanded_url": "https://www.facebook.com/kaiobj0/posts/2516360775124781", "display_url": "facebook.com/kaiobj0/posts/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:48:36.000Z", "author_id": "1028293368680525826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179241748398301184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.8076, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/PtnO4C3XXT", "expanded_url": "https://twitter.com/CcantoBuendia/status/1179113701137424384", "display_url": "twitter.com/CcantoBuendia/\u2026"}]}, "text": "Debe seguir los pasos de su aliado criminal, alan \"suicida\" garcia y meterse un plomaso en la cien o que busque la forma de suicidarse https://t.co/PtnO4C3XXT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179241725031792640"], "created_at": "2019-10-02T03:48:31.000Z", "author_id": "1059301067215773696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179113701137424384"}], "id": "1179241725031792640"}, {"text": "@AiltonBenedito \u00c9 a hipocrisia que espanta, jornais sempre torcendo para o pior e  publicando o que lhes convem e n\u00e3o noticiando fatos:\nSe a menina (DEUS a livrou) tivesse sido estuprada e morta \"seria a culpa da falta de seguran\u00e7a\"\nMas a menina atirou e matou \" invasor tratado como vitima\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179241716966215681"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:48:29.000Z", "author_id": "843540531359744002", "in_reply_to_user_id": "342403919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179109827638939649"}], "id": "1179241716966215681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8607, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}]}, "text": "RT @fatyamore: Si BoJack se suicida le hago segundas alav", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179241500212957184"], "created_at": "2019-10-02T03:47:37.000Z", "author_id": "1143763455394103297", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179218535169572865"}], "id": "1179241500212957184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179241384022302721"], "created_at": "2019-10-02T03:47:09.000Z", "author_id": "68449698", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179241384022302721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179241351873011712"], "created_at": "2019-10-02T03:47:02.000Z", "author_id": "1055882371722043398", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179241351873011712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4167, "type": "Other", "normalized_text": "Ammie"}]}, "text": "Chocada em como os bichinhos da Ammie se d\u00e3o bem. Ela t\u00e1 agora com um cachorro, uns quatro gatos (dois s\u00e3o filhotes), uma pomba que um dos gatos machucou, e tr\u00eas gamb\u00e1s que ela resgatou depois que um dog matou a m\u00e3e.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179241317764870144"], "created_at": "2019-10-02T03:46:54.000Z", "author_id": "116835514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179241317764870144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "text": "RT @nxnfxes: Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179241217986613250"], "created_at": "2019-10-02T03:46:30.000Z", "author_id": "121908292", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179075221438877696"}], "id": "1179241217986613250"}, {"text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179241106103525377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:46:03.000Z", "author_id": "110558853", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "id": "1179241106103525377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 183, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Knox"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/FNz5TKOUDv", "expanded_url": "https://youtu.be/aup3ejvceUc", "display_url": "youtu.be/aup3ejvceUc"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/oRI22zYFJ8", "expanded_url": "https://twitter.com/destacar_/status/1179241017767268354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oRI22zYFJ8", "media_key": "3_1179241015011663872"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 138, "tag": "Destacar"}, {"start": 139, "end": 145, "tag": "Viral"}, {"start": 146, "end": 152, "tag": "Video"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "polic\u00eda"}, {"start": 162, "end": 170, "tag": "suicida"}, {"start": 171, "end": 178, "tag": "puente"}, {"start": 179, "end": 184, "tag": "Knox"}, {"start": 185, "end": 195, "tag": "Tennessee"}, {"start": 196, "end": 201, "tag": "EEUU"}, {"start": 202, "end": 213, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}, {"start": 214, "end": 223, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 224, "end": 233, "tag": "Noticias"}, {"start": 234, "end": 246, "tag": "FelizMartes"}]}, "text": "Video: Joven se tira de un puente pero se salva gracias a la reacci\u00f3n de dos polic\u00edas. Mir\u00e1 el Momento \ud83d\udc49 https://t.co/FNz5TKOUDv\n#Destacar #Viral #Video #polic\u00eda #suicida #puente #Knox #Tennessee #EEUU #LoM\u00e1sVisto #LoUltimo #Noticias #FelizMartes https://t.co/oRI22zYFJ8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179241017767268354"], "created_at": "2019-10-02T03:45:42.000Z", "author_id": "1015402711", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179241017767268354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "Luchadores"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.397, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e9xi"}]}, "text": "RT @3acuerda: Oro, uno de los Luchadores m\u00e1s recordados por su calidad y estilo a\u00e9reo y que aspiraba a convertirse en el gran \u00eddolo de M\u00e9xi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179240879472570368"], "created_at": "2019-10-02T03:45:09.000Z", "author_id": "87527061", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179213568979419138"}], "id": "1179240879472570368"}, {"text": "RT @alfredolimongi: @Knesix @jguaido @jguaido no es, ni redentor, ni traidor. No es su persona, sino su cargo, lo que genera el apoyo extra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179240385299791872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alfredolimongi", "id": "40415969"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:43:11.000Z", "author_id": "270078798", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179227090140487681"}], "id": "1179240385299791872"}, {"text": "@RamnJessCampos1 @caramos61 @MoisesRendonO @AsambleaVE @jguaido @fraccionAN16J El hecho de haber jurado cumplir una ruta muy clara de tres pasos y en ese estricto orden para luego a espaldas del pa\u00eds torcer el rumbo con un pacto de elecciones sin cese de usurpaci\u00f3n no es una jugada suicida, es una jugada muy sucia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179240095934812160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RamnJessCampos1", "id": "1158071361383874562"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "caramos61", "id": "54446431"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "MoisesRendonO", "id": "231429677"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 55, "end": 63, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "fraccionAN16J", "id": "935267662363611136"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:42:02.000Z", "author_id": "999269575", "in_reply_to_user_id": "1158071361383874562", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179197417780064256"}], "id": "1179240095934812160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179240067317059585"], "created_at": "2019-10-02T03:41:55.000Z", "author_id": "2203543446", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179240067317059585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7344, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9225, "type": "Other", "normalized_text": "vis a vis"}]}, "text": "assistir esquadr\u00e3o suicida ou continuar vendo vis a vis?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179240019107733506"], "created_at": "2019-10-02T03:41:44.000Z", "author_id": "737202470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179240019107733506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179240004536676353"], "created_at": "2019-10-02T03:41:40.000Z", "author_id": "68604597", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179240004536676353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6807, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.7502, "type": "Other", "normalized_text": "O esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "text": "RT @UniversoDCnauta: Um filme da DC que vai se aproveitar disso vai ser \"O esquadr\u00e3o suicida\".\n\n80% dos personagens devem ser super desconh\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179239600063238145"], "created_at": "2019-10-02T03:40:04.000Z", "author_id": "75264243", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179107007418290176"}], "id": "1179239600063238145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 162, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}]}, "text": "\u00abLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos de la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es una arma terrible y suicida.\u00bb \n\n \u2014Mario Benedetti", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179239547823169537"], "created_at": "2019-10-02T03:39:52.000Z", "author_id": "132426340", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179239547823169537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179239451815501824"], "created_at": "2019-10-02T03:39:29.000Z", "author_id": "1663555465", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179239451815501824"}, {"text": "@lulo_dp25 @Valenti95309039 Para suicida enfermo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179239408073166848"], "created_at": "2019-10-02T03:39:18.000Z", "author_id": "2214057184", "in_reply_to_user_id": "895372870796357632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179239317295828993"}], "id": "1179239408073166848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 222, "probability": 0.9243, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 262, "end": 270, "probability": 0.9499, "type": "Organization", "normalized_text": "RiverBoca"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 271, "tag": "RiverBoca"}]}, "text": "Vos te tiras de atr\u00e1s, en el \u00e1rea, sin posibilidad de alcanzar la pelota, antes que la jugada defina, vos enganchas las dos piernas del atacante.. lo derribado y despu\u00e9s llega tu compa\u00f1ero a sacarla..\nPENAL.. \nS\u00famale el VAR..\nSos un suicida pa.. no hay otra ..\n#RiverBoca", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00d56adc79da66a3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179239278699843584"], "created_at": "2019-10-02T03:38:47.000Z", "author_id": "2299428182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179239278699843584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179239250014982144"], "created_at": "2019-10-02T03:38:41.000Z", "author_id": "870404812856315909", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179239250014982144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179238798485536770"], "created_at": "2019-10-02T03:36:53.000Z", "author_id": "3249399605", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179238798485536770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 35, "end": 36, "probability": 0.8259, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 115, "username": "elespectador", "id": "14834302"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/GRlGgD6kkS", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y6695jyn", "display_url": "tinyurl.com/y6695jyn"}]}, "text": "James Gunn revela en qu\u00e9 c\u00f3mics de DC se inspirar\u00e1 su \"Escuadr\u00f3n Suicida\" https://t.co/GRlGgD6kkS v\u00eda @elespectador", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179238756534108160"], "created_at": "2019-10-02T03:36:43.000Z", "author_id": "1061714653972254720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179238756534108160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179238674040528896"], "created_at": "2019-10-02T03:36:23.000Z", "author_id": "3334906767", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179238674040528896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5556, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.5279, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 142, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/X7bTH7xOpK", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-the-suicide-squad-james-gunn-posa-nuevo-escuadron-suicida-recibe-genial-regalo-marvel-20190930171134.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-t\u2026"}]}, "text": "The Suicide Squad: James Gunn posa con su nuevo Escuadr\u00f3n Suicida y recibe un genial regalo de Marvel https://t.co/X7bTH7xOpK v\u00eda @culturaocio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179238671624671233"], "created_at": "2019-10-02T03:36:23.000Z", "author_id": "1061714653972254720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1179238671624671233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179238623125921792"], "created_at": "2019-10-02T03:36:11.000Z", "author_id": "1142910491276259328", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179238623125921792"}, {"text": "@FlorenciaYacan1 Le\u00ed: el olvido de la pastilla es suicida jajajaja igual si", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179238615840366592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FlorenciaYacan1", "id": "904533423674535937"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:36:09.000Z", "author_id": "1306081358", "in_reply_to_user_id": "904533423674535937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179238104848326664"}], "id": "1179238615840366592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179238611251793920"], "created_at": "2019-10-02T03:36:08.000Z", "author_id": "910513478192046080", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "id": "1179238611251793920"}, {"text": "Eu era uma crian\u00e7a suicida que se jogava de telhados e escadas, sempre quebrava minha cabe\u00e7a no mesmo lugar quando me jogava https://t.co/GDElO25oHj", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179238558319677441"], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/GDElO25oHj", "expanded_url": "https://twitter.com/kaliel/status/1179219410365628417", "display_url": "twitter.com/kaliel/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:35:56.000Z", "author_id": "297423138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179219410365628417"}], "id": "1179238558319677441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "giseledovalle", "id": "60461025"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "text": "RT @giseledovalle: @BolsonaroSP O que aconteceria se o cara que matou John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179238396121800704"], "created_at": "2019-10-02T03:35:17.000Z", "author_id": "1594357867", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177682534269882368"}], "id": "1179238396121800704"}, {"text": "@nahufantin Sos alto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179238352131887107"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nahufantin", "id": "1732518403"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:35:06.000Z", "author_id": "1668740646", "in_reply_to_user_id": "1732518403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179238133076037638"}], "id": "1179238352131887107"}, {"text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179238308351791104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:34:56.000Z", "author_id": "539678904", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "id": "1179238308351791104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.601, "type": "Place", "normalized_text": "to\u00f1a"}]}, "text": "Cuando la cordura regreso a to\u00f1a, llena de arrepentimiento sube a su cuarto y se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179238156845162499"], "created_at": "2019-10-02T03:34:20.000Z", "author_id": "561466519", "in_reply_to_user_id": "561466519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179238100616335360"}], "id": "1179238156845162499"}, {"text": "RT @AlanaMattos16: @PauloMartins10 O menino de 12 anos que matou a menina de 9 anos \u00e9 defendido pelos \"defensores da lei\".\n\nA menina de 12\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179238040927195137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlanaMattos16", "id": "1141053729313103873"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:33:52.000Z", "author_id": "1122862688529416193", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179236522022883330"}], "id": "1179238040927195137"}, {"text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179238034790866952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:33:51.000Z", "author_id": "874119200205418497", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "id": "1179238034790866952"}, {"text": "Un deseo suicida a veces es la forma de apreciar mejor la vida \ud83d\udc80", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179237894646648832"], "created_at": "2019-10-02T03:33:17.000Z", "author_id": "768411194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179237894646648832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "T3ddy"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7726, "type": "Person", "normalized_text": "Luba"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.5017, "type": "Person", "normalized_text": "T3ddy"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}]}, "text": "o T3ddy assistindo v\u00eddeos de pessoas escolhendo se mata, casa ou beija ele e ai assistiu o do Luba, o Lula matou o T3ddy e ele \"COMO ASSIM MANO, TAVA AQUI ONTEM DANDO PRA MIM\" KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK O LUCAS ELEKKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179237861809360896"], "created_at": "2019-10-02T03:33:10.000Z", "author_id": "3396716909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1179237861809360896"}, {"text": "RT @taissa1: @kaliel Tive uma sogra crente (daquelas) q uma vez quase me matou de susto. Madrugada, escuro, senti uma respira\u00e7\u00e3o (n\u00e3o minha\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179237812224368642"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "taissa1", "id": "72404289"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "kaliel", "id": "168743241"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:32:58.000Z", "author_id": "72404289", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179237656913420288"}], "id": "1179237812224368642"}, {"text": "@santidiazreok @Nazarenaalaniz Toxicos van a terminar moridos con algun pacto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179237755764785152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "santidiazreok", "id": "1090313711326281729"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Nazarenaalaniz", "id": "1107851473323462657"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:32:44.000Z", "author_id": "1595104789", "in_reply_to_user_id": "1090313711326281729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179237564768833538"}], "id": "1179237755764785152"}, {"text": "@kaliel Tive uma sogra crente (daquelas) q uma vez quase me matou de susto. Madrugada, escuro, senti uma respira\u00e7\u00e3o (n\u00e3o minha) , era ela me olhando de perto pra saber se eu tava dormindo msm (ela n\u00e3o queria q a gente transasse kk) al\u00e9m disso ela socava \u00f3leo ungido na \u00e1gua Q n\u00f3s beb\u00edamos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179237656913420288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "kaliel", "id": "168743241"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:32:21.000Z", "author_id": "72404289", "in_reply_to_user_id": "168743241", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179219410365628417"}], "id": "1179237656913420288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179237631026225152"], "created_at": "2019-10-02T03:32:15.000Z", "author_id": "353151169", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179237631026225152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "TheBiebers"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "baldwzzle", "id": "3399373457"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8kqdretueD", "expanded_url": "https://twitter.com/jbsaetre/status/1179185865303773185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kqdretueD", "media_key": "7_1179185727810215936"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 73, "tag": "TheBiebers"}]}, "text": "RT @baldwzzle: eu n\u00e3o sei se esse v\u00eddeo me salvou ou me matou #TheBiebers https://t.co/8kqdretueD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179237566429749249"], "created_at": "2019-10-02T03:31:59.000Z", "author_id": "3892020568", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179196166703067136"}], "id": "1179237566429749249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8676, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "text": "Me peguei stalkeando o Facebook de um guri q eu n\u00e3o conhe\u00e7o, mas se parece muito comigo. Infelizmente ele se matou, gostaria muito de ter conhecido ele e trocado uma id\u00e9ia serena. Mas a vida n\u00e9 gente... Tem dessas", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "9115fac4c673c80b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179237566282944513"], "created_at": "2019-10-02T03:31:59.000Z", "author_id": "3132266897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179237566282944513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6201, "type": "Organization", "normalized_text": "Loona"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9763, "type": "Organization", "normalized_text": "Apink"}]}, "text": "Loona lleva ocho meses sin comeback jaja menos mal que tambi\u00e9n staneo Apink................. *se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179237351358451712"], "created_at": "2019-10-02T03:31:08.000Z", "author_id": "137423582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179237351358451712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179237323713724416"], "created_at": "2019-10-02T03:31:01.000Z", "author_id": "1090388101", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "id": "1179237323713724416"}, {"text": "@JorgeDCG @CCFFAA_PERU @EjercitoPeru @naval_peru @fapperu @PoliciaPeru @congresoperu \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23 agarra tu pistola y acompa\u00f1a a tu jefe cobarde suicida colosal \ud83d\ude1c\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude1c\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179237303954358272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "fapperu", "id": "488605451"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:30:57.000Z", "author_id": "225269639", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178900680507039744"}], "id": "1179237303954358272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179237253324967941"], "created_at": "2019-10-02T03:30:45.000Z", "author_id": "918130007217668096", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179237253324967941"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179237202385100805"], "created_at": "2019-10-02T03:30:32.000Z", "author_id": "2322318902", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179237202385100805"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179237112564109313"], "created_at": "2019-10-02T03:30:11.000Z", "author_id": "1024406397960839169", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179237112564109313"}, {"text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179236878039556097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:29:15.000Z", "author_id": "86151529", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "id": "1179236878039556097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5457, "type": "Person", "normalized_text": "midori"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.9348, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}, {"start": 156, "end": 157, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}]}, "text": "+\n( minha opini\u00e3o )\nn\u00e3o \u00e9 a primeira vez que a midori fala mal dos meninos, sinceramente, pra mim ela \u00e9 uma biscoiteira que usa bts pra ter views\n\u00e9 sobre o JJ, mano??? o menino se SUICIDOU, e ela fala isso? que a depress\u00e3o era pura inven\u00e7\u00e3o e desculpa?\n+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179236862294134784"], "created_at": "2019-10-02T03:29:11.000Z", "author_id": "1129935953190105088", "in_reply_to_user_id": "1129935953190105088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179236247157579776"}], "id": "1179236862294134784"}, {"text": "@PauloMartins10 O menino de 12 anos que matou a menina de 9 anos \u00e9 defendido pelos \"defensores da lei\".\n\nA menina de 12 anos que atirou para se defender, pena que n\u00e3o matou, foi presa e responder\u00e1 processo.\n\nQue mundo \u00e9 esse?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179236522022883330"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:27:50.000Z", "author_id": "1141053729313103873", "in_reply_to_user_id": "36714942", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179232775683166208"}], "id": "1179236522022883330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179236503081410561"], "created_at": "2019-10-02T03:27:46.000Z", "author_id": "743595691931504641", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179236503081410561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5609, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.3938, "type": "Person", "normalized_text": "Esc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IniciativaV", "id": "203753477"}]}, "text": "@IniciativaV Creo que repetir\u00e1 la forma de hacer las cosas de Escuadr\u00f3n suicida. Ahora, cada uno dir\u00e1 si Esc. Suic. es buena o mala.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179236482495795201"], "created_at": "2019-10-02T03:27:41.000Z", "author_id": "832518793", "in_reply_to_user_id": "203753477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179216111860142080"}], "id": "1179236482495795201"}, {"text": "@Lu_Kirishima Has leido su carta? Me dio la sensacion de que era una carta suicida xd que palta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179236432235368448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lu_Kirishima", "id": "863433637785735168"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:27:29.000Z", "author_id": "1019831353079197696", "in_reply_to_user_id": "863433637785735168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179226847055360006"}], "id": "1179236432235368448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.82, "type": "Person", "normalized_text": "Midori"}]}, "text": "2. ela disse que a depress\u00e3o do Jonghyun foi pura inven\u00e7\u00e3o pra ele n\u00e3o ir pro alistamento, sendo que 3 dias depois ele se suicidou... Midori fez um v\u00eddeo em que o t\u00edtulo era sobre a morte dele, mas o v\u00eddeo falava s\u00f3 dela e isso criou revolta com as(os) f\u00e3s dele\ne com motivos n\u00e9?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179236247157579776"], "created_at": "2019-10-02T03:26:45.000Z", "author_id": "1129935953190105088", "in_reply_to_user_id": "1129935953190105088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179235770667802624"}], "id": "1179236247157579776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179236061387657217"], "created_at": "2019-10-02T03:26:00.000Z", "author_id": "1149922833100939264", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179236061387657217"}, {"text": "@majamx19 No puede ser.. llevar\u00e1n a cabo su plan suicida.\n\nOjal\u00e1 que les den se\u00f1al a los agitadores gubernamentales de detenerse est\u00e1 ocasi\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179236055607894018"], "created_at": "2019-10-02T03:25:59.000Z", "author_id": "232961068", "in_reply_to_user_id": "360369210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179221553092943872"}], "id": "1179236055607894018"}, {"text": "Eu fui uma a viver o sobrenatural, uma rancorosa, depressiva, suicida virou uma intercessora, mae de multid\u00f5es, e futura lider de celula. \ud83e\udd70 https://t.co/1Mweb74FR3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179236040151900161"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/1Mweb74FR3", "expanded_url": "https://twitter.com/MinJulioCesar/status/1179235538408280064", "display_url": "twitter.com/MinJulioCesar/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:25:55.000Z", "author_id": "876756690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179235538408280064"}], "id": "1179236040151900161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179236020342181888"], "created_at": "2019-10-02T03:25:51.000Z", "author_id": "233617942", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179236020342181888"}, {"text": "La gente me critica, no ven que un deseo suicida a veces es la forma de apreciar mejor la vida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179235838019952640"], "created_at": "2019-10-02T03:25:07.000Z", "author_id": "952365007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179235838019952640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8202, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "text": "@jurandirfilho Esquadr\u00e3o Suicida prometia tanto no trailer....e foi aquilo!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179235728884162560"], "created_at": "2019-10-02T03:24:41.000Z", "author_id": "160316039", "in_reply_to_user_id": "8703862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179168201151827968"}], "id": "1179235728884162560"}, {"text": "Nadie:\nAbsolutamente nadie:\nMe: lloro por que la gente tiene depresi\u00f3n y se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179235570406629376"], "created_at": "2019-10-02T03:24:03.000Z", "author_id": "1019613823848861696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1179235570406629376"}, {"text": "@CoctelAntiedad @MartinVizcarraC Haz un favor y suicida te concha tu madre.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179235364009107458"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CoctelAntiedad", "id": "1095488030457114627"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:23:14.000Z", "author_id": "863949569213779968", "in_reply_to_user_id": "1095488030457114627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179068712919408640"}], "id": "1179235364009107458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179235342022524933"], "created_at": "2019-10-02T03:23:09.000Z", "author_id": "823002088670105601", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179235342022524933"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9173, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9452, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "tweetdeck"}]}, "text": "O Twitter t\u00e1 tentando colocar no Twitter Web horroroso dele a mesma funcionalidade de trocar de timeline do mobile e por isso matou o tweetdeck? Se foi isso, mais uma decis\u00e3o horrorosa pra lista", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179235314210091009"], "created_at": "2019-10-02T03:23:02.000Z", "author_id": "26518427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179235314210091009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179235260111949826"], "created_at": "2019-10-02T03:22:49.000Z", "author_id": "764543363819405312", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179235260111949826"}, {"text": "@oiluiz Quando ele vai comentar sobre o vagabundo de 12 anos que matou uma crian\u00e7a, quando vai comentar sobre a crian\u00e7a de 12 anos que de um tiro em um cara que tentou invadir a casa dela, vai comentar quando...s\u00f3 que se vitimizar, quer likes, n\u00e3o liga pra ningu\u00e9m, que likes", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179235109268066306"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:22:13.000Z", "author_id": "3033506523", "in_reply_to_user_id": "615509791", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179130197154635777"}], "id": "1179235109268066306"}, {"text": "Si soy un bala perdida, ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa' volver a matarme otra vez.\n-Beret\ud83c\udf40", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179235069388623872"], "created_at": "2019-10-02T03:22:04.000Z", "author_id": "3232093413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1179235069388623872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179235050912669696"], "created_at": "2019-10-02T03:21:59.000Z", "author_id": "724812869192302593", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179235050912669696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179235027705634817"], "created_at": "2019-10-02T03:21:54.000Z", "author_id": "59676772", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179235027705634817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179234954330423298"], "created_at": "2019-10-02T03:21:36.000Z", "author_id": "3380909025", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179234954330423298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179234754694193152"], "created_at": "2019-10-02T03:20:49.000Z", "author_id": "4175648056", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179234754694193152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179234580991287296"], "created_at": "2019-10-02T03:20:07.000Z", "author_id": "809232827439054848", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179234580991287296"}, {"text": "@GettierLuani12 Suicida silence", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1179234437101432832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GettierLuani12", "id": "895792545661374464"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:19:33.000Z", "author_id": "1010616004660080640", "in_reply_to_user_id": "895792545661374464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179231822753992705"}], "id": "1179234437101432832"}, {"text": "RT @cecollm: @alfredohnc Con la ayuda de una corte, una cuerda de senadores c\u00f3mplices que presionaron y una cuerda de bobos que creyeron el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179234358571491329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cecollm", "id": "142919253"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "alfredohnc", "id": "344871517"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:19:14.000Z", "author_id": "142919253", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179233203128819713"}], "id": "1179234358571491329"}, {"text": "@AbriltheDuchess Cuando era chiquita yo estaba caminando por el borde de la pileta (estaba vac\u00eda pq era invierno) Y ME CAIGO COMO TODA UNA SUICIDA. No me pas\u00f3 nada porque mi mam\u00e1 me puso como 50 camperas y sobreviv\u00ed :)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179234281190760454"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:18:56.000Z", "author_id": "1074317902990462979", "in_reply_to_user_id": "160030566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178782179888975873"}], "id": "1179234281190760454"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179234234386583552"], "created_at": "2019-10-02T03:18:45.000Z", "author_id": "742508115694866433", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179234234386583552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179234231165345792"], "created_at": "2019-10-02T03:18:44.000Z", "author_id": "497339072", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179234231165345792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179234142866804737"], "created_at": "2019-10-02T03:18:23.000Z", "author_id": "1086697782910554112", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179234142866804737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179233849345265666"], "created_at": "2019-10-02T03:17:13.000Z", "author_id": "161074500", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179233849345265666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179233788792102912"], "created_at": "2019-10-02T03:16:59.000Z", "author_id": "978408938", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179233788792102912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179233705245708295"], "created_at": "2019-10-02T03:16:39.000Z", "author_id": "431925059", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179233705245708295"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179233485820743682"], "created_at": "2019-10-02T03:15:46.000Z", "author_id": "425423882", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179233485820743682"}, {"text": "Estoy usando un gel para el acne que me puede volver depresiva o suicida y encima tiene mas requerimientos que una persona que quiere ir a la luna https://t.co/hbCOYLzZeA", "lang": "es", "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179233470243057664"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/hbCOYLzZeA", "expanded_url": "https://twitter.com/fatimavalos/status/1179233470243057664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hbCOYLzZeA", "media_key": "3_1179233409689964545"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:15:43.000Z", "author_id": "299835847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179233470243057664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179233453440688128"], "created_at": "2019-10-02T03:15:39.000Z", "author_id": "1703457133", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179233453440688128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179233256652320769"], "created_at": "2019-10-02T03:14:52.000Z", "author_id": "155394353", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179233256652320769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.6274, "type": "Person", "normalized_text": "Aida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alfredohnc", "id": "344871517"}]}, "text": "@alfredohnc Con la ayuda de una corte, una cuerda de senadores c\u00f3mplices que presionaron y una cuerda de bobos que creyeron el cuento del pobre cieguito suicida .\nAida la hace con m\u00e1s estilo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179233203128819713"], "created_at": "2019-10-02T03:14:39.000Z", "author_id": "142919253", "in_reply_to_user_id": "344871517", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179215404499116035"}], "id": "1179233203128819713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8608, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Eu me empolguei com esse trailer como se Esquadr\u00e3o Suicida nunca tivesse acontecido (c\u00eais lembram que os trailers eram maravilhosos tamb\u00e9m?)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179233186494271488"], "created_at": "2019-10-02T03:14:35.000Z", "author_id": "23255660", "in_reply_to_user_id": "23255660", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179232011891949568"}], "id": "1179233186494271488"}, {"text": "Macerata, il dramma di Marco, tifoso della Maceratese suicida in casa a 31\u00a0anni https://t.co/VOulFRs2PF https://t.co/mXBIOnfwqc", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179233139794890754"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/VOulFRs2PF", "expanded_url": "https://venti4ore.com/macerata-il-dramma-di-marco-tifosodella-maceratese-suicida-in-casa-a-31-anni/", "display_url": "venti4ore.com/macerata-il-dr\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/mXBIOnfwqc", "expanded_url": "https://twitter.com/venti4ore/status/1179233139794890754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mXBIOnfwqc", "media_key": "3_1179233138414952448"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:14:24.000Z", "author_id": "955454252851384323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179233139794890754"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179233134765907968"], "created_at": "2019-10-02T03:14:23.000Z", "author_id": "1177460995465216003", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179233134765907968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179233050032558080"], "created_at": "2019-10-02T03:14:02.000Z", "author_id": "111643077", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "id": "1179233050032558080"}, {"text": "Sendo sincero eu estou muito ansioso para esse filme,mas ao mesmo tempo estou com medo de que ele seja tipo um esquadr\u00e3o suicida que os trailers eram muito bons mas o filme n\u00e3o \u00e9 l\u00e1 essas coisas. https://t.co/sLGdUXvAgr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179232991685599237"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/sLGdUXvAgr", "expanded_url": "https://youtu.be/M2LMRXkAZSY", "display_url": "youtu.be/M2LMRXkAZSY"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:13:48.000Z", "author_id": "1092216180172091393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179232991685599237"}, {"text": "J\u00e1 chorei tanto hoje com esse menino que se suicidou, isso \u00e9 t\u00e3o triste, quero mto poder impedir casos como esse e mostrar como cada serzinho \u00e9 uma luz e o mundo precisa dessa luz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179232964007342080"], "created_at": "2019-10-02T03:13:42.000Z", "author_id": "251390232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1179232964007342080"}, {"text": "Dificil entender oq a imprensa e essa galera mimizeira quer. A menina matou o cara e eles tao caindo matando, se o cara tivesse estuprado e matado a menina ia ser a mesma coisa. Meio ilogico oq eles querem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179232963139162113"], "created_at": "2019-10-02T03:13:42.000Z", "author_id": "3406512778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179232963139162113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.6283, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "Cara, qual vai ser a diferen\u00e7a eles descobrirem se a bala q matou a menina Agatha, bateu em uma \u00e1rvore??????? Vai trazer a vida dela de volta? Vai tirar a dor da fam\u00edlia????? Porra vai toma no cu!!!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179232714509213703"], "created_at": "2019-10-02T03:12:42.000Z", "author_id": "718913153543880705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1179232714509213703"}, {"text": "RT @ziamofinho: \"u\u00e9 se eu n\u00e3o era viva ent\u00e3o n\u00e3o seria um assassinato certo?\" matou bom bondade https://t.co/Cq7DS18mnG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179232603095867393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ziamofinho", "id": "614668158"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Cq7DS18mnG", "expanded_url": "https://twitter.com/ziamofinho/status/1179230716565053441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cq7DS18mnG", "media_key": "3_1179230712324603905"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:12:16.000Z", "author_id": "2614414513", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179230716565053441"}], "id": "1179232603095867393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179232552428736513"], "created_at": "2019-10-02T03:12:04.000Z", "author_id": "2240685040", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179232552428736513"}, {"text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179232543008284677"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:12:01.000Z", "author_id": "1098774668444606465", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "id": "1179232543008284677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}]}, "text": "-Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Meche es presidenta de un pa\u00eds fantasma \n-Las Fuerzas Armadas reconocen al presidente\n-El conazo de Tubino\n\nPERO QUE TAL A\u00d1ITO ES ESTE 2019 EN NUESTRA POL\u00cdTICA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179232533122338817"], "created_at": "2019-10-02T03:11:59.000Z", "author_id": "1582096009", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 4, "like_count": 306, "quote_count": 3}, "id": "1179232533122338817"}, {"text": "@PortaManola Traviesa y jugada Jajajajatoda una suicida \ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179232479233925121"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PortaManola", "id": "366373384"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:11:46.000Z", "author_id": "79473657", "in_reply_to_user_id": "366373384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179232194604228610"}], "id": "1179232479233925121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.94, "type": "Other", "normalized_text": "beautiful girls"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Kingston"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9597, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "in denial"}]}, "text": "Y\u2019all remember the version of beautiful girls by Sean Kingston radio Disney used to play that said \u201cin denial\u201d instead of suicida????", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1179232452231024640"], "created_at": "2019-10-02T03:11:40.000Z", "author_id": "1162815576307314688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1179232452231024640"}, {"text": "@o_bezzi Pensei a mesma coisa .. trailer incr\u00edvel, que n\u00e3o seja mais um esquadr\u00e3o suicida kk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179232384455254019"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "o_bezzi", "id": "46757038"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:11:24.000Z", "author_id": "77061833", "in_reply_to_user_id": "46757038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179074119222136834"}], "id": "1179232384455254019"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9551, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.6552, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "Depois de eras resolvi assistir Esquadr\u00e3o Suicida e adoreeei, e a Arlequina \u00e9 o maior icone desse filme", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179232330281558016"], "created_at": "2019-10-02T03:11:11.000Z", "author_id": "271032650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1179232330281558016"}, {"text": "Mi amigo se nota que es mi amigo porque me esta diciendo que se va a matar porque perdi\u00f3 boca y si, el esp\u00edritu suicida nos une", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179232271985004544"], "created_at": "2019-10-02T03:10:57.000Z", "author_id": "960046334970597376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179232271985004544"}, {"text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179232269405495296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:10:56.000Z", "author_id": "844398222", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "id": "1179232269405495296"}, {"text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179232260362510336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:10:54.000Z", "author_id": "62293944", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "id": "1179232260362510336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IniciativaV", "id": "203753477"}]}, "text": "@IniciativaV Sospecho que ser\u00e1 como Escuadr\u00f3n suicida, osea, un grupo de personajes entretenido que sostienen una pel\u00edcula carente de buena historia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179232234961850368"], "created_at": "2019-10-02T03:10:48.000Z", "author_id": "832518793", "in_reply_to_user_id": "203753477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179088800934445056"}], "id": "1179232234961850368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.3687, "type": "Other", "normalized_text": "travis"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.8087, "type": "Other", "normalized_text": "AlPedoSiempre"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 57, "tag": "AlPedoSiempre"}]}, "text": "Estaba traduciendo temas de travis (porque #AlPedoSiempre) y encontre una re suicida, y encima era de mis favs sin haberle piesto atencion a la letra antes jajajajjajajjaja cualquier similitud con la realidad es pura coincidencia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179232207505936385"], "created_at": "2019-10-02T03:10:42.000Z", "author_id": "312399169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179232207505936385"}, {"text": "RT @MexicoYaaj: \"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179232113876447232"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:10:19.000Z", "author_id": "900802604703383552", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179127227432218624"}], "id": "1179232113876447232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.7943, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "text": "@MecheAF El bien del pais nunca te ha importado, t\u00fa trabajaste tu propia agenda, lamebotas del corruptos maricon suicida de Alan, crees que nos importa un joraca tu \u00abpor el bien del pa\u00eds\u00bb vete a la regranputa que te pari\u00f3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179232021954080769"], "created_at": "2019-10-02T03:09:57.000Z", "author_id": "368406619", "in_reply_to_user_id": "68038314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179221001936211968"}], "id": "1179232021954080769"}, {"text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179232014999937026"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:09:56.000Z", "author_id": "946021986035290112", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "id": "1179232014999937026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179231968741003267"], "created_at": "2019-10-02T03:09:45.000Z", "author_id": "430365989", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179231968741003267"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179231862570569730"], "created_at": "2019-10-02T03:09:19.000Z", "author_id": "197281358", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179231862570569730"}, {"text": "@CatsFernandez En la primavera es donde mas gente se suicida. Lamentable.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179231846401531904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CatsFernandez", "id": "1164027685892448256"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:09:15.000Z", "author_id": "787604527", "in_reply_to_user_id": "1164027685892448256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179134805788766211"}], "id": "1179231846401531904"}, {"text": "RT @alfredolimongi: @Knesix @jguaido @jguaido no es, ni redentor, ni traidor. No es su persona, sino su cargo, lo que genera el apoyo extra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179231749517316097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alfredolimongi", "id": "40415969"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:08:52.000Z", "author_id": "909560009276760064", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179227090140487681"}], "id": "1179231749517316097"}, {"text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179231734350667778"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:08:49.000Z", "author_id": "958184330039349248", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "id": "1179231734350667778"}, {"text": "Esperando muito pouco de aves de rapina...traumatizado c as expectativas altas que fui pra esquadr\u00e3o suicida p no final achar um lixo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179231693078765569"], "created_at": "2019-10-02T03:08:39.000Z", "author_id": "408599689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179231693078765569"}, {"text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179231590565761024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:08:14.000Z", "author_id": "119072054", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "id": "1179231590565761024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.967, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FredTheCrab", "id": "230280397"}]}, "text": "RT @FredTheCrab: S\u00e3o 235 dias do inc\u00eandio que matou dez meninos na sede do Flamengo... At\u00e9 agora ningu\u00e9m foi punido, ou preso, e grande par\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179231572425400320"], "created_at": "2019-10-02T03:08:10.000Z", "author_id": "2235319946", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031686970888192"}], "id": "1179231572425400320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179231547431559169"], "created_at": "2019-10-02T03:08:04.000Z", "author_id": "166601843", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179231547431559169"}, {"text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179231520017530880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:07:58.000Z", "author_id": "591316519", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "id": "1179231520017530880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.676, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lucasinutilismo", "id": "28354416"}]}, "text": "@lucasinutilismo Valeu a pena real? N\u00e3o foi igual Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179231453445574657"], "created_at": "2019-10-02T03:07:42.000Z", "author_id": "3599657595", "in_reply_to_user_id": "28354416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179230939488100356"}], "id": "1179231453445574657"}, {"text": "Re suicida los msj de brian\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179231398512795648"], "created_at": "2019-10-02T03:07:29.000Z", "author_id": "869637569377599489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179231398512795648"}, {"text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179231356691333120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:07:19.000Z", "author_id": "341136257", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "id": "1179231356691333120"}, {"text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179231249703079936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:06:53.000Z", "author_id": "45928667", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "id": "1179231249703079936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179231194979950593"], "created_at": "2019-10-02T03:06:40.000Z", "author_id": "952329447532875778", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179231194979950593"}, {"text": "Yo no puedo ni concentrarme para meter una materia y me quiero anotar a una carrera m\u00e1s? Que sos, SUICIDA? ysi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179231116269625344"], "created_at": "2019-10-02T03:06:21.000Z", "author_id": "2739296105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179231116269625344"}, {"text": "fiquei preocupada, ansiosa. mas eu consegui atravessar esse per\u00edodo sem cair na idea\u00e7\u00e3o suicida ou selfharm ou outros comportamentos destrutivos.\n\npra mim, \u00e9 conseguir sentir a tristeza sem me afundar completamente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179230927337201664"], "created_at": "2019-10-02T03:05:36.000Z", "author_id": "37023684", "in_reply_to_user_id": "37023684", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179230925193928704"}], "id": "1179230927337201664"}, {"text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179230910266462208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:05:32.000Z", "author_id": "208811059", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "id": "1179230910266462208"}, {"text": "\"u\u00e9 se eu n\u00e3o era viva ent\u00e3o n\u00e3o seria um assassinato certo?\" matou bom bondade https://t.co/Cq7DS18mnG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179230716565053441"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Cq7DS18mnG", "expanded_url": "https://twitter.com/ziamofinho/status/1179230716565053441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cq7DS18mnG", "media_key": "3_1179230712324603905"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:04:46.000Z", "author_id": "614668158", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1179230716565053441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "de N\u00fcremberg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "text": "RT @adriancatti: 1\u00ba de octubre de 1946: en el Juicio de N\u00fcremberg (que comenz\u00f3 el 20 de noviembre de 1945), se sentencia a los l\u00edderes del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179230186228912129"], "created_at": "2019-10-02T03:02:40.000Z", "author_id": "290173455", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178995219439718400"}], "id": "1179230186228912129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 159, "end": 172, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/cpmsrNIXhy", "expanded_url": "https://es.rt.com/71sd", "display_url": "es.rt.com/71sd"}]}, "text": "Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela https://t.co/cpmsrNIXhy via @ActualidadRT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179230060903063552"], "created_at": "2019-10-02T03:02:10.000Z", "author_id": "136840088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179230060903063552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4969, "type": "Place", "normalized_text": "Itaip\u00fa"}, {"start": 167, "end": 180, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Herzog"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Sarney"}, {"start": 279, "end": 284, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Sarney"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jujuca1987", "id": "66370407"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "AlbuquerqueNoah", "id": "1144291682776752129"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "VillaMarcovilla", "id": "3021556996"}]}, "text": "@Jujuca1987 @AlbuquerqueNoah Pois \u00e9 , mas cad\u00ea o @VillaMarcovilla falando que; a Itaip\u00fa foi super faturada durante o governoooo militarrrr ? E que a hist\u00f3ria diz que; Vladmir Herzog se \"enforcou\" na cadeia porque iria denunciar isso . 2\u00b0 maior infla\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria ,1\u00b0 (Sarney ) Sarney entrando logo depois", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "159bd2ae91e51e90"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179230041068244993"], "created_at": "2019-10-02T03:02:05.000Z", "author_id": "291732413", "in_reply_to_user_id": "66370407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179199173658152960"}], "id": "1179230041068244993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179230022063792130"], "created_at": "2019-10-02T03:02:00.000Z", "author_id": "754859935524061184", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179230022063792130"}, {"text": "@Leoo_pv T\u00e1 se achando pq matou 2 mano no online pqp viu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179230020209926144"], "created_at": "2019-10-02T03:02:00.000Z", "author_id": "900864671376388097", "in_reply_to_user_id": "1087863256927092736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179164092730413068"}], "id": "1179230020209926144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179229959103094784"], "created_at": "2019-10-02T03:01:45.000Z", "author_id": "330505303", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179229959103094784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179229886910742528"], "created_at": "2019-10-02T03:01:28.000Z", "author_id": "1062110109751562245", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179229886910742528"}, {"text": "RT @TIKINHORELIQUIA: N\u00e3o se iluda no pp de qual quer mulher n\u00e3o se esque\u00e7a que a bela matou a fera \ud83d\udc40\ud83d\udc4c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179229856560799745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TIKINHORELIQUIA", "id": "4267578263"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:01:21.000Z", "author_id": "1020730129041981442", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179228973974380544"}], "id": "1179229856560799745"}, {"text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179229781591838721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:01:03.000Z", "author_id": "822832106963423232", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "id": "1179229781591838721"}, {"text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179229676901949441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:00:38.000Z", "author_id": "857241671024693249", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "id": "1179229676901949441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.7132, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8164, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 142, "end": 155, "probability": 0.6607, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "text": "Depois de esquadr\u00e3o suicida eu disse q n ia ver mais nada da DC (tirando mulher maravilha pq ne) mas pqppppppp n vejo a hora de ver Coringa e Aves de Rapina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179229653355171840"], "created_at": "2019-10-02T03:00:33.000Z", "author_id": "1032114146421231616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179229653355171840"}, {"text": "RT @Millenial_Pobre: C\u00f3mo se llama la enfermedad mental de los pelotudos que culpan a la indolencia social y al capitalismo cada vez que al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179229399918546944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Millenial_Pobre", "id": "991733539107373056"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:59:32.000Z", "author_id": "1068333795299008512", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179178370711638023"}], "id": "1179229399918546944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.5801, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7271, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yaneken03", "id": "1059478072427192322"}]}, "text": "RT @yaneken03: Otra persona se suicida en el costanera center y no evacuan y eso que el cianuro es altamente peligroso,lo primero son las v\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179229369363058688"], "created_at": "2019-10-02T02:59:25.000Z", "author_id": "1037091719387533313", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179130672834908161"}], "id": "1179229369363058688"}, {"text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179229331832233984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:59:16.000Z", "author_id": "883544848996892672", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "id": "1179229331832233984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179229225531908099"], "created_at": "2019-10-02T02:58:51.000Z", "author_id": "138847737", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "id": "1179229225531908099"}, {"text": "@jnietoblanco @Citytv Jaja pens\u00e9 q era un video suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179229224869253123"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jnietoblanco", "id": "279336385"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "Citytv", "id": "41139989"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:58:50.000Z", "author_id": "328879189", "in_reply_to_user_id": "279336385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179189922206535681"}], "id": "1179229224869253123"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179229104278839296"], "created_at": "2019-10-02T02:58:22.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "910821878", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179128096714379264"}], "id": "1179229104278839296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7452, "type": "Person", "normalized_text": "Jehov\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cruizcascos", "id": "4906360396"}]}, "text": "RT @cruizcascos: Italia: una testigo de Jehov\u00e1 muere tras rechazar una transfusi\u00f3n. Es decir, se suicida. Es una secta muy peligrosa https:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179229067310239746"], "created_at": "2019-10-02T02:58:13.000Z", "author_id": "2956776898", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178949130636419072"}], "id": "1179229067310239746"}, {"text": "N\u00e3o se iluda no pp de qual quer mulher n\u00e3o se esque\u00e7a que a bela matou a fera \ud83d\udc40\ud83d\udc4c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179228973974380544"], "created_at": "2019-10-02T02:57:51.000Z", "author_id": "4267578263", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179228973974380544"}, {"text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179228803421343744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:57:10.000Z", "author_id": "3081655431", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "id": "1179228803421343744"}, {"text": "\u00e1gua suicida \ud83e\udd29 https://t.co/SqlU87yr73", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179228786904244227"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/SqlU87yr73", "expanded_url": "https://twitter.com/Vitor_Do_live/status/1179181044249038848", "display_url": "twitter.com/Vitor_Do_live/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:57:06.000Z", "author_id": "801313148796018688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179181044249038848"}], "id": "1179228786904244227"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/WBbigCfDAm", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1178703053819727873", "display_url": "twitter.com/MargotRobbieBR\u2026"}]}, "text": "Caralho eu vi o trailer e to so tentando n surtar pq pode ser s\u00f3 mais um Esquadr\u00e3o Suicida\nMas eu queria que fosse um Mulher Maravilha https://t.co/WBbigCfDAm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179228784618283008"], "created_at": "2019-10-02T02:57:05.000Z", "author_id": "2795199354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178703053819727873"}], "id": "1179228784618283008"}, {"text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179228391494561794"], "created_at": "2019-10-02T02:55:32.000Z", "author_id": "1011415315195088896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1179228391494561794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "contaneves", "id": "2850437519"}]}, "text": "RT @contaneves: O bicho incendeia o pa\u00eds falando que quase matou o Gilmar Mendes e comenta futebol como se n\u00e3o tivesse nada acontecendo htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179228279133413376"], "created_at": "2019-10-02T02:55:05.000Z", "author_id": "265503735", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177519376834187264"}], "id": "1179228279133413376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179228221595947009"], "created_at": "2019-10-02T02:54:51.000Z", "author_id": "1050366613244076032", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179228221595947009"}, {"text": "RT @vampiradobrejo: Qnd eu contei pra minha ex que eu tava suicida ha meses ela disse \u201ctodo mundo tem depressao e todo mundo quer morrer ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179228066394116097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vampiradobrejo", "id": "1049354969395208192"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:54:14.000Z", "author_id": "938384855381004290", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179073321591300096"}], "id": "1179228066394116097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179228016368586752"], "created_at": "2019-10-02T02:54:02.000Z", "author_id": "3333781205", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179228016368586752"}, {"text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179228003798339585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:53:59.000Z", "author_id": "885989731292635136", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "id": "1179228003798339585"}, {"text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179228000195420161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:53:58.000Z", "author_id": "395091343", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "id": "1179228000195420161"}, {"text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179227966859022336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:53:50.000Z", "author_id": "862989351919243264", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "id": "1179227966859022336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "contaneves", "id": "2850437519"}]}, "text": "RT @contaneves: O bicho incendeia o pa\u00eds falando que quase matou o Gilmar Mendes e comenta futebol como se n\u00e3o tivesse nada acontecendo htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179227962627039235"], "created_at": "2019-10-02T02:53:49.000Z", "author_id": "125157664", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177519376834187264"}], "id": "1179227962627039235"}, {"text": "RT @alfredolimongi: @Knesix @jguaido @jguaido no es, ni redentor, ni traidor. No es su persona, sino su cargo, lo que genera el apoyo extra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179227761057161217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alfredolimongi", "id": "40415969"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:53:01.000Z", "author_id": "2345686587", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179227090140487681"}], "id": "1179227761057161217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.8063, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/F1A1y9CXQx", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1179066318949105665", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "text": "Igual Esquadr\u00e3o Suicida? Aquela bosta... https://t.co/F1A1y9CXQx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179227662432309248"], "created_at": "2019-10-02T02:52:38.000Z", "author_id": "3787754415", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179227662432309248"}, {"text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179227577694724101"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:52:18.000Z", "author_id": "970847061208981505", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "id": "1179227577694724101"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179227543003697152"], "created_at": "2019-10-02T02:52:09.000Z", "author_id": "211008725", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179227543003697152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179227542458454018"], "created_at": "2019-10-02T02:52:09.000Z", "author_id": "1043713138154262528", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "id": "1179227542458454018"}, {"text": "@nahrnr No la molestes es influencer si no pasa un l\u00edmite d mg se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179227537999839233"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "nahrnr", "id": "1475524208"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:52:08.000Z", "author_id": "1098326903646232576", "in_reply_to_user_id": "1475524208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179227296399532037"}], "id": "1179227537999839233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9851, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/pXv6DZBIXq", "expanded_url": "https://twitter.com/TebanFutbol/status/1179226386483077122", "display_url": "twitter.com/TebanFutbol/st\u2026"}]}, "text": "Y x los costados donde m\u00e1s ataca River no pones a nadie...es suicida https://t.co/pXv6DZBIXq", "lang": "es", "geo": {"place_id": "017115ee2013f809"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179227326103658496"], "created_at": "2019-10-02T02:51:18.000Z", "author_id": "256772036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179227326103658496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 42, "probability": 0.8567, "type": "Place", "normalized_text": "Puente de Guadalupe"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/gOTNaXDQ77", "expanded_url": "http://latiajusta.com.mx/se-suicida-un-hombre-en-puente-de-guadalupe/", "display_url": "latiajusta.com.mx/se-suicida-un-\u2026"}]}, "text": "Se suicida un hombre en Puente de Guadalupe https://t.co/gOTNaXDQ77", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179227148084813829"], "created_at": "2019-10-02T02:50:35.000Z", "author_id": "150134774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179227148084813829"}, {"text": "RT @arianethaiiss: J\u00e1 se foi o setembro amarelo, e que possamos ajudar as pessoas com depress\u00e3o n\u00e3o s\u00f3 em setembro, mas em todos os dias. E\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179227139821969410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "arianethaiiss", "id": "382312372"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:50:33.000Z", "author_id": "978067955224334336", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178880376858693633"}], "id": "1179227139821969410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "text": "RT @nxnfxes: Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179227111153946625"], "created_at": "2019-10-02T02:50:26.000Z", "author_id": "148552785", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179075221438877696"}], "id": "1179227111153946625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 201, "probability": 0.4323, "type": "Person", "normalized_text": "ajedrez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "text": "@Knesix @jguaido @jguaido no es, ni redentor, ni traidor. No es su persona, sino su cargo, lo que genera el apoyo extranjero. \n\nNo es el caudillo militar al cual pedirle victorias. Es el rey del ajedrez al que hay que proteger, pues su ca\u00edda, termina el juego.\n\nMinar su apoyo es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179227090140487681"], "created_at": "2019-10-02T02:50:21.000Z", "author_id": "40415969", "in_reply_to_user_id": "1090694267251638274", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179163939780911104"}], "id": "1179227090140487681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179227080627818498"], "created_at": "2019-10-02T02:50:19.000Z", "author_id": "96001103", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179227080627818498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179226847017684993"], "created_at": "2019-10-02T02:49:23.000Z", "author_id": "41055866", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179226847017684993"}, {"text": "RT @mailezar: @gabita Recuerdo tanto ese edificio porque en mi \u00e9poca colegial pasaba por all\u00ed y siempre me apuraban dici\u00e9ndome que cruce r\u00e1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179226716595728386"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mailezar", "id": "2752568971"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "gabita", "id": "3023861"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:48:52.000Z", "author_id": "3023861", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179226524827996160"}], "id": "1179226716595728386"}, {"text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179226596496031745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:48:24.000Z", "author_id": "1659101174", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "id": "1179226596496031745"}, {"text": "@gabita Recuerdo tanto ese edificio porque en mi \u00e9poca colegial pasaba por all\u00ed y siempre me apuraban dici\u00e9ndome que cruce r\u00e1pido que sino me ca\u00eda un suicida \ud83d\ude33", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179226524827996160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gabita", "id": "3023861"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:48:07.000Z", "author_id": "2752568971", "in_reply_to_user_id": "3023861", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178883997541244929"}], "id": "1179226524827996160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179226432200986625"], "created_at": "2019-10-02T02:47:45.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "910821878", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179083059125264384"}], "id": "1179226432200986625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6828, "type": "Person", "normalized_text": "Akerman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cibelecerq", "id": "709153911190511616"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "anamariabahiana", "id": "17733860"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/kel2GyHdMi", "expanded_url": "https://twitter.com/aledarin/status/1179226317398663168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kel2GyHdMi", "media_key": "3_1179226313246285824"}]}, "text": "@cibelecerq @anamariabahiana A Akerman era muito apegada a m\u00e3e e infelizmente se suicidou ap\u00f3s a morte dela, em 2015. https://t.co/kel2GyHdMi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179226317398663168"], "created_at": "2019-10-02T02:47:17.000Z", "author_id": "230303826", "in_reply_to_user_id": "230303826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179225824073003008"}], "id": "1179226317398663168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179226269810151427"], "created_at": "2019-10-02T02:47:06.000Z", "author_id": "54133101", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "id": "1179226269810151427"}, {"text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179226133642059776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:46:33.000Z", "author_id": "960263233880973315", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "id": "1179226133642059776"}, {"text": "@MecheAF C\u00f3mo le encanta hacer el rid\u00edculo a @MecheAF. Est\u00e1 teniendo problemas d cordura, sus amigos fujiapristas @APRA_Oficial @PFuerzaPopular @PedroOlaechea es su responsabilidad como amigos apoyarla. Ya les advert\u00ed, si se suicida como pap\u00e1 @AlanGarciaPeru ser\u00e1n ustedes los responsables", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179225974833078272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 114, "end": 127, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 144, "end": 158, "username": "PedroOlaechea", "id": "1101938454"}, {"start": 243, "end": 258, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:45:56.000Z", "author_id": "1051955923164549120", "in_reply_to_user_id": "68038314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179221001936211968"}], "id": "1179225974833078272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179225957598670849"], "created_at": "2019-10-02T02:45:51.000Z", "author_id": "928016830727360512", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179225957598670849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.8563, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "text": "@Cade_Batata Meu conhecimento \u00e9 limitado sobre os filmes da dc, mas achei esquadr\u00e3o suicida bem decepcionante e o trailer do novo n\u00e3o me animou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179225897477562368"], "created_at": "2019-10-02T02:45:37.000Z", "author_id": "726931309453533184", "in_reply_to_user_id": "703440218649657344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179204556066041856"}], "id": "1179225897477562368"}, {"text": "cual??? de depresivo a suicida??? https://t.co/T9SBzbGsFz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179225880092127232"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/T9SBzbGsFz", "expanded_url": "https://twitter.com/soompi/status/1179067342325735425", "display_url": "twitter.com/soompi/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:45:33.000Z", "author_id": "907708497785233414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179067342325735425"}], "id": "1179225880092127232"}, {"text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179225853257015301"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:45:27.000Z", "author_id": "1543670748", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "id": "1179225853257015301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8932, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/snlli8jA7G", "expanded_url": "https://t.co/snlli8jA7G", "display_url": "t.co/snlli8jA7G"}]}, "text": "Tomara q seja bom igual o trailer, pq o trauma de Esquadr\u00e3o Suicida meu pai https://t.co/snlli8jA7G", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "ba4ca60ad5bbb5c5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179225756456620034"], "created_at": "2019-10-02T02:45:03.000Z", "author_id": "2958696305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1179225756456620034"}, {"text": "Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179225548154920962"], "created_at": "2019-10-02T02:44:14.000Z", "author_id": "3172190847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179225548154920962"}, {"text": "RT @arianethaiiss: J\u00e1 se foi o setembro amarelo, e que possamos ajudar as pessoas com depress\u00e3o n\u00e3o s\u00f3 em setembro, mas em todos os dias. E\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179225541628575746"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "arianethaiiss", "id": "382312372"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:44:12.000Z", "author_id": "87296987", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178880376858693633"}], "id": "1179225541628575746"}, {"text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179225522120859648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:44:08.000Z", "author_id": "2184876370", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "id": "1179225522120859648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.4486, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "text": "tentando botar fe em aves de rapina mas a feriada de esquadrao suicida ainda d\u00f3i demais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179225487845007363"], "created_at": "2019-10-02T02:43:59.000Z", "author_id": "714561675425406978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179225487845007363"}, {"text": "@sofispongia Perdi\u00f3 igual y le pegaron alto baile as\u00ed que bueno, deber\u00edas trabajar en ayudar al suicida ndeah", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179225471311065088"], "created_at": "2019-10-02T02:43:55.000Z", "author_id": "732372059825803264", "in_reply_to_user_id": "4243719233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179182424246358017"}], "id": "1179225471311065088"}, {"text": "no entend\u00ed un carajo. Meche se suicida para hacer una convocatoria ficticia?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179225428436934656"], "created_at": "2019-10-02T02:43:45.000Z", "author_id": "5441382", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179225428436934656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179225313231986689"], "created_at": "2019-10-02T02:43:18.000Z", "author_id": "2588812315", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "id": "1179225313231986689"}, {"text": "n\u00e3o vou nem criar expectativas pra n\u00e3o me decepcionar, como aconteceu esquadr\u00e3o suicida, eles fazem um trailer fodao com efeitos maravilhosos depois s\u00f3 decep\u00e7\u00e3o com restantes da produ\u00e7\u00e3o, infelizmente:/ https://t.co/9FuTvbYSIy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179225187595804672"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/9FuTvbYSIy", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1179066318949105665", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:42:48.000Z", "author_id": "914871300291792896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179225187595804672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mperezirazusta", "id": "2567927971"}]}, "text": "RT @mperezirazusta: \"Las empresas que inviertan m\u00e1s de 10 millones de d\u00f3lares van a tener incentivos impositivos\", dice Macri. Ja. Si algui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179225184437460992"], "created_at": "2019-10-02T02:42:47.000Z", "author_id": "1182953690", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179211962934272001"}], "id": "1179225184437460992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.6176, "type": "Other", "normalized_text": "rod"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/6HqaWyE4f1", "expanded_url": "https://twitter.com/wondermaure/status/1179224242883366912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6HqaWyE4f1", "media_key": "3_1179224190085410819"}]}, "text": "RT @wondermaure: rod ve esto y se suicida https://t.co/6HqaWyE4f1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179225148685246465"], "created_at": "2019-10-02T02:42:39.000Z", "author_id": "1069972540469207041", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179224242883366912"}], "id": "1179225148685246465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179225143903768577"], "created_at": "2019-10-02T02:42:37.000Z", "author_id": "908839347557928961", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179225143903768577"}, {"text": "En la calle me preguntaron si estaba bien jajaj tanta cara de suicida tengo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179225025632706562"], "created_at": "2019-10-02T02:42:09.000Z", "author_id": "1041115809945346048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179225025632706562"}, {"text": "Esses dias um menor se matou aqui no bairro, eu n\u00e3o o conhecia. Depois, outro cara tamb\u00e9m se matou. Fico pensando em por quantas pessoas esses caras n\u00e3o passaram na semana em que se mataram e ningu\u00e9m percebeu que estavam no limite. Viramos rob\u00f4s. Menor, seja forte. Tu \u00e9 gigante.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179225018921881601"], "created_at": "2019-10-02T02:42:08.000Z", "author_id": "460970340", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1179225018921881601"}, {"text": "Harta de este pais, harta de medicos horribles, harta de la poca ayuda al suicida que hay, harta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179224958075068417"], "created_at": "2019-10-02T02:41:53.000Z", "author_id": "2627263150", "in_reply_to_user_id": "2627263150", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179224951909429249"}], "id": "1179224958075068417"}, {"text": "RT @FerrarioJuan: @gsued Si fuese japon\u00e9s, se suicida.\nSi fuese honesto, renuncia.\nSi es pol\u00edtico argentino, busca la reelecci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179224847223857152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FerrarioJuan", "id": "809734064"}, {"start": 18, "end": 24, "username": "gsued", "id": "148078014"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:41:27.000Z", "author_id": "1493315504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179214087538008064"}], "id": "1179224847223857152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179224684707172352"], "created_at": "2019-10-02T02:40:48.000Z", "author_id": "1142196008690114560", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179224684707172352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179224638766948352"], "created_at": "2019-10-02T02:40:37.000Z", "author_id": "405843359", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179224638766948352"}, {"text": "@Claritalomm_ Cuando se le caiga la silicona, se suicida !!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179224520676261888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Claritalomm_", "id": "905903657459343362"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:40:09.000Z", "author_id": "4195140514", "in_reply_to_user_id": "905903657459343362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179170843307499528"}], "id": "1179224520676261888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179224437926838272"], "created_at": "2019-10-02T02:39:49.000Z", "author_id": "302846085", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1179224437926838272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179224430993641472"], "created_at": "2019-10-02T02:39:47.000Z", "author_id": "125851662", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179224430993641472"}, {"text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179224338614165505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:39:25.000Z", "author_id": "955628717849628672", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "id": "1179224338614165505"}, {"text": "minha sina gana suicida morte divina doce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179224311955152898"], "created_at": "2019-10-02T02:39:19.000Z", "author_id": "3899593276", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179224311955152898"}, {"text": "RT @RamnJessCampos1: @caramos61 @MoisesRendonO @AsambleaVE No s\u00e9, que @jguaido haya lanzado este \"acuerdo pol\u00edtico\" para unas elecciones pr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179224303356780544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RamnJessCampos1", "id": "1158071361383874562"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "caramos61", "id": "54446431"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "MoisesRendonO", "id": "231429677"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 70, "end": 78, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:39:17.000Z", "author_id": "1065459184647503874", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179197417780064256"}], "id": "1179224303356780544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5864, "type": "Other", "normalized_text": "rod"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/6HqaWyE4f1", "expanded_url": "https://twitter.com/wondermaure/status/1179224242883366912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6HqaWyE4f1", "media_key": "3_1179224190085410819"}]}, "text": "rod ve esto y se suicida https://t.co/6HqaWyE4f1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179224242883366912"], "created_at": "2019-10-02T02:39:03.000Z", "author_id": "1006704946035789824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1179224242883366912"}, {"text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179224184192425986"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:38:49.000Z", "author_id": "955628717849628672", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "id": "1179224184192425986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179224142371049472"], "created_at": "2019-10-02T02:38:39.000Z", "author_id": "151480054", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179224142371049472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179224070514196480"], "created_at": "2019-10-02T02:38:21.000Z", "author_id": "2161268720", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "id": "1179224070514196480"}, {"text": "@scarolarsf O rato suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179224067397885952"], "created_at": "2019-10-02T02:38:21.000Z", "author_id": "4197039819", "in_reply_to_user_id": "758793363416084482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179223013608308737"}], "id": "1179224067397885952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179223975735578624"], "created_at": "2019-10-02T02:37:59.000Z", "author_id": "1136815464494116864", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179223975735578624"}, {"text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179223570666446848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:36:22.000Z", "author_id": "151480054", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "id": "1179223570666446848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179223414885801984"], "created_at": "2019-10-02T02:35:45.000Z", "author_id": "33449434", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179223414885801984"}, {"text": "RT @MAELENAMAYOLGLZ: #hidalgos\u00edalavida El aborto es la peor de peores SOLUCIONES para la mujer. LA DEJA SOLA, TRISTE, DEPRIMIDA, CON SENTIM\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179223411643555840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MAELENAMAYOLGLZ", "id": "818750342"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "hidalgos\u00edalavida"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:35:44.000Z", "author_id": "603105823", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179065021508259841"}], "id": "1179223411643555840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6906, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 127, "end": 143, "probability": 0.8721, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MementoG", "id": "135684044"}]}, "text": "@MementoG Creo que es debido a que muestra poco de los personajes como grupo y mucho de Harley, ademas que conserva un poco de Escuadr\u00f3n Suicida. Y este fin se estrena Joker\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179223297260752897"], "created_at": "2019-10-02T02:35:17.000Z", "author_id": "173684138", "in_reply_to_user_id": "135684044", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179097803621982208"}], "id": "1179223297260752897"}, {"text": "A ver, analizar el planteo iniciar sin tener en cuenta el penal al minuto dos es de una hijaputes total. El segundo tiempo, por otro lado, fue otra historia. Todos los cambios mal y planteo suicida. No fue goleada de casualidad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179223182244548615"], "created_at": "2019-10-02T02:34:50.000Z", "author_id": "4090629987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179223182244548615"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179223166167797765"], "created_at": "2019-10-02T02:34:46.000Z", "author_id": "996097561663590400", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179223166167797765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179223093962784768"], "created_at": "2019-10-02T02:34:29.000Z", "author_id": "1017749941312262149", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "id": "1179223093962784768"}, {"text": "@SFArcade2018 Quero que os fatos sejam apurados porque s\u00f3 temos a vers\u00e3o dela agora, o morto n\u00e3o p\u00f4de se defender, ela o matou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179222927046270977"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SFArcade2018", "id": "1030894352"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:33:49.000Z", "author_id": "156272346", "in_reply_to_user_id": "1030894352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179222488426913793"}], "id": "1179222927046270977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179222915818168320"], "created_at": "2019-10-02T02:33:46.000Z", "author_id": "403872822", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "id": "1179222915818168320"}, {"text": "Ele falou tamb\u00e9m que tem gente que se suicida por que t\u00e1 doente, outras por frescuras.\nA\u00ed a outra menina falou 'mas ningu\u00e9m sabe o que passa na cabe\u00e7a de outra pessoa'", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179222788160331777"], "created_at": "2019-10-02T02:33:16.000Z", "author_id": "295224913", "in_reply_to_user_id": "295224913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179221802679259137"}], "id": "1179222788160331777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179222690680512512"], "created_at": "2019-10-02T02:32:53.000Z", "author_id": "96180142", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179222690680512512"}, {"text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179222689032101893"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:32:52.000Z", "author_id": "59664570", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "id": "1179222689032101893"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "de N\u00fcremberg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "text": "RT @adriancatti: 1\u00ba de octubre de 1946: en el Juicio de N\u00fcremberg (que comenz\u00f3 el 20 de noviembre de 1945), se sentencia a los l\u00edderes del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179222677237747713"], "created_at": "2019-10-02T02:32:49.000Z", "author_id": "1317795746", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178995219439718400"}], "id": "1179222677237747713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179222567820955649"], "created_at": "2019-10-02T02:32:23.000Z", "author_id": "187026439", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "id": "1179222567820955649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179222512225456128"], "created_at": "2019-10-02T02:32:10.000Z", "author_id": "28177070", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179222512225456128"}, {"text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179222490003988481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:32:05.000Z", "author_id": "105887964", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "id": "1179222490003988481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.548, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "dc pfr n me decepcione como vc me decepcionou com esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179222487550369794"], "created_at": "2019-10-02T02:32:04.000Z", "author_id": "1110208049334181890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1179222487550369794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "derek shepherd"}]}, "text": "ni\u00f1a se suicida por la muerte de derek shepherd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179222468868952065"], "created_at": "2019-10-02T02:32:00.000Z", "author_id": "3316449101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179222468868952065"}, {"text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179222435666841600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:31:52.000Z", "author_id": "3333781205", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "id": "1179222435666841600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Cn2PjzPJ7s", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1179066318949105665", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "text": "EU SIMPLESMENTE AMEI\n\nespero que n\u00e3o esteja maquiado que nem o trailer de esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/Cn2PjzPJ7s", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179222352858697732"], "created_at": "2019-10-02T02:31:32.000Z", "author_id": "1059904860399775750", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179222352858697732"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179222289121984513"], "created_at": "2019-10-02T02:31:17.000Z", "author_id": "3072496457", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179222289121984513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 261, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "libertador"}]}, "text": "hoje o professor pediu pra gente fazer algum desenho sobre a letra de uma m\u00fasica que conta a hist\u00f3ria de uma menina que se matou \neu li aquela letra\ne eu n\u00e3o consegui parar de pensar at\u00e9 agora o qu\u00e3o grande \u00e9 o impacto disso, mas ao mesmo tempo o qu\u00e3o libertador parece ser", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179222256570044416"], "created_at": "2019-10-02T02:31:09.000Z", "author_id": "986081068574011396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179222256570044416"}, {"text": "RT @barayal: @RcReflex @JoviNomas Viejo im\u00e1n, entendiste el fondo del tuit? Preg\u00fantate porqu\u00e9 se suicida la gente; para cesantes, los adult\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179222203000377345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "barayal", "id": "205244293"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "RcReflex", "id": "2661900141"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:30:56.000Z", "author_id": "1006903760487006209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179180221687324673"}], "id": "1179222203000377345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179222192913031169"], "created_at": "2019-10-02T02:30:54.000Z", "author_id": "17604571", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179222192913031169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "text": "@MecheAF Jajajajajjaja pens\u00e9 que eras la presidenta de \"Ruth\" y del loco suicida.....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179222187531816960"], "created_at": "2019-10-02T02:30:53.000Z", "author_id": "978067887171751939", "in_reply_to_user_id": "68038314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179221001936211968"}], "id": "1179222187531816960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4293, "type": "Other", "normalized_text": "joao"}, {"start": 183, "end": 186, "probability": 0.56, "type": "Person", "normalized_text": "AD\u00c2O"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 142, "username": "adaobalbueno_", "id": "179177121"}]}, "text": "a mae me chamou agora e disse:\n\n\"joao tu nao vai acreditar no que aconteceu com o ad\u00e3o, ele morreu\"\n\npensei na hora certo que o @adaobalbueno_ se matou de carro ne grudou num poste \n\nAD\u00c2O ERA A PLANTA DA MAE QUE MORREU PQ ELA ESQUECEU NO SOL VSF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179222102441971712"], "created_at": "2019-10-02T02:30:32.000Z", "author_id": "1405503822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "id": "1179222102441971712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5021, "type": "Person", "normalized_text": "JANOT"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4353, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/b9NMutwXUa", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/os-motivos-por-tras-da-auto-expiacao-de-janot-por-luis-nassif/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/os-mot\u2026"}]}, "text": "JANOT TENTA RESISTIR DESESPERADAMENTE A DESUMANIZA\u00c7\u00c3O DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO - H\u00e1 muitas explica\u00e7\u00f5es para a franqueza quase suicida de Janot no livro. Tenho por mim, que \u00e9 uma auto... https://t.co/b9NMutwXUa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179222038961152000"], "created_at": "2019-10-02T02:30:17.000Z", "author_id": "101785030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179222038961152000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179222003406049281"], "created_at": "2019-10-02T02:30:09.000Z", "author_id": "844610602345615360", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179222003406049281"}, {"text": "RT @_LaMaga: \u00bfQu\u00e9 tan enfermo es tu pa\u00eds?\nLa gente se suicida dentro del mall y no lo cierran, los asistentes siguen comprando y comiendo c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179221834165882881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_LaMaga", "id": "231954223"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:29:28.000Z", "author_id": "1152168158", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179190612312150016"}], "id": "1179221834165882881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "trodrigues88", "id": "839231110311723009"}]}, "text": "RT @trodrigues88: Esse trailer de Aves de Rapina parece a continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida (que foi uma grande bosta), tem at\u00e9 aquele tom c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179221729538957312"], "created_at": "2019-10-02T02:29:03.000Z", "author_id": "53239765", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179165140903714816"}], "id": "1179221729538957312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179221726179336199"], "created_at": "2019-10-02T02:29:03.000Z", "author_id": "1012075037820620807", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179221726179336199"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BocaJrsOficial", "id": "42933426"}]}, "text": "@BocaJrsOficial No puedes jugar al empate Alfaro. Suicida de mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179221645191471104"], "created_at": "2019-10-02T02:28:43.000Z", "author_id": "1422284593", "in_reply_to_user_id": "42933426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179220903814729728"}], "id": "1179221645191471104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9914, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9822, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "text": "Se eu n\u00e3o vi o jogo errado o Boca teve uma chance de gol e n\u00e3o fez. River fez 2 e perdeu outros. Jogo de volta promete pq River podia, mas n\u00e3o matou o rival.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179221642289000449"], "created_at": "2019-10-02T02:28:43.000Z", "author_id": "121869873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179221642289000449"}, {"text": "se eu n\u00e3o aparecer mais por aqui \u00e9 porque minha m\u00e3e me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179221584860631041"], "created_at": "2019-10-02T02:28:29.000Z", "author_id": "794673984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179221584860631041"}, {"text": "Minha sina, gana suicida\nMorte divina, doce tangerina.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179221551062929408"], "created_at": "2019-10-02T02:28:21.000Z", "author_id": "951818894028804097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179221551062929408"}, {"text": "hoje a diretora de uma escola aqui do bairro se suicidou\n\nfiquei sabendo agora\n\n\u00e9 um n\u00f3 na garganta e uma vontade de gritar\ntudo ao mesmo tempo\n\ndesejo for\u00e7a e coragem pra n\u00f3s, que continuaremos a luta dela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179221464555425794"], "created_at": "2019-10-02T02:28:00.000Z", "author_id": "1655807190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "id": "1179221464555425794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179221445425147904"], "created_at": "2019-10-02T02:27:56.000Z", "author_id": "366409957", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179221445425147904"}, {"text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179221386952413184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:27:42.000Z", "author_id": "86794599", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "id": "1179221386952413184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179221382259003392"], "created_at": "2019-10-02T02:27:41.000Z", "author_id": "725205079", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179221382259003392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6721, "type": "Person", "normalized_text": "Garoto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dedefault", "id": "762110179395694592"}]}, "text": "@dedefault Garoto??? Ela se suicidou. \ud83d\ude15", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179221375820685313"], "created_at": "2019-10-02T02:27:39.000Z", "author_id": "346024351", "in_reply_to_user_id": "762110179395694592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179220817974046720"}], "id": "1179221375820685313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9905, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9938, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "unjuanmartinez", "id": "148402108"}]}, "text": "@unjuanmartinez Creo q Alfaro se equivoca en los planteos , le sali\u00f3 la otra vez pero con este River jugar as\u00ed es suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179221370607214592"], "created_at": "2019-10-02T02:27:38.000Z", "author_id": "28804381", "in_reply_to_user_id": "148402108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179220939696939008"}], "id": "1179221370607214592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179221344539627523"], "created_at": "2019-10-02T02:27:32.000Z", "author_id": "59008054", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179221344539627523"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179221266114449408"], "created_at": "2019-10-02T02:27:13.000Z", "author_id": "169602924", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "id": "1179221266114449408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179221264717750272"], "created_at": "2019-10-02T02:27:13.000Z", "author_id": "102421466", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179221264717750272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179221018470223872"], "created_at": "2019-10-02T02:26:14.000Z", "author_id": "1037091719387533313", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179221018470223872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179220975482789890"], "created_at": "2019-10-02T02:26:04.000Z", "author_id": "903764501903941633", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "id": "1179220975482789890"}, {"text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179220971531714561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:26:03.000Z", "author_id": "2226123904", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "id": "1179220971531714561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179220930444304384"], "created_at": "2019-10-02T02:25:53.000Z", "author_id": "17580570", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179220930444304384"}, {"text": "Eu dei a corda se enforcou pq quis", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179220875624796160"], "created_at": "2019-10-02T02:25:40.000Z", "author_id": "1152639968797483008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179220875624796160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6227, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida: que filme ruim da porra kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179220855198556162"], "created_at": "2019-10-02T02:25:35.000Z", "author_id": "956004405144408065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179220855198556162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179220806871769089"], "created_at": "2019-10-02T02:25:23.000Z", "author_id": "821465218140217344", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "id": "1179220806871769089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.8329, "type": "Person", "normalized_text": "ana paula"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "skol beats"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.4999, "type": "Person", "normalized_text": "flavio"}]}, "text": "galera da minha ag\u00eancia contando hist\u00f3rias sobre \u00e1lcool e eu n sei com qual fico mais chocada\nse \u00e9 ana paula tomando um fardo de skol beats sozinha\nse \u00e9 raquel tomando tequila suicida\nse \u00e9 flavio tomando uma garrafa de rum\nou se \u00e9 matheus sendo resgatado pelo ex dps de passar mal", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179220697085857792"], "created_at": "2019-10-02T02:24:57.000Z", "author_id": "330514202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179220697085857792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldo"}]}, "text": "Ma\u00f1ana se suicida Capaldo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179220673576787969"], "created_at": "2019-10-02T02:24:52.000Z", "author_id": "631661842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179220673576787969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.5821, "type": "Other", "normalized_text": "costaneracenter"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.7051, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "la_joh", "id": "56002025"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 28, "tag": "costaneracenter"}]}, "text": "RT @la_joh: #costaneracenter creo que entiendo porque la gente se suicida en el costanera, es la m\u00e1s grande representaci\u00f3n de la esclavitud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179220660939317248"], "created_at": "2019-10-02T02:24:49.000Z", "author_id": "31014032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179180793412952065"}], "id": "1179220660939317248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179220471956553728"], "created_at": "2019-10-02T02:24:04.000Z", "author_id": "96667231", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179220471956553728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179220448627871744"], "created_at": "2019-10-02T02:23:58.000Z", "author_id": "113468851", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "id": "1179220448627871744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.5801, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7271, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yaneken03", "id": "1059478072427192322"}]}, "text": "RT @yaneken03: Otra persona se suicida en el costanera center y no evacuan y eso que el cianuro es altamente peligroso,lo primero son las v\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179220370412490757"], "created_at": "2019-10-02T02:23:39.000Z", "author_id": "894335023", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179130672834908161"}], "id": "1179220370412490757"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179220352318234624"], "created_at": "2019-10-02T02:23:35.000Z", "author_id": "2707287867", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179220352318234624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.44, "type": "Other", "normalized_text": "chester"}]}, "text": "mais um dia da saga \"toda vez que eu lembro que o chester se suicidou eu fico triste\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179220322349993986"], "created_at": "2019-10-02T02:23:28.000Z", "author_id": "1457218591", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179220322349993986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179220268004327424"], "created_at": "2019-10-02T02:23:15.000Z", "author_id": "302971318", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179220268004327424"}, {"text": "se eu morrer,foi o bandido aqui perto de casa q me matou \ud83d\ude2d\ud83d\udc4d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179220125611937794"], "created_at": "2019-10-02T02:22:41.000Z", "author_id": "1073754040226455553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179220125611937794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.4629, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "text": "@Mauriciomulder En la c\u00e1rcel debi\u00f3 terminar tu patr\u00f3n suicida AG pero fue tan COBARDE \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179220033265963009"], "created_at": "2019-10-02T02:22:19.000Z", "author_id": "79271469", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179014432925655041"}], "id": "1179220033265963009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179220014915870720"], "created_at": "2019-10-02T02:22:15.000Z", "author_id": "407909164", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "id": "1179220014915870720"}, {"text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179220007240290305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:22:13.000Z", "author_id": "27145748", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "id": "1179220007240290305"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "334321301", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 175, "tweet_count": 53689, "listed_count": 0}, "location": "Guatemala", "username": "rcchast92", "name": "Rita Carolina"}, {"verified": false, "id": "71435434", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 512, "tweet_count": 184987, "listed_count": 10}, "location": "Dracena   Sp    Brasil", "username": "lovebbbs", "name": "Love BBBs \ud83d\ude91\ud83d\ude9c\ud83c\udf7c"}, {"verified": false, "id": "874280541046140928", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 0, "tweet_count": 43210, "listed_count": 2}, "location": "RIO DE JANEIRO -BRASIL", "username": "Tellesval1", "name": "@Tellesval1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "783820188579827712", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 947, "tweet_count": 1100, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "username": "_JONATAN008", "name": "Jona Vergara Escobar"}, {"verified": false, "id": "1010733082213801984", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1443, "tweet_count": 38216, "listed_count": 12}, "username": "DWAEKK_", "name": "\u064b Har\u064b"}, {"verified": false, "id": "1029305686579179523", "public_metrics": {"followers_count": 7992, "following_count": 389, "tweet_count": 69152, "listed_count": 21}, "location": "\ubc0d\uae30 ily ", "username": "jksexuaI", "name": "jk"}, {"verified": false, "id": "153613530", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 2105, "tweet_count": 198045, "listed_count": 14}, "location": "Chiclayo, Peru", "username": "MMA_FER", "name": "Mafer"}, {"verified": false, "id": "1582096009", "public_metrics": {"followers_count": 20312, "following_count": 8381, "tweet_count": 94617, "listed_count": 50}, "username": "shawnnftharrry", "name": "C"}, {"verified": false, "id": "708691274111586304", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 319, "tweet_count": 50720, "listed_count": 2}, "location": "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0#1 on HOT 100", "username": "vantesly", "name": "\u064b"}, {"verified": false, "id": "1899427333", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1420, "tweet_count": 65432, "listed_count": 0}, "location": "Huacho, Peru", "username": "JorgeTC23", "name": "jorge Tinoco Curazi"}, {"verified": false, "id": "281913797", "public_metrics": {"followers_count": 37962, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}, "location": "New York / Lima", "username": "palidofuego111", "name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3"}, {"verified": false, "id": "608396684", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 352, "tweet_count": 6732, "listed_count": 0}, "location": "\uc5d0\ucf70\ub3c4\ub974 \ud83c\uddea\ud83c\udde8 ", "username": "Gguthyoon", "name": "\uc9c4\ud83d\udc9c\ud57c"}, {"verified": false, "id": "716021247524474881", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1190, "tweet_count": 16446, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "username": "ruezlyx", "name": "rurubi"}, {"verified": false, "id": "2554662039", "public_metrics": {"followers_count": 2915, "following_count": 4982, "tweet_count": 81468, "listed_count": 11}, "username": "lrtita", "name": "tita"}, {"verified": false, "id": "982655244512432128", "public_metrics": {"followers_count": 2530, "following_count": 2549, "tweet_count": 25613, "listed_count": 3}, "location": "ARGENTINA", "username": "MariaGoettig", "name": "Mar\u00eda Goettig"}, {"verified": false, "id": "1127004311572103168", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 899, "tweet_count": 32958, "listed_count": 6}, "location": "\u2605\u00b7\u00b0. 'Magic shop' .\u00b0\u00b7\u2605", "username": "taehyung_9504", "name": "\uc5d8\ub9c1 want E\u2019last in Monterrey \u25e1\u0308\u0dc6\u266e"}, {"verified": false, "id": "1022650180678639617", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 795, "tweet_count": 17298, "listed_count": 0}, "location": "DK/V.E/B.R \ud83d\udea9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Moreiraa2502", "name": "\u029f\u1d22\uf8ff\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "4267578263", "public_metrics": {"followers_count": 87718, "following_count": 1530, "tweet_count": 53561, "listed_count": 5}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "TIKINHORELIQUIA", "name": "MC TIKINHO OFICIAL"}, {"verified": false, "id": "1111809435511504896", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 722, "tweet_count": 29248, "listed_count": 4}, "location": "bts, bp, txt and enhypen", "username": "safeplaceJJK", "name": "karol \u2022 the astronaut"}, {"verified": false, "id": "736975431321198594", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 132, "tweet_count": 3469, "listed_count": 0}, "location": "Maric\u00e1, RJ", "username": "LucasMs_2", "name": "Monteiro"}, {"verified": false, "id": "17922154", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 848, "tweet_count": 223419, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "orlandom18", "name": "orlandom18"}, {"verified": false, "id": "875801195368955904", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "location": "Lima, Peru", "username": "chrisbustc", "name": "Christian Bustamante \u00ae"}, {"verified": false, "id": "920852595912204289", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 541, "tweet_count": 697, "listed_count": 0}, "username": "Pabloskyjpg", "name": "Pablo\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83d\udc9a\ud83e\udd9c"}, {"verified": false, "id": "1006903760487006209", "public_metrics": {"followers_count": 29401, "following_count": 1671, "tweet_count": 109962, "listed_count": 37}, "location": "Constelaci\u00f3n de Ori\u00f3n \u2b50", "username": "JoviNomas", "name": "HonorYGloria \u2764\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "354967272", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 301, "tweet_count": 53733, "listed_count": 4}, "location": "Trujillo, Peru", "username": "bngtnxarmype", "name": "bae\u2077"}, {"verified": false, "id": "199435446", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 2274, "tweet_count": 34434, "listed_count": 12}, "location": "Lima, Peru", "username": "goldxn505", "name": "S."}, {"verified": false, "id": "765961588947976192", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1561, "tweet_count": 14559, "listed_count": 6}, "location": "Peru", "username": "souvselg", "name": "Mica"}, {"verified": false, "id": "880826414781444096", "public_metrics": {"followers_count": 3047, "following_count": 899, "tweet_count": 55688, "listed_count": 6}, "location": "Chile", "username": "muzh_drama", "name": "Nohe \ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "705242384263745536", "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 4996, "tweet_count": 24880, "listed_count": 2}, "username": "Denis_Sota", "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "95615704", "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 681, "tweet_count": 1745843, "listed_count": 505}, "location": "Yokosuka,JP / Stuttgart,DE", "username": "junjokerando", "name": "jun ando / \u5b89\u85e4 \u7d14"}, {"verified": false, "id": "152200318", "public_metrics": {"followers_count": 5074, "following_count": 2282, "tweet_count": 29260, "listed_count": 156}, "location": "Italy -Sicily- Catania", "username": "Graftechweb", "name": "Salvatore Asero"}, {"verified": false, "id": "212390462", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 1661, "tweet_count": 24504, "listed_count": 9}, "location": "wwat // x tour | Per\u00fa", "username": "nxtilla", "name": "natt"}, {"verified": false, "id": "1126315463468822528", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 549, "tweet_count": 11777, "listed_count": 0}, "location": "Cali, Colombia", "username": "loveparadegal", "name": "c de coquetisima"}, {"verified": false, "id": "2552893477", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 160, "tweet_count": 10000, "listed_count": 5}, "location": "Bucaramanga, Colombia", "username": "silvifrancog", "name": "Eseefe"}, {"verified": false, "id": "945844354752561152", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 379, "tweet_count": 10717, "listed_count": 4}, "location": "\u6771\u4eac\u306e\u9685\u3063\u3053", "username": "HAYA_IZU_1227", "name": "\u4eae\u4eba"}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"verified": false, "id": "594135065", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 369, "tweet_count": 18166, "listed_count": 0}, "username": "AlexisMisael8", "name": "iMisa\uea00"}, {"verified": false, "id": "997267789709824000", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 172, "tweet_count": 29297, "listed_count": 0}, "location": "Rocha, Uruguay", "username": "RG4L791", "name": "\u300e\u13d2\u13b64\u300f\u4e48\ua2ca\ua4c4\ua05d\ua132\ua2ca\ua326 \u30c4\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "907374580637069315", "public_metrics": {"followers_count": 5032, "following_count": 2787, "tweet_count": 38053, "listed_count": 37}, "location": "Lima, Peru", "username": "BluinseVa", "name": "Bluinse \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1089919550", "public_metrics": {"followers_count": 9484, "following_count": 10417, "tweet_count": 526887, "listed_count": 234}, "location": "Antofagasta, Chile", "username": "TurkiAntof", "name": "Turkita\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf05\ud83c\udf0c\ud83d\udc3e\ud83c\udfbc\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "766732249505099776", "public_metrics": {"followers_count": 3658, "following_count": 4688, "tweet_count": 62925, "listed_count": 0}, "username": "Dhraghonss", "name": "Cleber \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "58453554", "public_metrics": {"followers_count": 7388, "following_count": 6528, "tweet_count": 67722, "listed_count": 19}, "location": "Brasil", "username": "L_Fighera", "name": "Lu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "113811706", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1051, "tweet_count": 48250, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela", "username": "mavecchio", "name": "\u200eIrma Vecchionacce Rojas"}, {"verified": false, "id": "40415969", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1937, "tweet_count": 3602, "listed_count": 2}, "location": "Curazao", "username": "alfredolimongi", "name": "Alfredo Limongi"}, {"verified": false, "id": "1092006458", "public_metrics": {"followers_count": 41494, "following_count": 22353, "tweet_count": 234165, "listed_count": 53}, "location": "he/him", "username": "soperrygoso", "name": "elias"}, {"verified": false, "id": "1121800650503798785", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 526, "tweet_count": 10036, "listed_count": 0}, "location": "tab", "username": "rivotrilz", "name": "rubi"}, {"verified": false, "id": "353329555", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 503, "tweet_count": 22764, "listed_count": 5}, "username": "fuckallofthis1", "name": "Mr. Mayhem"}, {"verified": false, "id": "2978455996", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353335, "listed_count": 46}, "username": "luisfranco_2014", "name": "Luis Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "393431209", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 433, "tweet_count": 46704, "listed_count": 2}, "location": "Cali colombia", "username": "rigoblan", "name": "richard gonzales"}, {"verified": false, "id": "75927038", "public_metrics": {"followers_count": 9683, "following_count": 8567, "tweet_count": 114281, "listed_count": 10}, "location": "Colombia", "username": "Raforismos", "name": "\u042f\u039bF\u039b"}, {"verified": false, "id": "2717693197", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 909, "tweet_count": 47438, "listed_count": 1}, "location": "Arequipa.", "username": "FuentesVlad", "name": "Vlad Fuentes Calder\u00f3"}, {"verified": false, "id": "323654735", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 304, "tweet_count": 5794, "listed_count": 1}, "location": "Lima  Peru", "username": "daranibar", "name": "diego"}, {"verified": false, "id": "3044002788", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 5000, "tweet_count": 236700, "listed_count": 34}, "location": "In God's Heart", "username": "Ifyoongz", "name": "Mari | loves Jooyeon !!! \ud83d\udc7e (slow)"}, {"verified": false, "id": "1158170701460836354", "public_metrics": {"followers_count": 6994, "following_count": 6103, "tweet_count": 56349, "listed_count": 13}, "location": "ateez \ud83d\udc8b", "username": "jenopetist4", "name": "shuhua lula da silva"}, {"verified": false, "id": "45451833", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 2579, "tweet_count": 12324, "listed_count": 6}, "username": "masequidad", "name": "Lenin"}, {"verified": false, "id": "897645911005962240", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 797, "tweet_count": 26155, "listed_count": 0}, "location": "Dorne ", "username": "pqplevy", "name": "ich seh gut aus, also mag ich\u2018s mit Licht an"}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"verified": false, "id": "990790455813132288", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}, "username": "RenatoR68703298", "name": "Renato R."}, {"verified": false, "id": "108391476", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 1876, "tweet_count": 787977, "listed_count": 25}, "location": "colombia", "username": "MissChanclitas", "name": "LaDeLaEsquina"}, {"verified": false, "id": "61510804", "public_metrics": {"followers_count": 8269, "following_count": 490, "tweet_count": 28272, "listed_count": 124}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "BrukazJ", "name": "Bruno"}, {"verified": false, "id": "1365334104", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1356, "tweet_count": 82700, "listed_count": 1}, "location": "mi cama \u2022 Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "fxcksecretlove", "name": "Karly"}, {"verified": false, "id": "418425212", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 87, "tweet_count": 2399, "listed_count": 0}, "location": "triggiano", "username": "Emanuelescavo", "name": "Emanuele Scavo"}, {"verified": false, "id": "940594704319700993", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4134, "tweet_count": 352994, "listed_count": 0}, "username": "Jess49504626", "name": "Jes\u00fas"}, {"verified": false, "id": "48576339", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 300, "tweet_count": 203750, "listed_count": 26}, "location": "Lima, Per\u00fa.", "username": "Jimmyenlanada", "name": "Jimmyenlanada"}, {"verified": false, "id": "3931076001", "public_metrics": {"followers_count": 13450, "following_count": 10567, "tweet_count": 91296, "listed_count": 0}, "username": "lufernavi", "name": "Luis"}, {"verified": false, "id": "152395147", "public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 2783, "tweet_count": 163707, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Chile", "username": "loreniski", "name": "Loreniski \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "3809015176", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 869, "tweet_count": 34783, "listed_count": 4}, "location": "Lima como la fruta \ud83c\udf4b", "username": "pjiminvibes", "name": "\u029f\u1d07\u029f\u1d07\u0274\u2077 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u029f\u1d20\ua731 \u0299\u1d0f\u1d0f\u1d0b\ua731 & \u0299\u1d1b\ua731 \u2661"}, {"verified": false, "id": "112613868", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 781, "tweet_count": 9980, "listed_count": 25}, "location": "santiago chile ", "username": "BacoGourmet", "name": "J F Mano"}, {"verified": false, "id": "15027050", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1972, "tweet_count": 104924, "listed_count": 47}, "location": "Granada", "username": "extragrupo", "name": "vida apuntes @extragrupo"}, {"verified": false, "id": "1260870828", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 328, "tweet_count": 45428, "listed_count": 2}, "username": "aarcelles", "name": "Antonio Arcelles"}, {"verified": false, "id": "962635038", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 2291, "tweet_count": 40208, "listed_count": 17}, "username": "jlbc69", "name": "Joselu"}, {"verified": false, "id": "2789500780", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 294, "tweet_count": 10037, "listed_count": 11}, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "viajandoaitaca", "name": "Ulises"}, {"verified": false, "id": "135655459", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1229, "tweet_count": 249200, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "silvestre_75", "name": "carlos chatten"}, {"verified": false, "id": "457171643", "public_metrics": {"followers_count": 3749, "following_count": 3324, "tweet_count": 248654, "listed_count": 0}, "location": "Valparaiso_Chile", "username": "alejoaquinagago", "name": "AleJoaquinaGaGo \ud83d\udc3e38%"}, {"verified": false, "id": "4708650568", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 228, "tweet_count": 76214, "listed_count": 5}, "username": "SaraElena_6", "name": "Hellen \u2661\u2077"}, {"verified": false, "id": "705503884949774336", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 497, "tweet_count": 19098, "listed_count": 0}, "username": "lixroom", "name": "\uff61:\uff9f"}, {"verified": false, "id": "317671787", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767936, "listed_count": 165}, "location": "Italia", "username": "infoitinterno", "name": "informazione interno"}, {"verified": false, "id": "951310659165224960", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 534, "tweet_count": 5815, "listed_count": 0}, "location": "Quara\u00ed, Brasil", "username": "GanjaBoyxxxxx", "name": ";"}, {"verified": false, "id": "334935762", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 341, "tweet_count": 10912, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Lunna88", "name": "Jess PaTr"}, {"verified": false, "id": "1403151920", "public_metrics": {"followers_count": 8188, "following_count": 8592, "tweet_count": 23245, "listed_count": 10}, "username": "Tropa_Roja", "name": "AntiFachos"}, {"verified": false, "id": "1052711023562514432", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 158, "tweet_count": 6374, "listed_count": 0}, "location": "pvh", "username": "ayme_csouza", "name": "aymeeee"}, {"verified": false, "id": "2705800487", "public_metrics": {"followers_count": 6321, "following_count": 4862, "tweet_count": 17327, "listed_count": 0}, "location": "pvh", "username": "Brianmdrss", "name": "Droga, Eh o Brian"}, {"verified": false, "id": "4640223208", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 83, "tweet_count": 18164, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "jaur_francesca", "name": "Llamita"}, {"verified": false, "id": "889653881566834689", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 478, "tweet_count": 27327, "listed_count": 0}, "username": "CarolAravenaSo1", "name": "Carol Con C soy del 38% que vot\u00f3 Apruebo"}, {"verified": false, "id": "118798435", "public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 2221, "tweet_count": 9907, "listed_count": 11}, "username": "paulinadelrio", "name": "paulina del r\u00edo"}, {"verified": false, "id": "11438042", "public_metrics": {"followers_count": 4562, "following_count": 2513, "tweet_count": 229008, "listed_count": 133}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "JaviDePeru", "name": "\u00a1Invest\u00edgame esto!"}, {"verified": false, "id": "1041166176846376960", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 2151, "tweet_count": 14099, "listed_count": 1}, "location": "Peru", "username": "Pedro_Ruiz_A", "name": "PedroRuiz"}, {"verified": false, "id": "780874547088072704", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1477, "tweet_count": 10241, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "julivla0231", "name": "Julissa"}, {"verified": false, "id": "3367781907", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 572, "tweet_count": 28372, "listed_count": 4}, "username": "tomy__sc", "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "4708557435", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 487, "tweet_count": 8468, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AgustinZorzolii", "name": "Agustin Zorzoli"}, {"verified": false, "id": "56874003", "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 375, "tweet_count": 492573, "listed_count": 49}, "location": "Daily Planet - Metropolis", "username": "bruunacezario", "name": "13runa"}, {"verified": false, "id": "3071102782", "public_metrics": {"followers_count": 5682, "following_count": 83, "tweet_count": 50034, "listed_count": 20}, "username": "worstsatan", "name": "spuvk"}, {"verified": false, "id": "1040824429394186240", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 2142, "tweet_count": 21343, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "BerwangerErico", "name": "Erico E. Berwanger \u21a9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1000004748177805312", "public_metrics": {"followers_count": 215104, "following_count": 121163, "tweet_count": 7471, "listed_count": 165}, "location": "Nova Igua\u00e7u - Rio de Janeiro ", "username": "RaquelStasiaki", "name": "Raquel Stasiaki"}, {"verified": false, "id": "147119275", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1239, "tweet_count": 65456, "listed_count": 6}, "location": "Muy lejos de vos", "username": "mupucpro", "name": "R. MURO"}, {"verified": false, "id": "266227793", "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 4196, "tweet_count": 40931, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile ", "username": "Blanquisabel", "name": "Isabel Ar\u00e9valo\ud83c\udf33Del digno 38% !"}, {"verified": false, "id": "119423850", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 442, "tweet_count": 24939, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "cristianbelmar", "name": "Cristian Belmar"}, {"verified": false, "id": "719735003278610432", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 174, "tweet_count": 125809, "listed_count": 8}, "location": "Las Condes, Chile", "username": "abogadayvo", "name": "Bubumartina"}, {"verified": false, "id": "2952298042", "public_metrics": {"followers_count": 14815, "following_count": 12009, "tweet_count": 61486, "listed_count": 7}, "username": "BasssRo", "name": "\ud83c\udf33\u270a\ud83c\udffd\u2764\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a Desde el pa\u00eds sin dignidad \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2615337023", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1667, "tweet_count": 11492, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Joaodourado47", "name": "BOLSONARIANO"}, {"verified": false, "id": "1149778158306103296", "public_metrics": {"followers_count": 34173, "following_count": 31819, "tweet_count": 48920, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "marcusPITTERnew", "name": "@marcusPITTERfreeNEW"}, {"verified": false, "id": "737710776530677760", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1892, "tweet_count": 113778, "listed_count": 3}, "username": "jorgegb_91", "name": "jorge gb"}, {"verified": false, "id": "144683257", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 151, "tweet_count": 26361, "listed_count": 1}, "location": "Caracas", "username": "loidadevalera", "name": "Loida de Valera"}, {"verified": false, "id": "88179564", "public_metrics": {"followers_count": 24492, "following_count": 960, "tweet_count": 75352, "listed_count": 68}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "arturocazal", "name": "Arturo Cazal"}, {"verified": false, "id": "1004427961410510848", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 185, "tweet_count": 879, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "rai_l13", "name": "Lopes"}, {"verified": false, "id": "3312110265", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 975, "tweet_count": 22525, "listed_count": 2}, "username": "JmintSC2", "name": "Jim Raynor"}, {"verified": false, "id": "2960768871", "public_metrics": {"followers_count": 4003, "following_count": 3282, "tweet_count": 123788, "listed_count": 28}, "location": "\u26a2", "username": "koo3vil", "name": "\ud83d\uddde"}, {"verified": false, "id": "1440263539", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 780, "tweet_count": 117410, "listed_count": 17}, "location": "Lima, Peru", "username": "edm1rz", "name": "Eduardo Miranda"}, {"verified": false, "id": "2713484452", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1192, "tweet_count": 44601, "listed_count": 2}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "Claracabj_", "name": "Clara"}, {"verified": false, "id": "1078872185765212160", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 854, "tweet_count": 51058, "listed_count": 0}, "username": "Curiosamente_EP", "name": "Tob\u00edas Guerra"}, {"verified": false, "id": "93053173", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1000, "tweet_count": 404055, "listed_count": 49}, "location": "Lima", "username": "rai_PY", "name": "Ra\u00fal - #QueSeVayanTodos"}, {"verified": false, "id": "749978095", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1291, "tweet_count": 76335, "listed_count": 6}, "location": "Chile", "username": "ElyMegumi89", "name": "`\ud83c\udf38\u2022\u00b0"}, {"verified": false, "id": "942376251595149312", "public_metrics": {"followers_count": 5525, "following_count": 671, "tweet_count": 51693, "listed_count": 1}, "username": "Zor98765", "name": "Zor \ud83d\ude0f"}, {"verified": false, "id": "824438812646465538", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic", "username": "Enlace_Nacional", "name": "Enlace Nacional RD"}, {"verified": false, "id": "1027581251958517761", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1467, "tweet_count": 145958, "listed_count": 7}, "location": "Lima, Peru", "username": "StevenCaldern9", "name": "Steven Calder\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "991811523549908992", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1592, "tweet_count": 10226, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "asueldoq", "name": "arturo sueldo"}, {"verified": false, "id": "76316765", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 655, "tweet_count": 56478, "listed_count": 31}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "ElianaBraga", "name": "Eliana Braga"}, {"verified": false, "id": "3017861001", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1175, "tweet_count": 5428, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "MarioaoNeto", "name": "\u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49 M\u00e1rio Neto"}, {"verified": false, "id": "1433991091", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 2043, "tweet_count": 41392, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel, Chile", "username": "JPFraser23", "name": "Juan Pablo Fraser V"}, {"verified": false, "id": "188558686", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 801, "tweet_count": 107777, "listed_count": 10}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "pcrincon", "name": "Paulo Rincon"}, {"verified": false, "id": "1114289861551382528", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 29, "tweet_count": 5077, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Thiagoalc7", "name": "M\ud83c\udd70\ufe0fto Grossense"}, {"verified": false, "id": "824762441435320320", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 313, "tweet_count": 4585, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "zzbreninzz", "name": "Mr. No bitches"}, {"verified": false, "id": "2758767117", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1514, "tweet_count": 4814, "listed_count": 1}, "location": "Per\u00fa", "username": "Nat_e14", "name": "Nat \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "452666079", "public_metrics": {"followers_count": 3859, "following_count": 0, "tweet_count": 1901946, "listed_count": 83}, "location": "Argentina.", "username": "PortalDiarioAR", "name": "Portal Diario"}, {"verified": false, "id": "1145562823726174209", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 1847, "tweet_count": 65488, "listed_count": 8}, "location": "Nor/mal", "username": "diavoludo", "name": "Slippin' Diavo"}, {"verified": false, "id": "1014123326942347265", "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 1822, "tweet_count": 38018, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Cristia13308328", "name": "Cristiane"}, {"verified": false, "id": "1141053729313103873", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 148, "tweet_count": 101501, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre - RS - BRASIL ", "username": "AlanaMattos16", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Alana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "221486871", "public_metrics": {"followers_count": 6532, "following_count": 6115, "tweet_count": 487751, "listed_count": 13}, "location": "Sur de la Florida", "username": "AmerHoy", "name": "Emilio J"}, {"verified": false, "id": "54189765", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 255, "tweet_count": 2669, "listed_count": 0}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "JMFrancia", "name": "Jesvs Francia"}, {"verified": false, "id": "148157980", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 269, "tweet_count": 8008, "listed_count": 1}, "location": "Lima Peru", "username": "mary_7719", "name": "Marielena"}, {"verified": false, "id": "37009449", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 233, "tweet_count": 2221, "listed_count": 0}, "username": "jobenaun", "name": "Joven a\u00fan"}, {"verified": false, "id": "792920067013021696", "public_metrics": {"followers_count": 3346, "following_count": 846, "tweet_count": 192541, "listed_count": 10}, "location": "Santiago, Chile", "username": "CarlosYLaCTM", "name": "Carlos Conchetumare."}, {"verified": false, "id": "921467189806301184", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 218, "tweet_count": 613, "listed_count": 0}, "location": "Huari, Peru", "username": "SamuelAbelardo9", "name": "Samuel Abelardo"}, {"verified": false, "id": "1237286593", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "location": "Lima", "username": "ereynaabogado", "name": "Erasmo Reyna"}, {"verified": false, "id": "1114873398906302464", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 160, "tweet_count": 9867, "listed_count": 0}, "username": "polaroppositt", "name": "pop | \u0250s\u0250s"}, {"verified": false, "id": "1009299530364440576", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 215, "tweet_count": 8615, "listed_count": 0}, "username": "camiferndzx", "name": "cami"}, {"verified": false, "id": "143626030", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 3506, "tweet_count": 167898, "listed_count": 4}, "username": "Sutaraxel", "name": "Rolo"}, {"verified": false, "id": "57485050", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 3072, "tweet_count": 37309, "listed_count": 9}, "location": "Chile", "username": "EowynHD_pb", "name": "Ver\u00f3nica"}, {"verified": false, "id": "2637265653", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 285, "tweet_count": 12804, "listed_count": 0}, "location": "Angra dos Reis", "username": "Arthur_Campos7", "name": "arthur"}, {"verified": false, "id": "2906907833", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 265, "tweet_count": 2363, "listed_count": 0}, "location": "Angra dos Reis/ Niter\u00f3i ", "username": "GabrielNogaroli", "name": "Nogaroli"}, {"verified": false, "id": "904806523792130049", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 341, "tweet_count": 477121, "listed_count": 8}, "location": "Salta, Argentina", "username": "notidesalta", "name": "El Portal de Salta"}, {"verified": false, "id": "94136748", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 434, "tweet_count": 9620, "listed_count": 3}, "location": "Lisboa/ Campinas - SP", "username": "EzequielBarboza", "name": "Pr Ezequiel Barboza"}, {"verified": false, "id": "39867550", "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 1274, "tweet_count": 655886, "listed_count": 24}, "location": "Santiago, Chile", "username": "kmendozahumada", "name": "Karina.\ud83d\udda4\ud83e\udd0e\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1576749530", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 168, "tweet_count": 5177, "listed_count": 4}, "username": "jmamusso", "name": "Juan Manuel"}, {"verified": false, "id": "151576730", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 798, "tweet_count": 1179, "listed_count": 3}, "username": "eltonga1010", "name": "tonga"}, {"verified": false, "id": "570063587", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 248, "tweet_count": 770, "listed_count": 0}, "username": "maricruzteran97", "name": "teran"}, {"verified": false, "id": "372558062", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 151, "tweet_count": 606, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico. D.F.", "username": "daaguilar95", "name": "David Aguilar"}, {"verified": false, "id": "34379170", "public_metrics": {"followers_count": 3953, "following_count": 4998, "tweet_count": 211918, "listed_count": 92}, "location": "aqui mismo!", "username": "karirik", "name": "kari.rik"}, {"verified": false, "id": "387725299", "public_metrics": {"followers_count": 41659, "following_count": 16529, "tweet_count": 77043, "listed_count": 101}, "location": "Am\u00e9rica Latina Zona de Paz ", "username": "FlorenciaLagosN", "name": "Florencia Lagos Neumann"}, {"verified": false, "id": "390570227", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 399, "tweet_count": 56416, "listed_count": 7}, "username": "connieta_", "name": "\u1d04\u1d0f\u0274\u0274\u026a\u1d07"}, {"verified": false, "id": "881717290751975425", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 641, "tweet_count": 9159, "listed_count": 0}, "location": "sla vey", "username": "edds_will", "name": "Will Motta"}, {"verified": false, "id": "111977813", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 226, "tweet_count": 1727, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, AM - Brasil", "username": "deniswilson_1", "name": "Denis Ferreira"}, {"verified": false, "id": "1022962492799107073", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 736, "tweet_count": 35778, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "flanikity", "name": "\ud83d\udea9Erika Mendon\u00e7a\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "100047396", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 89, "tweet_count": 1604, "listed_count": 0}, "username": "sahguizum", "name": "Samaravilha \u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2973758493", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 714, "tweet_count": 55320, "listed_count": 0}, "location": " ", "username": "Amandahrds_", "name": "p\u00e9ssima"}, {"verified": false, "id": "102369953", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1144, "tweet_count": 102917, "listed_count": 3}, "location": "Narnia", "username": "HelloImAColour", "name": "Pau ~ \ud83d\udc96"}, {"verified": false, "id": "1100918996", "public_metrics": {"followers_count": 13011, "following_count": 6764, "tweet_count": 66685, "listed_count": 34}, "location": "\ubb38\ub4dd \uc0dd\uac01\ud574 \ub108\ub3c4 \ub0a0 \uc9c0\uae08 \ubcf4\uace0 \uc788\uc744\uae4c \ub0b4 \uc544\ud508 \uc0c1\ucc98\uae4c\uc9c0 \ub124\uac8c \ub2e4 \ub4e4\ud0a4\uc9c4 \uc54a\uc744\uae4c \ub124 \uc8fc\uc704\ub97c \ub9f4\ub3cc\uac8c \ub124 \uacc1\uc5d0 \uc788\uc5b4 \uc904\uac8c \ub124 \ube5b\uc774 \ub418\uc5b4 \uc904\uac8c \ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf9 \ud835\uddf3\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\ude06\ud835\uddfc\ud835\ude02", "username": "vminchiId", "name": "\u0618bee"}, {"verified": false, "id": "800509824161021952", "public_metrics": {"followers_count": 8583, "following_count": 8110, "tweet_count": 54103, "listed_count": 29}, "location": " bieber follows", "username": "irwinbiebrs", "name": "thay \ud83d\udd78\ufe0f | \ud83d\udcd6: kill switch"}, {"verified": false, "id": "894737780420612096", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 604, "tweet_count": 1168, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brazil", "username": "Guilherme_hgn", "name": "Guilherme Nogueira"}, {"verified": false, "id": "945663359596232706", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 1214, "tweet_count": 13963, "listed_count": 0}, "location": "La Molina, Peru", "username": "nacho_1963", "name": "Nacho Molina"}, {"verified": false, "id": "29330019", "public_metrics": {"followers_count": 1109703, "following_count": 2873, "tweet_count": 215485, "listed_count": 2045}, "location": "Lima", "username": "lamula", "name": "La Mula"}, {"verified": false, "id": "76834302", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 255, "tweet_count": 26342, "listed_count": 43}, "location": "127.0.0.1", "username": "f3ck4r", "name": "kanemi \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc14\ud83e\uddd8\ud83c\udfae"}, {"verified": false, "id": "1088324870562349057", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 445, "tweet_count": 59430, "listed_count": 18}, "location": "she/he/they ! 18 yo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "nagitorexic", "name": "lain"}, {"verified": false, "id": "243356030", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 250, "tweet_count": 69078, "listed_count": 0}, "location": "La Porte, TX", "username": "SirCastejon", "name": "El Primo Castej\u00f3n \ud83c\udfca\ud83c\udfff"}, {"verified": false, "id": "51778399", "public_metrics": {"followers_count": 47587, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "username": "DrDark_Angel", "name": "Dr Hugo Strange M. D."}, {"verified": false, "id": "55291709", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1912, "tweet_count": 51139, "listed_count": 2}, "username": "Gii_Baggio", "name": "Gii Fot\u00f3grafa"}, {"verified": true, "id": "91114286", "public_metrics": {"followers_count": 243842, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 953}, "location": "Brasil", "username": "wbpictures_br", "name": "Warner Bros. Pictures Brasil"}, {"verified": false, "id": "771693373640114176", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 2955, "tweet_count": 36039, "listed_count": 16}, "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "username": "FrenteQueretano", "name": "Frente Queretano por el DNDEL"}, {"verified": true, "id": "2714865361", "public_metrics": {"followers_count": 25500, "following_count": 6331, "tweet_count": 47849, "listed_count": 107}, "location": "M\u00e9xico", "username": "YaajMexico", "name": "Yaaj M\u00e9xico\u00ae"}, {"verified": false, "id": "244643701", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 833, "tweet_count": 6202, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "username": "Si_PuesN", "name": "Luis Ponce"}, {"verified": false, "id": "1133489460002398211", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 2235, "tweet_count": 35104, "listed_count": 0}, "username": "GeorginaCallej2", "name": "CENSURADA"}, {"verified": false, "id": "2444025626", "public_metrics": {"followers_count": 6570, "following_count": 4734, "tweet_count": 24277, "listed_count": 5}, "username": "AguanteElRap98", "name": "E M I N \u018e M"}, {"verified": false, "id": "283851860", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 133, "tweet_count": 54981, "listed_count": 2}, "username": "dudzback", "name": "du"}, {"verified": false, "id": "3163072020", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 771, "tweet_count": 46602, "listed_count": 2}, "username": "ElDesastreu_u", "name": "Josesito Lopez"}, {"verified": false, "id": "873342976461852672", "public_metrics": {"followers_count": 9936, "following_count": 2387, "tweet_count": 85855, "listed_count": 113}, "location": "Bilbao", "username": "VanMaddle1", "name": "Uncanny \u00cd\u00f1igo Rodr\u00edguez \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "2464105981", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 965, "tweet_count": 36048, "listed_count": 5}, "location": "Juazeiro do Norte, Brasil", "username": "benevygo", "name": "benevygo #GoINTZ"}, {"verified": true, "id": "200671651", "public_metrics": {"followers_count": 369150, "following_count": 1215, "tweet_count": 146431, "listed_count": 80}, "location": "(imbizita@redbutton.com.br)", "username": "imbizita", "name": "bianquinha"}, {"verified": false, "id": "761342482508636160", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 26, "tweet_count": 192, "listed_count": 0}, "username": "boris_nox", "name": "Nox"}, {"verified": false, "id": "793175577440161792", "public_metrics": {"followers_count": 3254, "following_count": 3502, "tweet_count": 100733, "listed_count": 0}, "username": "GigiMartino2", "name": "Gigi Martino"}, {"verified": false, "id": "3258484758", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 519, "tweet_count": 15647, "listed_count": 0}, "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "username": "karelygjb", "name": "*\u2022.\u00b8\u2661 \u043a\ud835\udd38\ud835\udc11\u4e47\u0139\uff59 \u2661\u00b8.\u2022*"}, {"verified": false, "id": "3243823576", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2107, "tweet_count": 35637, "listed_count": 1}, "username": "00private", "name": "Fernan H. Marin Mu\u00f1oz"}, {"verified": false, "id": "805618068349210624", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1417, "tweet_count": 44649, "listed_count": 0}, "username": "ruth_milhe", "name": "#GloboLixoTraidoraDaPatria"}, {"verified": false, "id": "1034289931567345664", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 245, "tweet_count": 3185, "listed_count": 1}, "username": "dannnielac", "name": "Daniela"}, {"verified": false, "id": "3138161337", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 1380, "tweet_count": 154653, "listed_count": 0}, "username": "HugoempMp", "name": "Hugo Mp"}, {"verified": false, "id": "1114366254079303680", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 176, "tweet_count": 3028, "listed_count": 0}, "username": "PukaAtohj", "name": "Puka Atohj"}, {"verified": false, "id": "610204230", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 536, "tweet_count": 8546, "listed_count": 0}, "username": "kikepaprika", "name": "El Observador"}, {"verified": false, "id": "281228834", "public_metrics": {"followers_count": 7253, "following_count": 1157, "tweet_count": 121253, "listed_count": 26}, "location": "Guayaquil - Ecuador", "username": "TheMelPalmer", "name": "MPM \ud83d\udc93\u2728"}, {"verified": false, "id": "86594846", "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 1090, "tweet_count": 6270, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "ttonifilho", "name": "TONI FILHO"}, {"verified": false, "id": "64889515", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1476, "tweet_count": 23338, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "Marisolvials", "name": "Marisol \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc96\u270c"}, {"verified": false, "id": "1074818942051540993", "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 2011, "tweet_count": 61429, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "_hijademinero", "name": "Ang\u00e9lica"}, {"verified": false, "id": "1073678098103787520", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 446, "tweet_count": 19980, "listed_count": 9}, "location": "fallen star", "username": "brandonofrio", "name": "fab's sick and tired too"}, {"verified": false, "id": "722209144598429696", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 256, "tweet_count": 31033, "listed_count": 14}, "location": "Mexico", "username": "grupo_origen", "name": "Grupo Origen"}, {"verified": false, "id": "795780686628192257", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 132, "tweet_count": 6478, "listed_count": 2}, "location": " \ud835\udc52\ud835\udc51 \ud835\udc61\ud835\udc64\ud835\udc61 ", "username": "gisellerexic", "name": "cassie"}, {"verified": false, "id": "991085891643850752", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 5007, "tweet_count": 38649, "listed_count": 2}, "location": "San Miguel de Allende, Guanaju", "username": "psicbenjamin05", "name": "Benjamin Emmanuel Garcia Ortega"}, {"verified": false, "id": "1001243874977894400", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 71, "tweet_count": 2710, "listed_count": 0}, "username": "GonzaloJacquez", "name": "Gonzalo Nevarez  Jacquez"}, {"verified": true, "id": "107120856", "public_metrics": {"followers_count": 7019683, "following_count": 1309, "tweet_count": 73884, "listed_count": 13021}, "username": "brozoxmiswebs", "name": "brozo xmiswebs"}, {"verified": false, "id": "918473167282327555", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1209, "tweet_count": 81211, "listed_count": 4}, "location": "\u6781\u4e50\u574a", "username": "hyuazulx", "name": "\ud83c\udd30\ud83c\udd49\ud83c\udd44\ud83c\udd32\ud83c\udd30\ud83c\udd41"}, {"verified": false, "id": "3997657258", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 2013, "tweet_count": 3459, "listed_count": 1}, "username": "SpaBudai", "name": "Sanando Almas"}, {"verified": false, "id": "866439858209914884", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1228, "tweet_count": 2710, "listed_count": 0}, "username": "Gonza76593192", "name": "Gonza"}, {"verified": false, "id": "59151964", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 2346, "tweet_count": 76438, "listed_count": 1}, "username": "menchopirinola", "name": "Mencho \u2764\ufe0f\ud83d\udc15\ud83c\udf33#No+Sename #AprueboFeliz"}, {"verified": false, "id": "1163161670925148160", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 641, "tweet_count": 6941, "listed_count": 0}, "username": "drastrawberrym1", "name": "Dra. Strawberry \ud83c\udf53"}, {"verified": false, "id": "166759988", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 3338, "tweet_count": 34778, "listed_count": 21}, "location": "M\u00e9xico", "username": "FabitinibMD", "name": "DraDeChavorrucos\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "998276399931764737", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 386, "tweet_count": 24256, "listed_count": 0}, "location": "Ancud, Chile", "username": "unacomepapa", "name": "Rocio \ud83d\udc39"}, {"verified": false, "id": "110558853", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 383, "tweet_count": 3799, "listed_count": 1}, "location": "Santiago de Chile", "username": "Azumicchii", "name": "Ale\u300c\u3042\u305a\u307f\u300dLermanda"}, {"verified": false, "id": "244264759", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1336, "tweet_count": 46863, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "cenourinho", "name": "Igor Domingos \ud83d\udc08 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1075091084903112706", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1122, "tweet_count": 23871, "listed_count": 1}, "username": "donegafiori", "name": "Fiori Doneg\u00e1"}, {"verified": false, "id": "861834772888387584", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 154, "tweet_count": 2605, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "GonzaaValdezz", "name": "Gonzaa  \ud83d\ude08\ud83d\ude18"}, {"verified": false, "id": "164763964", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "VaDelCas", "name": "Valeria DC"}, {"verified": false, "id": "393196852", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1000, "tweet_count": 42728, "listed_count": 8}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "Plateasantafe", "name": "Platea Santa Fe"}, {"verified": false, "id": "814829099411718144", "public_metrics": {"followers_count": 6389, "following_count": 5280, "tweet_count": 150482, "listed_count": 23}, "location": "Charallave, Venezuela", "username": "Alfa_Bootis", "name": "Arturo Salazar"}, {"verified": false, "id": "1032785190576435202", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 884, "tweet_count": 20440, "listed_count": 1}, "location": "h&nam dimples", "username": "forthey7", "name": "damn\u2077;\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "805537258640146432", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1314, "tweet_count": 23270, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "kimgguk_", "name": "\ud835\ude9c\ud835\ude91\ud835\ude92\ud835\ude97\u2077"}, {"verified": false, "id": "1676941333", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 416, "tweet_count": 14366, "listed_count": 5}, "location": "29 \ud83d\udcd6 ", "username": "sedgwickate", "name": "julha"}, {"verified": false, "id": "129383853", "public_metrics": {"followers_count": 4633, "following_count": 5097, "tweet_count": 49567, "listed_count": 7}, "location": "Colombia", "username": "Kafavis", "name": "Fabian"}, {"verified": false, "id": "994010996497944577", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 372, "tweet_count": 27643, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "o_gahona_leiva", "name": "De profesion variada"}, {"verified": false, "id": "778431423762104320", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 731, "tweet_count": 16912, "listed_count": 2}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "otroaraujo", "name": "C\u00e9sar"}, {"verified": false, "id": "468640821", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 854, "tweet_count": 4520, "listed_count": 1}, "username": "tami_chunchita", "name": "Tamara"}, {"verified": false, "id": "1383015972", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 241, "tweet_count": 97471, "listed_count": 14}, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "gukklovestae", "name": "val"}, {"verified": false, "id": "1101679956", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1371, "tweet_count": 49486, "listed_count": 0}, "username": "LalabaArte", "name": "@LaBala"}, {"verified": false, "id": "999269575", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 106, "tweet_count": 9096, "listed_count": 1}, "username": "lparada3000", "name": "Luis Alfredo Parada"}, {"verified": false, "id": "1155959778205528066", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1254, "tweet_count": 10304, "listed_count": 0}, "location": "SANTIAGO", "username": "ROMAN29586856", "name": "PABLO"}, {"verified": false, "id": "1145903434719211521", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1521, "tweet_count": 33895, "listed_count": 0}, "username": "VilmaGracia8", "name": "Vilma Arcthur"}, {"verified": false, "id": "519882734", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 945, "tweet_count": 24056, "listed_count": 2}, "location": "EN PERU.", "username": "JORGEVA26833751", "name": "JORGE VARGAS"}, {"verified": false, "id": "1080262798104502272", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17291, "listed_count": 2}, "location": "Arequipa, Peru", "username": "MorochaAmoroxa", "name": "Vane \ud83c\udf4e"}, {"verified": false, "id": "1115421091114172422", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 972, "tweet_count": 7348, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "Migueln79291985", "name": "Miguel \u00c1ngel Flores Arellano"}, {"verified": true, "id": "254199073", "public_metrics": {"followers_count": 499605, "following_count": 77, "tweet_count": 148359, "listed_count": 381}, "location": "M\u00e9xico", "username": "AztecaSiete", "name": "Azteca 7"}, {"verified": false, "id": "900064811085697024", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 598, "tweet_count": 66015, "listed_count": 7}, "username": "miltwo2", "name": "Rai \u00e9 Miltwo"}, {"verified": false, "id": "713369641394036736", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 137, "tweet_count": 6703, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "luizitoow", "name": "irm\u00e3goleon"}, {"verified": false, "id": "48336920", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 515, "tweet_count": 13808, "listed_count": 0}, "username": "cvarges", "name": "cvarges"}, {"verified": false, "id": "15616650", "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 1950, "tweet_count": 114205, "listed_count": 25}, "location": "Manaus, Amazonas, Brasil", "username": "_droll", "name": "Droll Targaryen"}, {"verified": false, "id": "116354756", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 1983, "tweet_count": 421424, "listed_count": 28}, "username": "callatetu", "name": "Gustavo Perez"}, {"verified": false, "id": "1095334981608583168", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 832, "tweet_count": 55112, "listed_count": 1}, "location": "03/09/2020", "username": "Perola0310", "name": "yasmim"}, {"verified": false, "id": "279224816", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1126, "tweet_count": 15145, "listed_count": 8}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "rochahle", "name": "Rocio"}, {"verified": false, "id": "347354909", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 51, "tweet_count": 9456, "listed_count": 0}, "username": "vicdiias", "name": "vic"}, {"verified": false, "id": "70474043", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 207, "tweet_count": 5078, "listed_count": 0}, "location": "Salvador", "username": "Wafese", "name": "Wagner Ferreira"}, {"verified": false, "id": "14538119", "public_metrics": {"followers_count": 112428, "following_count": 1262, "tweet_count": 6753, "listed_count": 141}, "username": "Daniel_L_Lopez", "name": "Daniel Lopez"}, {"verified": false, "id": "294611458", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 762, "tweet_count": 7035, "listed_count": 6}, "location": "Xix\u00f3n ", "username": "CesarGordon27", "name": "Cesar Gordon"}, {"verified": false, "id": "387311672", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 437, "tweet_count": 11683, "listed_count": 8}, "location": "Barcelona (El Prat)", "username": "Neozurk", "name": "Dani"}, {"verified": false, "id": "1028293368680525826", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 158, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}, "location": "Bolivia", "username": "kaiobrav", "name": "SigfridoBravo"}, {"verified": false, "id": "1059301067215773696", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 0, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa, Peru", "username": "XKzador", "name": "Kzador X"}, {"verified": false, "id": "940452974", "public_metrics": {"followers_count": 13403, "following_count": 223, "tweet_count": 12628, "listed_count": 28}, "location": "Peru", "username": "CcantoBuendia", "name": "Angela Ccanto Buend\u00eda"}, {"verified": false, "id": "843540531359744002", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 948, "tweet_count": 6042, "listed_count": 0}, "username": "F1avi0Rios", "name": "Fl\u00e1vio Rios (22)"}, {"verified": true, "id": "342403919", "public_metrics": {"followers_count": 265424, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "location": "Brasil", "username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito"}, {"verified": false, "id": "1143763455394103297", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 408, "tweet_count": 7836, "listed_count": 0}, "username": "neptune_cowboy", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd90\ud835\udd9e \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9a \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "2834376529", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 345, "tweet_count": 16471, "listed_count": 2}, "location": "La chingada", "username": "horchatadeli", "name": "Annie January"}, {"verified": false, "id": "68449698", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 775, "tweet_count": 62695, "listed_count": 19}, "location": "Santiago, Chile", "username": "CaPiTaNYV", "name": "CaPiTaN\u00ae \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83e\udd18\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "1055882371722043398", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1404, "tweet_count": 87924, "listed_count": 0}, "location": "San Bernardo, Santiago DeChile", "username": "Cesar_Alma_Azul", "name": "Caesar...Andromeda Imperator!"}, {"verified": false, "id": "116835514", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 235, "tweet_count": 41566, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "mandabrito_", "name": "mands"}, {"verified": false, "id": "121908292", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 117, "tweet_count": 41063, "listed_count": 0}, "username": "iSoyHumana", "name": "Re He \u0950"}, {"verified": false, "id": "1015402711", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1124, "tweet_count": 8733, "listed_count": 0}, "location": "El Mundo", "username": "destacar_", "name": "DESTACAR"}, {"verified": false, "id": "87527061", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 2190, "tweet_count": 57521, "listed_count": 6}, "location": "Middle-earth", "username": "Chelo_Azzurro", "name": "Chelo Piero"}, {"verified": false, "id": "979795932597268480", "public_metrics": {"followers_count": 3543, "following_count": 1813, "tweet_count": 2817, "listed_count": 6}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Ring604", "name": "Ring 604"}, {"verified": false, "id": "270078798", "public_metrics": {"followers_count": 4213, "following_count": 4819, "tweet_count": 194240, "listed_count": 34}, "username": "isoldacall", "name": "isolda cardozo"}, {"verified": false, "id": "1158071361383874562", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 5009, "tweet_count": 1975, "listed_count": 2}, "username": "RamnJessCampos1", "name": "Ram\u00f3n J. Campos F."}, {"verified": false, "id": "2203543446", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 361, "tweet_count": 828, "listed_count": 0}, "username": "elsitarockerita", "name": "Elsita"}, {"verified": false, "id": "737202470", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 664, "tweet_count": 70109, "listed_count": 0}, "username": "anabizonin_", "name": "Aninha"}, {"verified": false, "id": "68604597", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 2954, "tweet_count": 63242, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "hcontrer", "name": "Hernan soy del 38%"}, {"verified": false, "id": "75264243", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "username": "alanrodrigues14", "name": "Alan Rodrigues"}, {"verified": false, "id": "2255625498", "public_metrics": {"followers_count": 223617, "following_count": 279, "tweet_count": 110221, "listed_count": 322}, "location": "Brasil", "username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo"}, {"verified": false, "id": "132426340", "public_metrics": {"followers_count": 6526, "following_count": 6644, "tweet_count": 6067, "listed_count": 8}, "location": "M\u00e9dico ( M\u00e9xico)", "username": "DerazeD", "name": "Deraze"}, {"verified": false, "id": "1663555465", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 791, "tweet_count": 39337, "listed_count": 0}, "location": "tuitlandia", "username": "shedoesntcare__", "name": "gabs"}, {"verified": false, "id": "2214057184", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 317, "tweet_count": 1661, "listed_count": 0}, "location": "Tala", "username": "caqssss", "name": "Caque \ud83e\udde2"}, {"verified": false, "id": "895372870796357632", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 403, "tweet_count": 8602, "listed_count": 0}, "username": "lulodp_", "name": "Luloo\ud83c\udf55"}, {"verified": false, "id": "2299428182", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 188, "tweet_count": 980, "listed_count": 0}, "location": "San Juan, Argentina", "username": "Juanreinoso14", "name": "Juan Pablo Reinoso"}, {"verified": false, "id": "870404812856315909", "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 1212, "tweet_count": 131864, "listed_count": 19}, "location": "Peru", "username": "chrisperucho", "name": "lou"}, {"verified": false, "id": "3249399605", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 493, "tweet_count": 29886, "listed_count": 2}, "username": "pilu1516", "name": "pilu lupi #APRUEBO y siempre a la izquierda"}, {"verified": false, "id": "1061714653972254720", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 286, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}, "username": "Luisbet55769622", "name": "Luis betancourt"}, {"verified": false, "id": "3334906767", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 193, "tweet_count": 43931, "listed_count": 27}, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea | she/her | 20", "username": "comforthowell", "name": "naddy moved to @99syeo"}, {"verified": false, "id": "1142910491276259328", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1019, "tweet_count": 11055, "listed_count": 11}, "location": "taylor & lizzie = \ud83c\udfe1 | ", "username": "ireplzzls", "name": "lexi"}, {"verified": false, "id": "1306081358", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 835, "tweet_count": 40764, "listed_count": 4}, "location": "San Rafael, Argentina", "username": "aflorenciag", "name": "flor"}, {"verified": false, "id": "904533423674535937", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 455, "tweet_count": 4721, "listed_count": 0}, "username": "FlorenciaYacan1", "name": "An\u00e9monas de Luz"}, {"verified": false, "id": "910513478192046080", "public_metrics": {"followers_count": 4524, "following_count": 4110, "tweet_count": 15145, "listed_count": 3}, "location": "Campo Verde, Brasil", "username": "moizecv", "name": "Andrade"}, {"verified": false, "id": "742849520988475396", "public_metrics": {"followers_count": 9516, "following_count": 9401, "tweet_count": 56073, "listed_count": 9}, "username": "SraLothbrok", "name": "Dama do Escudo"}, {"verified": false, "id": "297423138", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 781, "tweet_count": 18507, "listed_count": 0}, "location": "Boca do Inferno", "username": "iJulioo", "name": "Nick Pirueta"}, {"verified": false, "id": "168743241", "public_metrics": {"followers_count": 104054, "following_count": 279, "tweet_count": 226536, "listed_count": 409}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "kaliel", "name": "@kalielpinheiro o insta"}, {"verified": false, "id": "1594357867", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 559, "tweet_count": 13595, "listed_count": 0}, "location": "she/her 18 bi brasil", "username": "Bobbiethegamer", "name": "TIRE O BOZO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "60461025", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 127, "tweet_count": 9894, "listed_count": 2}, "location": "Neverland", "username": "giseledovalle", "name": "Gisele do Valle"}, {"verified": false, "id": "1668740646", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 924, "tweet_count": 23683, "listed_count": 2}, "location": "Maria Susana ", "username": "joabonillo", "name": "joa"}, {"verified": false, "id": "1732518403", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 495, "tweet_count": 4390, "listed_count": 0}, "username": "nahufantin", "name": "Naja"}, {"verified": false, "id": "539678904", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1761, "tweet_count": 29906, "listed_count": 4}, "username": "luluparisp", "name": "Lul\u00fa Paris"}, {"verified": false, "id": "561466519", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 770, "tweet_count": 11260, "listed_count": 40}, "location": "Queens, NY", "username": "JavieerrM", "name": "Javier M"}, {"verified": false, "id": "1122862688529416193", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 774, "tweet_count": 13417, "listed_count": 0}, "username": "Acrpole2", "name": "Acr\u00f3pole \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "874119200205418497", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 4874, "tweet_count": 285644, "listed_count": 0}, "username": "Dolores09072598", "name": "Dolores Nunez"}, {"verified": false, "id": "768411194", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 501, "tweet_count": 10601, "listed_count": 1}, "location": "Mission, TX", "username": "rickaelizondo", "name": "Ricka"}, {"verified": false, "id": "3396716909", "public_metrics": {"followers_count": 6903, "following_count": 2215, "tweet_count": 107410, "listed_count": 77}, "location": "\uc7ac\ubc94 \u2022 \uc720\uacb8", "username": "madsxoul", "name": "madu \ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "72404289", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 124, "tweet_count": 14298, "listed_count": 5}, "location": "It\u00e1lia", "username": "taissa1", "name": "Tai Salvador \uea00"}, {"verified": false, "id": "1595104789", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 397, "tweet_count": 12222, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "MicaAlaniz06", "name": "Mica\ud83c\udfee"}, {"verified": false, "id": "1090313711326281729", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 279, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}, "location": "La Rioja, Argentina", "username": "santidiazreok", "name": "santiag0"}, {"verified": false, "id": "353151169", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 609, "tweet_count": 4743, "listed_count": 0}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Valpara\u00edso", "username": "JenniRuizS", "name": "JenniRuiz \ud83d\udd49\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "3892020568", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 376, "tweet_count": 29648, "listed_count": 5}, "username": "jbiebersloth", "name": "nanda"}, {"verified": false, "id": "3132266897", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 263, "tweet_count": 12824, "listed_count": 0}, "location": "Col\u00f4mbia", "username": "CcristellSilva", "name": "Cristell"}, {"verified": false, "id": "137423582", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 500, "tweet_count": 12088, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "majestyves", "name": "Ane \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "1090388101", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 89, "tweet_count": 763, "listed_count": 0}, "location": "Checacupe, Peru", "username": "locc_ie", "name": "luis oscar"}, {"verified": false, "id": "225269639", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "carlospeak", "name": "Carlos C.F."}, {"verified": false, "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405682, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo"}, {"verified": false, "id": "918130007217668096", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 334, "tweet_count": 34613, "listed_count": 1}, "username": "vxlIDM", "name": "Vxl"}, {"verified": false, "id": "2322318902", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 364, "tweet_count": 68701, "listed_count": 0}, "username": "wagudelo15", "name": "wilson agudelo"}, {"verified": false, "id": "1024406397960839169", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 325, "tweet_count": 19280, "listed_count": 4}, "location": "she/her 19", "username": "littlezoomy", "name": "nea in the box \uff61\uff65*\uff65\uff9f\u2077"}, {"verified": false, "id": "86151529", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 797, "tweet_count": 26628, "listed_count": 3}, "username": "Rdelreal", "name": "RDR"}, {"verified": false, "id": "1129935953190105088", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 169, "tweet_count": 839, "listed_count": 0}, "username": "worldthebts", "name": "big day"}, {"verified": true, "id": "36714942", "public_metrics": {"followers_count": 474486, "following_count": 946, "tweet_count": 25275, "listed_count": 696}, "location": "Curitiba", "username": "PauloMartins10", "name": "Paulo Eduardo Martins"}, {"verified": false, "id": "743595691931504641", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 376, "tweet_count": 18567, "listed_count": 1}, "location": "she/her/ella", "username": "wxrifxstxriia", "name": "thl"}, {"verified": false, "id": "832518793", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 195, "tweet_count": 19218, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AxelAngelLopez", "name": "Axel"}, {"verified": false, "id": "203753477", "public_metrics": {"followers_count": 93499, "following_count": 219, "tweet_count": 75554, "listed_count": 304}, "location": "Argentina", "username": "IniciativaV", "name": "Mundo Vengador | #Andor | #WakandaForever"}, {"verified": false, "id": "1019831353079197696", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 415, "tweet_count": 1973, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "perspectfilms", "name": "Adrian Camarena"}, {"verified": false, "id": "863433637785735168", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 453, "tweet_count": 7215, "listed_count": 1}, "username": "Lu_Kirishima", "name": "Li lujan"}, {"verified": false, "id": "1149922833100939264", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 467, "tweet_count": 17785, "listed_count": 0}, "location": "Patagonia ", "username": "Janequeo8", "name": "Kashmir"}, {"verified": false, "id": "232961068", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 444, "tweet_count": 982, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey", "username": "calesure", "name": "CaS"}, {"verified": false, "id": "360369210", "public_metrics": {"followers_count": 22139, "following_count": 2739, "tweet_count": 126244, "listed_count": 34}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "majatuitera", "name": "M\u2022A\u2022J\u2022A\u2022\u2026"}, {"verified": false, "id": "876756690", "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 848, "tweet_count": 277267, "listed_count": 8}, "username": "LuizaCardoso98", "name": "Luiza"}, {"verified": false, "id": "51444314", "public_metrics": {"followers_count": 84553, "following_count": 1137, "tweet_count": 81904, "listed_count": 109}, "username": "MinJulioCesar", "name": "Pr. Julio C\u00e9sar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "233617942", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 939, "tweet_count": 34433, "listed_count": 4}, "location": "chile", "username": "aikeatwins", "name": "Carla Udovic"}, {"verified": false, "id": "952365007", "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 2165, "tweet_count": 28350, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay", "username": "RenzoVillalba2", "name": "Yajirobe \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe"}, {"verified": false, "id": "160316039", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 211, "tweet_count": 12910, "listed_count": 2}, "location": "BR", "username": "wendelcruz07", "name": "wendelcruz"}, {"verified": false, "id": "8703862", "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "jurandirfilho", "name": "Jurandir Filho"}, {"verified": false, "id": "1019613823848861696", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 129, "tweet_count": 2802, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina", "username": "Aracevedoo", "name": ":c"}, {"verified": false, "id": "863949569213779968", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 137, "tweet_count": 3782, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "diegoandremenes", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94"}, {"verified": false, "id": "1095488030457114627", "public_metrics": {"followers_count": 3457, "following_count": 3612, "tweet_count": 55875, "listed_count": 5}, "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "CoctelAntiedad", "name": "Flavio B"}, {"verified": false, "id": "823002088670105601", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 420, "tweet_count": 30807, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru", "username": "tucausiita", "name": "RunRun \u161b\u2050\u0324\u1550\u1437"}, {"verified": false, "id": "26518427", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 630, "tweet_count": 176422, "listed_count": 39}, "location": "Recife - PE, Brazil", "username": "danillobatista", "name": "Danillo DB-42"}, {"verified": false, "id": "764543363819405312", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 571, "tweet_count": 31497, "listed_count": 4}, "username": "xio2r4", "name": "Are | BAM BAM"}, {"verified": false, "id": "3033506523", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 229, "tweet_count": 2140, "listed_count": 0}, "location": "Pvh - Ro", "username": "hugovitex", "name": "Victor Hugo"}, {"verified": false, "id": "3232093413", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 224, "tweet_count": 11340, "listed_count": 0}, "username": "clariiaguirre1", "name": "Clarii\ud83d\udc3c"}, {"verified": false, "id": "724812869192302593", "public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 3787, "tweet_count": 88168, "listed_count": 84}, "location": "station - grey\u2019s - mfs", "username": "sweetmilaa_", "name": "ann MIDNIGHTS"}, {"verified": false, "id": "59676772", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1459, "tweet_count": 72369, "listed_count": 3}, "location": "Valpocity", "username": "Rockandbier", "name": "El arte siempre est\u00e1 en el lado correcto."}, {"verified": false, "id": "3380909025", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 729, "tweet_count": 40459, "listed_count": 2}, "location": "\ud83d\udc51\ud835\ude7a\ud835\ude7c~\ud835\udc69\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc86&\ud835\udc6e\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc9a\u2752\u0361\u208d\u2e19\u1c30\u2665", "username": "hgbp0409", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u0271\u025b\u0286\u0251\u0273y - \u1d0b\u1d1b\u029c\u00b9"}, {"verified": false, "id": "4175648056", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1355, "tweet_count": 87302, "listed_count": 1}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "josejeraldomusi", "name": "\ud835\udc07\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc1a, \ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc32 \ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc0a\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc27..."}, {"verified": false, "id": "809232827439054848", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 169, "tweet_count": 6184, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "chinchonella", "name": "anto"}, {"verified": false, "id": "1010616004660080640", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 202, "tweet_count": 12463, "listed_count": 0}, "location": "Morteros", "username": "sofiabossio6", "name": "Sof\u00eda"}, {"verified": false, "id": "895792545661374464", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 564, "tweet_count": 3121, "listed_count": 0}, "location": "Morteros ", "username": "GettierLuani12", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82"}, {"verified": false, "id": "142919253", "public_metrics": {"followers_count": 18700, "following_count": 15712, "tweet_count": 194666, "listed_count": 37}, "location": " FL.", "username": "cecollm", "name": "Cesar Coll \u00ae \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \uea00"}, {"verified": false, "id": "1074317902990462979", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 161, "tweet_count": 5214, "listed_count": 0}, "username": "Antovincenzett1", "name": "dancing queen"}, {"verified": false, "id": "160030566", "public_metrics": {"followers_count": 90935, "following_count": 6364, "tweet_count": 94811, "listed_count": 84}, "location": "Patagonia argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "AbriltheDuchess", "name": "abril"}, {"verified": false, "id": "742508115694866433", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 466, "tweet_count": 25833, "listed_count": 1}, "location": "hobi!\u00a1", "username": "bluegyuk", "name": "dala"}, {"verified": false, "id": "497339072", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 1983, "tweet_count": 59864, "listed_count": 5}, "location": "Santiago", "username": "tobitoakatsuki", "name": "Alonso\ud83c\udf33\ud83d\ude3b \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1086697782910554112", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 385, "tweet_count": 859, "listed_count": 0}, "username": "f6raway", "name": "mari."}, {"verified": false, "id": "161074500", "public_metrics": {"followers_count": 4778, "following_count": 5166, "tweet_count": 11702, "listed_count": 1}, "location": "Iquique. Chile", "username": "Buhomorita", "name": "Ni primera ni dama"}, {"verified": false, "id": "978408938", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 692, "tweet_count": 265826, "listed_count": 10}, "username": "promiseok92", "name": "THE ASTRONAUT \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "431925059", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1107, "tweet_count": 20811, "listed_count": 3}, "location": "Princess Park", "username": "lwttinyy", "name": "bigger than bell \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "425423882", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1347, "tweet_count": 61054, "listed_count": 0}, "location": "Puc\u00f3n, Chile", "username": "omartorressoto", "name": "Esteban"}, {"verified": false, "id": "299835847", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 287, "tweet_count": 31897, "listed_count": 3}, "location": "Asuncion paraguay", "username": "fatimavalos", "name": "Fatima Maria \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1703457133", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 284, "tweet_count": 46790, "listed_count": 5}, "location": "(Eng, Esp)", "username": "anixbananix", "name": "\u2022 Ann\ud83c\udf19\ud83d\udc39 Get well soon Jin \ud83c\udf38\u2022"}, {"verified": false, "id": "155394353", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1312, "tweet_count": 92776, "listed_count": 17}, "location": "Las Brisas, Chile S.A.", "username": "LaRanaAsperger", "name": "\u30af\u30ea\u30b9 \ud83d\udc7d\ud83d\udc38\ud83d\udc7d"}, {"verified": false, "id": "23255660", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 843, "tweet_count": 185630, "listed_count": 31}, "username": "mandy_roldan", "name": "Amanda Roldan"}, {"verified": false, "id": "955454252851384323", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 0, "tweet_count": 258287, "listed_count": 0}, "username": "venti4ore", "name": "Venti4ore"}, {"verified": false, "id": "1177460995465216003", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 426, "tweet_count": 44574, "listed_count": 5}, "location": "siguiendo el arte", "username": "energyforart", "name": "s."}, {"verified": false, "id": "111643077", "public_metrics": {"followers_count": 3060, "following_count": 680, "tweet_count": 256244, "listed_count": 21}, "location": "Turqu\u00eda", "username": "_duraznitos", "name": "\u2606Adri \ud83d\ude02\ud83d\udda4\ud83d\udd25 5/09/21 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc97\ud83c\udf38\ud83c\udf51\ud83d\udd2b\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u26bd\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1092216180172091393", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 302, "tweet_count": 26583, "listed_count": 1}, "location": "The Biu 4", "username": "Krieg2711", "name": "drigo krieg nao eh rodrigo"}, {"verified": false, "id": "251390232", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 438, "tweet_count": 57968, "listed_count": 1}, "username": "BittencourtMii", "name": "Mileninha"}, {"verified": false, "id": "3406512778", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 229, "tweet_count": 11435, "listed_count": 2}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "gustavonasc_", "name": "Gustavo Nascimento"}, {"verified": false, "id": "718913153543880705", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 469, "tweet_count": 5697, "listed_count": 0}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "magrinvr", "name": "V\u00edtor"}, {"verified": false, "id": "2614414513", "public_metrics": {"followers_count": 2933, "following_count": 2632, "tweet_count": 86812, "listed_count": 10}, "location": "memento mori", "username": "jaguarnasty", "name": "nicky\u611b"}, {"verified": false, "id": "614668158", "public_metrics": {"followers_count": 21546, "following_count": 14073, "tweet_count": 234750, "listed_count": 57}, "location": "fan account", "username": "ziamofinho", "name": "ari \u276f\u276f\u276f\u276f ane \ud83d\udcda n\u00e3o sou ziam shipper"}, {"verified": false, "id": "2240685040", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 1369, "tweet_count": 62315, "listed_count": 0}, "location": "La Serena, Chile", "username": "Fresiakira", "name": "Srita Mebarak \ud83d\ude09(Fresia Button LM \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33)"}, {"verified": false, "id": "1098774668444606465", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 424, "tweet_count": 8799, "listed_count": 0}, "username": "Dannyconstellat", "name": "Daniela"}, {"verified": false, "id": "79473657", "public_metrics": {"followers_count": 15548, "following_count": 2301, "tweet_count": 50519, "listed_count": 60}, "location": "Buenos Aires", "username": "juanroleri", "name": "JuanRo \ud83c\udfb9"}, {"verified": false, "id": "366373384", "public_metrics": {"followers_count": 5668, "following_count": 6220, "tweet_count": 45310, "listed_count": 12}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "PortaManola", "name": "Manola Porta\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1162815576307314688", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 246, "tweet_count": 963, "listed_count": 0}, "username": "kylienicole420", "name": "Kyles\ud83e\udd40"}, {"verified": false, "id": "77061833", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 245, "tweet_count": 29941, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "castellano_o", "name": "Eu n\u00e3o sou Chiquitita!"}, {"verified": false, "id": "46757038", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 645, "tweet_count": 19648, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "o_bezzi", "name": "Cansado, por\u00e9m seguindo n\u00e9?"}, {"verified": false, "id": "271032650", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1797, "tweet_count": 2474, "listed_count": 3}, "location": "Sorriso, Brasil", "username": "eduricke", "name": "dudu"}, {"verified": false, "id": "960046334970597376", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 203, "tweet_count": 14219, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "MairaMedina_", "name": "Maira Medina"}, {"verified": false, "id": "844398222", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 840, "tweet_count": 26859, "listed_count": 8}, "location": "\u27a4  She/Her ", "username": "SpideyftPool", "name": "\ud83d\udc9a \u00b0\u2022`\u00b0\u2022Iron Spider\u2022\u00b0`\u2018\u2022\u00b0 \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "62293944", "public_metrics": {"followers_count": 3180, "following_count": 4986, "tweet_count": 152133, "listed_count": 1}, "location": "Santiago,Chile", "username": "scherichiacoli_", "name": "Io Sontano"}, {"verified": false, "id": "312399169", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1037, "tweet_count": 69093, "listed_count": 1}, "location": "Victoria ", "username": "hdperrax_", "name": "\u2022R\u00f6b\u00f8tt\u00ee\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "900802604703383552", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 3994, "tweet_count": 35917, "listed_count": 1}, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "username": "santi_belifan", "name": "\ud83e\udd8b Santiago Os \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "368406619", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 432, "tweet_count": 9130, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MiguelGaldosG", "name": "Miguel Galdos G."}, {"verified": true, "id": "68038314", "public_metrics": {"followers_count": 547933, "following_count": 1227, "tweet_count": 3927, "listed_count": 732}, "location": "Per\u00fa", "username": "MecheAF", "name": "Mercedes Ar\u00e1oz"}, {"verified": false, "id": "946021986035290112", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 202, "tweet_count": 1576, "listed_count": 0}, "location": "Honduras", "username": "NocivoEl", "name": "El Pastor Nocivo"}, {"verified": false, "id": "430365989", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 558, "tweet_count": 8611, "listed_count": 2}, "location": "La Comarca, Hobbiton.", "username": "FaboxusSp", "name": "Fabo"}, {"verified": false, "id": "197281358", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 1547, "tweet_count": 49563, "listed_count": 0}, "location": "Vi\u00f1a del Mar", "username": "coca198", "name": "Camila\u2728\ud83d\udc9a\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "787604527", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 245, "tweet_count": 17932, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "msanhuezan64", "name": "warner"}, {"verified": false, "id": "1164027685892448256", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 59, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}, "username": "CatsFernandez", "name": "Cata Fern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "909560009276760064", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 224, "tweet_count": 26195, "listed_count": 5}, "username": "andrea_lifter", "name": "Andrea P\u00e9rez | Entrenadora"}, {"verified": false, "id": "958184330039349248", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 601, "tweet_count": 3857, "listed_count": 0}, "location": "Morteros, C\u00f3rdoba, Argentina.", "username": "DaniVegas27", "name": "Daniel Vegas"}, {"verified": false, "id": "1041805769027604480", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 426, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Melinabarale1", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83e\udd40"}, {"verified": false, "id": "408599689", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 486, "tweet_count": 23190, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "sanlnds", "name": "Sandro"}, {"verified": false, "id": "119072054", "public_metrics": {"followers_count": 5379, "following_count": 4818, "tweet_count": 519492, "listed_count": 49}, "username": "loretay", "name": "Loreta"}, {"verified": false, "id": "2235319946", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 298, "tweet_count": 6547, "listed_count": 1}, "username": "lizzydrey", "name": "manu"}, {"verified": false, "id": "230280397", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 379, "tweet_count": 23413, "listed_count": 7}, "username": "FredTheCrab", "name": "Fred \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udcf7"}, {"verified": false, "id": "166601843", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 683, "tweet_count": 30831, "listed_count": 8}, "location": "Chile", "username": "KingChaca", "name": "Francisco Chacana A."}, {"verified": false, "id": "591316519", "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 3350, "tweet_count": 57001, "listed_count": 20}, "location": "Macul, Santiago", "username": "jmarquezg22", "name": "Javier M\u00e1rquez"}, {"verified": false, "id": "3599657595", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 589, "tweet_count": 33764, "listed_count": 0}, "username": "luizmarbalves", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udd03 \u30c3"}, {"verified": true, "id": "28354416", "public_metrics": {"followers_count": 2546948, "following_count": 424, "tweet_count": 29308, "listed_count": 554}, "username": "lucasinutilismo", "name": "lucas vin\u00edcius"}, {"verified": false, "id": "869637569377599489", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 631, "tweet_count": 8095, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "AAdrianaArevalo", "name": "Adri \ud83d\udc30"}, {"verified": false, "id": "341136257", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 231, "tweet_count": 2915, "listed_count": 0}, "location": "chile", "username": "NataliaGomez_26", "name": "Natalia Gomez"}, {"verified": false, "id": "45928667", "public_metrics": {"followers_count": 4095, "following_count": 3856, "tweet_count": 74663, "listed_count": 9}, "location": "Pichilemu, Chile", "username": "DonPontillo", "name": "// El Sebas //"}, {"verified": false, "id": "952329447532875778", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 35, "tweet_count": 30056, "listed_count": 0}, "username": "Veritohj1", "name": "Veritohj"}, {"verified": false, "id": "2739296105", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 100, "tweet_count": 22372, "listed_count": 2}, "username": "vickyydelgado", "name": "Vicky"}, {"verified": false, "id": "37023684", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 365, "tweet_count": 178013, "listed_count": 21}, "username": "lorissarainey", "name": "AND A MOVIE"}, {"verified": false, "id": "208811059", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 538, "tweet_count": 7382, "listed_count": 2}, "location": "Santiago- CHILE", "username": "catito28", "name": "Carolina Campos \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "290173455", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1442, "tweet_count": 8093, "listed_count": 0}, "location": "Concepcion-Paraguay", "username": "KevinWood3", "name": "Kevin Wood"}, {"verified": false, "id": "730809130189983744", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 1745, "tweet_count": 44724, "listed_count": 6}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "adriancatti", "name": "Adri\u00e1n Cattivelli"}, {"verified": false, "id": "136840088", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 5005, "tweet_count": 868415, "listed_count": 60}, "username": "yoloxokotl", "name": "Anxelin"}, {"verified": false, "id": "291732413", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 565, "tweet_count": 244167, "listed_count": 0}, "location": "Campo Largo, Brasil", "username": "locomotivrussa", "name": "ripa"}, {"verified": true, "id": "66370407", "public_metrics": {"followers_count": 172760, "following_count": 1427, "tweet_count": 79274, "listed_count": 331}, "location": "Potsdam, Germany", "username": "Jujuca1987", "name": "Joanna Maranh\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "754859935524061184", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 464, "tweet_count": 11902, "listed_count": 1}, "location": "Laugh Tale, New World", "username": "lsotoech", "name": "Luis \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "900864671376388097", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 189, "tweet_count": 1106, "listed_count": 0}, "location": "Z\u25cbNA NOROE$TE", "username": "m2silv", "name": "Trombadinha"}, {"verified": false, "id": "1087863256927092736", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 712, "tweet_count": 14890, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "O_Lopess", "name": "L\u00f8pes"}, {"verified": false, "id": "330505303", "public_metrics": {"followers_count": 4780, "following_count": 5260, "tweet_count": 231103, "listed_count": 24}, "location": "ChiIe", "username": "julian_eladio", "name": "Juli\u00e1n Gaete"}, {"verified": false, "id": "1062110109751562245", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 92, "tweet_count": 3051, "listed_count": 0}, "username": "Alfonso83881331", "name": "Alfonso"}, {"verified": false, "id": "1020730129041981442", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 1335, "tweet_count": 20142, "listed_count": 1}, "location": "Jardim America dk22\ud83e\udd4b\ud83e\udd48\ud83e\udd48", "username": "CriadoDk2", "name": "KN DO DICK\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "822832106963423232", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1244, "tweet_count": 19582, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "Placencio_ESC", "name": "Sebasti\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "857241671024693249", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 495, "tweet_count": 92734, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "_Queen_4ever_", "name": "Ma\u00f1osa\ud83e\udd2a"}, {"verified": false, "id": "1032114146421231616", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 829, "tweet_count": 30128, "listed_count": 0}, "location": "Lonely Hearts Club", "username": "Ifell_in_luv", "name": "GHOSToso"}, {"verified": false, "id": "1068333795299008512", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 1794, "tweet_count": 53298, "listed_count": 1}, "location": "Punta Arenas", "username": "carejarra1984", "name": "El perro del merluzo #Merlukele"}, {"verified": false, "id": "991733539107373056", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 120, "tweet_count": 2146, "listed_count": 12}, "location": "Una capital cosmopolita no muy cara", "username": "Millenial_Pobre", "name": "Millennial sin Wi-Fi"}, {"verified": false, "id": "1037091719387533313", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 4777, "tweet_count": 26023, "listed_count": 5}, "location": "Colina, Chile", "username": "EyChicureo", "name": "Colina NO es Chicureo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1059478072427192322", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 952, "tweet_count": 2965, "listed_count": 1}, "username": "yaneken03", "name": "Yaneken"}, {"verified": false, "id": "883544848996892672", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 860, "tweet_count": 8207, "listed_count": 0}, "username": "black012_f", "name": "Fer"}, {"verified": false, "id": "138847737", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 853, "tweet_count": 129759, "listed_count": 9}, "location": "Tras el velo de la imaginaci\u00f3n", "username": "EduJayDLVL", "name": "EduJay D' LaViaLactea"}, {"verified": false, "id": "328879189", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 2272, "tweet_count": 6428, "listed_count": 8}, "location": "Del cielo y las estrellas", "username": "Emily_Musikal", "name": "EmiMusic"}, {"verified": false, "id": "279336385", "public_metrics": {"followers_count": 32165, "following_count": 4369, "tweet_count": 39324, "listed_count": 57}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "jnietoblanco", "name": "Johnatan Nieto B."}, {"verified": false, "id": "910821878", "public_metrics": {"followers_count": 12397, "following_count": 1543, "tweet_count": 771899, "listed_count": 79}, "location": "Venezuela", "username": "OJOVENE", "name": "vision 360"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511380, "following_count": 67, "tweet_count": 796001, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"verified": false, "id": "2956776898", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 43, "tweet_count": 550, "listed_count": 1}, "username": "alvizuripastor", "name": "aymepap"}, {"verified": false, "id": "4906360396", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 824, "tweet_count": 9350, "listed_count": 3}, "username": "cruizcascos", "name": "HISTORIA DE LA IGLESIA"}, {"verified": false, "id": "3081655431", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 82, "tweet_count": 2741, "listed_count": 0}, "location": "Puente Alto, Chile", "username": "jennysole15", "name": "Jenny :)"}, {"verified": false, "id": "801313148796018688", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 429, "tweet_count": 270084, "listed_count": 6}, "username": "amocupnoodles", "name": "thain\u00e1"}, {"verified": false, "id": "458901452", "public_metrics": {"followers_count": 16811, "following_count": 675, "tweet_count": 187866, "listed_count": 74}, "location": "brejo", "username": "Vitor_Do_live", "name": "Sapo"}, {"verified": false, "id": "2795199354", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 221, "tweet_count": 3532, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "Gabbe_Mattos", "name": "Gabbe with an E"}, {"verified": false, "id": "1249923061", "public_metrics": {"followers_count": 24680, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "username": "MargotRobbieBR", "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube"}, {"verified": false, "id": "1011415315195088896", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 471, "tweet_count": 3886, "listed_count": 0}, "username": "thalia_nunes029", "name": "true \u2728"}, {"verified": false, "id": "265503735", "public_metrics": {"followers_count": 24451, "following_count": 838, "tweet_count": 307236, "listed_count": 62}, "location": "Buceta do Norte", "username": "gobackto505", "name": "escriba do umbral"}, {"verified": false, "id": "2850437519", "public_metrics": {"followers_count": 6295, "following_count": 860, "tweet_count": 2215, "listed_count": 40}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "contaneves", "name": "Rafael Neves"}, {"verified": false, "id": "1050366613244076032", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 94, "tweet_count": 4650, "listed_count": 0}, "username": "Fernand23355852", "name": "Fernando"}, {"verified": false, "id": "938384855381004290", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1063, "tweet_count": 22232, "listed_count": 0}, "location": "Brasilia", "username": "magicodeozy", "name": "(alt)ista antifa| 80, por\u00e9m 13 \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1049354969395208192", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 435, "tweet_count": 11563, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "vampiradobrejo", "name": "marilia cheia das dores \u26a2"}, {"verified": false, "id": "3333781205", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 3806, "tweet_count": 609837, "listed_count": 16}, "username": "Marcelagp2", "name": "\u24c2 Gp #dignidad \ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "885989731292635136", "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 2802, "tweet_count": 36798, "listed_count": 7}, "location": "Cali", "username": "RizoAndreita", "name": "Andreita Rizo"}, {"verified": false, "id": "395091343", "public_metrics": {"followers_count": 5070, "following_count": 3849, "tweet_count": 527871, "listed_count": 48}, "location": "Regi\u00f3n de Valparaiso", "username": "AlejandroSig", "name": "Alejandro"}, {"verified": false, "id": "862989351919243264", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 686, "tweet_count": 39143, "listed_count": 1}, "location": "radicaliz\u00e1ndome", "username": "devilgirltrs", "name": "Moved"}, {"verified": false, "id": "125157664", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 463, "tweet_count": 101195, "listed_count": 34}, "location": "Blumenau, Brasil", "username": "LFBossa", "name": "planilheiro do umbral"}, {"verified": false, "id": "2345686587", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1174, "tweet_count": 9722, "listed_count": 1}, "location": "Maracaibo, Venezuela", "username": "AnaLigory", "name": "Ana Ligory"}, {"verified": false, "id": "3787754415", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1015, "tweet_count": 26429, "listed_count": 0}, "username": "wtfckabreu", "name": "\u30d3\u30af\u30c8\u30ea\u30a2"}, {"verified": false, "id": "970847061208981505", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 544, "tweet_count": 4074, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "Siriquid", "name": "Siri"}, {"verified": false, "id": "211008725", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1940, "tweet_count": 6974, "listed_count": 1}, "location": "Santiago de Chile", "username": "Juancbussenius", "name": "Juan C. Bussenius"}, {"verified": false, "id": "1043713138154262528", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 255, "tweet_count": 62808, "listed_count": 0}, "username": "VMarttyns", "name": "Vanessa Marttyns \ud83c\udf35"}, {"verified": false, "id": "3687722836", "public_metrics": {"followers_count": 38655, "following_count": 3682, "tweet_count": 192349, "listed_count": 57}, "location": "Brasil", "username": "viicioreality", "name": "VOTEM 13 \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1098326903646232576", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 215, "tweet_count": 6574, "listed_count": 0}, "username": "Fran_cattelani", "name": "peladasterrr"}, {"verified": false, "id": "1475524208", "public_metrics": {"followers_count": 4224, "following_count": 2647, "tweet_count": 154248, "listed_count": 9}, "location": "chubutt", "username": "nahrnr", "name": "nhuel"}, {"verified": false, "id": "256772036", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 560, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}, "username": "andresbarberi", "name": "Andres Barberi"}, {"verified": false, "id": "150134774", "public_metrics": {"followers_count": 9677, "following_count": 776, "tweet_count": 65728, "listed_count": 16}, "location": "soy patrimonio de la naci\u00f3n!!", "username": "LATIAJUSTA_", "name": "LA TIA JUSTA vip"}, {"verified": false, "id": "978067955224334336", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1756, "tweet_count": 57789, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Notus65", "name": "Noto"}, {"verified": false, "id": "382312372", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 416, "tweet_count": 4512, "listed_count": 1}, "location": "Recife, Brasil", "username": "arianethaiiss", "name": "Ariane Thais"}, {"verified": false, "id": "148552785", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1163, "tweet_count": 8740, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "n_naiie", "name": "Naye."}, {"verified": true, "id": "1090694267251638274", "public_metrics": {"followers_count": 119516, "following_count": 724, "tweet_count": 36189, "listed_count": 303}, "username": "Knesix", "name": "Jes\u00fas Enrique Rosas - The Body Language Guy"}, {"verified": false, "id": "96001103", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 162, "tweet_count": 24754, "listed_count": 12}, "location": "King's Landing", "username": "ganom", "name": "Ninja Zen"}, {"verified": false, "id": "41055866", "public_metrics": {"followers_count": 9493, "following_count": 7895, "tweet_count": 147550, "listed_count": 30}, "location": "Santiago, Chile", "username": "kindree24", "name": "AKin -"}, {"verified": false, "id": "3023861", "public_metrics": {"followers_count": 29571, "following_count": 7390, "tweet_count": 375423, "listed_count": 80}, "username": "gabita", "name": "Gabita Ingobernable"}, {"verified": false, "id": "2752568971", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 502, "tweet_count": 13978, "listed_count": 3}, "location": "Ecuador", "username": "mailezar", "name": "Alejandra Salazar Murrieta \ud83c\uddea\ud83c\udde8"}, {"verified": false, "id": "1659101174", "public_metrics": {"followers_count": 5197, "following_count": 5678, "tweet_count": 343101, "listed_count": 6}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "1982_vito46", "name": "david alejandro"}, {"verified": false, "id": "230303826", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1556, "tweet_count": 249185, "listed_count": 6}, "username": "aledarin", "name": "Alex A. A."}, {"verified": false, "id": "54133101", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 241, "tweet_count": 9186, "listed_count": 0}, "username": "rafa1956", "name": "Rafael Albornoz"}, {"verified": false, "id": "960263233880973315", "public_metrics": {"followers_count": 6980, "following_count": 2885, "tweet_count": 283516, "listed_count": 9}, "username": "JuliaRo76844508", "name": "Julia Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "1051955923164549120", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 277, "tweet_count": 18584, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "PatrickCuba2", "name": "Patrick Cuba"}, {"verified": false, "id": "928016830727360512", "public_metrics": {"followers_count": 3323, "following_count": 3008, "tweet_count": 266500, "listed_count": 2}, "location": "Titirilqu\u00e9n", "username": "NaxaRock", "name": "NaxaRock"}, {"verified": false, "id": "726931309453533184", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 122, "tweet_count": 4018, "listed_count": 0}, "username": "lorenanishizawa", "name": "comida \u00e9 top e eu tb \ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "703440218649657344", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 510, "tweet_count": 12186, "listed_count": 1}, "username": "Ynhure", "name": "Yuri"}, {"verified": false, "id": "907708497785233414", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 213, "tweet_count": 53672, "listed_count": 7}, "location": "USS Starship Enterprise", "username": "luleta_punketa", "name": "Harrison Ford"}, {"verified": true, "id": "17659206", "public_metrics": {"followers_count": 3504177, "following_count": 873, "tweet_count": 185165, "listed_count": 5509}, "location": "Worldwide", "username": "soompi", "name": "Soompi"}, {"verified": false, "id": "1543670748", "public_metrics": {"followers_count": 11513, "following_count": 10364, "tweet_count": 49446, "listed_count": 7}, "location": "Latinoam\u00e9rica.CL", "username": "NOTEKOMASLAVOZ", "name": "NOTEKOMASLAVO Z\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "2958696305", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 755, "tweet_count": 13980, "listed_count": 1}, "username": "brnadscolomb", "name": "thamiru"}, {"verified": false, "id": "3172190847", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 56, "tweet_count": 732, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "poodlelc", "name": "Srxablaw"}, {"verified": false, "id": "87296987", "public_metrics": {"followers_count": 12922, "following_count": 1464, "tweet_count": 125037, "listed_count": 9}, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "stressedboy1992", "name": "\u00c9 o fim da vagabunda !!!!"}, {"verified": false, "id": "2184876370", "public_metrics": {"followers_count": 11388, "following_count": 11635, "tweet_count": 602539, "listed_count": 308}, "location": " Chile.", "username": "akelagris", "name": "Teresa De La B N. Del 38%"}, {"verified": false, "id": "714561675425406978", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 164, "tweet_count": 28737, "listed_count": 0}, "location": "terra media", "username": "surfnainterweb", "name": "luan, cadela da galadriel"}, {"verified": false, "id": "732372059825803264", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 425, "tweet_count": 20348, "listed_count": 0}, "username": "JoacoInsua02", "name": "Insuaa \u26bd"}, {"verified": false, "id": "4243719233", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1031, "tweet_count": 37597, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "dosydosoncuatr", "name": "primavera"}, {"verified": false, "id": "5441382", "public_metrics": {"followers_count": 5170, "following_count": 223, "tweet_count": 104387, "listed_count": 72}, "location": "Per\u00fa", "username": "alanele", "name": "Ele"}, {"verified": false, "id": "2588812315", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287277, "listed_count": 33}, "username": "jimmy703243001", "name": "jimmy"}, {"verified": false, "id": "914871300291792896", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 440, "tweet_count": 8300, "listed_count": 3}, "username": "thngley", "name": "gley"}, {"verified": false, "id": "1182953690", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1823, "tweet_count": 48618, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "AntonioGNatolo", "name": "Antonio G Natolo\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "2567927971", "public_metrics": {"followers_count": 5328, "following_count": 5452, "tweet_count": 198651, "listed_count": 12}, "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "username": "mperezirazusta", "name": "Mariela Perez"}, {"verified": false, "id": "1069972540469207041", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 146, "tweet_count": 22155, "listed_count": 2}, "username": "marbondaruk", "name": "Mar"}, {"verified": false, "id": "1006704946035789824", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 118, "tweet_count": 94252, "listed_count": 26}, "location": "she/her", "username": "gdsltz", "name": "!!"}, {"verified": false, "id": "908839347557928961", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 76, "tweet_count": 3012, "listed_count": 0}, "username": "GastnAvila2", "name": "Gast\u00f3n Avila"}, {"verified": false, "id": "1041115809945346048", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 230, "tweet_count": 6056, "listed_count": 0}, "location": "San Fernando, Argentina", "username": "___adrif", "name": "adri\u00e1n."}, {"verified": false, "id": "460970340", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1630, "tweet_count": 20760, "listed_count": 1}, "location": "SP", "username": "felix_tetsuo", "name": "\ud835\udc05 \ud835\udc04 \ud835\udc0b \ud835\udc08 \ud835\udc17"}, {"verified": false, "id": "2627263150", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 672, "tweet_count": 19599, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "febit4", "name": "agos\ud83d\udc07"}, {"verified": false, "id": "1493315504", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 744, "tweet_count": 5143, "listed_count": 1}, "location": "Daireaux ", "username": "ClauVRodriguez", "name": "Claudia Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "809734064", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 183, "tweet_count": 3351, "listed_count": 3}, "location": "hoy, baires", "username": "FerrarioJuan", "name": "Juan Ferrario"}, {"verified": false, "id": "1142196008690114560", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 667, "tweet_count": 19427, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "mar_dennise", "name": "Dennise\u2660\ufe0f\u2666\ufe0f\u2663\ufe0f\u2665\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "405843359", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 658, "tweet_count": 34179, "listed_count": 1}, "location": "Santiago de Chile", "username": "Solsol_mom", "name": "Solange  Rico"}, {"verified": false, "id": "4195140514", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 2061, "tweet_count": 19262, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "marce2041", "name": "marceWicz"}, {"verified": false, "id": "905903657459343362", "public_metrics": {"followers_count": 17682, "following_count": 17564, "tweet_count": 150772, "listed_count": 2}, "location": "Bajo Belgrano", "username": "Claritalomm_", "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b Licenciada y Bostera\ud83d\udc9b\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "302846085", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1284, "tweet_count": 10050, "listed_count": 1}, "location": "San Fernando, Chile", "username": "negrafarfan", "name": "Pame \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "125851662", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 744, "tweet_count": 11118, "listed_count": 4}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "Cecilianicolee", "name": "Cecilia"}, {"verified": false, "id": "955628717849628672", "public_metrics": {"followers_count": 7636, "following_count": 3795, "tweet_count": 77112, "listed_count": 11}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "JaimeConcha10", "name": "Jaime Concha"}, {"verified": false, "id": "3899593276", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 22, "tweet_count": 14473, "listed_count": 1}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "alissonltl_", "name": "\u00e1lisson"}, {"verified": false, "id": "1065459184647503874", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 459, "tweet_count": 9250, "listed_count": 1}, "location": "Maracaibo - Venezuela", "username": "CalderaRafaelpc", "name": "Rafael Caldera"}, {"verified": false, "id": "151480054", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 5002, "tweet_count": 184982, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile", "username": "sergithom", "name": "sergi thop."}, {"verified": false, "id": "2161268720", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 591, "tweet_count": 210370, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ParkerLari", "name": "Mrs. Parker \ud83e\udd8b\ud83e\udea9"}, {"verified": false, "id": "4197039819", "public_metrics": {"followers_count": 4176, "following_count": 1854, "tweet_count": 68865, "listed_count": 17}, "location": "Bluffington", "username": "brunobittar91", "name": "o Bittar foi longe demais"}, {"verified": false, "id": "1136815464494116864", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 4970, "tweet_count": 19648, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "chriss502_ayala", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "33449434", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 982, "tweet_count": 105070, "listed_count": 15}, "location": "Coyhaique, Patagonia Chilena.", "username": "Joseph_Btos", "name": "J\u2c9f\u2cfd\u2c89\u2ca3\u2c8f \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\ude0e"}, {"verified": false, "id": "603105823", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 465, "tweet_count": 39874, "listed_count": 11}, "username": "jaquelinajack", "name": "jaquelina rodriguez"}, {"verified": false, "id": "818750342", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 194, "tweet_count": 19023, "listed_count": 0}, "username": "MAELENAMAYOLGLZ", "name": "MA. ELENA MAYOL GLZ"}, {"verified": false, "id": "173684138", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 444, "tweet_count": 189, "listed_count": 0}, "username": "Chrya_gc", "name": "Christian garcia"}, {"verified": false, "id": "135684044", "public_metrics": {"followers_count": 7310, "following_count": 445, "tweet_count": 9478, "listed_count": 33}, "location": "M\u00e9xico", "username": "MementoG", "name": "Memento del Cine"}, {"verified": false, "id": "4090629987", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 1068, "tweet_count": 16717, "listed_count": 0}, "username": "BernonTruba", "name": "Scar"}, {"verified": false, "id": "996097561663590400", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 384, "tweet_count": 5863, "listed_count": 0}, "location": "CHILE", "username": "Hector85178248", "name": "Hector"}, {"verified": false, "id": "1017749941312262149", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 130, "tweet_count": 90238, "listed_count": 0}, "username": "CarmenM66615261", "name": "CarmenMatute"}, {"verified": false, "id": "156272346", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1774, "tweet_count": 32358, "listed_count": 4}, "location": "N\u00e1rnia do multi verso ", "username": "Heldinhoolive", "name": "Problema apocal\u00edptico \ud83c\udfa7 \ud83c\udfae\u2664\u2661"}, {"verified": false, "id": "403872822", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1221, "tweet_count": 24289, "listed_count": 2}, "location": "Lima-PERU", "username": "kokipinedo", "name": "Jorge Pinedo"}, {"verified": false, "id": "295224913", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 169, "tweet_count": 14427, "listed_count": 8}, "location": "Sair\u00e9, Brasil", "username": "jnraraujo", "name": "Carlos Marinho Jr."}, {"verified": false, "id": "96180142", "public_metrics": {"followers_count": 7553, "following_count": 3746, "tweet_count": 154544, "listed_count": 0}, "location": "kiteimporta ", "username": "SitaDiamanda", "name": "\u0f12\u2022MissDi\u2022\u0f12"}, {"verified": false, "id": "59664570", "public_metrics": {"followers_count": 3546, "following_count": 5000, "tweet_count": 22458, "listed_count": 7}, "username": "osalasf", "name": "Dopesick"}, {"verified": false, "id": "1317795746", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1795, "tweet_count": 25624, "listed_count": 4}, "location": "Fernando de la Mora. Paraguay", "username": "Ingridcon1D", "name": "IngridconD!"}, {"verified": false, "id": "187026439", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 542, "tweet_count": 13839, "listed_count": 1}, "location": "Brasil, S\u00e3o Paulo!", "username": "edvaldo7neto", "name": "Edvaldo Neto"}, {"verified": false, "id": "28177070", "public_metrics": {"followers_count": 28687, "following_count": 15250, "tweet_count": 37706, "listed_count": 266}, "location": "Chile", "username": "psicl", "name": "Psicologia en Chile"}, {"verified": false, "id": "105887964", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 2266, "tweet_count": 10999, "listed_count": 4}, "location": "#Yo apruebo", "username": "jennysol23", "name": "Peripatetica \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1110208049334181890", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 592, "tweet_count": 29097, "listed_count": 0}, "location": "\ud83e\udda5", "username": "whosbeIIe", "name": "\u2766"}, {"verified": false, "id": "3316449101", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 221, "tweet_count": 8040, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "valediazb1", "name": "valentina diaz"}, {"verified": false, "id": "1059904860399775750", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 412, "tweet_count": 12331, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "twonior", "name": "junin da quebrada"}, {"verified": false, "id": "3072496457", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 866, "tweet_count": 26562, "listed_count": 4}, "location": "Maull\u00edn, Chile", "username": "marcosjeda", "name": "Marcos Ojeda Silva"}, {"verified": false, "id": "986081068574011396", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 136, "tweet_count": 9120, "listed_count": 1}, "username": "reveihuvl", "name": "Escorpidrama"}, {"verified": false, "id": "205244293", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 989, "tweet_count": 43198, "listed_count": 10}, "location": "Providencia, Stgo.", "username": "barayal", "name": "BERNARDO ARAYA LOPEZ"}, {"verified": false, "id": "17604571", "public_metrics": {"followers_count": 6037, "following_count": 4630, "tweet_count": 355005, "listed_count": 27}, "location": "Chile", "username": "bagxxi", "name": "Galo Pap\u00e1"}, {"verified": false, "id": "978067887171751939", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 434, "tweet_count": 35669, "listed_count": 1}, "location": "Norte Del Peru", "username": "CarlosNakata69", "name": "Carlos Nakata"}, {"verified": false, "id": "1405503822", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 800, "tweet_count": 13042, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria, Brasil", "username": "rvt_jp", "name": "joaoggernaut fora da casinhaa\u00aa\u00aa\u00aa"}, {"verified": false, "id": "101785030", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 1091, "tweet_count": 47061, "listed_count": 22}, "location": "Brazil, Am\u00e9rica do Sul", "username": "enock_paginadoe", "name": "enock cavalcanti"}, {"verified": false, "id": "844610602345615360", "public_metrics": {"followers_count": 17807, "following_count": 16631, "tweet_count": 280379, "listed_count": 14}, "location": "Rancagua, Chile", "username": "milenaeldan", "name": "Milena Eldan Ors,Gabriel Boric mi presidente,38 %"}, {"verified": false, "id": "1152168158", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1452, "tweet_count": 72199, "listed_count": 3}, "username": "Ociocentez", "name": "C\u00e9sar \ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "231954223", "public_metrics": {"followers_count": 9341, "following_count": 5249, "tweet_count": 37662, "listed_count": 57}, "location": "Zurdist\u00e1n ", "username": "_LaMaga", "name": "Mamarracha"}, {"verified": false, "id": "53239765", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 502, "tweet_count": 85017, "listed_count": 7}, "username": "HeyFeelix", "name": "\u03c8 Faz o L \u03c8"}, {"verified": false, "id": "839231110311723009", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 237, "tweet_count": 1201, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "trodrigues88", "name": "Tiago Rodrigues."}, {"verified": false, "id": "1012075037820620807", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1256, "tweet_count": 32235, "listed_count": 1}, "username": "Minerolatino1", "name": "Minerolatino"}, {"verified": false, "id": "1422284593", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 498, "tweet_count": 844, "listed_count": 0}, "location": "Callao", "username": "Herbert_Sotelo", "name": "Herbert Moises"}, {"verified": true, "id": "42933426", "public_metrics": {"followers_count": 4989493, "following_count": 91, "tweet_count": 95725, "listed_count": 4573}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "BocaJrsOficial", "name": "Boca Juniors"}, {"verified": false, "id": "121869873", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 2581, "tweet_count": 13930, "listed_count": 10}, "location": "Paul\u00ednia", "username": "thiagosa1", "name": "Thiago Amaro"}, {"verified": false, "id": "794673984", "public_metrics": {"followers_count": 4450, "following_count": 2994, "tweet_count": 37806, "listed_count": 6}, "username": "isagpp", "name": "isabella"}, {"verified": false, "id": "951818894028804097", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 68, "tweet_count": 2825, "listed_count": 0}, "location": "20\u00ba 19' 10\" S, 40\u00ba 20' 16\" W", "username": "ILoveLanaDelRey", "name": "Xerequinha da Lana"}, {"verified": false, "id": "1655807190", "public_metrics": {"followers_count": 11340, "following_count": 634, "tweet_count": 90605, "listed_count": 23}, "location": "Angra dos Reis, Rj", "username": "hiperbolillian", "name": "lillian cabral"}, {"verified": false, "id": "366409957", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 382, "tweet_count": 33966, "listed_count": 2}, "location": "LaQueen - SCL", "username": "marcelo_macp", "name": "Marcelo Cort\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "86794599", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 528, "tweet_count": 16697, "listed_count": 9}, "location": "On a rooftop in Brooklyn (1am)", "username": "EliSA_Torr3s", "name": "Elisa Torres"}, {"verified": false, "id": "725205079", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 322, "tweet_count": 7738, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "laguaripola", "name": "\u2728\u2728"}, {"verified": false, "id": "346024351", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 873, "tweet_count": 34578, "listed_count": 3}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "WagnerLuizFilho", "name": "Wagner"}, {"verified": false, "id": "762110179395694592", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 821, "tweet_count": 94915, "listed_count": 10}, "location": "g\u00eameos ", "username": "dedefault", "name": "lu\u00eds"}, {"verified": false, "id": "28804381", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1432, "tweet_count": 8546, "listed_count": 0}, "username": "pabloexner", "name": "El Runner Quimico \u2615\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc5f"}, {"verified": false, "id": "148402108", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 227, "tweet_count": 11915, "listed_count": 13}, "location": "Buenos Aires", "username": "unjuanmartinez", "name": "Juan Martinez"}, {"verified": false, "id": "59008054", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 692, "tweet_count": 19918, "listed_count": 6}, "location": "Vi\u00f1a del mar, Chile", "username": "jeanlaude", "name": "Jean Philippe Laude"}, {"verified": false, "id": "169602924", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 168, "tweet_count": 28283, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "PeruLivesMatter", "name": "Plata como cancha"}, {"verified": false, "id": "102421466", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 1758, "tweet_count": 94682, "listed_count": 0}, "location": "Santiago - Chile", "username": "_Towandaa", "name": "Carmen Robles \ud83c\udf33\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "903764501903941633", "public_metrics": {"followers_count": 3738, "following_count": 3169, "tweet_count": 456545, "listed_count": 1}, "location": "Dallas, TX USA", "username": "agathagatosa", "name": "agatha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2226123904", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 223, "tweet_count": 70334, "listed_count": 12}, "location": "Santiago, Chile", "username": "averaquiroz", "name": "Andr\u00e9s Vera Quiroz"}, {"verified": false, "id": "17580570", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 480, "tweet_count": 346699, "listed_count": 35}, "location": "#LasDeSerena #LasDeSantiago", "username": "shuerluser", "name": "Pato."}, {"verified": false, "id": "1152639968797483008", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 36, "tweet_count": 1339, "listed_count": 0}, "location": "Tranquilo e calmo ", "username": "guilherme01700", "name": "Guilherme\u201dthe danger\u201dLuciano"}, {"verified": false, "id": "956004405144408065", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 167, "tweet_count": 2348, "listed_count": 1}, "location": "Teresina", "username": "lolomiss_", "name": "lorezepam"}, {"verified": false, "id": "821465218140217344", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 80, "tweet_count": 16834, "listed_count": 0}, "username": "SandraRamosZ_1", "name": "Sandra Ramos Zanabria"}, {"verified": false, "id": "330514202", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 627, "tweet_count": 37487, "listed_count": 0}, "username": "sapatanna_", "name": "anna | Midnight Sun"}, {"verified": false, "id": "631661842", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 477, "tweet_count": 116240, "listed_count": 10}, "location": "Caballito / Barracas", "username": "djkukimusic", "name": "Andr\u00e9s Gagliano"}, {"verified": false, "id": "31014032", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 3195, "tweet_count": 102160, "listed_count": 10}, "username": "santalucida", "name": "SantaL\u00facida"}, {"verified": false, "id": "56002025", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 259, "tweet_count": 1562, "listed_count": 1}, "location": "En movimiento", "username": "la_joh", "name": "Rileycoyote"}, {"verified": false, "id": "96667231", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1807, "tweet_count": 32024, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "MaCristiCastro", "name": "Justicia Social y Dignidad for ever"}, {"verified": false, "id": "113468851", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 2116, "tweet_count": 42891, "listed_count": 7}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "johannylr", "name": "Joha Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "894335023", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 636, "tweet_count": 49364, "listed_count": 6}, "location": "Santiago/Chile", "username": "miguelwill_", "name": "Miguelwill"}, {"verified": false, "id": "2707287867", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 2294, "tweet_count": 14840, "listed_count": 0}, "username": "GiorgioAprueba", "name": "Giorgio del Mar"}, {"verified": false, "id": "1457218591", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1362, "tweet_count": 17669, "listed_count": 5}, "location": "*insira o @ do daniel aqui* ", "username": "adri__elle", "name": "adri"}, {"verified": false, "id": "302971318", "public_metrics": {"followers_count": 3699, "following_count": 2743, "tweet_count": 54267, "listed_count": 16}, "username": "tkbestill", "name": "Thiare\ud83e\uddda\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "1073754040226455553", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 185, "tweet_count": 1582, "listed_count": 0}, "username": "bciwjen", "name": "bea"}, {"verified": false, "id": "79271469", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 447, "tweet_count": 1608, "listed_count": 1}, "location": "Huacho - Peru", "username": "elpatriota2805", "name": "El patriota"}, {"verified": true, "id": "235139317", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder"}, {"verified": false, "id": "407909164", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1178, "tweet_count": 7293, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "myriam_almendra", "name": "Almendra"}, {"verified": false, "id": "27145748", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 1409, "tweet_count": 20988, "listed_count": 3}, "location": "Santiago ", "username": "NicolEnts1", "name": "#NCL\ud83d\udc9c\ud83d\udcab\ud83c\udf33"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "HARINAY"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.609, "type": "Other", "normalized_text": "NACIONAL"}, {"start": 191, "end": 200, "probability": 0.957, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 219, "end": 231, "probability": 0.803, "type": "Other", "normalized_text": "RedesSociales"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 201, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 218, "end": 232, "tag": "RedesSociales"}]}, "text": "SE EU FOSSE O NAMORADO DA HARINAY EU A PROCESSAVA POR EXP\u00d4-LO EM REDE NACIONAL COMO SUICIDA ! ISSO \u00c9 MUITO GRAVE PRA VIDA DELE , ESSE CASO ELA N\u00c3O TINHA O DIREITO DE FALAR P/O P\u00daBLICO .     #AFazenda11                 #RedesSociales", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179193933806624769"], "created_at": "2019-10-02T00:38:36.000Z", "author_id": "874280541046140928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "id": "1179193933806624769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "text": "el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179261166855557121"], "created_at": "2019-10-02T05:05:46.000Z", "author_id": "1029305686579179523", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 258, "quote_count": 0}, "id": "1179261166855557121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}]}, "text": "-Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Meche es presidenta de un pa\u00eds fantasma \n-Las Fuerzas Armadas reconocen al presidente\n-El conazo de Tubino\n\nPERO QUE TAL A\u00d1ITO ES ESTE 2019 EN NUESTRA POL\u00cdTICA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179232533122338817"], "created_at": "2019-10-02T03:11:59.000Z", "author_id": "1582096009", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 4, "like_count": 306, "quote_count": 3}, "id": "1179232533122338817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.3974, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d del"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}]}, "text": "\u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al sarc\u00f3fago donde se merece estar? \u00bfQu\u00e9 hacen llam\u00e1ndolo para declarar? Ya ni es congresista.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179207234179473409"], "created_at": "2019-10-02T01:31:27.000Z", "author_id": "281913797", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 169, "quote_count": 0}, "id": "1179207234179473409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6097, "type": "Person", "normalized_text": "DATOS"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/qWhR3TmSwM", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaGoettig/status/1179054642346561536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qWhR3TmSwM", "media_key": "3_1179054630346612736"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 100, "tag": "SonPobrezaYExclusi\u00f3n"}]}, "text": "DATOS: \"PARA ELEGIR DE MANERA INTELIGENTE O SUICIDA\".. ES TU LIBERTAD.. \nELLOS #SonPobrezaYExclusi\u00f3n https://t.co/qWhR3TmSwM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179054642346561536"], "created_at": "2019-10-01T15:25:07.000Z", "author_id": "982655244512432128", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "id": "1179054642346561536"}, {"text": "N\u00e3o se iluda no pp de qual quer mulher n\u00e3o se esque\u00e7a que a bela matou a fera \ud83d\udc40\ud83d\udc4c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179228973974380544"], "created_at": "2019-10-02T02:57:51.000Z", "author_id": "4267578263", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179228973974380544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.6906, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.6177, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.3209, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Bagua"}, {"start": 236, "end": 253, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraPresidente"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "peru"}, {"start": 262, "end": 277, "probability": 0.3673, "type": "Organization", "normalized_text": "CongresoDisuelto"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 38, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/u8nYwr3Vwk", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1179252393491517440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8nYwr3Vwk", "media_key": "3_1179252369147797504"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/u8nYwr3Vwk", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1179252393491517440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8nYwr3Vwk", "media_key": "3_1179252369055453185"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 254, "tag": "VizcarraPresidente"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "peru"}, {"start": 261, "end": 278, "tag": "CongresoDisuelto"}]}, "text": "El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, hoy-traicionados por Miss Bagua- llora porque se haga realidad. Muy tarde cu\u00f1ao, ahora TE AGUANTAS hasta el 2021. #VizcarraPresidente #peru #CongresoDisuelto https://t.co/u8nYwr3Vwk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179252393491517440"], "created_at": "2019-10-02T04:30:54.000Z", "author_id": "875801195368955904", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "id": "1179252393491517440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.7699, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Los leones"}]}, "text": "Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leones. Pero somos el pa\u00eds m\u00e1s feliz del mundo para qui\u00e9nes nos tienen trabajando por un sueldo que no alcanza para vivir y seguida de una pensi\u00f3n de hambre.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179168411412238343"], "created_at": "2019-10-01T22:57:11.000Z", "author_id": "1006903760487006209", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 17, "like_count": 722, "quote_count": 11}, "id": "1179168411412238343"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.8073, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZqTqi9pGIM", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1179205915481911296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZqTqi9pGIM", "media_key": "3_1179205905046544391"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}]}, "text": "#SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos.\nHasta q punto, como sociedad, vale m\u00e1s molestarse y/o no inmutarse al saber q alguien s quita la vida https://t.co/ZqTqi9pGIM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179205915481911296"], "created_at": "2019-10-02T01:26:13.000Z", "author_id": "705242384263745536", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "id": "1179205915481911296"}, {"text": "F1 I La Ferrari si suicida a Sochi ed Hamilton guida la doppietta Mercedes\n\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\n\ud83d\udcdd di @Messi98Joe \n#RussianGP\n#Mercedes\n#Ferrari\n#Leclerc \n\nhttps://t.co/d7Twvvld5V", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178292345248387072"], "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 98, "username": "Messi98Joe", "id": "3006146909"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/d7Twvvld5V", "expanded_url": "https://www.newsf1.it/f1-i-la-ferrari-si-suicida-a-sochi-ed-hamilton-guida-la-doppietta-mercedes/", "display_url": "newsf1.it/f1-i-la-ferrar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newsf1.it/f1-i-la-ferrari-si-suicida-a-sochi-ed-hamilton-guida-la-doppietta-mercedes/"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 110, "tag": "RussianGP"}, {"start": 111, "end": 120, "tag": "Mercedes"}, {"start": 121, "end": 129, "tag": "Ferrari"}, {"start": 130, "end": 138, "tag": "Leclerc"}]}, "created_at": "2019-09-29T12:56:01.000Z", "author_id": "152200318", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1178292345248387072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 139, "probability": 0.5726, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.2796, "type": "Other", "normalized_text": "Franco"}]}, "text": "El vago que casi se suicida cuando mi amiguita lo dejo fue \u00e9l primero en conseguir nueva pareja \ud83d\ude02 estaba segura de que solo era show, Silvia sabelotodo Franco \ud83d\udc9b.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00cc64bf0c951160"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178768197316726785"], "created_at": "2019-09-30T20:26:53.000Z", "author_id": "2552893477", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1178768197316726785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.4163, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5842, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.2745, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.4715, "type": "Other", "normalized_text": "Shooter"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.852, "type": "Place", "normalized_text": "\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/IGbsPyd5RW", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12356", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12356", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1561647291832094722/Eg7uh4DW?format=jpg&name=orig", "width": 640, "height": 480}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1561647291832094722/Eg7uh4DW?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u304cRPW\u306b\u5fa9\u5e30\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u304c\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304b\uff1f | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u56fd\u5185\u5916\u6700\u65b0\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\u3092\u914d\u4fe1\uff5e", "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12356"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 154, "tag": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 155, "end": 160, "tag": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u304cRPW\u306b\u5fa9\u5e30\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u304c\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\nRPW\u306e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u5927\u4f1a\u306b\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678\u304b\u3001\u300cShooter\u300d\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304c\u3042\u308b\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u3044\u60c5\u5831\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/IGbsPyd5RW\n\n#\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3 #\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1179160546941140992"], "created_at": "2019-10-01T22:25:56.000Z", "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "id": "1179160546941140992"}, {"text": "Um adolescente de 12 anos amarrou e matou uma menina de 9 com um galho de \u00e1rvore. Uma adolescente de 12 anos matou com um tiro um homem de 27 que invadia sua propriedade. Adivinha de qual dos dois lados est\u00e1 o politicamente correto? \ud83d\ude24", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179209377930235910"], "created_at": "2019-10-02T01:39:59.000Z", "author_id": "58453554", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "id": "1179209377930235910"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 201, "probability": 0.4323, "type": "Person", "normalized_text": "ajedrez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "text": "@Knesix @jguaido @jguaido no es, ni redentor, ni traidor. No es su persona, sino su cargo, lo que genera el apoyo extranjero. \n\nNo es el caudillo militar al cual pedirle victorias. Es el rey del ajedrez al que hay que proteger, pues su ca\u00edda, termina el juego.\n\nMinar su apoyo es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179227090140487681"], "created_at": "2019-10-02T02:50:21.000Z", "author_id": "40415969", "in_reply_to_user_id": "1090694267251638274", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179163939780911104"}], "id": "1179227090140487681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6377, "type": "Person", "normalized_text": "suzane"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.696, "type": "Person", "normalized_text": "richthofen"}]}, "text": "nojo de quem critica e mete o verbo quando se trata da suzane von richthofen mas s\u00f3 falta gozar falando de assassino de massacre que matou um monte de gente cria senso filha da puta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177249866461982725"], "created_at": "2019-09-26T15:53:35.000Z", "author_id": "1121800650503798785", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177249866461982725"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6241, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.9648, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "Si celebraste que sacaran al pobre cieguito triste y ya casi suicida de la c\u00e1rcel, no puedes participar de las burlas de la fuga de Merlano.\n\nEst\u00e1 en el manual de Twitter.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179166078515208193"], "created_at": "2019-10-01T22:47:55.000Z", "author_id": "75927038", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "id": "1179166078515208193"}, {"text": "@canalN_ No era que nos vamos todos????", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179246904623980544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:09:06.000Z", "author_id": "323654735", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179246468655398912"}], "id": "1179246904623980544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8315, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "gente eu nunca assisti esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179249323999207424"], "created_at": "2019-10-02T04:18:42.000Z", "author_id": "1158170701460836354", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1179249323999207424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.8892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.8005, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "O Coringa"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "eu"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/tEXQX7R6n7", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1179088874691350534/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tEXQX7R6n7", "media_key": "7_1179088528413806592"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 95, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "text": "O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u00favida. \n\n\"O Coringa e eu Rompemos\" https://t.co/tEXQX7R6n7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179088874691350534"], "created_at": "2019-10-01T17:41:08.000Z", "author_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 2, "like_count": 387, "quote_count": 11}, "id": "1179088874691350534"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7759, "type": "Place", "normalized_text": "Tayrona"}]}, "text": "En Per\u00fa un expresidente se suicida por Odebrecht. En Colombia, quiere urbanizar el Tayrona.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179243179926867973"], "created_at": "2019-10-02T03:54:18.000Z", "author_id": "61510804", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1179243179926867973"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 167, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.3414, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00ednea"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.4368, "type": "Place", "normalized_text": "Leones"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 64, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "text": "Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO un ser humano de suicida en Costanera Center y otro L\u00ednea 1 Los Leones...me da pena y rabia quienes nos gobierban...estoy muy triste\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179145644310761475"], "created_at": "2019-10-01T21:26:43.000Z", "author_id": "152395147", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 11, "like_count": 102, "quote_count": 0}, "id": "1179145644310761475"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.8364, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldo"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.8719, "type": "Place", "normalized_text": "Tur\u00edn"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/puUPpfITi5", "expanded_url": "https://twitter.com/Mahmodshikhibra/status/1178912709351530496", "display_url": "twitter.com/Mahmodshikhibr\u2026"}]}, "text": "Un peque\u00f1o quiere ser lo que cree que es un h\u00e9roe. Messi en Barcelona, Ronaldo en Tur\u00edn, y un inghimassi (jihadista suicida) en algunas partes del mundo. Invirtamos en educaci\u00f3n antes d que sea tarde. https://t.co/puUPpfITi5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179139079092477953"], "created_at": "2019-10-01T21:00:38.000Z", "author_id": "2789500780", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178912709351530496"}], "id": "1179139079092477953"}, {"text": "mano que mundo \u00e9 esse que a gente t\u00e1 vivendo? um mlq de 12 anos, DOZE ANOS matou uma menina de 9 anos, UMA CRIAN\u00c7A MATOU OUTRA CRIAN\u00c7A, hoje e em dia a gente n\u00e3o pode confiar em ningu\u00e9m mesmo, se uma crian\u00e7a \u00e9 capaz de fazer isso, imagine algu\u00e9m mais velho sei l\u00e1!\ud83d\ude13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179158399113744387"], "created_at": "2019-10-01T22:17:24.000Z", "author_id": "2705800487", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "id": "1179158399113744387"}, {"text": "1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales de la salud mental (yo no lo soy) que pesquisen bullying, abuso f\u00edsico, emocional, verbal y, sobre todo, sexual.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179212911182598146"], "created_at": "2019-10-02T01:54:01.000Z", "author_id": "118798435", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "id": "1179212911182598146"}, {"text": "@jdealthaus @elpanfletope Calla mierda, hubo conflicto de intereses, todos a ded \"hermanitos\" y amigos del ladr\u00f3n suicida, proceso r\u00e1pido y encima uno era primo del cejas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179070258709192705"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:27:10.000Z", "author_id": "3367781907", "in_reply_to_user_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179057148262780928"}], "id": "1179070258709192705"}, {"text": "VC VAI VER O RESULTADO  DE GOVERNOS COMUNISTAS DOS PETRALHAS  LULADR\u00c3O E DILMA - COM A LIBERDADE  QUE OS BANDIDOS TIVERAM, VEMOS O ALICIAMENTO DE CRIAN\u00c7AS QUE COM POUCA IDADE J\u00c1  TEM FUZIL A DISPOSI\u00c7\u00c3O - VAI LEVAR MUITO  TEMPO PRA CONSERTAR  TUDO ISSO https://t.co/1hAV3mYPro", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179125509311127552"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/1hAV3mYPro", "expanded_url": "https://twitter.com/marcusPITTERnew/status/1179125509311127552/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1hAV3mYPro", "media_key": "7_1179125268469952512"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:06:43.000Z", "author_id": "1149778158306103296", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 29, "like_count": 208, "quote_count": 27}, "id": "1179125509311127552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8648, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "text": "Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a xen\u00f3foba anti venezolana. De 1990 a 2017 el 10% de la poblaci\u00f3n del Per\u00fa migr\u00f3 por mejor futuro. Tremendo destino result\u00f3 ser ese pa\u00eds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179041841439789056"], "created_at": "2019-10-01T14:34:15.000Z", "author_id": "88179564", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "id": "1179041841439789056"}, {"text": "@eaithithi @benebarbosa_mvb @Thiago1Vinicius N\u00e2o matou...Pior, perigoso voltar pra se vingar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179102994702446595"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:37:15.000Z", "author_id": "3017861001", "in_reply_to_user_id": "57753628", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179061284618285057"}], "id": "1179102994702446595"}, {"text": "Pra finalizar kkakakak https://t.co/WRjmOMf5il", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179195589650722816"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/WRjmOMf5il", "expanded_url": "https://twitter.com/bvideliz/status/1179195589650722816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WRjmOMf5il", "media_key": "3_1179195579332730880"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:45:11.000Z", "author_id": "824762441435320320", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "id": "1179195589650722816"}, {"text": "@PauloMartins10 O menino de 12 anos que matou a menina de 9 anos \u00e9 defendido pelos \"defensores da lei\".\n\nA menina de 12 anos que atirou para se defender, pena que n\u00e3o matou, foi presa e responder\u00e1 processo.\n\nQue mundo \u00e9 esse?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179236522022883330"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:27:50.000Z", "author_id": "1141053729313103873", "in_reply_to_user_id": "36714942", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179232775683166208"}], "id": "1179236522022883330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Javier"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JBedoyaDenegri", "id": "1959589412"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}]}, "text": "@JBedoyaDenegri @jorgevillenal Guarda todo esos tweets Javier , luego se har\u00e1n los locos cuando los acusen de apa\u00f1ador de golpista , coludidos con los chavistas peruanos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179171291489865729"], "created_at": "2019-10-01T23:08:38.000Z", "author_id": "148157980", "in_reply_to_user_id": "1959589412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179169661402976256"}], "id": "1179171291489865729"}, {"text": "Se siguen suicidando personas. Gente q tambi\u00e9n sonri\u00f3 y disfrut\u00f3 de la vida; y, que por alguna raz\u00f3n, comenzaron a transitar por el oscuro camino de la depresi\u00f3n. Almas que [quiz\u00e1s] solo necesitaban un abrazo, o ser escuchadas. Se suicidan personas y parece a nadie importarle.\ud83d\ude14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179174714142597121"], "created_at": "2019-10-01T23:22:14.000Z", "author_id": "792920067013021696", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 11, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "id": "1179174714142597121"}, {"text": "Presidente @MartinVizcarraC, la vicepresidenta @MecheAF ha renunciado a su cargo. Recuerde su mensaje y promesa del 28 de julio pasado: NOS VAMOS TODOS. H\u00e1gale un favor al pa\u00eds RENUNCIE y permita adelanto de elecciones generale a fin de poner fin a la crisis institucional en pais", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179222882699923456"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:33:38.000Z", "author_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 402, "reply_count": 605, "like_count": 995, "quote_count": 62}, "id": "1179222882699923456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.475, "type": "Place", "normalized_text": "Leones del Metro"}, {"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8328, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "text": "Hoy se tiro para morir una persona en la Estaci\u00f3n Los Leones del Metro , ahora otro ser humano se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center aparentemente por cianuro... Que martes de Octubre mas triste, solo e irreversible para esas personas...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179134407342514183"], "created_at": "2019-10-01T20:42:04.000Z", "author_id": "57485050", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "id": "1179134407342514183"}, {"text": "@Arthur_Campos7 muita, era um bom carro \ud83d\ude22", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179250217109065731"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Arthur_Campos7", "id": "2637265653"}]}, "created_at": "2019-10-02T04:22:15.000Z", "author_id": "2906907833", "in_reply_to_user_id": "2637265653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179249477200297985"}], "id": "1179250217109065731"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9415, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "NERVE"}]}, "text": "Me met\u00ed al grupo #NERVE de Facebook y no mamen que si est\u00e1n haciendo los retos \ud83d\ude10", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179233737839710208"], "created_at": "2019-10-02T03:16:46.000Z", "author_id": "372558062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179233737839710208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 65, "probability": 0.6881, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "text": "Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s fue \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178706541995872256"], "created_at": "2019-09-30T16:21:53.000Z", "author_id": "387725299", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 12, "like_count": 152, "quote_count": 17}, "id": "1178706541995872256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.7398, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "todos os meus esfor\u00e7os chegaram ao fim\n\nmeus pensamentos me deixam atordoado\neu vivi t\u00e3o pouco mas me sinto machucado \nvivo meu dia a dia no meio desse pecado\nque Deus me proteja, eu espero ser perdoado \n\neu tenho problemas demais, muito caos pra pouca paz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179249602752589826"], "created_at": "2019-10-02T04:19:49.000Z", "author_id": "881717290751975425", "in_reply_to_user_id": "881717290751975425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179249601431429120"}], "id": "1179249602752589826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.8659, "type": "Other", "normalized_text": "TheBiebers"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/8kqdretueD", "expanded_url": "https://twitter.com/jbsaetre/status/1179185865303773185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kqdretueD", "media_key": "7_1179185727810215936"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 58, "tag": "TheBiebers"}]}, "text": "eu n\u00e3o sei se esse v\u00eddeo me salvou ou me matou #TheBiebers https://t.co/8kqdretueD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179196166703067136"], "created_at": "2019-10-02T00:47:29.000Z", "author_id": "800509824161021952", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 6}, "id": "1179196166703067136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.9094, "type": "Organization", "normalized_text": "MercedesAr\u00e1oz"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/WW6E8EYVoa", "expanded_url": "http://ow.ly/QwPV30pEgHa", "display_url": "ow.ly/QwPV30pEgHa"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/teor1Ae3KZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lamula/status/1179230160064827394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/teor1Ae3KZ", "media_key": "3_1179230158496116736"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "MercedesAr\u00e1oz"}]}, "text": "#MercedesAr\u00e1oz renuncia a la vicepresidencia: \"Quiero agradecer al pueblo peruano\" --&gt; https://t.co/WW6E8EYVoa https://t.co/teor1Ae3KZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179230160064827394"], "created_at": "2019-10-02T03:02:33.000Z", "author_id": "29330019", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 48, "like_count": 87, "quote_count": 8}, "id": "1179230160064827394"}, {"text": "Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y no queden como pendejo que no sab\u00eda cruzar una calle.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179041282225852416"], "created_at": "2019-10-01T14:32:01.000Z", "author_id": "51778399", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 11, "like_count": 184, "quote_count": 10}, "id": "1179041282225852416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.6146, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/NfFfWXWNNH", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NfFfWXWNNH", "media_key": "13_1179063857194553344"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "AvesDeRapina"}]}, "text": "Emancipe ISSO. #AvesDeRapina 6 de Fevereiro nos Cinemas. https://t.co/NfFfWXWNNH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179064075155718144"], "created_at": "2019-10-01T16:02:36.000Z", "author_id": "91114286", "public_metrics": {"retweet_count": 2235, "reply_count": 224, "like_count": 10795, "quote_count": 1264}, "id": "1179064075155718144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4134, "type": "Other", "normalized_text": "cl\u00f3set"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "YAAJ"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CHiswL4k8L", "expanded_url": "https://twitter.com/MexicoYaaj/status/1179127227432218624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CHiswL4k8L", "media_key": "3_1179127180623826944"}]}, "text": "\"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es una decisi\u00f3n personal y nadie tiene el derecho de exponerte de esa forma. Si estas pasando x una situaci\u00f3n igual recuerda que tienes un grupo de apoyo en YAAJ https://t.co/CHiswL4k8L", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179127227432218624"], "created_at": "2019-10-01T20:13:32.000Z", "author_id": "2714865361", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "id": "1179127227432218624"}, {"text": "@el_granadero @Cavalarus_J El 60% de las mujeres que abortan presentan tendencia suicida;\nEl aborto acrecienta el riesgo de contraer c\u00e1ncer de pecho en un 50%;\nSi la mujer es menor de 18 a\u00f1os o si es su primer embarazo...el riesgo del c\u00e1ncer de pecho se acrecienta a 150%", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179244298853900289"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "El_Granadero", "id": "1367893278444695556"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Cavalarus_J", "id": "210286754"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:58:44.000Z", "author_id": "1133489460002398211", "in_reply_to_user_id": "244643701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179243332389748736"}], "id": "1179244298853900289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 165, "end": 176, "probability": 0.8802, "type": "Other", "normalized_text": "Dark Phoenix"}, {"start": 180, "end": 189, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Hood"}, {"start": 239, "end": 256, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey mole"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/4pkKFd4HJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/VanMaddle1/status/1179104956206534657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4pkKFd4HJ6", "media_key": "3_1179104941765464064"}]}, "text": "No se puede juzgar una peli por el trailer; de ser as\u00ed, Escuadr\u00f3n Suicida ser\u00eda la mas guay de los \u00faltimos 10 a\u00f1os.\n\nPero si puedes opinar sobre la pinta que tiene; Dark Phoenix y Robin Hood ten\u00edan mala pinta y as\u00ed fueron de malas.\n\nOjal\u00e1 Birds of Prey mole. Pero pinta que no. https://t.co/4pkKFd4HJ6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179104956206534657"], "created_at": "2019-10-01T18:45:02.000Z", "author_id": "873342976461852672", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 20, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "id": "1179104956206534657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4554, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/7GE4rSefk6", "expanded_url": "https://twitter.com/Prado18Naty/status/1178731205317074945", "display_url": "twitter.com/Prado18Naty/st\u2026"}]}, "text": "gente esse novo coringa ta diferente msm https://t.co/7GE4rSefk6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179245242614198272"], "created_at": "2019-10-02T04:02:29.000Z", "author_id": "200671651", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "id": "1179245242614198272"}, {"text": "#PolicialAS\nCumple.\nSer\u00e1 posible que haya pago a quienes \"distraen\", la investigaci\u00f3n o estar\u00edan amenazados de muerte, si hablan.\nAqu\u00ed hay \" asesinos profesionales\", protegidos por los investigadores, por \u00f3rdenes superiores?\nSi es droga, el cuerpo lo dejan, p q lo encuentren= sms", "lang": "es", "geo": {"place_id": "009bffed2486be17"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179243861446742016"], "created_at": "2019-10-02T03:57:00.000Z", "author_id": "793175577440161792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1179243861446742016", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "PolicialAS"}]}}, {"text": "Se trata de dos ni\u00f1as como de 17 q tienen un juego de simulaci\u00f3n y se ponen un collar de metal en cuello para entrar al juego y se conocen ah\u00ed", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179246299138445312"], "created_at": "2019-10-02T04:06:41.000Z", "author_id": "1034289931567345664", "in_reply_to_user_id": "1034289931567345664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179245967159287809"}], "id": "1179246299138445312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 183, "probability": 0.4315, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/s43W6y9tut", "expanded_url": "https://twitter.com/Cluzcar/status/1179085144914894848", "display_url": "twitter.com/Cluzcar/status\u2026"}]}, "text": "Este par de Ratas, han vivido de su posicion gracias al suicida, algo sustancial hicieron? NADA, Sobre todo el perro de chacra, s\u00f3lo leyes inconstitucionales, y el gorgojo del Castillo? S\u00f3lo vilipendiar lo que no es suyo, regalando a su ex terrenos de TODOS, un ASCO https://t.co/s43W6y9tut", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179089417824280581"], "created_at": "2019-10-01T17:43:18.000Z", "author_id": "610204230", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179085144914894848"}], "id": "1179089417824280581"}, {"text": "Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica de los chilenos?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179108489031016448"], "created_at": "2019-10-01T18:59:05.000Z", "author_id": "1074818942051540993", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "id": "1179108489031016448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "PAPPEL SCRIBE"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.3658, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00d3PEZ"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.385, "type": "Other", "normalized_text": "DICTAMINE"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.492, "type": "Place", "normalized_text": "ORDEN"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/Tir618Txxn", "expanded_url": "http://ow.ly/8a0050wvhaG", "display_url": "ow.ly/8a0050wvhaG"}]}, "text": "LA EMPRESA BIO PAPPEL SCRIBE, CUYO DUE\u00d1O, MIGUEL RINC\u00d3N, ES COMPADRE DE L\u00d3PEZ OBRADOR RESULT\u00d3 DE NUEVO GANADOR DE UN CONTRATO CON LA CONALITEG; AMLO PIDI\u00d3 QUE LA SFP DICTAMINE SI TODO EST\u00c1 EN ORDEN.\nhttps://t.co/Tir618Txxn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178489674416963584"], "created_at": "2019-09-30T02:00:08.000Z", "author_id": "107120856", "public_metrics": {"retweet_count": 914, "reply_count": 126, "like_count": 1496, "quote_count": 39}, "id": "1178489674416963584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "text": "Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo de alta. Se suicid\u00f3 en la noche. \nRecuerden que depresi\u00f3n severa con intento suicida requiere tratamiento psiqui\u00e1trico, SIEMPRE!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179075221438877696"], "created_at": "2019-10-01T16:46:53.000Z", "author_id": "166759988", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "id": "1179075221438877696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.7716, "type": "Person", "normalized_text": "Georgina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GeorginaCallej2", "id": "1133489460002398211"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Cavalarus_J", "id": "210286754"}]}, "text": "@GeorginaCallej2 @Cavalarus_J Entiendo Georgina, pero ud es la q est\u00e1 enfocando el aborto X violaci\u00f3n, no yo. Creo q el tema es m\u00e1s amplio q una cuesti\u00f3n moral. Los abortos van a seguir pasando le parezca a un moral o no en condiciones inapropiadas costando la vida de mujeres o caus\u00e1ndoles da\u00f1os permanentes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179243332389748736"], "created_at": "2019-10-02T03:54:54.000Z", "author_id": "244643701", "in_reply_to_user_id": "1133489460002398211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179236922004254725"}], "id": "1179243332389748736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Goethe"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tucajanuzzi", "id": "291859421"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "text": "@tucajanuzzi @jurandirfilho Opa, claro!\n\nNo Sec. 17 Goethe lan\u00e7ou um um romance tr\u00e1gico, o livro fez muito sucesso na \u00e9poca, Werther seu personagem principal, no final do romance se suicida por amor.\n\n+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179090282073202689"], "created_at": "2019-10-01T17:46:44.000Z", "author_id": "1075091084903112706", "in_reply_to_user_id": "291859421", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179088924578328579"}], "id": "1179090282073202689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "author_id": "164763964", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "id": "1176533051838533633"}, {"text": "@RamnJessCampos1 @caramos61 @MoisesRendonO @AsambleaVE @jguaido @fraccionAN16J El hecho de haber jurado cumplir una ruta muy clara de tres pasos y en ese estricto orden para luego a espaldas del pa\u00eds torcer el rumbo con un pacto de elecciones sin cese de usurpaci\u00f3n no es una jugada suicida, es una jugada muy sucia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179240095934812160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RamnJessCampos1", "id": "1158071361383874562"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "caramos61", "id": "54446431"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "MoisesRendonO", "id": "231429677"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 55, "end": 63, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "fraccionAN16J", "id": "935267662363611136"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:42:02.000Z", "author_id": "999269575", "in_reply_to_user_id": "1158071361383874562", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179197417780064256"}], "id": "1179240095934812160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.7489, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 75, "end": 90, "probability": 0.6487, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9276, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/n7rAvcx3aj", "expanded_url": "https://youtu.be/ZPdshDXtr6Y", "display_url": "youtu.be/ZPdshDXtr6Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZPdshDXtr6Y&feature=youtu.be"}]}, "text": "Otro j\u00f2ven q se suicida,en el Costanera Center?\ud83d\ude14Ver \"Emergencia qu\u00edmica en Costanera Center por cianuro\" en YouTube https://t.co/n7rAvcx3aj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179242710022135810"], "created_at": "2019-10-02T03:52:25.000Z", "author_id": "1145903434719211521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179242710022135810"}, {"text": "@Politica_LR Hoy no, desde el segundo gobierno del suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179215916334227457"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:05:57.000Z", "author_id": "1080262798104502272", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179210221601906691"}], "id": "1179215916334227457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "Vanessa"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5121, "type": "Other", "normalized_text": "Buitre"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/6JfyLbA5oQ", "expanded_url": "http://bit.ly/RTVivo", "display_url": "bit.ly/RTVivo"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/49AQ2Gjy1K", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaSiete/status/1179242640035987456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/49AQ2Gjy1K", "media_key": "3_1179242633429966848"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 82, "tag": "RosarioSeVaCon"}]}, "text": "\u00a1Vanessa no formar\u00e1 parte de una operaci\u00f3n suicida, adi\u00f3s, Buitre! #RosarioSeVaCon\ud83d\udcff\u2702\n\nSigue aqu\u00ed la transmisi\u00f3n: https://t.co/6JfyLbA5oQ https://t.co/49AQ2Gjy1K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179242640035987456"], "created_at": "2019-10-02T03:52:09.000Z", "author_id": "254199073", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1179242640035987456"}, {"text": "@miltwo2 @liberotario @natsxc @JoaoLucas_TG AHA AI Q VC SE ENGANA, todo seu argumento foi refutado por um fato interessante: A unica vontade q eu tenho \u00e9 de morrer\nEnt como seria poss\u00edvel eu usar os outros pra me satisfazer hein????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179241904501907456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "miltwo2", "id": "900064811085697024"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "liberotario", "id": "859718612738871296"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "natsxc", "id": "952609015"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "JoaoLucas_TG", "id": "925131362704809985"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:49:13.000Z", "author_id": "713369641394036736", "in_reply_to_user_id": "900064811085697024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179241183735947264"}], "id": "1179241904501907456"}, {"text": "ELA ERA CASADA COM UM HOMEM N\u00c9, E ESSE HOMEM SEMPRE QUANDO BEBIA BRIGAVA COM ELA ,FALAVA QUE ELA TINHA  OUTRO MACHO,PEDIA PRA VER AS PARTES \u00cdNTIMA DELA, PEDIA PRA VER AS CALCINHA DELA ETC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179242332807471104"], "created_at": "2019-10-02T03:50:56.000Z", "author_id": "1095334981608583168", "in_reply_to_user_id": "1095334981608583168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179242289056698593"}], "id": "1179242332807471104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9685, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/WHHnkvSauZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Neozurk/status/1179138358041288704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WHHnkvSauZ", "media_key": "16_1179138343210229762"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 35, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "text": "Ya he visto el trailer #BirdsOfPrey........joder a\u00fan no se que pensar https://t.co/WHHnkvSauZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179138358041288704"], "created_at": "2019-10-01T20:57:46.000Z", "author_id": "387311672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179138358041288704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 170, "probability": 0.7266, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 18, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 257, "tag": "MecheNoEsMiPresidenta"}]}, "text": "Sra @KeikoFujimori, usted q es la mano q mueve los hilos naranja, no va a decir nada? O est\u00e1 dando vueltas como hamster en su celda pesando en  q como van las cosas, el TC nunca le dar\u00e1 libertad. Le salio el tiro por la culata. \ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c #MecheNoEsMiPresidenta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179113701137424384"], "created_at": "2019-10-01T19:19:47.000Z", "author_id": "940452974", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 22, "like_count": 450, "quote_count": 5}, "id": "1179113701137424384"}, {"text": "Se a menina n\u00e3o tivesse defendido a inviolabilidade do seu lar, protegido pela Constitui\u00e7\u00e3o, sabe-se l\u00e1 o que poderia ter acontecido. Uma jovem acabou de ser estuprada e assassinada por bandido que se ofereceu para ajudar a trocar pneu do seu carro. https://t.co/h4DFaOTWEz https://t.co/ND1vyaEUjC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179109827638939649"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/h4DFaOTWEz", "expanded_url": "https://twitter.com/ailtonbenedito/status/1178687023365918720?s=21", "display_url": "twitter.com/ailtonbenedito\u2026"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ND1vyaEUjC", "expanded_url": "https://twitter.com/benebarbosa_mvb/status/1179020314040307712", "display_url": "twitter.com/benebarbosa_mv\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:04:24.000Z", "author_id": "342403919", "public_metrics": {"retweet_count": 1372, "reply_count": 126, "like_count": 6031, "quote_count": 42}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179020314040307712"}], "id": "1179109827638939649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}]}, "text": "Si BoJack se suicida le hago segundas alav", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179218535169572865"], "created_at": "2019-10-02T02:16:22.000Z", "author_id": "2834376529", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1179218535169572865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.4213, "type": "Organization", "normalized_text": "Luchadores"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 176, "end": 188, "probability": 0.6206, "type": "Place", "normalized_text": "Arena Coliseo"}, {"start": 195, "end": 210, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida del Ring"}, {"start": 251, "end": 263, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "\u00cddolosDelRing"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/PcF2TMqIdK", "expanded_url": "https://twitter.com/3acuerda/status/1179213568979419138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcF2TMqIdK", "media_key": "3_1179213325122654210"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/PcF2TMqIdK", "expanded_url": "https://twitter.com/3acuerda/status/1179213568979419138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcF2TMqIdK", "media_key": "3_1179213325114204162"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 264, "tag": "\u00cddolosDelRing"}]}, "text": "Oro, uno de los Luchadores m\u00e1s recordados por su calidad y estilo a\u00e9reo y que aspiraba a convertirse en el gran \u00eddolo de M\u00e9xico hasta su tr\u00e1gica muerte durante una lucha en la Arena Coliseo; el 'Suicida del Ring' perdi\u00f3 la vida a los 21 a\u00f1os en 1993 #\u00cddolosDelRing https://t.co/PcF2TMqIdK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179213568979419138"], "created_at": "2019-10-02T01:56:38.000Z", "author_id": "979795932597268480", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "id": "1179213568979419138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 179, "probability": 0.7385, "type": "Place", "normalized_text": "Oslo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "caramos61", "id": "54446431"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "MoisesRendonO", "id": "231429677"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 302, "end": 316, "username": "fraccionAN16J", "id": "935267662363611136"}]}, "text": "@caramos61 @MoisesRendonO @AsambleaVE No s\u00e9, que @jguaido haya lanzado este \"acuerdo pol\u00edtico\" para unas elecciones presidenciales, post pacto con r\u00e9gimen bajo el mecanismo de Oslo, con el 95 % del pa\u00eds en contra, me huele a que tienen una carta bajo la manga. De no ser as\u00ed, ser\u00eda una jugada suicida. @fraccionAN16J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179197417780064256"], "created_at": "2019-10-02T00:52:27.000Z", "author_id": "1158071361383874562", "in_reply_to_user_id": "54446431", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179163367363231744"}], "id": "1179197417780064256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.6839, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 70, "probability": 0.8768, "type": "Other", "normalized_text": "O esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Um filme da DC que vai se aproveitar disso vai ser \"O esquadr\u00e3o suicida\".\n\n80% dos personagens devem ser super desconhecidos, personagens bem trash dos quadrinhos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179107007418290176"], "created_at": "2019-10-01T18:53:11.000Z", "author_id": "2255625498", "in_reply_to_user_id": "2255625498", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179105149320601600"}], "id": "1179107007418290176"}, {"text": "@caqssss @Valenti95309039 Y cuando se mueren?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179239317295828993"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "caqssss", "id": "2214057184"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:38:57.000Z", "author_id": "895372870796357632", "in_reply_to_user_id": "2214057184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179239019684626433"}], "id": "1179239317295828993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 35, "end": 36, "probability": 0.9831, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9129, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monstros, assassinos...sua corrup\u00e7\u00e3o matou e ainda mata no Brasil.\n\nNojo dessa gente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179189111321530368"], "created_at": "2019-10-02T00:19:27.000Z", "author_id": "742849520988475396", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 12, "like_count": 162, "quote_count": 3}, "id": "1179189111321530368"}, {"text": "qual \u00e9 a sua hist\u00f3ria mais inacredit\u00e1vel? algo que se voc\u00ea conta parece que voc\u00ea t\u00e1 brincando ou inventando? kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179219410365628417"], "created_at": "2019-10-02T02:19:50.000Z", "author_id": "168743241", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 376, "like_count": 1265, "quote_count": 382}, "id": "1179219410365628417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "text": "@BolsonaroSP O que aconteceria se o cara que matou John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177682534269882368"], "created_at": "2019-09-27T20:32:51.000Z", "author_id": "60461025", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588761816907776"}], "id": "1177682534269882368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.8026, "type": "Person", "normalized_text": "largo Gomez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "joabonillo", "id": "1668740646"}]}, "text": "@joabonillo Tranquilo amigo. 2 veces lo deje en manos de Marcos el largo Gomez asique no se quien est\u00e1 peor", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179238133076037638"], "created_at": "2019-10-02T03:34:14.000Z", "author_id": "1732518403", "in_reply_to_user_id": "1668740646", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179235776896348162"}], "id": "1179238133076037638"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.3384, "type": "Other", "normalized_text": "To\u00f1a"}]}, "text": "Hasta que un d\u00eda To\u00f1a enloqueci\u00f3, y comenz\u00f3 a golpear a cada uno de los ni\u00f1os hasta matarlos, para posteriormente aventar los cad\u00e1veres al r\u00edo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179238100616335360"], "created_at": "2019-10-02T03:34:07.000Z", "author_id": "561466519", "in_reply_to_user_id": "561466519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179238070257963008"}], "id": "1179238100616335360"}, {"text": "@kaliel Tive uma sogra crente (daquelas) q uma vez quase me matou de susto. Madrugada, escuro, senti uma respira\u00e7\u00e3o (n\u00e3o minha) , era ela me olhando de perto pra saber se eu tava dormindo msm (ela n\u00e3o queria q a gente transasse kk) al\u00e9m disso ela socava \u00f3leo ungido na \u00e1gua Q n\u00f3s beb\u00edamos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179237656913420288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "kaliel", "id": "168743241"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:32:21.000Z", "author_id": "72404289", "in_reply_to_user_id": "168743241", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179219410365628417"}], "id": "1179237656913420288"}, {"text": "@Nazarenaalaniz @MicaAlaniz06 volvamos tonces\ud83d\ude0d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179237564768833538"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Nazarenaalaniz", "id": "1107851473323462657"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "MicaAlaniz06", "id": "1595104789"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:31:59.000Z", "author_id": "1090313711326281729", "in_reply_to_user_id": "1107851473323462657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179237268638388226"}], "id": "1179237564768833538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 114, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}, {"start": 160, "end": 171, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}, {"start": 172, "end": 180, "username": "fapperu", "id": "488605451"}, {"start": 181, "end": 193, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 253, "end": 266, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/JwRDb3GpBO", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1178900680507039744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JwRDb3GpBO", "media_key": "3_1178900673083138049"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/JwRDb3GpBO", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1178900680507039744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JwRDb3GpBO", "media_key": "3_1178900673225773056"}]}, "text": "Esta es la prueba que el golpe de Estado de Mart\u00edn Vizcarra, tambi\u00e9n es un golpe militar.\nAl Jefe del @CCFFAA_PERU y los Comandantes Generales de @EjercitoPeru @naval_peru @fapperu @PoliciaPeru no les corresponde imponer al Presidente suspendido por el @congresoperu https://t.co/JwRDb3GpBO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178900680507039744"], "created_at": "2019-10-01T05:13:19.000Z", "author_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 705, "reply_count": 2114, "like_count": 1532, "quote_count": 137}, "id": "1178900680507039744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.82, "type": "Person", "normalized_text": "Midori"}]}, "text": "2. ela disse que a depress\u00e3o do Jonghyun foi pura inven\u00e7\u00e3o pra ele n\u00e3o ir pro alistamento, sendo que 3 dias depois ele se suicidou... Midori fez um v\u00eddeo em que o t\u00edtulo era sobre a morte dele, mas o v\u00eddeo falava s\u00f3 dela e isso criou revolta com as(os) f\u00e3s dele\ne com motivos n\u00e9?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179236247157579776"], "created_at": "2019-10-02T03:26:45.000Z", "author_id": "1129935953190105088", "in_reply_to_user_id": "1129935953190105088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179235770667802624"}], "id": "1179236247157579776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "A menina de 9 anos que o psicopata de 12 matou a pauladas e a pendurou em uma \u00e1rvore fazia acompanhamento para autismo h\u00e1 um ano. O Brasil \u00e9 uma n\u00e3o civiliza\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179232775683166208"], "created_at": "2019-10-02T03:12:57.000Z", "author_id": "36714942", "public_metrics": {"retweet_count": 347, "reply_count": 63, "like_count": 2852, "quote_count": 12}, "id": "1179232775683166208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8595, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDePresa"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/p8aCrhbn1R", "expanded_url": "https://twitter.com/ExxFer/status/1179213127105339392", "display_url": "twitter.com/ExxFer/status/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AvesDePresa"}]}, "text": "Cierro el tema de #AvesDePresa aclarando por 452514 vez lo siguiente:\n\ud83d\udea8 NO ESTOY DICIENDO QUE SER\u00c1 UNA MALA PEL\u00cdCULA \ud83d\udea8 \nEstoy hablando de que lo mostrado hasta ahora no me convence y tengo mis razones. Acepten los diferentes puntos de vista, por favor \ud83d\ude43 https://t.co/p8aCrhbn1R", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179216111860142080"], "created_at": "2019-10-02T02:06:44.000Z", "author_id": "203753477", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179213127105339392"}], "id": "1179216111860142080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.3779, "type": "Person", "normalized_text": "ayayay"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/f6JMADXp9j", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1179226340500877312", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 133, "tag": "MecheNoEsMiPresidenta"}]}, "text": "Todo el l\u00edo que te pudiste evitar si no le hac\u00edas el juego al fujimorismo, a hora hasta denuncia tienes ayayay #MecheNoEsMiPresidenta https://t.co/f6JMADXp9j", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179226847055360006"], "created_at": "2019-10-02T02:49:23.000Z", "author_id": "863433637785735168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179226340500877312"}], "id": "1179226847055360006"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5811, "type": "Person", "normalized_text": "midori"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.5998, "type": "Person", "normalized_text": "midori"}, {"start": 145, "end": 146, "probability": 0.7541, "type": "Person", "normalized_text": "RM"}]}, "text": "pra quem n\u00e3o t\u00e1 entendendo nada sobre as 2 confus\u00f5es da midori, segue a explica\u00e7\u00e3o mo:\n1. A midori gravou um v\u00eddeo em que criticava a atua\u00e7\u00e3o do RM, dizia que ele atuava muito mal e que deviam pagar uma aula de atua\u00e7\u00e3o pra ele\n+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179235770667802624"], "created_at": "2019-10-02T03:24:51.000Z", "author_id": "1129935953190105088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1179235770667802624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.7379, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.8058, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Uma senhora de 90 anos dando a luz.\nUm assassino sendo l\u00edder de uma na\u00e7\u00e3o. Uma virgem concebendo. Uma prostituta na genealogia de Cristo. Um perseguidor sendo ap\u00f3stolo. Se voc\u00ea se acha improv\u00e1vel para o agir de Deus, voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo a viver o sobrenatural!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179235538408280064"], "created_at": "2019-10-02T03:23:56.000Z", "author_id": "51444314", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 7, "like_count": 461, "quote_count": 6}, "id": "1179235538408280064"}, {"text": "Sentiu o cheirinho de filme ruim? \nEu senti FORTE \ud83d\ude16 https://t.co/K5AtNjN7iC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179168201151827968"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/K5AtNjN7iC", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1179067975317352450", "display_url": "twitter.com/rapadura/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:56:21.000Z", "author_id": "8703862", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 110, "like_count": 854, "quote_count": 27}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179067975317352450"}], "id": "1179168201151827968"}, {"text": "@MartinVizcarraC Fuera de ac\u00e1, golpista, aprendiz de dictador!", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179068712919408640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:21:01.000Z", "author_id": "1095488030457114627", "in_reply_to_user_id": "4825296327", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 125, "like_count": 177, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179068411156017154"}], "id": "1179068712919408640"}, {"text": "@sofiabossio6 jajajajajajaj no estoy muy lejos de eso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179231822753992705"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sofiabossio6", "id": "1010616004660080640"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:09:10.000Z", "author_id": "895792545661374464", "in_reply_to_user_id": "1010616004660080640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179230066309521414"}], "id": "1179231822753992705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.6274, "type": "Person", "normalized_text": "Aida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alfredohnc", "id": "344871517"}]}, "text": "@alfredohnc Con la ayuda de una corte, una cuerda de senadores c\u00f3mplices que presionaron y una cuerda de bobos que creyeron el cuento del pobre cieguito suicida .\nAida la hace con m\u00e1s estilo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179233203128819713"], "created_at": "2019-10-02T03:14:39.000Z", "author_id": "142919253", "in_reply_to_user_id": "344871517", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179215404499116035"}], "id": "1179233203128819713"}, {"text": "Abro hilo. Hablemos del semi infarto q le dimos a nuestros viejos cuando \u00e9ramos chicos. Por ej: mis pap\u00e1s me advertian sobre no cerrar las puertas con llave y lo 1ro q hice fue encerrarme en su cuarto. Tuve q tirar la llave desde la ventana del ba\u00f1o de la habitaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178782179888975873"], "created_at": "2019-09-30T21:22:27.000Z", "author_id": "160030566", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 319, "like_count": 2166, "quote_count": 427}, "id": "1178782179888975873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/eXhX4OMabe", "expanded_url": "https://twitter.com/chicobarney/status/1179231414405025792", "display_url": "twitter.com/chicobarney/st\u2026"}]}, "text": "Ta\u00ed uma verdade\n\n(corta para eu indo assistir do filme do Coringa amanh\u00e3) https://t.co/eXhX4OMabe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179232011891949568"], "created_at": "2019-10-02T03:09:55.000Z", "author_id": "23255660", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179231414405025792"}], "id": "1179232011891949568"}, {"text": "\"u\u00e9 se eu n\u00e3o era viva ent\u00e3o n\u00e3o seria um assassinato certo?\" matou bom bondade https://t.co/Cq7DS18mnG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179230716565053441"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Cq7DS18mnG", "expanded_url": "https://twitter.com/ziamofinho/status/1179230716565053441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cq7DS18mnG", "media_key": "3_1179230712324603905"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:04:46.000Z", "author_id": "614668158", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1179230716565053441"}, {"text": "@juanroleri Muy dulce tu gatito/a!! Traviesa/o y a esa edad son re tiernos....", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179232194604228610"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juanroleri", "id": "79473657"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:10:38.000Z", "author_id": "366373384", "in_reply_to_user_id": "79473657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179231542947786752"}], "id": "1179232194604228610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4048, "type": "Other", "normalized_text": "MOUNROE"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "MATERIAL"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/iMoSTJyznk", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "text": "Putz, curti o trailer! N\u00e3o me decepcionem POR FAVOR! (AMEI A MOUNROE E MATERIAL GIRL HAHAHAHAHA) https://t.co/iMoSTJyznk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179074119222136834"], "created_at": "2019-10-01T16:42:30.000Z", "author_id": "46757038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "id": "1179074119222136834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9504, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.5618, "type": "Other", "normalized_text": "sus"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7414, "type": "Other", "normalized_text": "Black Mask Kenobi"}, {"start": 192, "end": 209, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham City Sirens"}, {"start": 216, "end": 225, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "Poison Ivy"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.4908, "type": "Person", "normalized_text": "Catwoman"}, {"start": 239, "end": 250, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Black Canary"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/nRwD3pCpAE", "expanded_url": "https://twitter.com/WarnerBrosUK/status/1179063424283660288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nRwD3pCpAE", "media_key": "13_1179039838080684033"}]}, "text": "Esto es cada vez peor \ud83d\ude33 En vez de llamarse \"Aves de Presa\" \u00bfpor qu\u00e9 no la titularon \"Harley Quinn y sus amigas\"? Y ese Black Mask Kenobi sin m\u00e1scara... \ud83d\ude2c Me hubiese gustado una adaptaci\u00f3n de \"Gotham City Sirens\" con Poison Ivy, Catwoman y Black Canary   https://t.co/nRwD3pCpAE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179088800934445056"], "created_at": "2019-10-01T17:40:51.000Z", "author_id": "203753477", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 31, "like_count": 419, "quote_count": 29}, "id": "1179088800934445056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 96, "probability": 0.5893, "type": "Organization", "normalized_text": "Constitucional de la Rep\u00fablica"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/c4tz4tnzMw", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1179221001936211968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c4tz4tnzMw", "media_key": "3_1179220751624364032"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/c4tz4tnzMw", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1179221001936211968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c4tz4tnzMw", "media_key": "3_1179220751628558341"}]}, "text": "He decidido renunciar irrevocablemente al cargo de  Vicepresidenta Constitucional de la Rep\u00fablica. Las razones las explico en la carta adjunta. Espero que mi renuncia conduzca a la convocatoria de elecciones generales en el m\u00e1s breve plazo por el bien del pa\u00eds. https://t.co/c4tz4tnzMw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179221001936211968"], "created_at": "2019-10-02T02:26:10.000Z", "author_id": "68038314", "public_metrics": {"retweet_count": 4529, "reply_count": 7361, "like_count": 9211, "quote_count": 2728}, "id": "1179221001936211968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.7884, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.6342, "type": "Place", "normalized_text": "Los Leones"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "Una persona se suicid\u00f3 en el Costanera Center luego de ingerir cianuro.\nOtra se lanz\u00f3 a las v\u00edas en estaci\u00f3n Los Leones.\nChile tiene una deuda urgente con la salud mental. Cada d\u00eda somos m\u00e1s indolentes frente al dolor ajeno.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179134805788766211"], "created_at": "2019-10-01T20:43:39.000Z", "author_id": "1164027685892448256", "public_metrics": {"retweet_count": 1900, "reply_count": 135, "like_count": 4322, "quote_count": 83}, "id": "1179134805788766211"}, {"text": "La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos la contenci\u00f3n de nuestros seres queridos. \ud83d\udc94\ud83c\udf97 https://t.co/KPAfc4d3AQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179064822090125316"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/KPAfc4d3AQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Melinabarale1/status/1179064822090125316/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPAfc4d3AQ", "media_key": "3_1179064814896852993"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:05:34.000Z", "author_id": "1041805769027604480", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "id": "1179064822090125316"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9647, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "S\u00e3o 235 dias do inc\u00eandio que matou dez meninos na sede do Flamengo... At\u00e9 agora ningu\u00e9m foi punido, ou preso, e grande parte das fam\u00edlias n\u00e3o receberam indeniza\u00e7\u00e3o... At\u00e9 quando a imprensa vai se manter em sil\u00eancio sobre esse crime?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179031686970888192"], "created_at": "2019-10-01T13:53:54.000Z", "author_id": "230280397", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "id": "1179031686970888192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 16, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "text": "o Joaquin Phoenix eh uma parada impressionante, te deixa agoniado a ponto de voc\u00ea esquecer que \u00e9 atua\u00e7\u00e3o as vezes\n\ncabulosissimo", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179230939488100356"], "created_at": "2019-10-02T03:05:39.000Z", "author_id": "28354416", "in_reply_to_user_id": "28354416", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 29, "like_count": 2211, "quote_count": 33}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179230135901401090"}], "id": "1179230939488100356"}, {"text": "ningu\u00e9m perguntou mas eu acho importante esclarecer.\n\nno MEU caso, eu considero \"estabilidade\" como ser capaz de passar pelos humores e pelos baques da vida sem recorrer \u00e0 autodestrui\u00e7\u00e3o pra lidar com as coisas. \n\npor exemplo: eu perdi o emprego. fiquei na bad sim, +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179230925193928704"], "created_at": "2019-10-02T03:05:36.000Z", "author_id": "37023684", "in_reply_to_user_id": "37023684", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179230066892578816"}], "id": "1179230925193928704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.3361, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00fcremberg"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.583, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 219, "end": 232, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann G\u00f6ring"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/YTtoMKlUj0", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1178995219439718400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTtoMKlUj0", "media_key": "3_1178995213014110208"}]}, "text": "1\u00ba de octubre de 1946: en el Juicio de N\u00fcremberg (que comenz\u00f3 el 20 de noviembre de 1945), se sentencia a los l\u00edderes del nazismo por cr\u00edmenes contra la humanidad, doce son condenados a muerte y tres a cadena perpetua. Hermann G\u00f6ring se suicida antes de cumplir la sentencia. https://t.co/YTtoMKlUj0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178995219439718400"], "created_at": "2019-10-01T11:28:59.000Z", "author_id": "730809130189983744", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1178995219439718400"}, {"text": "quero esse v\u00eddeo no meu celular pra ontem. https://t.co/HtKbMDfz8x", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179199173658152960"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/HtKbMDfz8x", "expanded_url": "https://twitter.com/jornal_cultura/status/1179148400358506497", "display_url": "twitter.com/jornal_cultura\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:59:26.000Z", "author_id": "66370407", "public_metrics": {"retweet_count": 410, "reply_count": 68, "like_count": 2707, "quote_count": 27}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179148400358506497"}], "id": "1179199173658152960"}, {"text": "A fama subiu a cabe\u00e7a em irmaozin ! https://t.co/Wh8N86w52W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179164092730413068"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/Wh8N86w52W", "expanded_url": "https://twitter.com/_dicksenna/status/1179162308255342593", "display_url": "twitter.com/_dicksenna/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:40:02.000Z", "author_id": "1087863256927092736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179162308255342593"}], "id": "1179164092730413068"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 170, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "text": "C\u00f3mo se llama la enfermedad mental de los pelotudos que culpan a la indolencia social y al capitalismo cada vez que alguien se suicida en el metro o en el Costanera Center?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179178370711638023"], "created_at": "2019-10-01T23:36:46.000Z", "author_id": "991733539107373056", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "id": "1179178370711638023"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.7905, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/jaNxTgJPaM", "expanded_url": "https://www.mega.cl/noticias/nacional/277343-costanera-center-cianuero-emergencia-quimica-suicidio.html", "display_url": "mega.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meganoticias.cl/nacional/277343-costanera-center-cianuero-emergencia-quimica-suicidio.html"}]}, "text": "Otra persona se suicida en el costanera center y no evacuan y eso que el cianuro es altamente peligroso,lo primero son las ventas muy csm\nhttps://t.co/jaNxTgJPaM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179130672834908161"], "created_at": "2019-10-01T20:27:14.000Z", "author_id": "1059478072427192322", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "id": "1179130672834908161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8581, "type": "Person", "normalized_text": "AidaMerlano"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.3352, "type": "Organization", "normalized_text": "CityNoticias"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 116, "username": "Citytv", "id": "41139989"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/bQHdoulYFe", "expanded_url": "https://twitter.com/jnietoblanco/status/1179189922206535681/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQHdoulYFe", "media_key": "7_1179189770163036160"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 24, "tag": "AidaMerlano"}, {"start": 95, "end": 108, "tag": "CityNoticias"}]}, "text": "As\u00ed se fug\u00f3 #AidaMerlano... En este pa\u00eds la realidad supera la ficci\u00f3n pero lejos. Detalles en #CityNoticias @Citytv https://t.co/bQHdoulYFe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179189922206535681"], "created_at": "2019-10-02T00:22:40.000Z", "author_id": "279336385", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 23, "like_count": 80, "quote_count": 9}, "id": "1179189922206535681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/TBS6xgv0gT", "expanded_url": "https://es.rt.com/71sd", "display_url": "es.rt.com/71sd", "unwound_url": "https://es.rt.com/71sd"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/CZYf0GoNkp", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1179128096714379264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CZYf0GoNkp", "media_key": "3_1179128091525992449"}]}, "text": "Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela https://t.co/TBS6xgv0gT https://t.co/CZYf0GoNkp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179128096714379264"], "created_at": "2019-10-01T20:17:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "id": "1179128096714379264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8327, "type": "Person", "normalized_text": "Jehov\u00e1"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/11pe2iiloP", "expanded_url": "http://infocatolica.com/blog/infories.php/1909300928-italia-una-testigo-de-jehova", "display_url": "infocatolica.com/blog/infories.\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infocatolica.com/blog/infories.php/1909300928-italia-una-testigo-de-jehova"}]}, "text": "Italia: una testigo de Jehov\u00e1 muere tras rechazar una transfusi\u00f3n. Es decir, se suicida. Es una secta muy peligrosa https://t.co/11pe2iiloP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178949130636419072"], "created_at": "2019-10-01T08:25:51.000Z", "author_id": "4906360396", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178949130636419072"}, {"text": "Pa\u00e7oca caseira a ponto de desistir https://t.co/9lBU8zHjaw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179181044249038848"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/9lBU8zHjaw", "expanded_url": "https://twitter.com/Vitor_Do_live/status/1179181044249038848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9lBU8zHjaw", "media_key": "3_1179181042093248513"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:47:23.000Z", "author_id": "458901452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 58}, "id": "1179181044249038848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9555, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.8331, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPreyMovie"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/3gmXvUBvpO", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1178703053819727873/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3gmXvUBvpO", "media_key": "7_1178703001747374083"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 87, "tag": "BirdsOfPreyMovie"}]}, "text": "Birds of Prey via Instagram: \u201cVamos lan\u00e7ar essa merda. Trailer 01.10\u201d #BirdsOfPreyMovie https://t.co/3gmXvUBvpO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178703053819727873"], "created_at": "2019-09-30T16:08:01.000Z", "author_id": "1249923061", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 6, "like_count": 394, "quote_count": 49}, "id": "1178703053819727873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/kTZKO8X85M", "expanded_url": "https://twitter.com/Rodrigo_Janot/status/1177416295815495680", "display_url": "twitter.com/Rodrigo_Janot/\u2026"}]}, "text": "O bicho incendeia o pa\u00eds falando que quase matou o Gilmar Mendes e comenta futebol como se n\u00e3o tivesse nada acontecendo https://t.co/kTZKO8X85M", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177519376834187264"], "created_at": "2019-09-27T09:44:31.000Z", "author_id": "2850437519", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177416295815495680"}], "id": "1177519376834187264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7663, "type": "Person", "normalized_text": "marilia"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/J7i1P8z0lm", "expanded_url": "https://t.co/J7i1P8z0lm", "display_url": "t.co/J7i1P8z0lm"}]}, "text": "Qnd eu contei pra minha ex que eu tava suicida ha meses ela disse \u201ctodo mundo tem depressao e todo mundo quer morrer marilia\u201d colocou a musica amianto (nao ou\u00e7am se vcs tem gatilho) e me deixou chorando la no quarto sozinha https://t.co/J7i1P8z0lm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179073321591300096"], "created_at": "2019-10-01T16:39:20.000Z", "author_id": "1049354969395208192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "id": "1179073321591300096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 192, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 brincando com suicido, que nojo desse macho escroto do caralho #AFazenda11", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179055307080785920"], "created_at": "2019-10-01T15:27:45.000Z", "author_id": "3687722836", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 14, "like_count": 457, "quote_count": 10}, "id": "1179055307080785920"}, {"text": "la hora d los mg es a las 21hs?\u00bf ajajajajajaj https://t.co/MXZUVZXrQK", "lang": "es", "geo": {"place_id": "013522304ee10b39"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179227296399532037"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/MXZUVZXrQK", "expanded_url": "https://twitter.com/leicardennas/status/1179158964136751104", "display_url": "twitter.com/leicardennas/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:51:11.000Z", "author_id": "1475524208", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 72, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179158964136751104"}], "id": "1179227296399532037"}, {"text": "J\u00e1 se foi o setembro amarelo, e que possamos ajudar as pessoas com depress\u00e3o n\u00e3o s\u00f3 em setembro, mas em todos os dias. Essa doen\u00e7a \u00e9 terr\u00edvel s\u00f3 quem vive diariamente com isso sabe e meu cora\u00e7\u00e3o aperta s\u00f3 de escutar que algu\u00e9m se matou ou tentou suic\u00eddio por causa da depress\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178880376858693633"], "created_at": "2019-10-01T03:52:39.000Z", "author_id": "382312372", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1178880376858693633"}, {"text": "Si usted sigue creyendo en @jguaido, entonces el problema no es el socialismo.\n\nEl problema es usted.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179163939780911104"], "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 35, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:39:25.000Z", "author_id": "1090694267251638274", "public_metrics": {"retweet_count": 1361, "reply_count": 150, "like_count": 2404, "quote_count": 59}, "id": "1179163939780911104"}, {"text": "@gabita Recuerdo tanto ese edificio porque en mi \u00e9poca colegial pasaba por all\u00ed y siempre me apuraban dici\u00e9ndome que cruce r\u00e1pido que sino me ca\u00eda un suicida \ud83d\ude33", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179226524827996160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gabita", "id": "3023861"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:48:07.000Z", "author_id": "2752568971", "in_reply_to_user_id": "3023861", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178883997541244929"}], "id": "1179226524827996160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.6095, "type": "Other", "normalized_text": "Gye"}]}, "text": "Me est\u00e1n contando del edificio Forum de Gye, por qu\u00e9 no han hecho una pel\u00edcula de terror con todas sus historia? Por qu\u00e9?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178883997541244929"], "created_at": "2019-10-01T04:07:02.000Z", "author_id": "3023861", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 33, "like_count": 84, "quote_count": 13}, "id": "1178883997541244929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/TBS6xgv0gT", "expanded_url": "https://es.rt.com/71sd", "display_url": "es.rt.com/71sd", "unwound_url": "https://es.rt.com/71sd"}]}, "text": "Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela https://t.co/TBS6xgv0gT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179083059125264384"], "created_at": "2019-10-01T17:18:02.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "id": "1179083059125264384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8742, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cibelecerq", "id": "709153911190511616"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "anamariabahiana", "id": "17733860"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/TUjg851FrF", "expanded_url": "https://twitter.com/aledarin/status/1179225824073003008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TUjg851FrF", "media_key": "3_1179225820780486656"}]}, "text": "@cibelecerq @anamariabahiana \u00c9 impressionante ver como Joker conseguiu se inspirar na est\u00e9tica da Nova York registrada nesse document\u00e1rio. https://t.co/TUjg851FrF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179225824073003008"], "created_at": "2019-10-02T02:45:20.000Z", "author_id": "230303826", "in_reply_to_user_id": "230303826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179225345347801088"}], "id": "1179225824073003008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.3879, "type": "Other", "normalized_text": "ARLEQUINA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lorenanishizawa", "id": "726931309453533184"}]}, "text": "@lorenanishizawa Acho q infelizmente ser\u00e1 outra falha como esquadr\u00e3o suicida foi, o filme devia se chamar ARLEQUINA feat. Aves de rapina. O filme \u00e9 s\u00f3 da arlequina manos. Qual \u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179204556066041856"], "created_at": "2019-10-02T01:20:49.000Z", "author_id": "703440218649657344", "in_reply_to_user_id": "726931309453533184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179203014999121921"}], "id": "1179204556066041856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.8611, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO"}, {"start": 8, "end": 11, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "Chen"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/wsXp99WDrc", "expanded_url": "https://www.soompi.com/article/1356141wpp/exos-chen-talks-about-support-from-members-for-solo-mini-album-thoughts-on-taking-on-new-genre-and-more", "display_url": "soompi.com/article/135614\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/0sUKDeKIfn", "expanded_url": "https://twitter.com/soompi/status/1179067342325735425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0sUKDeKIfn", "media_key": "3_1179067318657310720"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "EXO"}, {"start": 7, "end": 12, "tag": "Chen"}]}, "text": "#EXO\u2019s #Chen Talks About Support From Members For Solo Mini Album, Thoughts On Taking On New Genre, And More https://t.co/wsXp99WDrc https://t.co/0sUKDeKIfn", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1179067342325735425"], "created_at": "2019-10-01T16:15:35.000Z", "author_id": "17659206", "public_metrics": {"retweet_count": 3038, "reply_count": 37, "like_count": 6783, "quote_count": 28}, "id": "1179067342325735425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.493, "type": "Organization", "normalized_text": "boca"}]}, "text": "Arriba esos \u00e1nimossss que hoy juega boca", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179182424246358017"], "created_at": "2019-10-01T23:52:52.000Z", "author_id": "4243719233", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1179182424246358017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "\"Las empresas que inviertan m\u00e1s de 10 millones de d\u00f3lares van a tener incentivos impositivos\", dice Macri. Ja. Si alguien tiene esa guita en Argentina la pone en la timba. Con falta de consumo, bajos salarios e inflaci\u00f3n ser\u00eda un suicida el que invirtiera ac\u00e1.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179211962934272001"], "created_at": "2019-10-02T01:50:15.000Z", "author_id": "2567927971", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "id": "1179211962934272001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5864, "type": "Other", "normalized_text": "rod"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/6HqaWyE4f1", "expanded_url": "https://twitter.com/wondermaure/status/1179224242883366912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6HqaWyE4f1", "media_key": "3_1179224190085410819"}]}, "text": "rod ve esto y se suicida https://t.co/6HqaWyE4f1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179224242883366912"], "created_at": "2019-10-02T02:39:03.000Z", "author_id": "1006704946035789824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1179224242883366912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5091, "type": "Other", "normalized_text": "japon\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "gsued", "id": "148078014"}]}, "text": "@gsued Si fuese japon\u00e9s, se suicida.\nSi fuese honesto, renuncia.\nSi es pol\u00edtico argentino, busca la reelecci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179214087538008064"], "created_at": "2019-10-02T01:58:41.000Z", "author_id": "809734064", "in_reply_to_user_id": "148078014", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178777927749718016"}], "id": "1179214087538008064"}, {"text": "Callate recontra pelotuda. Quer\u00e9s saber de d\u00f3nde viene la pobreza? De los peronistas a los que les chupas la pija. Agarr\u00e1 un libro y estudia, hija de un regimiento de putxs. https://t.co/Xa3yUh5VMY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179170843307499528"], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Xa3yUh5VMY", "expanded_url": "https://twitter.com/lulipop07/status/1179067652607823873", "display_url": "twitter.com/lulipop07/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:06:51.000Z", "author_id": "905903657459343362", "public_metrics": {"retweet_count": 488, "reply_count": 304, "like_count": 2078, "quote_count": 43}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179067652607823873"}], "id": "1179170843307499528"}, {"text": "#hidalgos\u00edalavida El aborto es la peor de peores SOLUCIONES para la mujer. LA DEJA SOLA, TRISTE, DEPRIMIDA, CON SENTIMIENTO DE VACIO EXISTENCIAL Y X SUPUESTO TENDENCIA SUICIDA. JAM\u00c1S SER\u00c1 FELIZ, SIN DECIR QUE LA POBLACI\u00d3N DECRECE SIGNIFICATIVAMENTE.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179065021508259841"], "created_at": "2019-10-01T16:06:21.000Z", "author_id": "818750342", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "id": "1179065021508259841", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "hidalgos\u00edalavida"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/0VSICBSFLe", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=YjpsGw7YlU8", "display_url": "youtube.com/watch?v=YjpsGw\u2026"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 67, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "text": "Soy el \u00fanico que mientras m\u00e1s ve lo que van sacando de #BirdsOfPrey menos ganas me dan de ver esa pel\u00edcula?\nNo se qu\u00e9 tiene pero no me gust\u00f3 nada el trailer...\nUstedes qu\u00e9 opinan?\nhttps://t.co/0VSICBSFLe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179097803621982208"], "created_at": "2019-10-01T18:16:37.000Z", "author_id": "135684044", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 32, "like_count": 92, "quote_count": 0}, "id": "1179097803621982208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8279, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "E sobre o suic\u00eddio. Ele preferiu ficar relutando que n\u00e3o sabe o como uma pessoa chega a esse ponto. Mas sabe eu que a vontade dele era dizer que \u00e9 falta de Deus", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179221802679259137"], "created_at": "2019-10-02T02:29:21.000Z", "author_id": "295224913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179221802679259137"}, {"text": "@RcReflex @JoviNomas Viejo im\u00e1n, entendiste el fondo del tuit? Preg\u00fantate porqu\u00e9 se suicida la gente; para cesantes, los adultos mayores y estudiantes, en un pa\u00eds con un gobierno preocupado de las estad\u00edsticas y no de los problemas reales, esa es la soluci\u00f3n, equivocada, pero quien los ayuda?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179180221687324673"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RcReflex", "id": "2661900141"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:44:07.000Z", "author_id": "205244293", "in_reply_to_user_id": "2661900141", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179174635310587905"}], "id": "1179180221687324673"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 tan enfermo es tu pa\u00eds?\nLa gente se suicida dentro del mall y no lo cierran, los asistentes siguen comprando y comiendo como si nada.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179190612312150016"], "created_at": "2019-10-02T00:25:24.000Z", "author_id": "231954223", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "id": "1179190612312150016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.8722, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9194, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.7784, "type": "Other", "normalized_text": "Malha\u00e7\u00e3o"}]}, "text": "Esse trailer de Aves de Rapina parece a continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida (que foi uma grande bosta), tem at\u00e9 aquele tom colorido de Malha\u00e7\u00e3o. Eu acho que ser\u00e1, outra vez, uma grande bosta.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179165140903714816"], "created_at": "2019-10-01T22:44:12.000Z", "author_id": "839231110311723009", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1179165140903714816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6603, "type": "Person", "normalized_text": "Borr\u00e9"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8603, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.934, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/8HbgZjeQrj", "expanded_url": "https://twitter.com/BocaJrsOficial/status/1179220903814729728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8HbgZjeQrj", "media_key": "3_1179220891982544896"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 65, "tag": "Boca"}]}, "text": "Final del partido.\nRiver 2 (7\u00b4PT Borr\u00e9 y 24\u00b4ST Fern\u00e1ndez) - #Boca 0. https://t.co/8HbgZjeQrj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179220903814729728"], "created_at": "2019-10-02T02:25:46.000Z", "author_id": "42933426", "public_metrics": {"retweet_count": 1923, "reply_count": 668, "like_count": 5017, "quote_count": 346}, "id": "1179220903814729728"}, {"text": "Son mejores", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179220939696939008"], "created_at": "2019-10-02T02:25:55.000Z", "author_id": "148402108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1179220939696939008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "costaneracenter"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.5042, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "costaneracenter"}]}, "text": "#costaneracenter creo que entiendo porque la gente se suicida en el costanera, es la m\u00e1s grande representaci\u00f3n de la esclavitud del consumismo.Donde esta todo pero no hay nada .Miles de personas , pero vac\u00edas, peor a\u00fan ni se enteran de sus reales carencias . un mundo de ficci\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179180793412952065"], "created_at": "2019-10-01T23:46:23.000Z", "author_id": "56002025", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1179180793412952065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.7466, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "text": "\u00bfQuieren cerrar el Congreso? Ahora ver\u00e1n lo que es dictadura, sin contrapesos, gobernando por decretos, sin fiscalizaci\u00f3n ni cr\u00edtica. Tarde o temprano terminar\u00e1n pidiendo democracia y c\u00e1rcel para los dictadores", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179014432925655041"], "created_at": "2019-10-01T12:45:20.000Z", "author_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 4022, "like_count": 3647, "quote_count": 309}, "id": "1179014432925655041"}], "places": [{"full_name": "San Juan, Argentina", "id": "00d56adc79da66a3"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Gua\u00edba, Brasil", "id": "9115fac4c673c80b"}, {"full_name": "Central, Paraguay", "id": "016ea1445db12efb"}, {"full_name": "Campo Largo, Brasil", "id": "159bd2ae91e51e90"}, {"full_name": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "id": "017115ee2013f809"}, {"full_name": "Carapicu\u00edba, Brasil", "id": "ba4ca60ad5bbb5c5"}]}, "errors": [{"value": "1179253878413545472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179253878413545472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179253878413545472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179197868588097537", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179197868588097537].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179197868588097537", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179176407345369088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179176407345369088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179176407345369088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179248753657749504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179248753657749504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179248753657749504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1650828049", "value": "1650828049", "detail": "User has been suspended: [1650828049].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179092439660933121", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179092439660933121", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179092439660933121].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179197868588097537", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179197868588097537].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179197868588097537", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2757868853", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2757868853].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2757868853", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179242251186327552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179242251186327552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179242251186327552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179103389638115333", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179103389638115333].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179103389638115333", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179238104848326664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179238104848326664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179238104848326664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179221553092943872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179221553092943872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179221553092943872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "615509791", "value": "615509791", "detail": "User has been suspended: [615509791].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179130197154635777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179130197154635777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179130197154635777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "344871517", "value": "344871517", "detail": "User has been suspended: [344871517].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179215404499116035", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179215404499116035", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179215404499116035].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179224951909429249", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179224951909429249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179224951909429249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "758793363416084482", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [758793363416084482].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "758793363416084482", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179223013608308737", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179223013608308737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179223013608308737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1030894352", "value": "1030894352", "detail": "User has been suspended: [1030894352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179222488426913793", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179222488426913793", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179222488426913793].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179220817974046720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179220817974046720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179220817974046720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1179264253066395650", "oldest_id": "1179220007240290305", "result_count": 465, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm62577mklwkvjek9gapxrvrrsfp9"}}