{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208924993549144065"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:39:13.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183474443441627138", "id": "1208924993549144065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208924989623287809"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:39:12.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1373696052", "id": "1208924989623287809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208924987131908098"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:39:12.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909857299585519617", "id": "1208924987131908098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208924974230183937"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:39:09.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305873253", "id": "1208924974230183937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208924894832078849"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:38:50.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718690136431665152", "id": "1208924894832078849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208924893460549632"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:38:49.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117186057", "id": "1208924893460549632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208924857074888704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:38:41.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125428160177295361", "id": "1208924857074888704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208924807611465729"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:38:29.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3997155646", "id": "1208924807611465729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208924790674907142"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:38:25.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813455354105331712", "id": "1208924790674907142"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208924767987871746"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:38:20.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811407012", "id": "1208924767987871746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208924684294733825"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:38:00.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713375551046742016", "id": "1208924684294733825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208805594871803904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marcusesa", "id": "1895516378"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "flcostejr", "id": "1000764893656645632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208924638341992448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:37:49.000Z", "text": "@marcusesa @Adriana47708486 @flcostejr Certamente, no futuro, ter\u00e1 sido algo entre vision\u00e1ria e suicida, mas, pro momento, \"agressiva\" \u00e9 uma defini\u00e7\u00e3o adequada...rs", "in_reply_to_user_id": "1895516378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485705180", "id": "1208924638341992448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208924623687094272"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:37:45.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948342387", "id": "1208924623687094272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208821335402729477"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jlzorzi", "id": "154170746"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208924568959762435"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:37:32.000Z", "text": "RT @jlzorzi: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3990609737", "id": "1208924568959762435"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208924529071919105"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:37:23.000Z", "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893170554148196353", "id": "1208924529071919105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208794164416122882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Daniiliveira", "id": "193123750"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 61, "probability": 0.784, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OM1LK9GBju", "expanded_url": "https://twitter.com/Daniiliveira/status/1208794164416122882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OM1LK9GBju", "media_key": "3_1208794123278438401"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208924492610908160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:37:14.000Z", "text": "RT @Daniiliveira: Liberada foto in\u00e9dita de Esquadr\u00e3o Suicida 2 \u26a1 https://t.co/OM1LK9GBju", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135599579", "id": "1208924492610908160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208924488726982656"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:37:13.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850888713345396737", "id": "1208924488726982656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889220133261312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "BomberosGYE", "id": "234893497"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208924474101379072"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:37:10.000Z", "text": "RT @cscgye: Ojos de \u00c1guila @cscgye capta unidades @PoliciaEcuador  @BomberosGYE por rescate de persona con intencionalidad suicida desde un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086472830", "id": "1208924474101379072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208924455495438337"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:37:05.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989268818668204032", "id": "1208924455495438337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208923738537971713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FrancysMirlene", "id": "141049050"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/WBMRgRHrAi", "expanded_url": "https://twitter.com/luispalbs_/status/1208924344254119942/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WBMRgRHrAi", "media_key": "3_1208924319667150850"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/WBMRgRHrAi", "expanded_url": "https://twitter.com/luispalbs_/status/1208924344254119942/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WBMRgRHrAi", "media_key": "3_1208924333180997632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208924344254119942"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:36:39.000Z", "text": "@FRANCYSMIRLENE @thatmimo Un suicida CM lanz\u00f3 a la hija y luego el https://t.co/WBMRgRHrAi", "in_reply_to_user_id": "141049050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151134685", "id": "1208924344254119942"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208924327615377414"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:36:35.000Z", "text": "Muita coisa perdeu o encanto e a gra\u00e7a aqui em casa desde o dia em que o meu pai se matou e o meus irm\u00e3os foi cada um pra um canto !! \ud83d\udc4e\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1096424152423190529", "id": "1208924327615377414", "geo": {"place_id": "8e18e3b1d9ef33af"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208924306807373825"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:36:30.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731475942711889921", "id": "1208924306807373825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/73aMmEltxg", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208924211445669889"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:36:07.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/73aMmEltxg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710108030268997632", "id": "1208924211445669889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208924122274770945"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:35:46.000Z", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197246361663614976", "id": "1208924122274770945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208924009179615232"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:35:19.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1720424023", "id": "1208924009179615232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923995170578434"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:35:15.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2234353664", "id": "1208923995170578434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923986589081600"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:35:13.000Z", "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858467245", "id": "1208923986589081600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208904684066529280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923949951664129"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:35:05.000Z", "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291119664", "id": "1208923949951664129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923873707724800"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:34:46.000Z", "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873621762", "id": "1208923873707724800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923860676087813"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:34:43.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552664234", "id": "1208923860676087813"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208923842191728640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:34:39.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199116002484785152", "id": "1208923842191728640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923840308547585"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:34:38.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211412672", "id": "1208923840308547585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923807727149057"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:34:31.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284278658", "id": "1208923807727149057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208923788739522566"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:34:26.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946429477021782017", "id": "1208923788739522566"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923779050692608"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:34:24.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140713442", "id": "1208923779050692608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208923760398606337"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:34:19.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725875540557742080", "id": "1208923760398606337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208735773618507776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BUruetta", "id": "1149112688737476608"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923729943773190"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:34:12.000Z", "text": "@BUruetta Si\nSe va a llamar \"el conspirador suicida\"", "in_reply_to_user_id": "1149112688737476608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1164554541414670336", "id": "1208923729943773190"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208912826452074496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "GAROTO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923718677868550"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:34:09.000Z", "text": "MANO ELE MATOU SEM QUERER O GAROTO QUE MEXEU COM ELE E FICOU PASSANDO MAL SE SENTINDO HORRIVEL TADINHO ELE \u00c9 MT NENEM", "in_reply_to_user_id": "1000400166812356608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000400166812356608", "id": "1208923718677868550"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923658384744448"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:33:55.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240417855", "id": "1208923658384744448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923622200500226"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:33:46.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451511921", "id": "1208923622200500226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208448990238461952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PatriciaG9dj", "id": "263770074"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Australia"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4008, "type": "Place", "normalized_text": "Rei"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923525416914944"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:33:23.000Z", "text": "RT @PatriciaG9dj: La crisis de quienes producen alimentos es mundial.\nEn Australia un productor se suicida cada 4 d\u00edas, 1 por semana en Rei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623182739", "id": "1208923525416914944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208904684066529280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923520828354566"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:33:22.000Z", "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "id": "1208923520828354566"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208614706858074112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DonIzquierdo_", "id": "939908874357870592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923469678882816"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:33:10.000Z", "text": "@DonIzquierdo_ Hagan una marat\u00f3n auto suicida de mamertos de pronto as\u00ed si los escuchan, no crees! \ud83d\ude0a", "in_reply_to_user_id": "939908874357870592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204509373147615232", "id": "1208923469678882816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923455221125120"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:33:07.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602825724", "id": "1208923455221125120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923449172865025"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:33:05.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586197188", "id": "1208923449172865025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923361021177856"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:32:44.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140713442", "id": "1208923361021177856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923333821128705"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:32:38.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957397690454822913", "id": "1208923333821128705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923286089994240"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:32:26.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161990619", "id": "1208923286089994240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923235074691072"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:32:14.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851941819", "id": "1208923235074691072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208922542792151041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andrademon", "id": "41846409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923180779409413"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:32:01.000Z", "text": "@andrademon A ponte estaria cheia de suicida", "in_reply_to_user_id": "41846409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59361512", "id": "1208923180779409413", "geo": {"place_id": "9c8b282f46f0ca60"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866987948019712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "celgngomes", "id": "1855889546"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MajorVitorHugo", "id": "332324517"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923103931379714"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:31:43.000Z", "text": "RT @celgngomes: @MajorVitorHugo @joicehasselmann Quer conhecer o verdadeiro car\u00e1ter de uma pessoa, d\u00ea poder a ela, logo se revela. No caso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368971994", "id": "1208923103931379714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923080841666560"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:31:37.000Z", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145048314", "id": "1208923080841666560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208923062936182784"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:31:33.000Z", "text": "Tantas ganas de vivir como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610145557", "id": "1208923062936182784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208922987895939082"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:31:15.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935381202378350592", "id": "1208922987895939082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922983894601729"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:31:14.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783159023", "id": "1208922983894601729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922926596141058"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:31:01.000Z", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2963332929", "id": "1208922926596141058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922908120236033"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:30:56.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3135527735", "id": "1208922908120236033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922850977091584"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:30:43.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3254630867", "id": "1208922850977091584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922814021079051"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:30:34.000Z", "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940539944", "id": "1208922814021079051"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922741287596035"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:30:16.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254717192", "id": "1208922741287596035"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922739014328320"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:30:16.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314148467", "id": "1208922739014328320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208922028989915137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.3293, "type": "Other", "normalized_text": "normie"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9598, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922725961650184"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:30:13.000Z", "text": "RT @robertita3p: por q la gente normie siempre se pone frases tristes en su biografia d instagram corte no tiene sentido mili q carajo me i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103704657", "id": "1208922725961650184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922706177073154"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:30:08.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321798340", "id": "1208922706177073154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922620101582849"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:29:47.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3126262530", "id": "1208922620101582849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922572198469632"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:29:36.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155206118", "id": "1208922572198469632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922447669596161"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:29:06.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909358892", "id": "1208922447669596161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922444800675840"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:29:06.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314148467", "id": "1208922444800675840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922433828392961"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:29:03.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725125268403265538", "id": "1208922433828392961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922420117159936"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:29:00.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167510078649487361", "id": "1208922420117159936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835323062558731"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/nQMP8GN15W", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922401549017088"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:28:55.000Z", "text": "RT @portalmvd: Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP8GN15W", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2806080208", "id": "1208922401549017088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922362244222977"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:28:46.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2978382207", "id": "1208922362244222977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922316438167556"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:28:35.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1324982852", "id": "1208922316438167556"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922302190145536"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:28:32.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2212711826", "id": "1208922302190145536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208557836797665281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922286255947776"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:28:28.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: En @larepublica_pe hay una dupla de \u00a8tipos histericos\u00a8 @alvarezrodrich y @rmapalacios que se creen due\u00f1os de la verdad. No\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67990369", "id": "1208922286255947776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922238860353536"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:28:17.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608739382", "id": "1208922238860353536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922225233027072"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:28:13.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2552616013", "id": "1208922225233027072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922224960425984"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:28:13.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048250364", "id": "1208922224960425984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922117082890241"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:27:48.000Z", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248051244", "id": "1208922117082890241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922087399841792"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:27:40.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2972909429", "id": "1208922087399841792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922062326251520"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:27:35.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862058310870212612", "id": "1208922062326251520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.3289, "type": "Person", "normalized_text": "normie"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922028989915137"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:27:27.000Z", "text": "por q la gente normie siempre se pone frases tristes en su biografia d instagram corte no tiene sentido mili q carajo me importa q cada uno es culpable del da\u00f1o q se deja hacer suicida d mierda", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "890441259910909952", "id": "1208922028989915137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.7687, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208921973906190337"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:27:13.000Z", "text": "Ahora Alberto dice que hay que terminar con la costumbre de ahorrar en d\u00f3lares.\n\nTienen vocaci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1323668552", "id": "1208921973906190337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208900593407926274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "anacarolinars", "id": "19631335"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "Geracao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208921955698696192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:27:09.000Z", "text": "RT @nadanovonofront: @anacarolinars Pois \u00e9,  OH MARAVILHOSAS AS CRIANCINHAS mas deixem a Geracao Y inteira ter que gastar metade do sal\u00e1rio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859984396929159169", "id": "1208921955698696192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208921900665180167"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:26:56.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987094381", "id": "1208921900665180167"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208921822772826114"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:26:37.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308851747", "id": "1208921822772826114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208921771367391233"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:26:25.000Z", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4710499403", "id": "1208921771367391233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208921749515112448"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:26:20.000Z", "text": "\u201c\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta desde ah\u00ed\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142457653102305280", "id": "1208921749515112448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208921741797527552"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:26:18.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566771040", "id": "1208921741797527552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208921663015981057"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:25:59.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766859640", "id": "1208921663015981057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "skywalker"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.6382, "type": "Other", "normalized_text": "it reboot"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6534, "type": "Other", "normalized_text": "indiana Jones"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.7938, "type": "Other", "normalized_text": "da terra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208921658897174528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:25:58.000Z", "text": "Lista dos pior filme. \n1 esquadr\u00e3o suicida \n2 gravidade\n3 star wars ascens\u00e3o skywalker\n5 os vingadores\n6 it reboot\n7 indiana Jones e a caveira de cristal \n8 it 2 reboot\n9 dep\u00f4is da terra \n10 .... (ainda n\u00e3o sei)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3044528493", "id": "1208921658897174528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208921635300028416"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:25:53.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756004261", "id": "1208921635300028416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208904684066529280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208921571856924672"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:25:38.000Z", "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220104587", "id": "1208921571856924672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208599932929822722"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Gabo_ra27", "id": "123058380"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.4006, "type": "Other", "normalized_text": "CC Sambil"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208921475337670656"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:25:15.000Z", "text": "RT @Gabo_ra27: Que irresponsabilidad de algunos periodistas, medios digitales y otros usuarios por difundir video del CC Sambil de Caracas,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470839214", "id": "1208921475337670656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208911641200545797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "perfilcom", "id": "16294264"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Esquivel"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.5894, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto F"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208921384669384706"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:24:53.000Z", "text": "RT @perfilcom: P\u00e9rez Esquivel vs. Vargas Llosa | El escritor dijo que los argentinos tienen \"vocaci\u00f3n suicida\" por haber votado a Alberto F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280248748", "id": "1208921384669384706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208921362506637313"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:24:48.000Z", "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184468374", "id": "1208921362506637313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208921357838376966"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:24:47.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1323668552", "id": "1208921357838376966"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208921349676290048"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:24:45.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138538910", "id": "1208921349676290048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208921309419360257"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:24:35.000Z", "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2322132081", "id": "1208921309419360257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208921294479253505"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:24:31.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65033429", "id": "1208921294479253505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208821335402729477"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jlzorzi", "id": "154170746"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208921148517470208"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:23:57.000Z", "text": "RT @jlzorzi: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749730878", "id": "1208921148517470208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208921063020781568"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:23:36.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075501138848464896", "id": "1208921063020781568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208921040920944640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:23:31.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728151305538011136", "id": "1208921040920944640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208904684066529280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208921029185286144"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:23:28.000Z", "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48236205", "id": "1208921029185286144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208921012894601217"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:23:24.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2715681457", "id": "1208921012894601217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208831837893738497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208921003490975744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:23:22.000Z", "text": "RT @aftermigraine: mano ces tem que parar com essa porra de que quem quer se matar nao avisa nao fala etc AS PESSOAS FALAM SIM E NINGU\u00c9M LI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430185556", "id": "1208921003490975744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920979822579713"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:23:16.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918026683", "id": "1208920979822579713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920972054671361"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:23:15.000Z", "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17622341", "id": "1208920972054671361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920952681181184"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:23:10.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74035788", "id": "1208920952681181184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208850642946662400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RosadeLejos6", "id": "972090618"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920879100571649"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:22:52.000Z", "text": "RT @RosadeLejos6: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ext\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2908190525", "id": "1208920879100571649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920825300234243"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:22:40.000Z", "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193478312", "id": "1208920825300234243"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920771235631106"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:22:27.000Z", "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233672237", "id": "1208920771235631106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920733222608898"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:22:18.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363383066", "id": "1208920733222608898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920627173888000"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:21:52.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3366691511", "id": "1208920627173888000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920619674415109"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:21:51.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2724434380", "id": "1208920619674415109"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 127, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 151, "end": 167, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/1qr5phih8K", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920542566387713"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:21:32.000Z", "text": "La vocaci\u00f3n democr\u00e1tica de los peruanos, que con sabidur\u00eda jam\u00e1s te eligieron Presidente, es extraordinaria \n\nMario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/1qr5phih8K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218508481", "id": "1208920542566387713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920534274265088"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:21:30.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264605114", "id": "1208920534274265088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920529513648129"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:21:29.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196828112", "id": "1208920529513648129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208854807089422336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MajorVitorHugo", "id": "332324517"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920485934911488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:21:19.000Z", "text": "@MajorVitorHugo @joicehasselmann A gorda se matou sozinha ! Arrog\u00e2ncia e peso em excesso da nisso ai !", "in_reply_to_user_id": "332324517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566835323", "id": "1208920485934911488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208920431379591168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:21:06.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766171355276599296", "id": "1208920431379591168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920415470587904"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:21:02.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582700291", "id": "1208920415470587904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920338131816453"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:20:43.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632423164", "id": "1208920338131816453"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.809, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8968, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/GlJVkPWy3H", "expanded_url": "https://www.cadena3.com/noticia/politica-y-economia/vargas-llosa-el-triunfo-de-fernandez-es-vocacion-suicida_249090", "display_url": "cadena3.com/noticia/politi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920221840486403"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:20:16.000Z", "text": "Vargas Llosa: El triunfo de Fern\u00e1ndez es vocaci\u00f3n suicida https://t.co/GlJVkPWy3H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376635059", "id": "1208920221840486403"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920199967203329"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:20:10.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172022912", "id": "1208920199967203329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7414, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920193390370816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:20:09.000Z", "text": "Incr\u00e9dula que o Jo\u00e3o se matou pqp se fudeeee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78394517", "id": "1208920193390370816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208918298596925440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Anholeto", "id": "793643737"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920154819698688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:20:00.000Z", "text": "RT @Anholeto: Vargas Llosa: \u201cOs argentinos v\u00e3o lamentar enormemente a derrota de Macri \u201dEssa voca\u00e7\u00e3o suicida dos argentinos \u00e9 algo verdadei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709164635790974976", "id": "1208920154819698688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920099593302021"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:19:47.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4451568339", "id": "1208920099593302021"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920098150461440"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:19:46.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741760262911500288", "id": "1208920098150461440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920061186072576"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:19:37.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345772948", "id": "1208920061186072576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920057855840256"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:19:37.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4828280240", "id": "1208920057855840256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920041472843777"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:19:33.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169332419327123456", "id": "1208920041472843777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920035122647043"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:19:31.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747525179279024128", "id": "1208920035122647043"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920021243760640"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:19:28.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1556909562", "id": "1208920021243760640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/tweShMJQyB", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208920002000302080"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:19:23.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/tweShMJQyB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974988522", "id": "1208920002000302080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919987014045696"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:19:20.000Z", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3407216127", "id": "1208919987014045696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208850642946662400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RosadeLejos6", "id": "972090618"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919977111240704"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:19:17.000Z", "text": "RT @RosadeLejos6: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ext\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2321317278", "id": "1208919977111240704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919946538999809"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:19:10.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182020474919882752", "id": "1208919946538999809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919905514532865"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:19:00.000Z", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152769475", "id": "1208919905514532865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889220133261312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "BomberosGYE", "id": "234893497"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919900816859140"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:18:59.000Z", "text": "RT @cscgye: Ojos de \u00c1guila @cscgye capta unidades @PoliciaEcuador  @BomberosGYE por rescate de persona con intencionalidad suicida desde un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1570723766", "id": "1208919900816859140"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919892445020161"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:18:57.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870419755219517441", "id": "1208919892445020161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208919861029724160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:18:50.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243658175", "id": "1208919861029724160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208850642946662400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RosadeLejos6", "id": "972090618"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919849587630082"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:18:47.000Z", "text": "RT @RosadeLejos6: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ext\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249337292", "id": "1208919849587630082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919814883938304"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:18:39.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373676437", "id": "1208919814883938304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919753013760009"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:18:24.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092571291377373186", "id": "1208919753013760009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919734944710656"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:18:20.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720016005414699009", "id": "1208919734944710656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919695195291648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:18:10.000Z", "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913908219646443520", "id": "1208919695195291648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919647531208705"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:17:59.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37635136", "id": "1208919647531208705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208603408845955072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Montesof", "id": "302315842"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 97, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919635250368519"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:17:56.000Z", "text": "RT @Montesof: \u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034610079360839680", "id": "1208919635250368519"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208518312289873921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cleo_Filo", "id": "430760049"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Miriam_Tous", "id": "283223002"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919625804767232"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:17:54.000Z", "text": "@Cleo_Filo @Miriam_Tous Ella lleva a\u00f1os entrando en urgencias psiquiatria, con varios intentos de suicidio . Crees es normal estando alterada darle el alta al dia siguiente, cuando esta en un programa de suicida alto riesgo? Unos dias le pedia a la doctora, con ella chillando diciendo se matara?", "in_reply_to_user_id": "430760049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1143462810", "id": "1208919625804767232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919600261410816"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:17:47.000Z", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67363693", "id": "1208919600261410816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.7752, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 18, "tag": "viral"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/25icyGBLe7", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/mario\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919593542176768"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:17:46.000Z", "text": "Noticia m\u00e1s #viral ahora (AR): Sobre Fern\u00e1ndez. Vargas Llosa habl\u00f3 de la  \"vocaci\u00f3n suicida de los .. https://t.co/25icyGBLe7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743806810008748032", "id": "1208919593542176768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919556892352512"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:17:37.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50897127", "id": "1208919556892352512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919520011866112"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:17:28.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1536784454", "id": "1208919520011866112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919490731397120"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:17:21.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334665811", "id": "1208919490731397120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208850642946662400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RosadeLejos6", "id": "972090618"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919456501653504"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:17:13.000Z", "text": "RT @RosadeLejos6: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ext\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783159023", "id": "1208919456501653504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919415644999680"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:17:03.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834196553942310912", "id": "1208919415644999680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919394400780288"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:16:58.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162859541", "id": "1208919394400780288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919360586297344"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:16:50.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769291702788120577", "id": "1208919360586297344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919326729920517"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:16:42.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978805113740578816", "id": "1208919326729920517"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919260971634688"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:16:27.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603023859", "id": "1208919260971634688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919235617050624"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:16:21.000Z", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468895562", "id": "1208919235617050624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919166280974336"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:16:04.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138106974", "id": "1208919166280974336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919148014817280"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:16:00.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57396440", "id": "1208919148014817280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919146857140224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:15:59.000Z", "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988911148417339392", "id": "1208919146857140224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919064518676480"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:15:40.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3307494393", "id": "1208919064518676480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/YH2peq6K94", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919056516100096"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:15:38.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/YH2peq6K94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "485763177", "id": "1208919056516100096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208902898740060160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MauricioMaronna", "id": "147800890"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Cachi_Power", "id": "182261240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918979651223558"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:15:20.000Z", "text": "@MauricioMaronna @Cachi_Power Un suicida", "in_reply_to_user_id": "147800890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15750760", "id": "1208918979651223558", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918976539111424"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:15:19.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145635079", "id": "1208918976539111424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918955517186048"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:15:14.000Z", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193891605578731520", "id": "1208918955517186048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208918945329287174"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:15:11.000Z", "text": "meninas com fantasia de arlequina depois de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/aT5Zt9Y0NF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1192127988", "id": "1208918945329287174", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/aT5Zt9Y0NF", "expanded_url": "https://twitter.com/CrypticNoOne/status/1207372196139667457", "display_url": "twitter.com/CrypticNoOne/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918879159963652"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:14:56.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811344365377425408", "id": "1208918879159963652"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918840601710594"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:14:46.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144517140", "id": "1208918840601710594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208814722612633600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208918822666874882"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:14:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA brigou: \u274c\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u274c\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou:\u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u274c\n\npegou algm no banheiro: \u274c\n\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/5UQqxC6vZW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913135957578272768", "id": "1208918822666874882", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/5UQqxC6vZW", "expanded_url": "https://twitter.com/slarinha20/status/1208814722612633600", "display_url": "twitter.com/slarinha20/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918807831601152"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:14:39.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066903897451696128", "id": "1208918807831601152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918783127117824"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:14:33.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956467586", "id": "1208918783127117824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918713442983936"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:14:16.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561356979", "id": "1208918713442983936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918680127623169"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:14:08.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45253534", "id": "1208918680127623169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918669348225026"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:14:06.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419145304", "id": "1208918669348225026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918600276496384"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:13:49.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1599250004", "id": "1208918600276496384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208918600096071680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:13:49.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081379357564776448", "id": "1208918600096071680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208836802754306053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EliVieiraJr", "id": "1076891934474620934"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/9yV9oFn3wd", "expanded_url": "https://twitter.com/EliVieiraJr/status/1208836802754306053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yV9oFn3wd", "media_key": "3_1208836789743607809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918585814458368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:13:46.000Z", "text": "RT @EliVieiraJr: O ciclo da tribo pol\u00edtica suicida. https://t.co/9yV9oFn3wd", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138428324752089088", "id": "1208918585814458368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918581754417153"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:13:45.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145236272", "id": "1208918581754417153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918579384590338"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:13:44.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858350825260945410", "id": "1208918579384590338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208918568710148098"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:13:42.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026164770725158912", "id": "1208918568710148098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918518260994050"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:13:30.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2679489467", "id": "1208918518260994050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918472195006464"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:13:19.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3371208695", "id": "1208918472195006464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208918437763911680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:13:10.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1075172649775579137", "id": "1208918437763911680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918390179581952"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:12:59.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518134361", "id": "1208918390179581952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918365613559813"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:12:53.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2964943433", "id": "1208918365613559813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 222, "end": 239, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoEnLaCornisa"}], "hashtags": [{"start": 221, "end": 240, "tag": "AlbertoEnLaCornisa"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/4HcRcG5XlH", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/mundo/vargas-llosa-os-argentinos-vao-lamentar-enormemente-a-derrota-de-macri/", "display_url": "oantagonista.com/mundo/vargas-l\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918298596925440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:12:37.000Z", "text": "Vargas Llosa: \u201cOs argentinos v\u00e3o lamentar enormemente a derrota de Macri \u201dEssa voca\u00e7\u00e3o suicida dos argentinos \u00e9 algo verdadeiramente extraordin\u00e1rio,  todos os problemas atuais do pa\u00eds foram causados pelo peronismo. Majul #AlbertoEnLaCornisa https://t.co/4HcRcG5XlH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793643737", "id": "1208918298596925440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918239172055040"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:12:23.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1738437036", "id": "1208918239172055040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918214085877760"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:12:17.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338584980", "id": "1208918214085877760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918192661417984"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:12:12.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129083951354658818", "id": "1208918192661417984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889569002893312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soluterionte", "id": "235406256"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6093, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918090068758528"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:11:47.000Z", "text": "RT @soluterionte: #MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTR\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4784428354", "id": "1208918090068758528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208918078186278912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:11:45.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930782677908836352", "id": "1208918078186278912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918043482578945"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:11:36.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101541066883379200", "id": "1208918043482578945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918015661805569"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:11:30.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201260677", "id": "1208918015661805569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208917975690031104"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:11:20.000Z", "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125974141", "id": "1208917975690031104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208917971097341953"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:11:19.000Z", "text": "Entrar al ba\u00f1o despu\u00e9s de que fue a cagar un vegetariano es un acto suicida...\n\n(No hablo de mi cu\u00f1ado, me cont\u00f3 un amigo)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "85808031", "id": "1208917971097341953", "geo": {"place_id": "01153d1b33e1641b"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208917942743838721"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:11:12.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026973619463880710", "id": "1208917942743838721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208917935911297030"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:11:11.000Z", "text": "Nota de un suicida https://t.co/moHnKMoyZm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "586812487", "id": "1208917935911297030", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/moHnKMoyZm", "expanded_url": "https://twitter.com/SagredoMateo/status/1208917935911297030/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/moHnKMoyZm", "media_key": "3_1208917928495714306"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208917878751350784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:10:57.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946399597999591430", "id": "1208917878751350784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208917855028334592"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:10:51.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058583151", "id": "1208917855028334592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208821335402729477"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jlzorzi", "id": "154170746"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208917697901334529"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:10:14.000Z", "text": "RT @jlzorzi: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1279367857", "id": "1208917697901334529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208917693727985665"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:10:13.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727836258161049601", "id": "1208917693727985665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208917681598091265"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:10:10.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197319110809587712", "id": "1208917681598091265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208917650274996225"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:10:03.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998328227075645441", "id": "1208917650274996225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208917643685769216"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:10:01.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146232635", "id": "1208917643685769216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208917595165990912"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:09:49.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4384146382", "id": "1208917595165990912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208917574441943040"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:09:45.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527518247", "id": "1208917574441943040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208917573221400576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:09:44.000Z", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164921399946940416", "id": "1208917573221400576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208917538215780352"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:09:36.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165160089", "id": "1208917538215780352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208917505663782912"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:09:28.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858959124", "id": "1208917505663782912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208917491474485248"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:09:25.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161744368681836544", "id": "1208917491474485248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208917462567280650"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:09:18.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194050305794695168", "id": "1208917462567280650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208917434918412289"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:09:11.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2553104237", "id": "1208917434918412289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208917371269857281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:08:56.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035278055441420288", "id": "1208917371269857281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208917299803164675"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:08:39.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126321315173011456", "id": "1208917299803164675"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208509179394215936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VicenCornejo", "id": "1119914495307145216"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "AgustinRosety", "id": "1115297214325194755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208917269746720770"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:08:32.000Z", "text": "RT @VicenCornejo: @AgustinRosety Nos han hecho creer que somos un pa\u00eds \u00fanico por nuestra diversidad. No es cierto. No existe ning\u00fan pa\u00eds un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140062688", "id": "1208917269746720770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208916693017415680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.6581, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208917210980331521"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:08:18.000Z", "text": "Adem\u00e1s digeron que Torcuato se suicida, por lo tanto no tiene sentido que lo mate Bruno", "in_reply_to_user_id": "1140554675843993600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140554675843993600", "id": "1208917210980331521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208916497080426497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_Gerbaa", "id": "2495330317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208917182522044416"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:08:11.000Z", "text": "@_Gerbaa Renovada ---&gt; menos depresiva pero mas suicida igual si", "in_reply_to_user_id": "2495330317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128074999594668032", "id": "1208917182522044416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208136288999821313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeocenisOficial", "id": "334950418"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "ProCiudadanos", "id": "971239256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208917159675645952"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:08:06.000Z", "text": "@LeocenisOficial @ProCiudadanos Nojoda. Me da igual que se hayan matado unos ladrones mientras celebraban el saqueo del oro, inmersos en la lujuria. Verg\u00fcenza un co\u00f1o. Tienen veinte a\u00f1os robando sin compasi\u00f3n.\n\nPero al padre que lanza a su hija al vac\u00edo y se suicida despu\u00e9s, a esa desesperaci\u00f3n si no le paras.", "in_reply_to_user_id": "334950418", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "494612605", "id": "1208917159675645952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208917005937659904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:07:29.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805788635329101824", "id": "1208917005937659904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.4103, "type": "Other", "normalized_text": "Iguatemi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916986740330503"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:07:24.000Z", "text": "Gente, o Iguatemi! Meu shopping preferido em poa, mas voc\u00eas lembram que uma mulher se matou no cinema l\u00e1 tbm?! Eu, hein?!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71448314", "id": "1208916986740330503", "geo": {"place_id": "9115fac4c673c80b"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208916687698964481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.7776, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916935406166016"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:07:12.000Z", "text": "\u00bfcu\u00e1ndo nosotras algo m\u00e1s que las migajas de quienes nos dicen ni\u00f1as, de quienes nos acusan de leer demasiado a Alejandra, de quienes nos llaman la suicida, la maldita, otra-poetuela-deprimida que no-sabe-meterse-la-comida-en-la-boca sin vomitarla despu\u00e9s?", "in_reply_to_user_id": "1189313537400803329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1189313537400803329", "id": "1208916935406166016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916917739757569"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:07:08.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155281690849398785", "id": "1208916917739757569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916827717419009"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:06:46.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288939745", "id": "1208916827717419009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208916820666781696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:06:45.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712491168974704641", "id": "1208916820666781696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208458862438895617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "tryo1", "id": "146430236"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916761640194048"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:06:31.000Z", "text": "@tryo1 Ah. Tambi\u00e9n soy anticapitalista (pero no suicida). Saludos", "in_reply_to_user_id": "146430236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55266022", "id": "1208916761640194048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916761204154368"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:06:31.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141022817405820928", "id": "1208916761204154368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208912405041778688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sustancia20", "id": "1152043394295828480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916726592745472"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:06:22.000Z", "text": "@sustancia20 Muchas gracias... voy a optar por su linea de preservativos fabricados con los mas altos est\u00e1ndares y con espermicida, hormiguicida, homicida y suicida...", "in_reply_to_user_id": "1152043394295828480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "763929073", "id": "1208916726592745472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208787055242883078"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208916579649511424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:05:47.000Z", "text": "@itslythurrenert @yoursmileunited Gente eu li \"Ela se matou\" at\u00e9 assustei, a\u00ed eu li de novo kkkkmmmmmk", "in_reply_to_user_id": "1082303379462852608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157772591265910787", "id": "1208916579649511424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916556895444992"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:05:42.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1542108283", "id": "1208916556895444992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208916531347939328"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:05:36.000Z", "text": "Que feo saber que nunca provoqu\u00e9 ni voy a provocar algo en alguien con mi personalidad y la puta madre, el primero que me suicida gana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4557443901", "id": "1208916531347939328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/cG5lhBP0tC", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916523366137861"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:05:34.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/cG5lhBP0tC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "631766169", "id": "1208916523366137861"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916475681091589"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:05:23.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121891155", "id": "1208916475681091589"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916471377809408"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:05:22.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3324081724", "id": "1208916471377809408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916459180695554"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:05:19.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627840971", "id": "1208916459180695554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916441770135552"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:05:14.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288467604", "id": "1208916441770135552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916344508502016"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:04:51.000Z", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159265994", "id": "1208916344508502016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208916324296134659"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:04:46.000Z", "text": "De los argentinos ignorantes...\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/lDO9ksoLqC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137787016", "id": "1208916324296134659", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/lDO9ksoLqC", "expanded_url": "https://ibae.am/2rizjye", "display_url": "ibae.am/2rizjye"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916319195848710"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:04:45.000Z", "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159265994", "id": "1208916319195848710"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916263994634240"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:04:32.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737856422571069441", "id": "1208916263994634240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916223913791488"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:04:23.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574777989", "id": "1208916223913791488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916216372482049"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:04:21.000Z", "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2337229777", "id": "1208916216372482049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916184005001216"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:04:13.000Z", "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3022237211", "id": "1208916184005001216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208916182620921856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:04:13.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052573897701384193", "id": "1208916182620921856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916170612576256"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:04:10.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990645311675695105", "id": "1208916170612576256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208914831815958528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "irupezahon", "id": "701126246164467712"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4977, "type": "Person", "normalized_text": "turro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916114719363074"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:03:56.000Z", "text": "@zoeedp_ @irupezahon El director d skins lee cook turro y se suicida ajajajsjsj", "in_reply_to_user_id": "2328139080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4212891315", "id": "1208916114719363074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916091134713856"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:03:51.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2741697220", "id": "1208916091134713856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867310481690624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vRIk8SiVG7", "expanded_url": "http://j.mp/2PO5A9Z", "display_url": "j.mp/2PO5A9Z"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916012705468417"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:03:32.000Z", "text": "RT @la_patilla: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/vRIk8SiVG7     -", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2293252172", "id": "1208916012705468417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915994443501568"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:03:28.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1335347071", "id": "1208915994443501568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915894698758146"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:03:04.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871625965", "id": "1208915894698758146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915892739936257"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:03:04.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2324621215", "id": "1208915892739936257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915844140539904"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:02:52.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3010692094", "id": "1208915844140539904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915741640200192"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:02:28.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107253046", "id": "1208915741640200192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915739765354496"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:02:27.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2806458211", "id": "1208915739765354496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915737814949890"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:02:27.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135953341", "id": "1208915737814949890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915715161497601"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:02:21.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2497435850", "id": "1208915715161497601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915656651005952"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:02:07.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138593103856713729", "id": "1208915656651005952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915652129501184"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:02:06.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438797914", "id": "1208915652129501184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915627953590272"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:02:00.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188926581953224704", "id": "1208915627953590272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208915563705184256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:01:45.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \ud83d\udc4d\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\nmatou aula: \ud83d\udc4d\nexpulso de sala: \ud83d\udc4e\naluno destaque: \ud83d\udc4d\nse popularizou: \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ndiretoria: \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\npegou algm no banheiro: \ud83d\udc4d\nfoi pego colando: \ud83d\udc4e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112762252489379848", "id": "1208915563705184256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915499972775937"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:01:30.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1208197375191371776", "id": "1208915499972775937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915457182490625"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:01:20.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3136627201", "id": "1208915457182490625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915430011785216"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:01:13.000Z", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2553129720", "id": "1208915430011785216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208893459458908160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "madorni", "id": "50404817"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915225027764224"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:00:24.000Z", "text": "@madorni esta clarito, quedarse en este pa\u00eds es suicida", "in_reply_to_user_id": "50404817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200412833994772480", "id": "1208915225027764224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915223031275520"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:00:24.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169308502", "id": "1208915223031275520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915218371416067"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:00:23.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344435202", "id": "1208915218371416067"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915172561174528"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:00:12.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848638459", "id": "1208915172561174528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915127342444545"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:00:01.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801660673", "id": "1208915127342444545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 173, "probability": 0.7047, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Espacial Europea"}, {"start": 256, "end": 266, "probability": 0.6313, "type": "Other", "normalized_text": "ElCandelazo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "22dic"}, {"start": 255, "end": 267, "tag": "ElCandelazo"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/chlAGpiPfj", "expanded_url": "http://elcandelazo.com/parece-ciencia-ficcion-se-creara-un-robot-suicida-para-limpiar-la-basura-espacial/", "display_url": "elcandelazo.com/parece-ciencia\u2026"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/jxTyYen3nj", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCandelazoNews/status/1208915122808184832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jxTyYen3nj", "media_key": "3_1208605143396171776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915122808184832"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:00:00.000Z", "text": "#22dic | Crean robot \u201csuicida\u201d para limpiar basura espacial\n\nQuieres saber qu\u00e9 pasar\u00e1 con los restos de todos esos sat\u00e9lites que rodean la tierra? La Agencia Espacial Europea dio con la soluci\u00f3n. Entra a nuestro portal y ent\u00e9rate https://t.co/chlAGpiPfj\n\n#ElCandelazo https://t.co/jxTyYen3nj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704495653", "id": "1208915122808184832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915072589938689"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:59:48.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133877546150486016", "id": "1208915072589938689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8183, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915069058375680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:59:47.000Z", "text": "Acabei de ver esquadr\u00e3o suicida e vei defeitos n\u00e3o tem \ud83e\udd29", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "753329612571172866", "id": "1208915069058375680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208915062427148288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:59:46.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872089184227520512", "id": "1208915062427148288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915056324419586"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:59:44.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1387971487", "id": "1208915056324419586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915047600336896"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:59:42.000Z", "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3024101327", "id": "1208915047600336896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208907465946992640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CarlaBajo", "id": "488755848"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.4913, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.4418, "type": "Person", "normalized_text": "alicia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915036258914304"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:59:39.000Z", "text": "@CarlaBajo @chavescutie Torcuato se suicida. Junto con alicia. No coincide con lo que ya sabemos hace un mont\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "488755848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1189865483207659520", "id": "1208915036258914304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208914588252753920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 128, "probability": 0.7283, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915022921052161"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:59:36.000Z", "text": "Bem usado aqui, assim como o score que \u00e9 de deixar arrepiado at\u00e9 o pelo do cy, eu vendo esse filme me lembrou um da old Hollywood que eu n\u00e3o gostei muito, acho que se eu revisse o filme hj poderia ter gostado mais, enfim, o conhecimento matou geral", "in_reply_to_user_id": "1072539372292136960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072539372292136960", "id": "1208915022921052161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208915019477463041"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:59:35.000Z", "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184130034", "id": "1208915019477463041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914972165754881"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:59:24.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204567997", "id": "1208914972165754881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208787707562004485"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Prisi41Quiroga", "id": "381206498"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914954851692545"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:59:20.000Z", "text": "RT @Prisi41Quiroga: Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803194944", "id": "1208914954851692545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208913504138342400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Rian Johnson"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.5862, "type": "Person", "normalized_text": "Snoke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914931585818624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:59:14.000Z", "text": "Eu realmente fiquei chocado com o terceiro ato. \u00c9 um horror. Palpatine \u00e9 um p\u00e9ssimo vil\u00e3o. P\u00e9ssimo. N\u00e3o oferece nada de novo e at\u00e9 se torna mais caricato do que j\u00e1 era. Rian Johnson matou o Snoke com um prop\u00f3sito claro, evitar esse tipo de repeti\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "882373345827835909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882373345827835909", "id": "1208914931585818624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208821335402729477"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jlzorzi", "id": "154170746"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914909561577473"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:59:09.000Z", "text": "RT @jlzorzi: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349458881", "id": "1208914909561577473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914880947982336"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:59:02.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2361768216", "id": "1208914880947982336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914861633216512"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:58:58.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138897507", "id": "1208914861633216512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835323062558731"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/nQMP8GN15W", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914853244657666"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:58:56.000Z", "text": "RT @portalmvd: Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP8GN15W", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853466984", "id": "1208914853244657666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914813478473730"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:58:46.000Z", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200554740", "id": "1208914813478473730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914810731159552"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:58:46.000Z", "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332951500", "id": "1208914810731159552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914750157021184"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:58:31.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3322211997", "id": "1208914750157021184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914738924703744"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:58:28.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2350964311", "id": "1208914738924703744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208914704380416002"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:58:20.000Z", "text": "vizinha com depress\u00e3o se suicidou ontem\n\ncomet\u00e1rio dos vizinhos: \"ela tinha casa boa e confort\u00e1vel\", \"falta de deus no cora\u00e7\u00e3o\", \"bonita e jovem\", \"cheia dr sa\u00fade e sem problema\", \"frescura\"\n\nsei la sabe, como voc\u00eas tem f\u00e9 na humanidade?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "2651776610", "id": "1208914704380416002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914640056520705"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:58:05.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2424671376", "id": "1208914640056520705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914610465718272"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:57:58.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986760422996004864", "id": "1208914610465718272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914605118017537"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:57:57.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2517245981", "id": "1208914605118017537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914553754542080"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:57:44.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272091138", "id": "1208914553754542080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208257214915522561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pinedapy", "id": "3771391516"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "rialjorge", "id": "124779370"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914549493182464"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:57:43.000Z", "text": "@pinedapy @rialjorge Cada vez que Arjona dice camuflajear un diccionario se suicida", "in_reply_to_user_id": "3771391516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111402133", "id": "1208914549493182464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914520485351424"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:57:36.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401849347", "id": "1208914520485351424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914492727451649"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:57:30.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008525919701667840", "id": "1208914492727451649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914482648559616"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:57:27.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138234772", "id": "1208914482648559616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914456568356864"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:57:21.000Z", "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185614287554957313", "id": "1208914456568356864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/uDsKkR7sFL", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914443700228096"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:57:18.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/uDsKkR7sFL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626093036", "id": "1208914443700228096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914405443981312"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:57:09.000Z", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1418136042", "id": "1208914405443981312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208836802754306053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EliVieiraJr", "id": "1076891934474620934"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/9yV9oFn3wd", "expanded_url": "https://twitter.com/EliVieiraJr/status/1208836802754306053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yV9oFn3wd", "media_key": "3_1208836789743607809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914340675510273"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:56:54.000Z", "text": "RT @EliVieiraJr: O ciclo da tribo pol\u00edtica suicida. https://t.co/9yV9oFn3wd", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855181136", "id": "1208914340675510273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914317690757121"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:56:48.000Z", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197361685423689729", "id": "1208914317690757121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914235016798208"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:56:28.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777191198", "id": "1208914235016798208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914202838151170"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:56:21.000Z", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442053187", "id": "1208914202838151170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/YTm5ducr96", "expanded_url": "https://www.filo.news/actualidad/Vargas-Llosa-hablo-de-la-vocacion-suicida-de-Argentina-por-el-triunfo-de-Fernandez-20191222-0018.html", "display_url": "filo.news/actualidad/Var\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914162853797893"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:56:11.000Z", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Vargas Llosa dijo que a pesar de que no haya sido un \"Gobierno perfecto\", los argentinos van a lamentar la derrota de Macri.\n\nhttps://t.co/YTm5ducr96", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "805248855990292480", "id": "1208914162853797893"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208914162463715329"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:56:11.000Z", "text": "Es que es obvio, est\u00e1 escrito desde el punto de vista de alguien con trastornos alimenticios. Si alguien con depresi\u00f3n o un suicida escribe una historia tambi\u00e9n, creeme que lo va a hacer lo mas oscuro y crudo posible, justo como aparece por su cabeza. https://t.co/ukeD8XrZd6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392287282", "id": "1208914162463715329", "geo": {"place_id": "01153d1b33e1641b"}, "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/ukeD8XrZd6", "expanded_url": "https://twitter.com/LusiSosa/status/1208530768227635200", "display_url": "twitter.com/LusiSosa/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "JMPVargasLlosa", "id": "765589548256624641"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 95, "probability": 0.7466, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "Minuto Neuquen"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/DFO8v9noJT", "expanded_url": "https://twitter.com/MinutoNeuquen/status/1208914070474240000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DFO8v9noJT", "media_key": "3_1208914049091743745"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914070474240000"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:55:49.000Z", "text": "Los argentinos tienen una \"vocaci\u00f3n suicida\" y \"se van a arrepentir\", asegur\u00f3 Mario Vargas Llosa - Minuto Neuquen @JMPVargasLlosa @alferdez https://t.co/DFO8v9noJT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181637814", "id": "1208914070474240000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208904684066529280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208914056603668480"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:55:46.000Z", "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602564134", "id": "1208914056603668480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913977373274112"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:55:27.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120380674", "id": "1208913977373274112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208913973904625664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:55:26.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937454466688790530", "id": "1208913973904625664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913971375431680"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:55:25.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2250445659", "id": "1208913971375431680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913897459212288"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:55:08.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190767834", "id": "1208913897459212288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913875833245697"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:55:03.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27448869", "id": "1208913875833245697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913808867110912"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:54:47.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4762996042", "id": "1208913808867110912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 77, "username": "jlespert", "id": "351953986"}, {"start": 83, "end": 92, "username": "RLavagna", "id": "25352511"}, {"start": 97, "end": 112, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 152, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/YGArUxEA5U", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/mario\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913790928146432"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:54:42.000Z", "text": "No del 41% que la pele\u00f3!\n\nSi del 12% c\u00f3mplices e irresponsables\nLos @jlespert \nLos @RLavagna\nLos @juanjomalvinas\nLos otros,ni hablar!\n\nMario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\"\n\n https://t.co/YGArUxEA5U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4190702835", "id": "1208913790928146432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913599596552192"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:53:57.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29448959", "id": "1208913599596552192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208911641200545797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "perfilcom", "id": "16294264"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Esquivel"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.5894, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto F"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913577870053383"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:53:52.000Z", "text": "RT @perfilcom: P\u00e9rez Esquivel vs. Vargas Llosa | El escritor dijo que los argentinos tienen \"vocaci\u00f3n suicida\" por haber votado a Alberto F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029832861686358016", "id": "1208913577870053383"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913565324906496"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:53:49.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4762996042", "id": "1208913565324906496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913538800115718"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:53:42.000Z", "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208577040", "id": "1208913538800115718"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913524593848320"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:53:39.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632210131", "id": "1208913524593848320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913520349392896"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:53:38.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199695804", "id": "1208913520349392896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913466767151104"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:53:25.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480457054", "id": "1208913466767151104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 160, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/C5pUlntyaj", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913424811544576"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:53:15.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/C5pUlntyaj v\u00eda @LANACION", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139579543", "id": "1208913424811544576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208882600330375170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeanFrattini", "id": "1033736239483154432"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913336211005442"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:52:54.000Z", "text": "RT @LeanFrattini: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180208108792139776", "id": "1208913336211005442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913307861696512"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:52:47.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4762996042", "id": "1208913307861696512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/2hAACkpGM1", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913289180307456"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:52:43.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/2hAACkpGM1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "239181969", "id": "1208913289180307456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913268489773056"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:52:38.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553141958", "id": "1208913268489773056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913266338140167"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:52:37.000Z", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882791506414895104", "id": "1208913266338140167"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913252861779968"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:52:34.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485216334", "id": "1208913252861779968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913210197381120"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:52:24.000Z", "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348499785", "id": "1208913210197381120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913191809536000"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:52:20.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2253199989", "id": "1208913191809536000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "harry styles"}, {"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "taylor swift"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.3879, "type": "Organization", "normalized_text": "billboard"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913093495021569"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:51:56.000Z", "text": "harry styles e taylor swift s\u00e3o os destaques da semana da billboard kkk pqp se esses dois estivessem juntos hoje iam ser o casal mais poderoso atualmente na industria\n\nhaylor pq me matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "458409716", "id": "1208913093495021569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913081360945152"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:51:53.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849266557146497026", "id": "1208913081360945152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913080392048640"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:51:53.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991333594957312000", "id": "1208913080392048640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913027178942464"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:51:40.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1373696052", "id": "1208913027178942464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208913021957017602"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:51:39.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3657140721", "id": "1208913021957017602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913007943835648"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:51:36.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145109812415467520", "id": "1208913007943835648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912959755497478"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:51:24.000Z", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102739238", "id": "1208912959755497478"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912906185785346"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:51:12.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849266557146497026", "id": "1208912906185785346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912895481982976"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:51:09.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2376204666", "id": "1208912895481982976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912879363264512"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:51:05.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3007603719", "id": "1208912879363264512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912878897635329"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:51:05.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789513840954372096", "id": "1208912878897635329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208912851924127744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:50:59.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736197330190401537", "id": "1208912851924127744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889220133261312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "BomberosGYE", "id": "234893497"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912837487321089"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:50:55.000Z", "text": "RT @cscgye: Ojos de \u00c1guila @cscgye capta unidades @PoliciaEcuador  @BomberosGYE por rescate de persona con intencionalidad suicida desde un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243388334", "id": "1208912837487321089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208813642659094529"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.361, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912801756065792"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:50:47.000Z", "text": "RT @elPULP0: El momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo,quien era  Fiscal 56\u00b0del Ministerio P\u00fablico,a su hija de 4 a\u00f1os ,luego se Suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80458977", "id": "1208912801756065792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208911641200545797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "perfilcom", "id": "16294264"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Esquivel"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.5894, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto F"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912719837061123"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:50:27.000Z", "text": "RT @perfilcom: P\u00e9rez Esquivel vs. Vargas Llosa | El escritor dijo que los argentinos tienen \"vocaci\u00f3n suicida\" por haber votado a Alberto F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385748380", "id": "1208912719837061123"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 160, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/JTC9oLkc6W", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912713788862464"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:50:26.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/JTC9oLkc6W v\u00eda @LANACION", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998549226", "id": "1208912713788862464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/3ghJjeyV5t", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912698282512385"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:50:22.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/3ghJjeyV5t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251850924", "id": "1208912698282512385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912651276959744"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:50:11.000Z", "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774057706709745668", "id": "1208912651276959744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912603981987840"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:49:59.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938799870869229569", "id": "1208912603981987840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912580149948416"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:49:54.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24298882", "id": "1208912580149948416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208751524677115904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912562957340672"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:49:50.000Z", "text": "@Mauriciomulder @AlcortaLourdes Solo eras la mascota de cierto suicida...", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463321326", "id": "1208912562957340672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912528476114951"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:49:41.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880909767723581440", "id": "1208912528476114951"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912519324164096"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:49:39.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3007603719", "id": "1208912519324164096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208904684066529280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912502727348225"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:49:35.000Z", "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1431341604", "id": "1208912502727348225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912483311915008"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:49:31.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993167824251170816", "id": "1208912483311915008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912458066227200"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:49:25.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172181595", "id": "1208912458066227200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912434553147392"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:49:19.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485216334", "id": "1208912434553147392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.4865, "type": "Other", "normalized_text": "tendencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912381574823937"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:49:06.000Z", "text": "Eu pessoalmente nasci s\u00f3 pra ser descartada e ficar cada dia mais depressiva e com tendencia suicida, e voc\u00eas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "981643989442015232", "id": "1208912381574823937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208911897111777287"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GreenCR", "id": "69971937"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9337, "type": "Other", "normalized_text": "modo suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912373572087808"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:49:05.000Z", "text": "@GreenCR Andaba en \"modo suicida\"?", "in_reply_to_user_id": "69971937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113676051", "id": "1208912373572087808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912364705370113"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:49:02.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77892668", "id": "1208912364705370113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208911938941587456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_SxnnyBoy", "id": "3751532483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912300461219840"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:48:47.000Z", "text": "@_SxnnyBoy preguntarse, por qu\u00e9. \u00bfEra tonto? \u00bfSuicida? \u00bfAmbos? \n\n...\u00bfO era simplemente el lujo que nunca le fue otorgado a la ninfa, llamado amor? \n\n\u201cB\u00e9same.\u201d", "in_reply_to_user_id": "892452924890255361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892452924890255361", "id": "1208912300461219840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912290592034817"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:48:45.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60109256", "id": "1208912290592034817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912234363203584"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:48:31.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3318477910", "id": "1208912234363203584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912138284261376"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:48:08.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004907480927883265", "id": "1208912138284261376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912132798124040"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:48:07.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1320774955", "id": "1208912132798124040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912106252328960"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:48:01.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803773417312944128", "id": "1208912106252328960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208911702982615040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "rainha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912013646290944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:47:39.000Z", "text": "a rainha indo pra guerra TUDO PRA MIM \npena q ela se suicidou depois \ud83d\ude29", "in_reply_to_user_id": "1623346789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1623346789", "id": "1208912013646290944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911987641606149"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:47:33.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754126894719787009", "id": "1208911987641606149"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911963172020225"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:47:27.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311073482", "id": "1208911963172020225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911915407355909"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:47:15.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167334043333156864", "id": "1208911915407355909"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911912920059911"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:47:15.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2321317278", "id": "1208911912920059911"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911912400031744"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:47:15.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138885095", "id": "1208911912400031744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911899716399111"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:47:12.000Z", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133017602", "id": "1208911899716399111"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911827125653504"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:46:54.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4182129735", "id": "1208911827125653504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208911797639667712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:46:47.000Z", "text": "um dos mais animados da fam\u00edlia se suicidou, estava com depress\u00e3o e ngm percebeu..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078141336035962881", "id": "1208911797639667712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208898593001787394"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208911775976034309"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:46:42.000Z", "text": "MANO SIM KKKKKKKKKKKKK a gente quase se matou e ficaram tudo olhando ainda https://t.co/A2CzT0sTfV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "822926042818088965", "id": "1208911775976034309", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/A2CzT0sTfV", "expanded_url": "https://twitter.com/gabriel_jcques/status/1208898593001787394", "display_url": "twitter.com/gabriel_jcques\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911746251022336"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:46:35.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91413787", "id": "1208911746251022336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911694866632706"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:46:23.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155646895", "id": "1208911694866632706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208880753368608769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HarmonySabrinas", "id": "1166339685607772160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911662641750019"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:46:15.000Z", "text": "@HarmonySabrinas *se suicida los ojos*", "in_reply_to_user_id": "1166339685607772160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60517717", "id": "1208911662641750019"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5057, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Esquivel"}, {"start": 19, "end": 30, "probability": 0.5554, "type": "Other", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 138, "end": 159, "probability": 0.8403, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}, {"start": 188, "end": 194, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/xd4eoqXUJt", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/adolfo-perez-esquivel-respondio-mario-vargas-llosa-mauricio-macri-trabajo-para-demolicion-argentina.phtml", "display_url": "perfil.com/noticias/polit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/adolfo-perez-esquivel-respondio-mario-vargas-llosa-mauricio-macri-trabajo-para-demolicion-argentina.phtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911641200545797"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:46:10.000Z", "text": "P\u00e9rez Esquivel vs. Vargas Llosa | El escritor dijo que los argentinos tienen \"vocaci\u00f3n suicida\" por haber votado a Alberto Fern\u00e1ndez.\n\nEl Premio Nobel de la Paz respondi\u00f3 con dureza. \"Con Alberto esperamos salir del pozo en el que nos sumergi\u00f3 Macri\". \nhttps://t.co/xd4eoqXUJt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 14, "like_count": 23, "quote_count": 8}, "author_id": "16294264", "id": "1208911641200545797"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911616743497730"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:46:04.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708138719325327360", "id": "1208911616743497730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911610309468163"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:46:03.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2692087551", "id": "1208911610309468163"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911606517813251"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:46:02.000Z", "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165222235", "id": "1208911606517813251"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208863166463193091"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5276, "type": "Person", "normalized_text": "Tubilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911553510223872"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:45:49.000Z", "text": "@_CarlitaRocha @TC_Peru Esta Tubilla no aprende. Ya apagate que el gordo suicida no esta mas para mantenerte oye", "in_reply_to_user_id": "2886074397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "85017665", "id": "1208911553510223872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911518533898245"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:45:41.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288939745", "id": "1208911518533898245"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208911448929394688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6904, "type": "Other", "normalized_text": "Clima"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911451047563264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:45:25.000Z", "text": "Ela me pediu pra n\u00e3o desligar pq queria conversar \nDesabafar \nClima tenso fiquei esperando algo ruim\nE n\u00e3o deu outra\nDepois de termos terminado ela se relacionou com o rapaz que me traiu\nE adivinhem s\u00f3 \nO cara agredia ela\nA Enforcou com a corda uma corda l\u00e1 que ele usa na", "in_reply_to_user_id": "199012138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199012138", "id": "1208911451047563264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911421708394502"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:45:18.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719187787", "id": "1208911421708394502"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911420898861061"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:45:17.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261365621", "id": "1208911420898861061"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911414464831488"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:45:16.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178712062815547393", "id": "1208911414464831488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208910873890369537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208911378288926721"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:45:07.000Z", "text": "@cdealencar_ t\u00f4 no 4\u00b0 ep, achei q tava seguindo ordem cronol\u00f3gica mas do nada q mulher q se matou no primeiro ep ta viva e interagindo com o cara meu c\u00e9rebro bugou", "in_reply_to_user_id": "929469620314169345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4541872637", "id": "1208911378288926721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208911339638398976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:44:58.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192495374881173504", "id": "1208911339638398976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911300463669255"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:44:49.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510595764", "id": "1208911300463669255"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911287855521792"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:44:46.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277142978", "id": "1208911287855521792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911240283774977"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:44:34.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432094404", "id": "1208911240283774977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208908691099000833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "leandromoraes26", "id": "547328373"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911225586888704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:44:31.000Z", "text": "@malinh0treze @leandromoraes26 @globoesportecom Repondi ao @malinh0treze \nMas teve um mimizento \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f q tirou as cal\u00e7as, pisou em cima e me bloqueou... a este tonto repondo... seu time MATOU garotos \n10 \nDeeezzzzzz!!!!!!\nE vc e sua torcida safada jogaram isso pra baixo do tapete... s\u00e3o vcs q n\u00e3o se importam seus cretinos!!!\ud83d\udd95\ud83c\udffb", "in_reply_to_user_id": "3004290483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004290483", "id": "1208911225586888704", "geo": {"place_id": "6921f63daeee899a"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911221321281538"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:44:30.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362524461", "id": "1208911221321281538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911085820092416"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:43:57.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215095685", "id": "1208911085820092416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911050592129024"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:43:49.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130175602902933506", "id": "1208911050592129024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911040257413122"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:43:47.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38249412", "id": "1208911040257413122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910988839440384"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:43:34.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147906509952696320", "id": "1208910988839440384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910969444933637"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:43:30.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145646865", "id": "1208910969444933637"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910937844879360"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:43:22.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602825724", "id": "1208910937844879360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910922498166787"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:43:19.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4217953342", "id": "1208910922498166787"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910889098891265"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:43:11.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725125268403265538", "id": "1208910889098891265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208910729417547776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OSCARCANAVESE", "id": "102707932"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/DPiWnduBKF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmn6Y", "display_url": "dlvr.it/RLmn6Y"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910852151107584"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:43:02.000Z", "text": "RT @OSCARCANAVESE: Vargas Llosa: \u00abLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u00bb https://t.co/DPiWnduBKF https://t.co/sNNjh8\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1498726458", "id": "1208910852151107584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910845461311488"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:43:00.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334233849", "id": "1208910845461311488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208910744269606912"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:42:36.000Z", "text": "Quiz\u00e1s lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. \nPrefer\u00ed callar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288001822", "id": "1208910744269606912", "geo": {"place_id": "00b4d10d3be10c85"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8786, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/DPiWnduBKF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmn6Y", "display_url": "dlvr.it/RLmn6Y"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/sNNjh8ntxS", "expanded_url": "https://twitter.com/OSCARCANAVESE/status/1208910729417547776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sNNjh8ntxS", "media_key": "3_1208910727777439744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910729417547776"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:42:33.000Z", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-61.6039043, -33.9977897]}, "place_id": "0a738ff13a08a7dd"}, "text": "Vargas Llosa: \u00abLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u00bb https://t.co/DPiWnduBKF https://t.co/sNNjh8ntxS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102707932", "id": "1208910729417547776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910685733892102"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:42:22.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4372267883", "id": "1208910685733892102"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910631740542976"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:42:09.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268299430", "id": "1208910631740542976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910616573992961"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:42:06.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759469951", "id": "1208910616573992961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910569455128576"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:41:54.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4374151227", "id": "1208910569455128576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910563713138690"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:41:53.000Z", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53106588", "id": "1208910563713138690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208907784366018563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "CarlaBajo", "id": "488755848"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6974, "type": "Person", "normalized_text": "Lucia"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7454, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910525490507776"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:41:44.000Z", "text": "@agustiiinitalia @CarlaBajo Tambi\u00e9n hay spoiler que Lucia y Bruno terminan juntos y embarazada. \nQue Torcuato se suicida\n\nHubo m\u00e1s falsos spoiler que reales", "in_reply_to_user_id": "1001960892597227522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1133797559988883457", "id": "1208910525490507776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910502535020544"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:41:38.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1615955701", "id": "1208910502535020544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910492208713728"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:41:36.000Z", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943693561144410113", "id": "1208910492208713728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208836120148099073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910472172445696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:41:31.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro @SF_Moro Seria realmente perfeito se Moro prendesse o miliciano que matou Marielle e tamb\u00e9m os pol\u00edticos das rachadinhas. Mais parece que t\u00e1 dif\u00edcil olhar para o lado direito. Moro s\u00f3 tem olhos voltados para os lados esquerdos.", "in_reply_to_user_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167234269963542529", "id": "1208910472172445696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910401523605505"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:41:14.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158366347", "id": "1208910401523605505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910377133711362"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:41:09.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1219670666", "id": "1208910377133711362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910373413441537"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:41:08.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110404618", "id": "1208910373413441537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910357856759809"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:41:04.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308310533", "id": "1208910357856759809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910327112450049"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:40:57.000Z", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288939745", "id": "1208910327112450049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910310226223104"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:40:53.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2764836005", "id": "1208910310226223104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910301095251968"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:40:50.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254219009", "id": "1208910301095251968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910283520888832"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:40:46.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2892236061", "id": "1208910283520888832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910226600218625"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:40:33.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455295564", "id": "1208910226600218625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208910155167010816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:40:16.000Z", "text": "E a @AnaBeat57986099 que matou uma barata depois de 3 dias tentando se livrar dela kkkkkkkkkk #guerreira", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 104, "tag": "guerreira"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1207629357306597376", "id": "1208910155167010816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208882530230947842"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fernandita2914", "id": "1293094302"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.8378, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.7947, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Litera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910136594620416"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:40:11.000Z", "text": "RT @Fernandita2914: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina. El premio Nobel de Litera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789513840954372096", "id": "1208910136594620416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910128940015616"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:40:09.000Z", "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931809649", "id": "1208910128940015616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208910076305645569"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:39:57.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1164004508265062400", "id": "1208910076305645569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208813064545550336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "savina_b", "id": "47096273"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910057825546240"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-23T00:39:52.000Z", "text": "RT @savina_b: Ogni volta che trasmettono il castello (o il boss) delle cerimonie, un vocabolario si suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4904417403", "id": "1208910057825546240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910026838020097"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:39:45.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1614062401", "id": "1208910026838020097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910011134627850"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:39:41.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539224449", "id": "1208910011134627850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910003329019905"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:39:39.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276176261", "id": "1208910003329019905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208909870595883008"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:39:08.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211728162", "id": "1208909870595883008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208909867240607744"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:39:07.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3885831617", "id": "1208909867240607744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208909831685443584"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:38:58.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182051672337666048", "id": "1208909831685443584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208909682330521602"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:38:23.000Z", "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "619208578", "id": "1208909682330521602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208909665117122561"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:38:19.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168898354", "id": "1208909665117122561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208909658980847622"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:38:17.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931697515400921090", "id": "1208909658980847622"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208909651116482560"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:38:15.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837711239094599683", "id": "1208909651116482560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208909627183763456"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:38:10.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3385327738", "id": "1208909627183763456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208909614688985088"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:38:07.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3986669476", "id": "1208909614688985088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208909549366853632"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:37:51.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355104477", "id": "1208909549366853632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208909485617623041"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:37:36.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "558823208", "id": "1208909485617623041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208909457419358210"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:37:29.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293305060", "id": "1208909457419358210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208909437886435328"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:37:25.000Z", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865691485", "id": "1208909437886435328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208909375689175042"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:37:10.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418548709", "id": "1208909375689175042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208909374086942721"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:37:09.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "515413343", "id": "1208909374086942721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208884326932340738"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaKarollay15", "id": "1161040663569453056"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Sidrol\u00e2ndia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208909330189365248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:36:59.000Z", "text": "RT @MariaKarollay15: triste pela menina q se matou em Sidrol\u00e2ndia mais querendo fazer o mesmo .. logo logo eu consigo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114714914973728774", "id": "1208909330189365248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208909313827315712"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:36:55.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451511921", "id": "1208909313827315712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208909309289148416"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:36:54.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2294093702", "id": "1208909309289148416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208909291941507072"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:36:50.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021945407700652032", "id": "1208909291941507072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208909267878793216"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:36:44.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275250016", "id": "1208909267878793216"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Ysa69490122", "id": "1183474443441627138", "name": "Ysa\ud83d\ude34", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 237, "tweet_count": 671, "listed_count": 0}, "location": "Salgueiro, S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, {"verified": false, "username": "raah_155", "id": "1059268927669391365", "name": "\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1265, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}, "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "mvsomma", "id": "1373696052", "name": "Maria \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 176, "tweet_count": 3238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "capcentral", "id": "1281596280", "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "maria_ester11", "id": "909857299585519617", "name": "Maria Ester", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 227, "tweet_count": 44561, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "LANACION", "id": "33989170", "name": "LA NACION", "public_metrics": {"followers_count": 3876167, "following_count": 226, "tweet_count": 479976, "listed_count": 10903}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "DeedeeRamone10", "id": "305873253", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 230, "tweet_count": 461, "listed_count": 0}, "location": "CABA"}, {"verified": false, "username": "MarcelaBel2", "id": "718690136431665152", "name": "Marcela Bel \ud83d\udc99 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1908, "tweet_count": 107459, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "web_observador", "id": "117186057", "name": "the_citizen", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1048, "tweet_count": 16559, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254", "name": "Winston", "public_metrics": {"followers_count": 180652, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}, "location": "Buenos Aires, Peronia"}, {"verified": false, "username": "fabi_marks", "id": "1125428160177295361", "name": "marques", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 294, "tweet_count": 7195, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LuceroReni", "id": "3997155646", "name": "~una flaca~\u2650\u2764\ud83d\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 196, "tweet_count": 2602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MariaFonrouge", "id": "813455354105331712", "name": "Maria Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 26, "tweet_count": 11237, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "adribora17", "id": "811407012", "name": "Adriana", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 3187, "tweet_count": 46956, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Tauro1972Py", "id": "713375551046742016", "name": "Sebas D \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1484, "tweet_count": 93111, "listed_count": 3}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224", "name": "Santi \u303d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 10386, "following_count": 5143, "tweet_count": 25016, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "22glovesON", "id": "485705180", "name": "Pela LIBERDADE 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1107, "tweet_count": 6905, "listed_count": 1}, "location": "Nova Iorque, USA"}, {"verified": false, "username": "marcusesa", "id": "1895516378", "name": "Marcus S\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 746, "tweet_count": 263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Wendy14605965", "id": "2948342387", "name": "Wendy", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1055, "tweet_count": 13950, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina"}, {"verified": false, "username": "marea2804", "id": "3990609737", "name": "maria elena", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 423, "tweet_count": 170672, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jlzorzi", "id": "154170746", "name": "Jose Luis Zorzi", "public_metrics": {"followers_count": 12292, "following_count": 898, "tweet_count": 171254, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "username": "lsbari1972", "id": "893170554148196353", "name": "Leonardo Silva", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 179, "tweet_count": 2340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384", "name": "Infomedia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 290224, "following_count": 615, "tweet_count": 115459, "listed_count": 575}, "location": "Buenos Aires - Argentina"}, {"verified": false, "username": "AllysonS", "id": "135599579", "name": "Ally\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1909, "tweet_count": 42104, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Daniiliveira", "id": "193123750", "name": "Daniel, o Sousa #Lula13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1341, "tweet_count": 34878, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "m_004_", "id": "850888713345396737", "name": "\u262f\u2022M\u2022\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1042, "tweet_count": 21349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "krlinCevi", "id": "1086472830", "name": "Krlin", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 4947, "tweet_count": 41740, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil, Ecuador"}, {"verified": false, "username": "cscgye", "id": "67634114", "name": "CSCG", "public_metrics": {"followers_count": 178106, "following_count": 153, "tweet_count": 70697, "listed_count": 220}, "location": "Guayaquil - Ecuador"}, {"verified": false, "username": "tatitatatita20", "id": "989268818668204032", "name": "tatav@", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 2335, "tweet_count": 20977, "listed_count": 0}, "location": "Tigre, Argentina"}, {"verified": false, "username": "luispalbs_", "id": "151134685", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaLuis Fernando\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Luispalbs_", "public_metrics": {"followers_count": 4386, "following_count": 4945, "tweet_count": 87466, "listed_count": 13}, "location": "Venezuela -Valencia-Carabobo"}, {"verified": false, "username": "FrancysMirlene", "id": "141049050", "name": "Francisca \ud83c\udf3a\ud83e\udd89\ud83c\udf3a\ud83e\udd8b\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 8016, "following_count": 6746, "tweet_count": 291715, "listed_count": 34}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "RannySantos02", "id": "1096424152423190529", "name": "\ud835\udc79\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc9a\ud835\udc9a\ud835\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 2509, "tweet_count": 25564, "listed_count": 1}, "location": "Barra do Pira\u00ed \ud83d\ude1b"}, {"verified": false, "username": "elescondid0", "id": "731475942711889921", "name": "\uff24anyCapi", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 547, "tweet_count": 3940, "listed_count": 10}, "location": "ARGENTINA!\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf10"}, {"verified": false, "username": "blancav69334068", "id": "710108030268997632", "name": "blanca villalobos", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 40, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "location": "San Carlos Del Zulia"}, {"verified": false, "username": "SwanHalley", "id": "1197246361663614976", "name": "Halley Swan", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 233, "tweet_count": 11098, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "grupoeldeber", "id": "65444625", "name": "EL DEBER", "public_metrics": {"followers_count": 829728, "following_count": 120, "tweet_count": 314020, "listed_count": 1600}, "location": "Bolivia"}, {"verified": false, "username": "elianaurzua58", "id": "1720424023", "name": "Eliana Urzua", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 255, "tweet_count": 63811, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934", "name": "Mauricio Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 55559, "following_count": 15, "tweet_count": 16620, "listed_count": 232}}, {"verified": false, "username": "patotybor", "id": "2234353664", "name": "Pato#oficialmentePRO\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3999, "following_count": 4996, "tweet_count": 62203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008", "name": "\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd60 \ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\u00e1\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd6b \u00ae \ud83d\udd90 #Halcones", "public_metrics": {"followers_count": 27958, "following_count": 25278, "tweet_count": 46316, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "Irmapazos", "id": "858467245", "name": "Irma Pazos Grau", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1143, "tweet_count": 64559, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "ElaFerris", "id": "67191674", "name": "ela ferris", "public_metrics": {"followers_count": 23596, "following_count": 4172, "tweet_count": 188151, "listed_count": 157}}, {"verified": false, "username": "UlisesUrra", "id": "291119664", "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "public_metrics": {"followers_count": 19628, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}, "location": "Trujillo, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "MEF1964", "id": "102830647", "name": "MES\u00cdAS", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "location": "PER\u00da"}, {"verified": false, "username": "Rickmdp", "id": "873621762", "name": "Liberal, Humanista y Argentino", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 710, "tweet_count": 44817, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "LFLopezCaberlot", "id": "552664234", "name": "Luis F Lopez Caber", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 108, "tweet_count": 48473, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Laisloyola23", "id": "1199116002484785152", "name": "La\u00eds \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 228, "tweet_count": 4954, "listed_count": 0}, "location": "INDEPEND\u00caNCIA \ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "username": "luzalcielo", "id": "211412672", "name": "#Art 36 CN Desobediencia Civil\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1123, "tweet_count": 133863, "listed_count": 0}, "location": "rosario-argentina"}, {"verified": false, "username": "astridflaten", "id": "284278658", "name": "astrid flaten", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 2131, "tweet_count": 65543, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Aalice022", "id": "946429477021782017", "name": "Alicinha\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 0, "tweet_count": 23842, "listed_count": 0}, "location": "Mutir\u00e3o "}, {"verified": false, "username": "pteperon", "id": "140713442", "name": "rosa perez amoedo\ud83c\udf17", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1771, "tweet_count": 187920, "listed_count": 5}, "location": "Guernica, Argentina"}, {"verified": false, "username": "DayCoosta", "id": "725875540557742080", "name": "\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1086, "tweet_count": 26241, "listed_count": 0}, "location": "Cabuis, Nil\u00f3polis"}, {"verified": false, "username": "AHFranco2", "id": "1164554541414670336", "name": "AL Franco", "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 2006, "tweet_count": 31464, "listed_count": 3}, "location": "Rosario"}, {"verified": false, "username": "BUruetta", "id": "1149112688737476608", "name": "Bethania Uruetta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Correntinita yvoty", "public_metrics": {"followers_count": 6181, "following_count": 6755, "tweet_count": 32678, "listed_count": 1}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "thunderiot", "id": "1000400166812356608", "name": "caroles", "public_metrics": {"followers_count": 12447, "following_count": 3214, "tweet_count": 98218, "listed_count": 111}, "location": "\ua5c3\u2800\ud835\uddc9\ud835\uddbe\ud835\uddc7\ud835\uddcd\ud835\uddba\ud835\uddc0\ud835\uddc8n \u2726 5sos \u2736 20y"}, {"verified": false, "username": "fernandom45", "id": "240417855", "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 508, "tweet_count": 15870, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "martinez56bis", "id": "451511921", "name": "Maite Martinez \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 518, "tweet_count": 938983, "listed_count": 26}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "sergiopena2012", "id": "623182739", "name": "Sergiop1", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1548, "tweet_count": 7336, "listed_count": 5}, "location": "PATAGONIA; ARGENTINA"}, {"verified": false, "username": "PatriciaG9dj", "id": "263770074", "name": "Pato Gorza \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6378, "following_count": 2239, "tweet_count": 30772, "listed_count": 10}, "location": "9 de Julio Pcia Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "amr_cix", "id": "198579667", "name": "POCHO MROSAS", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264894, "listed_count": 76}, "location": "CIX -   - PER\u00da"}, {"verified": false, "username": "erik06889312", "id": "1204509373147615232", "name": "\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 523, "tweet_count": 5253, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"verified": false, "username": "DonIzquierdo_", "id": "939908874357870592", "name": "David Rozo", "public_metrics": {"followers_count": 238386, "following_count": 20940, "tweet_count": 49695, "listed_count": 196}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "alchayf", "id": "602825724", "name": "RHUSsp", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 2155, "tweet_count": 178746, "listed_count": 4}, "location": "argentina"}, {"verified": false, "username": "Yo_Observadora", "id": "586197188", "name": "CaleidoscopiA UruguayA", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 2053, "tweet_count": 37720, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo - Uruguay"}, {"verified": false, "username": "PAMUratioetfide", "id": "957397690454822913", "name": "PAMU", "public_metrics": {"followers_count": 7857, "following_count": 8045, "tweet_count": 249899, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "amabou23", "id": "161990619", "name": "amabou", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 2765, "tweet_count": 122547, "listed_count": 1}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "rosaurabories", "id": "851941819", "name": "Rosaura", "public_metrics": {"followers_count": 3797, "following_count": 1966, "tweet_count": 66846, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "regraciano", "id": "59361512", "name": "Renata Graciano", "public_metrics": {"followers_count": 12708, "following_count": 1127, "tweet_count": 373842, "listed_count": 72}, "location": "Setor Norte"}, {"verified": false, "username": "andrademon", "id": "41846409", "name": "Monique Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 1247, "tweet_count": 71425, "listed_count": 91}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "helenagsoo", "id": "368971994", "name": "MARI BOLSONARO 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 12449, "following_count": 11277, "tweet_count": 370954, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "celgngomes", "id": "1855889546", "name": "Beto Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 49, "tweet_count": 9265, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "bettymagda", "id": "145048314", "name": "bettymagda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2947, "following_count": 4182, "tweet_count": 181770, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361", "name": "jorge h\u00e9ctor santos", "public_metrics": {"followers_count": 54727, "following_count": 557, "tweet_count": 135996, "listed_count": 308}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "andresjuliancah", "id": "610145557", "name": "2pac", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 506, "tweet_count": 21354, "listed_count": 0}, "location": "Del bosque en la civilizacion"}, {"verified": false, "username": "sddslucas22", "id": "935381202378350592", "name": "J\u00e9ssica \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 251, "tweet_count": 9659, "listed_count": 0}, "location": "9/8/19 \ud83d\udc94\ud83d\udc7c"}, {"verified": false, "username": "estelagan", "id": "2783159023", "name": "Estela", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 4997, "tweet_count": 220757, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "chocaordonez", "id": "2963332929", "name": "Guillermo Ordonez", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 2764, "tweet_count": 27883, "listed_count": 3}, "location": "Rio Cuarto"}, {"verified": false, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089", "name": "Marcelo Figueras", "public_metrics": {"followers_count": 60838, "following_count": 1511, "tweet_count": 151315, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "username": "marialpdiez", "id": "3135527735", "name": "Mar\u00eda L Diez \ud83d\udeb4", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 4111, "tweet_count": 109140, "listed_count": 10}, "location": "CORDOBA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "username": "MVinart", "id": "3254630867", "name": "Copito de nieve \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 358, "tweet_count": 14263, "listed_count": 3}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "heydedea", "id": "940539944", "name": "heydedea \ud83e\udd91\ud83c\udf1f\u2764\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 752, "tweet_count": 50188, "listed_count": 6}, "location": "Teresina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Shoujofan", "id": "28972419", "name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 521, "tweet_count": 311257, "listed_count": 96}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Rocla2011", "id": "254717192", "name": "Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 326, "tweet_count": 683, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "paohermida", "id": "366841127", "name": "Remando Siempre \ud83d\ude3a\ud83d\udcaa\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 9993, "following_count": 8365, "tweet_count": 322562, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "glaperez07", "id": "314148467", "name": "\u00c1ngelcaido\ud83d\udd90 #Soydel42", "public_metrics": {"followers_count": 3970, "following_count": 3763, "tweet_count": 114532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "saintian_", "id": "1103704657", "name": "santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 265, "tweet_count": 47251, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952", "name": "roberta", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 295, "tweet_count": 13415, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SiempreNoble", "id": "321798340", "name": "Siempre Noble", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 650, "tweet_count": 13373, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "josefina_iriart", "id": "3126262530", "name": "Andrea Iriart", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 1194, "tweet_count": 167226, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Marcelo_Capece", "id": "155206118", "name": "Marcelo Capece", "public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 6165, "tweet_count": 30431, "listed_count": 6}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Anyulina63", "id": "909358892", "name": "Angela", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 755, "tweet_count": 759715, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "ArmandoCorallo", "id": "725125268403265538", "name": "ARMANDO CORALLO", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3976, "tweet_count": 285371, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "lanzone_mirta", "id": "1167510078649487361", "name": "Mirta Lanzone", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1222, "tweet_count": 342315, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "53elgordo", "id": "2806080208", "name": "SANTOS DANIEL \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 7514, "following_count": 7493, "tweet_count": 183146, "listed_count": 3}, "location": "Canelones, Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"verified": true, "username": "portalmvd", "id": "87751887", "name": "Montevideo Portal", "public_metrics": {"followers_count": 593070, "following_count": 791, "tweet_count": 481248, "listed_count": 1040}, "location": "Uruguay"}, {"verified": false, "username": "perroloco2019", "id": "2978382207", "name": "perro loco", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 48, "tweet_count": 4423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ripios2013", "id": "1324982852", "name": "Banegas Silvia", "public_metrics": {"followers_count": 3173, "following_count": 3086, "tweet_count": 321460, "listed_count": 18}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "jorgewasanaga", "id": "2212711826", "name": "Cambiando Yo Primero", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 181, "tweet_count": 51664, "listed_count": 20}, "location": "Buenos Aires - ARGENTINA"}, {"verified": false, "username": "JuanOrionF", "id": "67990369", "name": "JUAN ORION", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 105, "tweet_count": 98889, "listed_count": 0}, "location": "Washington DC - Lima Peru"}, {"verified": false, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"verified": false, "username": "aramayorossy", "id": "608739382", "name": "nikkiitta54", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 845, "tweet_count": 280549, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Teresa55356943", "id": "2552616013", "name": "SoyFeli65", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 731, "tweet_count": 31977, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "beluusanchis", "id": "1048250364", "name": "Belu", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 138, "tweet_count": 15921, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EstebanCieri", "id": "248051244", "name": "Esteban Cieri", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 393, "tweet_count": 30331, "listed_count": 0}, "location": "Pergamino"}, {"verified": false, "username": "marcko_2020", "id": "2972909429", "name": "Halc\u00f3n Peregrino", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 5006, "tweet_count": 44669, "listed_count": 7}, "location": "Malvinas Argentinas, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MAStrazzere", "id": "862058310870212612", "name": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 19, "tweet_count": 5792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Juan_Ostrovsky", "id": "1323668552", "name": "Juan Ostrovsky - \u05d7\u05d5\u05d0\u05df \u05d0\u05d5\u05e1\u05d8\u05e8\u05d5\u05d1\u05e1\u05e7\u05d9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2721\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1014, "tweet_count": 61564, "listed_count": 6}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "bellaciaubella", "id": "859984396929159169", "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 3538, "tweet_count": 452839, "listed_count": 2}, "location": "Ursal"}, {"verified": false, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339", "name": "Leonardo Rossatto", "public_metrics": {"followers_count": 126032, "following_count": 3330, "tweet_count": 225460, "listed_count": 579}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "delrojoyalmagro", "id": "987094381", "name": "La Morocha", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 25, "tweet_count": 14869, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "miauMJD", "id": "308851747", "name": "Mar\u00eda Julia", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1248, "tweet_count": 65857, "listed_count": 12}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "hugoncorrea", "id": "4710499403", "name": "Hugo Correa", "public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 2643, "tweet_count": 554128, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "CesOrd23", "id": "1142457653102305280", "name": "C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 164, "tweet_count": 8239, "listed_count": 0}, "location": "Honduras"}, {"verified": false, "username": "Emi191264", "id": "566771040", "name": "Emilia Crosta", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 280, "tweet_count": 11325, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cecycris03", "id": "766859640", "name": "Lu Pintos", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 100, "tweet_count": 198939, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires-Argentina"}, {"verified": true, "username": "infobae", "id": "69416519", "name": "infobae", "public_metrics": {"followers_count": 3326154, "following_count": 0, "tweet_count": 936535, "listed_count": 9276}}, {"verified": false, "username": "Sirbutterpeanut", "id": "3044528493", "name": "MasterNoob", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 764, "tweet_count": 2094, "listed_count": 0}, "location": "Terra do p\u00e3o de queijo "}, {"verified": false, "username": "mycdana", "id": "756004261", "name": "Gustavo Dana", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 3923, "tweet_count": 11094, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SEGISTITO73", "id": "220104587", "name": "Lobo Estepario", "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 3416, "tweet_count": 88549, "listed_count": 12}, "location": "Arequipa, Peru"}, {"verified": false, "username": "moreldonski", "id": "1470839214", "name": "Morayma.", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 137, "tweet_count": 59488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gabo_ra27", "id": "123058380", "name": "Gabriel Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 966, "tweet_count": 15967, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "CoritoACA", "id": "280248748", "name": "HAC", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 2651, "tweet_count": 129808, "listed_count": 18}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": true, "username": "perfilcom", "id": "16294264", "name": "Perfil.com", "public_metrics": {"followers_count": 828775, "following_count": 3359, "tweet_count": 345524, "listed_count": 4139}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "bluenight_10", "id": "184468374", "name": "Liliana a secas...", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1287, "tweet_count": 39492, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires (Cap.Fed)"}, {"verified": false, "username": "FreddyArias531", "id": "138538910", "name": "Alfredo Arias", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1779, "tweet_count": 257160, "listed_count": 7}, "location": "Argentna"}, {"verified": false, "username": "fetischler", "id": "2322132081", "name": "Federico Tischler", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 1467, "tweet_count": 32032, "listed_count": 51}, "location": "Miami, FL"}, {"verified": false, "username": "gabyarocha", "id": "88469551", "name": "Gaby Arocha", "public_metrics": {"followers_count": 43068, "following_count": 9346, "tweet_count": 124546, "listed_count": 215}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "fontapod", "id": "65033429", "name": "J. Fontannaz Podlech", "public_metrics": {"followers_count": 9503, "following_count": 8233, "tweet_count": 154712, "listed_count": 2}, "location": "Temuco, Chile"}, {"verified": false, "username": "richarplate", "id": "749730878", "name": "juan ricardo lobo", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 4643, "tweet_count": 57960, "listed_count": 2}, "location": "costa argentina"}, {"verified": false, "username": "MarusaEstebanok", "id": "1075501138848464896", "name": "Tukita \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 3075, "tweet_count": 197030, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nogueira2_vi", "id": "728151305538011136", "name": "Vi", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 239, "tweet_count": 12851, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sami6998", "id": "48236205", "name": "Michael", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1574, "tweet_count": 25531, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rondaespecial", "id": "2715681457", "name": "Argentina Libre", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 1695, "tweet_count": 90875, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "ushouldtalk", "id": "430185556", "name": "d\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 1140, "tweet_count": 86925, "listed_count": 4}, "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "heronpetals", "id": "2276012128", "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 5103, "following_count": 4295, "tweet_count": 110844, "listed_count": 70}, "location": "\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc60 \u210e\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc64"}, {"verified": false, "username": "prensalibreterm", "id": "918026683", "name": "prensalibretermas", "public_metrics": {"followers_count": 3109, "following_count": 3617, "tweet_count": 77110, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Rprat", "id": "17622341", "name": "\u0433\u0569\u0433\u0e04t\u0e4f", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 213, "tweet_count": 46569, "listed_count": 0}, "location": "No importa, si est\u00e1 mi mujer"}, {"verified": false, "username": "Lauraggils", "id": "68861723", "name": "Laura Gil", "public_metrics": {"followers_count": 155239, "following_count": 1023, "tweet_count": 57329, "listed_count": 746}, "location": "Bogot\u00e1"}, {"verified": false, "username": "bonar30", "id": "74035788", "name": "Daniel de Chetoslovaquia", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2672, "tweet_count": 57337, "listed_count": 12}, "location": "Mendoza"}, {"verified": false, "username": "LaReinaHorus", "id": "2908190525", "name": "La reina horus \u262e", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 893, "tweet_count": 22511, "listed_count": 0}, "location": " Bs.As"}, {"verified": false, "username": "RosadeLejos6", "id": "972090618", "name": "LA UNICA Y AUTENTICA", "public_metrics": {"followers_count": 40475, "following_count": 29759, "tweet_count": 68346, "listed_count": 33}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "OMHMEX", "id": "193478312", "name": "Oscar Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 176, "tweet_count": 43377, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luispazos1", "id": "241279998", "name": "Luis Pazos", "public_metrics": {"followers_count": 78077, "following_count": 346, "tweet_count": 76766, "listed_count": 651}, "location": "M\u00e9xico, D.F."}, {"verified": false, "username": "Elnegro_Or", "id": "233672237", "name": "Orlando Flores", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 408, "tweet_count": 2936, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": true, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101", "name": "Freddy Guevara", "public_metrics": {"followers_count": 1361741, "following_count": 2583, "tweet_count": 54549, "listed_count": 2798}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "PetevenomPR", "id": "363383066", "name": "Pete Marrero", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 718, "tweet_count": 6326, "listed_count": 3}, "location": "USA"}, {"verified": false, "username": "aguuss_loopez", "id": "3366691511", "name": "Agustina", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 453, "tweet_count": 26852, "listed_count": 1}, "location": "Mar del Plata"}, {"verified": false, "username": "OPotetti", "id": "2724434380", "name": "Oscar Potetti", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 123, "tweet_count": 56025, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "marioperna69", "id": "218508481", "name": "Mario Perna", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1652, "tweet_count": 1804, "listed_count": 11}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "RAQUELREFLEX", "id": "264605114", "name": "RAQUEL FERNANDEZ", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 61, "tweet_count": 677, "listed_count": 0}, "location": "BUENOS AIRES"}, {"verified": false, "username": "Pato78_", "id": "196828112", "name": "pato", "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 2838, "tweet_count": 116823, "listed_count": 8}, "location": "Cap Fed Bs As"}, {"verified": false, "username": "VictordeBarros2", "id": "566835323", "name": "Victor D. Barros", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 384, "tweet_count": 5489, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "MajorVitorHugo", "id": "332324517", "name": "V\u00edtor Hugo", "public_metrics": {"followers_count": 393437, "following_count": 648, "tweet_count": 7125, "listed_count": 689}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rodriguesellen0", "id": "766171355276599296", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 290, "tweet_count": 16593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcelaquinte17", "id": "582700291", "name": "Marcela Quinteros", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 271, "tweet_count": 26657, "listed_count": 9}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "GabrielObeid", "id": "632423164", "name": "Gabriel Obeid", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 653, "tweet_count": 20096, "listed_count": 3}, "location": "Rosario"}, {"verified": false, "username": "Miguelon1954", "id": "376635059", "name": "Miguel Angel Buffini", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 186, "tweet_count": 27401, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WIZARDWET", "id": "172022912", "name": "\u25aa\ufe0e\u3125\u5342 \u722a\u5342\u13b6\u5342\u25aa\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 1971, "tweet_count": 61223, "listed_count": 11}, "location": "Posadas - Misiones - Argentina"}, {"verified": false, "username": "Contracurva", "id": "1472910872", "name": "Contracurva", "public_metrics": {"followers_count": 16674, "following_count": 13888, "tweet_count": 109659, "listed_count": 5}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "_b_runa", "id": "78394517", "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 446, "tweet_count": 39436, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "flaleopoldino", "id": "709164635790974976", "name": "Fl\u00e1via L", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1849, "tweet_count": 199194, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Anholeto", "id": "793643737", "name": "Dorothy \u2708\ufe0f \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 20705, "following_count": 22736, "tweet_count": 347561, "listed_count": 61}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "susanabidegain2", "id": "4451568339", "name": "Susananoemibidegain@", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1943, "tweet_count": 238550, "listed_count": 8}, "location": "Avellaneda, Argentina"}, {"verified": false, "username": "LorenzenFabiana", "id": "741760262911500288", "name": "Fabi Lorenzen", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 296, "tweet_count": 13588, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mujernormanda", "id": "1345772948", "name": "Syl Fleur-de-lis\u269c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 1884, "tweet_count": 173404, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "betiLabucha", "id": "4828280240", "name": "Bety", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 256, "tweet_count": 16035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marce01971", "id": "1169332419327123456", "name": "MaRceLO PoLi", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 3195, "tweet_count": 130723, "listed_count": 1}, "location": "Caba.Argentina"}, {"verified": false, "username": "RDFRecl", "id": "747525179279024128", "name": "OdOpO\ud835\udc95cO \ud835\udc75A\ud835\udc95\ud835\udc8ap\ud835\udceac\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 16717, "following_count": 17341, "tweet_count": 140743, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "alegonz663", "id": "1556909562", "name": "Ricky Spanish", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 2333, "tweet_count": 75186, "listed_count": 0}, "location": "Donde no est\u00e9 el peronismo "}, {"verified": false, "username": "omassei1", "id": "974988522", "name": "omassei", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 570, "tweet_count": 1024, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "DaysiPaco", "id": "3407216127", "name": "daysi nadhia paco", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 173, "tweet_count": 10074, "listed_count": 0}, "location": "Bolivia"}, {"verified": false, "username": "ElsaKekita", "id": "2321317278", "name": "kekita", "public_metrics": {"followers_count": 31194, "following_count": 27328, "tweet_count": 1769332, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "Aseguirremando3", "id": "1182020474919882752", "name": "Y A Seguir Remandola \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 11686, "following_count": 10566, "tweet_count": 41565, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "oskyblack", "id": "152769475", "name": "comandobaltasar.", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 3694, "tweet_count": 169320, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "parischiquitoo", "id": "1570723766", "name": "Par\u00eds \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 76614, "following_count": 81260, "tweet_count": 169128, "listed_count": 196}, "location": "Guayaquil - Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 "}, {"verified": false, "username": "Dolfi_Andreani", "id": "870419755219517441", "name": "AdolfoAndreani", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 375, "tweet_count": 1034, "listed_count": 0}, "location": "Chaco, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ClesinhaBarbosa", "id": "243658175", "name": "s\u1d1c\u0280\u1d1b\u1d00\u1d05\u1d00 \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 656, "tweet_count": 21012, "listed_count": 14}, "location": "+55 021"}, {"verified": false, "username": "pmmajo", "id": "249337292", "name": "maria jose \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 2962, "tweet_count": 31184, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mandymodista", "id": "373676437", "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 415, "tweet_count": 32681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SoAndrea6", "id": "1092571291377373186", "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 271, "tweet_count": 3964, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MartinLarre71", "id": "720016005414699009", "name": "Martin Larregina", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 4484, "tweet_count": 34649, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "madupachsz", "id": "913908219646443520", "name": "Madu|| Lucelolover \ud83e\udde1\ud83c\udf05", "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 4998, "tweet_count": 152724, "listed_count": 5}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924", "name": "Ant\u00f4nio C. Costa", "public_metrics": {"followers_count": 54655, "following_count": 684, "tweet_count": 46215, "listed_count": 182}, "location": "Rio/Brazil"}, {"verified": false, "username": "daniela_stafe", "id": "37635136", "name": "Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 2299, "tweet_count": 30690, "listed_count": 7}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "ReneMartelUSA", "id": "1034610079360839680", "name": "Rene Martel \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 240, "tweet_count": 14330, "listed_count": 0}, "location": "Colorado, USA"}, {"verified": false, "username": "Montesof", "id": "302315842", "name": "Sof\u00eda Montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 23141, "following_count": 1803, "tweet_count": 118915, "listed_count": 116}, "location": "Nicaragua"}, {"verified": false, "username": "Mercedes196307", "id": "1143462810", "name": "mercedes", "public_metrics": {"followers_count": 6916, "following_count": 7332, "tweet_count": 123978, "listed_count": 31}, "location": "#NoEstasSola"}, {"verified": false, "username": "Cleo_Filo", "id": "430760049", "name": "Kleo \u046e", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 228, "tweet_count": 4346, "listed_count": 19}, "location": "Egipto"}, {"verified": false, "username": "dianauc", "id": "67363693", "name": "diana urganivia", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 143, "tweet_count": 920, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "viralizeed_es", "id": "743806810008748032", "name": "Viralizeed_es", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 840, "tweet_count": 126250, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "PRANGELMARMOL", "id": "50897127", "name": "Pablo Mart\u00ednez...\ud83d\ude37\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6180, "following_count": 6810, "tweet_count": 377548, "listed_count": 59}, "location": "EE.UU"}, {"verified": false, "username": "attisnc", "id": "1536784454", "name": "Nadja", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 878, "tweet_count": 1936, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "avtfernandez", "id": "334665811", "name": "Patoruzu", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 317, "tweet_count": 13192, "listed_count": 1}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "lucy_vigil", "id": "834196553942310912", "name": "Lucy Vigil", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 981, "tweet_count": 138107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "digraba", "id": "162859541", "name": "Dina Graciela Bairos", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 393, "tweet_count": 31789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kaludia7", "id": "769291702788120577", "name": "kaludia", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1018, "tweet_count": 32513, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Moro53344511", "id": "978805113740578816", "name": "Moro", "public_metrics": {"followers_count": 2677, "following_count": 3737, "tweet_count": 128507, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "SocraticaR", "id": "603023859", "name": "Socr\u00e1tica", "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 4430, "tweet_count": 163104, "listed_count": 5}, "location": " Argentina"}, {"verified": false, "username": "lilianascapino", "id": "468895562", "name": "Liliana Marisa \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1976, "tweet_count": 168402, "listed_count": 12}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "emonsegurs", "id": "138106974", "name": "Eams", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 817, "tweet_count": 6697, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "cbmendonca", "id": "57396440", "name": "Christopher Mendon\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 2906, "tweet_count": 9161, "listed_count": 7}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ariane_natally", "id": "988911148417339392", "name": "Ari Cansada", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 109, "tweet_count": 10940, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059", "name": "psicologia tarja preta", "public_metrics": {"followers_count": 127707, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "janeausten2015", "id": "3307494393", "name": "Jane Austen", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 3187, "tweet_count": 17201, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Leonlibredecuba", "id": "485763177", "name": "Leon Padron Azcuy", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1496, "tweet_count": 1341, "listed_count": 19}, "location": "Cuba"}, {"verified": false, "username": "joselsimon", "id": "15750760", "name": "Jose Luis", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 329, "tweet_count": 39123, "listed_count": 12}, "location": "Provolone City:  Rosario"}, {"verified": false, "username": "MauricioMaronna", "id": "147800890", "name": "Mauricio Maronna", "public_metrics": {"followers_count": 27475, "following_count": 959, "tweet_count": 287436, "listed_count": 212}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "cappuccino888", "id": "145635079", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7@cappuccino888 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7BastaDeImpunidad", "public_metrics": {"followers_count": 3200, "following_count": 2014, "tweet_count": 423651, "listed_count": 3}, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Arg -Tauro-B\u00fafalo River"}, {"verified": false, "username": "HctorCostas1", "id": "1193891605578731520", "name": "H\u00e9ctor Costas", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 23, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "drawcarys", "id": "1192127988", "name": "mafer", "public_metrics": {"followers_count": 3445, "following_count": 3133, "tweet_count": 65503, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "pato2725", "id": "811344365377425408", "name": "Patricia Fossa", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 214, "tweet_count": 1646, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "chisoft", "id": "144517140", "name": "Clara - Republicana y anti-k", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 4341, "tweet_count": 135192, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "Rayaneee05", "id": "913135957578272768", "name": "Anne \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 286, "tweet_count": 3460, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "slarinha20", "id": "803635682820452352", "name": "L.", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 1361, "tweet_count": 22261, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rodrigo04047566", "id": "1066903897451696128", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 3364, "tweet_count": 23465, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "DelValleF2020", "id": "956467586", "name": "Del Valle F", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 631, "tweet_count": 243915, "listed_count": 13}, "location": "Salta, Argentina"}, {"verified": false, "username": "myrnaalfaro1", "id": "561356979", "name": "myrna alfaro \ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 4726, "following_count": 4545, "tweet_count": 314197, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "capelinchu", "id": "45253534", "name": "Capelinchu", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 595, "tweet_count": 36543, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "garuchocolatier", "id": "419145304", "name": "Jos\u00e9 Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 365, "tweet_count": 15015, "listed_count": 0}, "location": "Rosario. Santa Fe"}, {"verified": false, "username": "Hugo08516944", "id": "1599250004", "name": "Hugo ", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 411, "tweet_count": 48534, "listed_count": 0}, "location": " bien  cerca  del  Monumental"}, {"verified": false, "username": "Eric_2E", "id": "1081379357564776448", "name": "D'ra\u00e7a \ud83d\ude21", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1335, "tweet_count": 4797, "listed_count": 0}, "location": "Aonde os alem\u00e3o n\u00e3o brota"}, {"verified": false, "username": "oinjusticeiro1", "id": "1138428324752089088", "name": "oinjusticeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 254, "tweet_count": 32790, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "EliVieiraJr", "id": "1076891934474620934", "name": "Eli Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 20114, "following_count": 428, "tweet_count": 45194, "listed_count": 108}}, {"verified": false, "username": "SEdgarZ", "id": "145236272", "name": "Sergio Zavaleta", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1467, "tweet_count": 111572, "listed_count": 5}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Monica_v1960", "id": "858350825260945410", "name": "Monica_v1960 \ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 2335, "tweet_count": 169878, "listed_count": 1}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "sara23937130", "id": "1026164770725158912", "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1037, "tweet_count": 6976, "listed_count": 0}, "location": "022"}, {"verified": false, "username": "FernandezRaoneP", "id": "2679489467", "name": "Paulina\u2695\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 167, "tweet_count": 3438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sadnesslullaby", "id": "3371208695", "name": "Ghost Walker", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 946, "tweet_count": 7920, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tremm_viih", "id": "1075172649775579137", "name": "vivi", "public_metrics": {"followers_count": 3868, "following_count": 1517, "tweet_count": 15286, "listed_count": 0}, "location": "Angra dos Reis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "martinm114", "id": "518134361", "name": "Martin", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 210, "tweet_count": 19358, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VeroSagardia", "id": "2964943433", "name": "Ver\u00f3nica Sagard\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1045, "tweet_count": 114594, "listed_count": 12}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "SansberroE", "id": "1738437036", "name": "eleonora sansberro", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 772, "tweet_count": 6408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "huasitodecampo", "id": "338584980", "name": "Segismundo Vega", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 826, "tweet_count": 40454, "listed_count": 1}, "location": "el cerro"}, {"verified": false, "username": "Ali67127629", "id": "1129083951354658818", "name": "Ali", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1085, "tweet_count": 238320, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jullietteBeau", "id": "4784428354", "name": "Juliette Beauchamp", "public_metrics": {"followers_count": 4089, "following_count": 1640, "tweet_count": 112647, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "soluterionte", "id": "235406256", "name": "Eduardo Sanguinetti", "public_metrics": {"followers_count": 11474, "following_count": 10460, "tweet_count": 225581, "listed_count": 31}, "location": "Latinoam\u00e9rica"}, {"verified": false, "username": "Thayane_Souuza", "id": "930782677908836352", "name": "\ud83d\ude86", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 469, "tweet_count": 52465, "listed_count": 0}, "location": "06/12"}, {"verified": false, "username": "El_Tabano_01", "id": "1101541066883379200", "name": "EL T\u00e1bano \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 994, "tweet_count": 66606, "listed_count": 0}, "location": "Por un pa\u00eds mejor."}, {"verified": false, "username": "baztemischus", "id": "201260677", "name": "Mercedes", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 153, "tweet_count": 8308, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "SuperPiojis", "id": "125974141", "name": "Angie Rond\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 2015, "tweet_count": 24962, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "rojasjavier", "id": "85808031", "name": "Javier Rojas Panelo", "public_metrics": {"followers_count": 6296, "following_count": 736, "tweet_count": 43475, "listed_count": 14}, "location": "Tandil, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Kassianne_", "id": "1026973619463880710", "name": "K\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 293, "tweet_count": 10540, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SagredoMateo", "id": "586812487", "name": "Sandrita\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 400, "tweet_count": 21782, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mafecaarvalho", "id": "946399597999591430", "name": "\ud83d\ude05\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 489, "tweet_count": 34453, "listed_count": 0}, "location": "Maca\u00e9/ Araruama "}, {"verified": false, "username": "diego_lowther", "id": "1058583151", "name": "Lowther", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 425, "tweet_count": 1696, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gallelores", "id": "1279367857", "name": "Maria Sandra Lores", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1088, "tweet_count": 75684, "listed_count": 0}, "location": "Tangamandapio,"}, {"verified": false, "username": "JMastrizzo", "id": "727836258161049601", "name": "Jorgelina", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 705, "tweet_count": 44964, "listed_count": 2}, "location": "San Lorenzo,Santa Fe,Argentina"}, {"verified": false, "username": "valleethel2", "id": "1197319110809587712", "name": "valle-ethel", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 218, "tweet_count": 25299, "listed_count": 0}, "location": "Argentina "}, {"verified": false, "username": "Soares_rafaa23", "id": "998328227075645441", "name": "Rafaa.", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1390, "tweet_count": 17107, "listed_count": 0}, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Alefidela", "id": "146232635", "name": "Alejandro Fidela \u264a Sin fueros denunci\u00e9 a Narcos", "public_metrics": {"followers_count": 3660, "following_count": 3617, "tweet_count": 224369, "listed_count": 22}, "location": "MISIONES"}, {"verified": false, "username": "DanielCarlosCr2", "id": "4384146382", "name": "Daniel CarlosC\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 1797, "tweet_count": 31993, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "patadadechancho", "id": "527518247", "name": "Corta \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1211, "tweet_count": 5840, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "edssky", "id": "1164921399946940416", "name": "jur\u00eddico keanu reeves \u00a1! estudando", "public_metrics": {"followers_count": 4592, "following_count": 4926, "tweet_count": 16186, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "oreripoti", "id": "362158279", "name": "r\u00e9ri poti \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 1286, "tweet_count": 38381, "listed_count": 11}, "location": "rogwartes"}, {"verified": false, "username": "FACKS64", "id": "165160089", "name": "Ex Militonto ...", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 2770, "tweet_count": 115533, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "maritepm50", "id": "858959124", "name": "Mary Perez", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 77, "tweet_count": 24926, "listed_count": 0}, "location": "Campana"}, {"verified": false, "username": "Giveup_neveeeer", "id": "1161744368681836544", "name": "La negra - Reloaded \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 561, "tweet_count": 1613, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "AMOESTATIERRA", "id": "1194050305794695168", "name": "Antoniet", "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 3788, "tweet_count": 7587, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nutzwalterOK", "id": "2553104237", "name": "Walter Nutz", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1220, "tweet_count": 13532, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Pretinha117", "id": "1035278055441420288", "name": "L\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 2487, "following_count": 0, "tweet_count": 22961, "listed_count": 0}, "location": "027 \ud83c\udf34"}, {"verified": false, "username": "SalemiChristian", "id": "1126321315173011456", "name": "lukuski", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 112, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aurorareal", "id": "140062688", "name": "\u00c1ngeles Pons", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 4909, "tweet_count": 58909, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VicenCornejo", "id": "1119914495307145216", "name": "Vicen Cornejo", "public_metrics": {"followers_count": 4967, "following_count": 5014, "tweet_count": 39596, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Behive11221", "id": "1140554675843993600", "name": "Be", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 174, "tweet_count": 7714, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eipsuarez", "id": "1128074999594668032", "name": "octubre con o de ondaonda mala onda\ud83e\udd19", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 31, "tweet_count": 11944, "listed_count": 0}, "location": "la cama de tu mujer"}, {"verified": false, "username": "_Gerbaa", "id": "2495330317", "name": "Andrew Garfield", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 366, "tweet_count": 13658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zerausm", "id": "494612605", "name": "Marco Antonio Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 839, "tweet_count": 14084, "listed_count": 7}, "location": "All over. Aqu\u00ed y all\u00e1"}, {"verified": true, "username": "LeocenisOficial", "id": "334950418", "name": "Leocenis Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 163270, "following_count": 801, "tweet_count": 66138, "listed_count": 402}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "morenarayza", "id": "805788635329101824", "name": "zaira", "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 938, "tweet_count": 17600, "listed_count": 0}, "location": "Manguinhos, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "natiscarvalho", "id": "71448314", "name": "Nat\u00e1lia Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 927, "tweet_count": 68523, "listed_count": 19}, "location": "Gua\u00edba/RS"}, {"verified": false, "username": "azulcarrusel", "id": "1189313537400803329", "name": "Sol", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 647, "tweet_count": 3104, "listed_count": 2}, "location": "Val\u00e8ncia"}, {"verified": false, "username": "LadyOk9", "id": "1155281690849398785", "name": "LadyOk\u2764\ufe0f\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 2330, "tweet_count": 19639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaggieBu1", "id": "2288939745", "name": "Maggie Bu", "public_metrics": {"followers_count": 4648, "following_count": 4188, "tweet_count": 927132, "listed_count": 49}, "location": "PROV  BUENOS AIRES"}, {"verified": false, "username": "Gleicyane0508", "id": "712491168974704641", "name": "Gleicy \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 722, "tweet_count": 18576, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Subpoeta", "id": "55266022", "name": "Jos\u00e9 Luis Cordero", "public_metrics": {"followers_count": 20229, "following_count": 11380, "tweet_count": 212594, "listed_count": 208}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "tryo1", "id": "146430236", "name": "La Guerra se acerca", "public_metrics": {"followers_count": 4263, "following_count": 5001, "tweet_count": 125233, "listed_count": 53}, "location": "En El fin del Mundo"}, {"verified": false, "username": "David45935283", "id": "1141022817405820928", "name": "Dimatteo D.", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 546, "tweet_count": 15453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MatiasQuevedo3", "id": "763929073", "name": "Matias Quevedo", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 840, "tweet_count": 3894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sustancia20", "id": "1152043394295828480", "name": "sustancia", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 17, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "iaschuyler", "id": "1157772591265910787", "name": "jasmine \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 986, "tweet_count": 29999, "listed_count": 17}, "location": "santos fc !\u00a1 ferrari"}, {"verified": false, "username": "touyacruel", "id": "1082303379462852608", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 116, "tweet_count": 84821, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "guillote2023", "id": "1542108283", "name": "Guillote2023 Siempre Halc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 4485, "following_count": 4989, "tweet_count": 144425, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "agosaalmada", "id": "4557443901", "name": "agos", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1445, "tweet_count": 19926, "listed_count": 1}, "location": "\ud835\udc5b\ud835\udc66 \ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc52 \ud835\udc5c\ud835\udc53 \ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc51"}, {"verified": false, "username": "talavera_wilber", "id": "631766169", "name": "wilber talavera", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 6, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Teresitaferrari", "id": "121891155", "name": "Teresita Ferrari", "public_metrics": {"followers_count": 17041, "following_count": 1521, "tweet_count": 69034, "listed_count": 144}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "date_un_gusto", "id": "3324081724", "name": "patricia", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1691, "tweet_count": 23680, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "_MarinaAlvarez", "id": "627840971", "name": "Marina Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 656, "tweet_count": 4208, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carinabibiana", "id": "288467604", "name": "Carina Bibiana \ud83d\ude0a", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1295, "tweet_count": 91271, "listed_count": 38}, "location": "Rosario - Argentina"}, {"verified": false, "username": "etidiana", "id": "159265994", "name": "Ethel-SF del 41% MM-JxC. . \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 5920, "following_count": 5788, "tweet_count": 212615, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe- Argentina"}, {"verified": false, "username": "Azulvallarta", "id": "137787016", "name": "Azul Vallarta", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 485, "tweet_count": 20232, "listed_count": 0}, "location": "ARGENTINA"}, {"verified": false, "username": "PPalotess", "id": "737856422571069441", "name": "Perico los palotess", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 2138, "tweet_count": 103746, "listed_count": 0}, "location": "Sur de Chile"}, {"verified": false, "username": "michelettto", "id": "574777989", "name": "michi", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 479, "tweet_count": 10050, "listed_count": 1}, "location": "malpais"}, {"verified": false, "username": "ElliotFunebrero", "id": "2337229777", "name": "Elliot R", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 49, "tweet_count": 39936, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "todonoticias", "id": "25992212", "name": "TN - Todo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 5703380, "following_count": 22, "tweet_count": 330781, "listed_count": 9580}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Ignacioarcondo", "id": "3022237211", "name": "VascoAriano", "public_metrics": {"followers_count": 9473, "following_count": 9265, "tweet_count": 150765, "listed_count": 6}, "location": "De La Banda a Mar del Plata"}, {"verified": false, "username": "trrrembarbie", "id": "1052573897701384193", "name": "M.\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 634, "tweet_count": 20321, "listed_count": 0}, "location": "Santa cruz"}, {"verified": false, "username": "rotascadenas1", "id": "990645311675695105", "name": "@delfinasio", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 853, "tweet_count": 269831, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_antonella_m", "id": "4212891315", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd86\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1277, "tweet_count": 108087, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "irwinchori", "id": "2741697220", "name": "Delfi", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1560, "tweet_count": 13260, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ramiro1983jv", "id": "2293252172", "name": "Ramiro Jose Velasque", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 518, "tweet_count": 3367, "listed_count": 1}, "location": "barcelona "}, {"verified": true, "username": "la_patilla", "id": "124172948", "name": "La Patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315471, "listed_count": 15371}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Paulcorderof", "id": "1335347071", "name": "Paulcorderof", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 321, "tweet_count": 75978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juliobellagamba", "id": "871625965", "name": "julio bellagamba", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 147, "tweet_count": 3251, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Nico_Allamano", "id": "2324621215", "name": "Nico", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 544, "tweet_count": 8379, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "allavamos123", "id": "3010692094", "name": "Dolores Fuertes de Panza", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 425, "tweet_count": 32787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "seap68", "id": "107253046", "name": "Silvia Elena", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 372, "tweet_count": 14879, "listed_count": 1}, "location": "mendoza"}, {"verified": false, "username": "TatyNavarrete87", "id": "2806458211", "name": "#NoAlPaseSanitario \ud83c\udf0e #Libertad", "public_metrics": {"followers_count": 3688, "following_count": 4974, "tweet_count": 61443, "listed_count": 12}, "location": "**Mi Lugar en Mundo**"}, {"verified": false, "username": "pintobien", "id": "135953341", "name": "mariana beckmann", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 629, "tweet_count": 185982, "listed_count": 14}, "location": "Pilar, Argentina"}, {"verified": false, "username": "mtormakh", "id": "2497435850", "name": "Marisa Tormakh", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 426, "tweet_count": 2962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alejand06307873", "id": "1138593103856713729", "name": "Alejandro Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 167, "tweet_count": 10191, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "cachorra1960", "id": "3438797914", "name": "Soy del 43% #LaGrietaEsMoral#EsCorrupci\u00f3nOJusticia", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1286, "tweet_count": 15769, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Caribea6", "id": "1188926581953224704", "name": "Caribe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 5001, "tweet_count": 21895, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "legoblush", "id": "1112762252489379848", "name": "cat \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 458, "tweet_count": 27853, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ResistenciaDer2", "id": "1208197375191371776", "name": "ResistenciaDerecha", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 15, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SilaleP", "id": "3136627201", "name": "Silvi_Silvi\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1056, "tweet_count": 14122, "listed_count": 0}, "location": "Avellaneda, Argentina"}, {"verified": false, "username": "emigareca", "id": "2553129720", "name": "Emiliano.", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1660, "tweet_count": 33578, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "juancho_galarza", "id": "1200412833994772480", "name": "juancho_galarza", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 103, "tweet_count": 1188, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "madorni", "id": "50404817", "name": "Manuel Adorni", "public_metrics": {"followers_count": 356520, "following_count": 334, "tweet_count": 22582, "listed_count": 634}, "location": "Ciudad de Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "peladopatino", "id": "169308502", "name": "Pela....", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 4098, "tweet_count": 8755, "listed_count": 11}, "location": "ARGENTINA"}, {"verified": false, "username": "liliadoris", "id": "344435202", "name": "lilia doris", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 678, "tweet_count": 19413, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Roberto_BsAs", "id": "848638459", "name": "Roberto \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 21047, "following_count": 2623, "tweet_count": 291124, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SixtoMardoqueo", "id": "801660673", "name": "Sixto Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 3463, "tweet_count": 145867, "listed_count": 11}, "location": "C\u00f3rdoba"}, {"verified": false, "username": "ElCandelazoNews", "id": "704495653", "name": "El Candelazo", "public_metrics": {"followers_count": 106036, "following_count": 6891, "tweet_count": 151378, "listed_count": 76}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Marile57411527", "id": "1133877546150486016", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 249, "tweet_count": 11604, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "karinycostap", "id": "753329612571172866", "name": "marruazinha \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 384, "tweet_count": 6615, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MeyrielleBarce1", "id": "872089184227520512", "name": "Meyri", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 1006, "tweet_count": 9176, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "patsykoncke", "id": "1387971487", "name": "Patsy", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 302, "tweet_count": 82092, "listed_count": 2}, "location": "Posadas Misiones"}, {"verified": false, "username": "chinoeda48", "id": "3024101327", "name": "eduardo albarracin", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 75, "tweet_count": 9057, "listed_count": 0}, "location": "San Juan, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Mimaco5", "id": "1189865483207659520", "name": "Mimaco", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 27, "tweet_count": 366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarlaBajo", "id": "488755848", "name": "Carla Bajo", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 321, "tweet_count": 112023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marypcppins", "id": "1072539372292136960", "name": "thay", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 1321, "tweet_count": 83319, "listed_count": 17}, "location": "downton abbey"}, {"verified": false, "username": "CarmeBariloche", "id": "184130034", "name": "PyP/RACING/ANTI K", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 2024, "tweet_count": 167323, "listed_count": 13}, "location": "San Carlos de Bariloche"}, {"verified": false, "username": "ernest191180", "id": "204567997", "name": "Ernesto E. Marchessi \ud83d\ude00", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 536, "tweet_count": 43038, "listed_count": 7}, "location": "Guaymall\u00e9n, Mendoza, Argentina"}, {"verified": true, "username": "luisfsanchez6", "id": "803194944", "name": "Luis F. S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 414, "tweet_count": 119673, "listed_count": 29}, "location": "Miami"}, {"verified": false, "username": "Prisi41Quiroga", "id": "381206498", "name": "Priscilla Quiroga S.", "public_metrics": {"followers_count": 125022, "following_count": 2773, "tweet_count": 50949, "listed_count": 298}, "location": "Bolivia"}, {"verified": false, "username": "coast_william", "id": "882373345827835909", "name": "Emiel Regis Rohellec Terzieff-Godefroy", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 207, "tweet_count": 5884, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "crismelendez8", "id": "3349458881", "name": "Cristina Baggi", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 177, "tweet_count": 83508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mersellita", "id": "2361768216", "name": "Merce", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 503, "tweet_count": 39367, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TotoMoranOk", "id": "138897507", "name": "Tom\u00e1s Willy Moran", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 284, "tweet_count": 15793, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jorara62", "id": "853466984", "name": "Jorge Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 267, "tweet_count": 19935, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "sabrihoy", "id": "200554740", "name": "Sabrina", "public_metrics": {"followers_count": 3412, "following_count": 2571, "tweet_count": 138098, "listed_count": 133}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "erikawolf27", "id": "332951500", "name": "erika", "public_metrics": {"followers_count": 6344, "following_count": 6971, "tweet_count": 75163, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "AdrianaCarabaj6", "id": "3322211997", "name": "Adriana Carabajal", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1453, "tweet_count": 208541, "listed_count": 12}, "location": "Santiago del Estero, Argentina"}, {"verified": false, "username": "hanita6450", "id": "2350964311", "name": "HannitaSM", "public_metrics": {"followers_count": 3545, "following_count": 4967, "tweet_count": 274459, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "23449p", "id": "2651776610", "name": "Larissa", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 294, "tweet_count": 63741, "listed_count": 4}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "mariaceciliajuy", "id": "2424671376", "name": "CECILIA RODRIGUEZ\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf35\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4197, "following_count": 5003, "tweet_count": 789366, "listed_count": 142}, "location": "San Salvador de Jujuy"}, {"verified": false, "username": "gustavo_prop", "id": "986760422996004864", "name": "Gustavo Prop", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 2383, "tweet_count": 100427, "listed_count": 1}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina"}, {"verified": false, "username": "mabbi55", "id": "2517245981", "name": "Belen", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 1776, "tweet_count": 11420, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tgsa33", "id": "272091138", "name": "SOY UN GUERRERO DE LA REPUBLICA .SOY PARTE DEL 41%", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 612, "tweet_count": 20462, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "gutyareco", "id": "111402133", "name": "Sr. Mendez", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 512, "tweet_count": 1983, "listed_count": 0}, "location": "paraguay"}, {"verified": false, "username": "pinedapy", "id": "3771391516", "name": "Diego Pineda", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 198, "tweet_count": 6599, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "g_bazan", "id": "401849347", "name": "Gabi Baz\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 924, "tweet_count": 10852, "listed_count": 1}, "location": "Zona Oeste"}, {"verified": false, "username": "titoliv74859511", "id": "1008525919701667840", "name": "titolivio", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 100, "tweet_count": 23293, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "NICKAND20", "id": "138234772", "name": "NICOLAS ISKAND", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 823, "tweet_count": 18778, "listed_count": 4}, "location": "Ramos mejia"}, {"verified": false, "username": "lapetysoy", "id": "1185614287554957313", "name": "@lapetySoy", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 665, "tweet_count": 13284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuzAngilore", "id": "626093036", "name": "Alba luz fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 241, "tweet_count": 7218, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1"}, {"verified": false, "username": "MyjhdnY", "id": "1418136042", "name": "El Tromba", "public_metrics": {"followers_count": 3117, "following_count": 3100, "tweet_count": 201504, "listed_count": 26}, "location": "De los Pagos del Tiempo"}, {"verified": false, "username": "estevaoesp", "id": "855181136", "name": "Steve", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1068, "tweet_count": 28908, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "NorbertoFrazze1", "id": "1197361685423689729", "name": "Norberto Frazzetta", "public_metrics": {"followers_count": 3605, "following_count": 4655, "tweet_count": 8656, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "miran_esteban", "id": "777191198", "name": "Esteban Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1201, "tweet_count": 29791, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "sarah1992dc", "id": "442053187", "name": "Willy Carry", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 2702, "tweet_count": 108788, "listed_count": 17}}, {"verified": true, "username": "filonewsOK", "id": "805248855990292480", "name": "Filo.news", "public_metrics": {"followers_count": 100037, "following_count": 609, "tweet_count": 116721, "listed_count": 245}}, {"verified": false, "username": "MiluRomero_", "id": "392287282", "name": "Milu \ud83c\udfb6\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddaf", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1135, "tweet_count": 85264, "listed_count": 8}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MinutoNeuquen", "id": "181637814", "name": "Minuto Neuqu\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 16355, "following_count": 888, "tweet_count": 224868, "listed_count": 118}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina"}, {"verified": false, "username": "juantaboada1965", "id": "1602564134", "name": "juantaboada1965", "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2459, "tweet_count": 178976, "listed_count": 80}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "evepaolini", "id": "1120380674", "name": "Eve", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 415, "tweet_count": 3859, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "Carolinaa_157", "id": "937454466688790530", "name": "C\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 960, "tweet_count": 106079, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pilicanedo", "id": "2250445659", "name": "Pilar Canedo", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1498, "tweet_count": 274080, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "rivasbeatriz", "id": "190767834", "name": "carmen rivas", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 794, "tweet_count": 452807, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "estebanl", "id": "27448869", "name": "esteban lijalad", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 180, "tweet_count": 16192, "listed_count": 16}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "MariuGonza10", "id": "4762996042", "name": "Lady Gorila", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 2600, "tweet_count": 108516, "listed_count": 31}, "location": "C.A.B.A. Argentina"}, {"verified": false, "username": "Monygrace_41", "id": "4190702835", "name": "los sue\u00f1os........Sue\u00f1os son", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 2356, "tweet_count": 51196, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Lolypop82", "id": "29448959", "name": "Lp82\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1056, "tweet_count": 38822, "listed_count": 0}, "location": "Chetoslovakia"}, {"verified": false, "username": "monteagudo928", "id": "1029832861686358016", "name": "Monteagudo928", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 4224, "tweet_count": 112867, "listed_count": 0}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina"}, {"verified": false, "username": "PEPITONGUITO", "id": "208577040", "name": "Pepitonguito\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 11450, "following_count": 10327, "tweet_count": 115753, "listed_count": 2}, "location": "DEL MAS ALL\u00c1 DE AC\u00c1"}, {"verified": false, "username": "devimora", "id": "632210131", "name": "Yo Soy, I Am", "public_metrics": {"followers_count": 5133, "following_count": 1929, "tweet_count": 406364, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "noemiesqueff", "id": "199695804", "name": "sandra noemi esqueff\ud83c\udf31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83c\udf84", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 696, "tweet_count": 21812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "reggiowww", "id": "480457054", "name": "raquel maria reggio", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 98, "tweet_count": 21225, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mariayque", "id": "139579543", "name": ".*MariaA*\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude22\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 2613, "tweet_count": 37059, "listed_count": 9}, "location": "alvear"}, {"verified": false, "username": "FernandoMM23", "id": "1180208108792139776", "name": "FernandoMM\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 3831, "following_count": 3021, "tweet_count": 58767, "listed_count": 4}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "LeanFrattini", "id": "1033736239483154432", "name": "Leandro Frattini", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 537, "tweet_count": 24242, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "MasqLoca", "id": "239181969", "name": "\ud83d\udc3eA\u24ddnie\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 246, "tweet_count": 77670, "listed_count": 0}, "location": "ARGENTINA"}, {"verified": false, "username": "Go9535Gonzalez", "id": "553141958", "name": "Paola Gonzalez \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 822, "tweet_count": 58235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cibanez_ibanez", "id": "882791506414895104", "name": "Cristian Ib\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 295, "tweet_count": 2518, "listed_count": 0}, "location": "Bolivia"}, {"verified": false, "username": "RominaGelabert", "id": "485216334", "name": "Romina Gelabert\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 2092, "tweet_count": 50693, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ABorches", "id": "348499785", "name": "A. Borches", "public_metrics": {"followers_count": 12515, "following_count": 12584, "tweet_count": 151615, "listed_count": 0}, "location": "Rosario - Santa fe"}, {"verified": false, "username": "luisrodriguezrm", "id": "2253199989", "name": "Luis Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 29952, "following_count": 3179, "tweet_count": 110036, "listed_count": 46}, "location": "Tigre, Argentina"}, {"verified": false, "username": "stylexn", "id": "458409716", "name": "vanessa", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 610, "tweet_count": 93653, "listed_count": 26}, "location": "uzumaki naruto"}, {"verified": false, "username": "ana_barracas", "id": "849266557146497026", "name": "ANA DE BARRACAS", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 275, "tweet_count": 8021, "listed_count": 0}, "location": "Quilmes, Argentina"}, {"verified": false, "username": "marce22681", "id": "991333594957312000", "name": "marce2268", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 91, "tweet_count": 13869, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eu_nega07", "id": "3657140721", "name": "\u264c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 733, "tweet_count": 15395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ruffa_fabiana", "id": "1145109812415467520", "name": "Fabiana Ruffa", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 33, "tweet_count": 38154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "esloquihay", "id": "1102739238", "name": "bee\u2665\ufe0f\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 3179, "following_count": 4991, "tweet_count": 150883, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "Gabriel39112585", "id": "2376204666", "name": "Gabriela Mariano", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 5000, "tweet_count": 21022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "evaathos", "id": "3007603719", "name": "Eva Falco", "public_metrics": {"followers_count": 2479, "following_count": 2767, "tweet_count": 33048, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GlaZambrana", "id": "789513840954372096", "name": "Indiana", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 298, "tweet_count": 139986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "giovannaaax", "id": "736197330190401537", "name": "giovanna", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 321, "tweet_count": 11556, "listed_count": 0}, "location": "Pimentas, Guarulhos"}, {"verified": false, "username": "Gandybala", "id": "243388334", "name": "Gabriel Balarezo", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1210, "tweet_count": 45255, "listed_count": 7}, "location": "Guayaquil"}, {"verified": false, "username": "topgeardo", "id": "80458977", "name": "Gerardo", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 187, "tweet_count": 2354, "listed_count": 2}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "tachirapublica1", "id": "189933737", "name": "T\u00e1chiraPublica", "public_metrics": {"followers_count": 11560, "following_count": 244, "tweet_count": 79146, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "Dandanarg", "id": "385748380", "name": "Daniel A.", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1415, "tweet_count": 9312, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LUISALBERTOREA8", "id": "998549226", "name": "LUIS ALBERTO REARTE", "public_metrics": {"followers_count": 3389, "following_count": 4947, "tweet_count": 172350, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "VictoriaRecche", "id": "251850924", "name": "Victoria Recche", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 51, "tweet_count": 3563, "listed_count": 0}, "location": "Fuengirola "}, {"verified": false, "username": "jbongo20", "id": "774057706709745668", "name": "Apol\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 38, "tweet_count": 124431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArielitNicolosi", "id": "938799870869229569", "name": "Ariel", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 562, "tweet_count": 50625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Heaven_Blue", "id": "24298882", "name": "Heaven Blue", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 4987, "tweet_count": 33829, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires - Argentina"}, {"verified": false, "username": "CosmopolitaLima", "id": "463321326", "name": "Cosmopolita de Lima", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 213, "tweet_count": 1601, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317", "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "MariaKatrina30", "id": "880909767723581440", "name": "Mar\u00eda Vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 533, "tweet_count": 4160, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "CarmenRozas3", "id": "1431341604", "name": "Carmen Rozas", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212445, "listed_count": 2}, "location": "Lince, Peru"}, {"verified": false, "username": "Guty68605509", "id": "993167824251170816", "name": "Guty", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 275, "tweet_count": 13627, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "Soy_Sole_", "id": "172181595", "name": "S\u0585l\u03b5 \ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 649, "tweet_count": 36421, "listed_count": 7}, "location": "O77\u00b01'41.66\" / S12\u00b02'35.45\""}, {"verified": false, "username": "elisabp_", "id": "981643989442015232", "name": "neta de inqvisidor", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 186, "tweet_count": 8876, "listed_count": 0}, "location": "seu cora\u00e7\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "aariasl", "id": "113676051", "name": "AArias", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 2353, "tweet_count": 14357, "listed_count": 7}, "location": "Escaz\u00fa, Costa Rica\n"}, {"verified": false, "username": "GreenCR", "id": "69971937", "name": "Jose Pablo \ud83d\udc38\ud83e\udd13\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 840, "tweet_count": 99954, "listed_count": 38}, "location": "Costa Rica"}, {"verified": false, "username": "miguel_ron", "id": "77892668", "name": "miguel ron", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 2155, "tweet_count": 146293, "listed_count": 20}, "location": "\u00dcT: 49.842573,9.15397"}, {"verified": false, "username": "UnbloomxngWxsh", "id": "892452924890255361", "name": "\uff21\uff56\uff45\uff4e\uff47\uff45\uff52;", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 127, "tweet_count": 638, "listed_count": 1}, "location": "T\u026a\u029f I \u1d21\u026a\u1d1b\u029c\u1d07\u0280, @NoL0gic.\ud83e\udd40"}, {"verified": false, "username": "neixali", "id": "60109256", "name": "Soy Venezolana.", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1582, "tweet_count": 21629, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela."}, {"verified": false, "username": "hookdump", "id": "6558552", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "m_IV_", "id": "3318477910", "name": "\u2022Maria\u2022\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1148, "tweet_count": 21363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ricardo12168248", "id": "1004907480927883265", "name": "Ricardo juze", "public_metrics": {"followers_count": 3434, "following_count": 4950, "tweet_count": 23474, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz, Argentina"}, {"verified": false, "username": "homebytheocean", "id": "1320774955", "name": "Just me :-) Don't follow people, follow principle.", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 326, "tweet_count": 13605, "listed_count": 0}, "location": "We are all in Ukraine now. "}, {"verified": false, "username": "petopaz2101", "id": "803773417312944128", "name": "Ernesto", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 362, "tweet_count": 54029, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "stirlingstairs", "id": "1623346789", "name": "j\u00e9ssica 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 12321, "following_count": 5825, "tweet_count": 220260, "listed_count": 26}, "location": "\ud83d\udcd6"}, {"verified": false, "username": "Macarena_8090", "id": "754126894719787009", "name": "Macarena Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 725, "tweet_count": 9669, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FabriMJ", "id": "311073482", "name": "ArgentinoSoy", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 732, "tweet_count": 8758, "listed_count": 0}, "location": "San Nicolas, Bs As"}, {"verified": false, "username": "l_vanidad", "id": "1167334043333156864", "name": "Rasta This Vibe", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1205, "tweet_count": 296, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "monitorrente", "id": "138885095", "name": "\u2615\ud83c\udf7b\ud83c\udfb6\ud83d\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 8445, "following_count": 7349, "tweet_count": 300722, "listed_count": 49}, "location": "Mar del Plata Argentina"}, {"verified": false, "username": "perro_siberiano", "id": "133017602", "name": "Dr Adri\u00e1n Vallejo \u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 3719, "tweet_count": 65311, "listed_count": 13}, "location": "argentina"}, {"verified": false, "username": "Gercel0703", "id": "4182129735", "name": "Monica Andrea Duguet", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1190, "tweet_count": 176256, "listed_count": 11}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "saless02", "id": "1078141336035962881", "name": "karla", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 214, "tweet_count": 6736, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "laissro__", "id": "822926042818088965", "name": "lal\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 312, "tweet_count": 7651, "listed_count": 0}, "location": "Carazinho, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gabriel_jcques", "id": "1105137276688973824", "name": "Gabriel\u02e2\u1d9c\u1da6", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 762, "tweet_count": 1142, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Andrestwiters", "id": "91413787", "name": "Andr\u00e9s Villanueva \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 10830, "following_count": 11003, "tweet_count": 296303, "listed_count": 21}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "HER06", "id": "155646895", "name": "HERNAN 06", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 4679, "tweet_count": 20362, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "alicefullofIove", "id": "60517717", "name": "\ud83c\udf80 \ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udc52 \ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 640, "tweet_count": 60301, "listed_count": 8}, "location": "Panama"}, {"verified": false, "username": "HarmonySabrinas", "id": "1166339685607772160", "name": "Harmony Sabrina BLKlight", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 156, "tweet_count": 540, "listed_count": 0}, "location": "Panama"}, {"verified": false, "username": "pocologicos", "id": "708138719325327360", "name": "pocologico", "public_metrics": {"followers_count": 16885, "following_count": 12927, "tweet_count": 42319, "listed_count": 8}, "location": "Mor\u00f3n, Argentina"}, {"verified": false, "username": "goylicia", "id": "2692087551", "name": "goylicia", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 50, "tweet_count": 60068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "silmateos", "id": "165222235", "name": "Sil", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 273, "tweet_count": 11668, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665", "name": "rolando arturo", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}, "location": "new york"}, {"verified": false, "username": "EMEGEEME", "id": "199012138", "name": "\u042f\u041e\u042f\u041e\u0418\u041e\u0410 \u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 261, "tweet_count": 6761, "listed_count": 0}, "location": "Grand Line \ud83d\udd30"}, {"verified": false, "username": "PedroPMaldonado", "id": "719187787", "name": "Pedro P Maldonado J.", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1186, "tweet_count": 22823, "listed_count": 3}, "location": "Cali,Colombia."}, {"verified": false, "username": "AdrianLanaro", "id": "261365621", "name": "Adrian Lanaro parte del 41%", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 263, "tweet_count": 36938, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "tomytoma2", "id": "1178712062815547393", "name": "tomytoma ex", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 164, "tweet_count": 15306, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "taisscv", "id": "4541872637", "name": "tais", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 468, "tweet_count": 33357, "listed_count": 1}, "location": "Goiana, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Matheus23384715", "id": "1192495374881173504", "name": "m.t\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 346, "tweet_count": 1022, "listed_count": 0}, "location": "onde o uber n\u00e3o entra"}, {"verified": false, "username": "Marivigoes", "id": "510595764", "name": "Marina Gra\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9320, "following_count": 5893, "tweet_count": 105406, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a/Venezuela"}, {"verified": false, "username": "gracienouh", "id": "277142978", "name": "Gracie.", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1618, "tweet_count": 103076, "listed_count": 25}, "location": "Las 10 direcciones del Universo, seg\u00f9n Buda."}, {"verified": false, "username": "mujicamarta", "id": "432094404", "name": "marester", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 757, "tweet_count": 47706, "listed_count": 0}, "location": "ARGENTINA"}, {"verified": false, "username": "mentelectro", "id": "3004290483", "name": "O Caos Reina \ud83c\udfe6\ud83d\udd30=\ud83d\udea9\ud83c\udfe6", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1364, "tweet_count": 42913, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sgaldames", "id": "362524461", "name": "Sergio Galdames", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 3234, "tweet_count": 68220, "listed_count": 1}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile"}, {"verified": false, "username": "Miaaramirez", "id": "215095685", "name": "VickRamirez", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 805, "tweet_count": 121785, "listed_count": 25}, "location": "tigre bs as"}, {"verified": false, "username": "NicoRam27", "id": "1130175602902933506", "name": "Nico Ram", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 236, "tweet_count": 1334, "listed_count": 0}, "location": "Por ah\u00ed."}, {"verified": false, "username": "MariluOrfano", "id": "38249412", "name": "Maria Laura Orfan\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1469, "tweet_count": 2640, "listed_count": 120}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Luis73052841", "id": "1147906509952696320", "name": "Luis \ud83d\udc31 jubilado.", "public_metrics": {"followers_count": 4116, "following_count": 4466, "tweet_count": 78544, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FlorAmarilla7", "id": "1145646865", "name": "Magistrae Fortuna", "public_metrics": {"followers_count": 3474, "following_count": 3873, "tweet_count": 70315, "listed_count": 7}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "joseww2", "id": "4217953342", "name": "jose", "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 2689, "tweet_count": 37379, "listed_count": 3}, "location": "Lejos de los chorros PJotista "}, {"verified": false, "username": "Novedadesdelsur", "id": "1498726458", "name": "Novedades del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 366, "tweet_count": 37073, "listed_count": 4}, "location": "Villa Ca\u00f1\u00e1s, Santa F\u00e9"}, {"verified": false, "username": "OSCARCANAVESE", "id": "102707932", "name": "OSCAR A. CANAVESE", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 2342, "tweet_count": 34309, "listed_count": 2}, "location": "Villa Canas"}, {"verified": false, "username": "calta4856", "id": "334233849", "name": "Carlos Altamirano", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 637, "tweet_count": 50424, "listed_count": 0}, "location": "CABA - ARGENTINA "}, {"verified": false, "username": "G10Solleveld", "id": "288001822", "name": "gabriel.", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 594, "tweet_count": 22017, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MacaAfri", "id": "4372267883", "name": "MacaAfri", "public_metrics": {"followers_count": 6958, "following_count": 1071, "tweet_count": 106177, "listed_count": 7}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "pura_pureza", "id": "268299430", "name": "Pura_pureza \u2764\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5671, "following_count": 5554, "tweet_count": 70939, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "laucha_lobos", "id": "759469951", "name": "\u26a1 Lautaro\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 493, "tweet_count": 10101, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "GanymedeHr", "id": "4374151227", "name": "Epicurean", "public_metrics": {"followers_count": 5543, "following_count": 0, "tweet_count": 43923, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Arturohirata", "id": "53106588", "name": "Arturo Hirata", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1024, "tweet_count": 9969, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "cuerva_troll", "id": "1133797559988883457", "name": "Cuerva Troll", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 361, "tweet_count": 25870, "listed_count": 0}, "location": "ArgenTONIA"}, {"verified": false, "username": "yatriiiinitalia", "id": "1001960892597227522", "name": "Fran \u26a1\ud83d\udc2f\ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 780, "tweet_count": 31943, "listed_count": 8}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "MA_Geller", "id": "1615955701", "name": "Mario Alberto Geller", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 4980, "tweet_count": 66168, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hernan_ts", "id": "943693561144410113", "name": "@HERN\u00c1N.TRUJILLO.2020", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 448, "tweet_count": 2782, "listed_count": 1}, "location": "La Paz, Bolivia"}, {"verified": false, "username": "Rachel61768081", "id": "1167234269963542529", "name": "Rachel", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 97, "tweet_count": 2132, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576", "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2819991, "following_count": 609, "tweet_count": 24556, "listed_count": 3311}, "location": "Rio de Janeiro-RJ"}, {"verified": false, "username": "ERRM2010", "id": "158366347", "name": "ERRM\ud83d\udd90\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1530, "tweet_count": 1088, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "ValBzn_", "id": "1219670666", "name": "\u1d20al", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1901, "tweet_count": 39770, "listed_count": 2}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "silviav90134502", "id": "1110404618", "name": "Silvia", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 343, "tweet_count": 22577, "listed_count": 0}, "location": "Soy feliz con tod lo q teng"}, {"verified": false, "username": "lmgortiz", "id": "3308310533", "name": "Luciano ORTIZ | #JusticiaPorLucio", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 523, "tweet_count": 3955, "listed_count": 0}, "location": "Santa Rosa, La Pampa Argentina"}, {"verified": false, "username": "munita0", "id": "2764836005", "name": "La Patria somos todos..", "public_metrics": {"followers_count": 5331, "following_count": 5168, "tweet_count": 84351, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mvajis18", "id": "254219009", "name": "Marina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 2904, "tweet_count": 13034, "listed_count": 4}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "nati_CA_", "id": "2892236061", "name": "Nati", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 126, "tweet_count": 243, "listed_count": 0}, "location": "Nuevo Brunswick, Canad\u00e1"}, {"verified": false, "username": "saliguti", "id": "455295564", "name": "Sali Guti", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 102, "tweet_count": 85298, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad de Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "yasminsilvaol", "id": "1207629357306597376", "name": "yaxxmin", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 100, "tweet_count": 2529, "listed_count": 0}, "location": "Aragua\u00edna, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Fernandita2914", "id": "1293094302", "name": "Mar\u00eda Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 16847, "following_count": 11110, "tweet_count": 77549, "listed_count": 4}, "location": "Republica de Corrientes "}, {"verified": false, "username": "ladislaor1", "id": "931809649", "name": "Profesionales y T\u00e9cnicos Encuentro Ciudadano", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 462, "tweet_count": 53739, "listed_count": 6}, "location": "Venezuela, mi Pa\u00eds "}, {"verified": false, "username": "Fernandinhaaa05", "id": "1164004508265062400", "name": "Feh", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1451, "tweet_count": 4473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "stocon_lastrega", "id": "4904417403", "name": "RIGOTTI Fabio", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 40, "tweet_count": 5413, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "savina_b", "id": "47096273", "name": "savina", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 231, "tweet_count": 21136, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "NanyNcj", "id": "1614062401", "name": "Nani 18 \ud83c\udf37\ud83c\udf40\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 545, "tweet_count": 27636, "listed_count": 1}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Niposolan", "id": "539224449", "name": "Solange Nipoti", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1218, "tweet_count": 34884, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NancyGarciaPRO", "id": "276176261", "name": "Nancy Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 275, "tweet_count": 20461, "listed_count": 2}, "location": "La Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "supriben", "id": "211728162", "name": "su", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 424, "tweet_count": 2590, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ilusion015", "id": "3885831617", "name": "mimi", "public_metrics": {"followers_count": 21182, "following_count": 16635, "tweet_count": 137656, "listed_count": 13}, "location": "argentina"}, {"verified": false, "username": "FrogLuciana", "id": "1182051672337666048", "name": "Luciana Frog", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1377, "tweet_count": 8581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VillordoMaria", "id": "619208578", "name": "Villordo Maria \ud83c\udf31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 1462, "tweet_count": 693624, "listed_count": 7}, "location": "Planeta Tierra"}, {"verified": false, "username": "susanagon44", "id": "168898354", "name": "Susana Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1146, "tweet_count": 98695, "listed_count": 1}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "silvinabs22", "id": "931697515400921090", "name": "Silvi22 \ud83d\udcaa\u2764\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7066, "following_count": 6349, "tweet_count": 631570, "listed_count": 6}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "lilblackcanary", "id": "837711239094599683", "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 374, "tweet_count": 12920, "listed_count": 0}, "location": "\u2796"}, {"verified": false, "username": "SandraAndreaLu1", "id": "3385327738", "name": "Sandymoon", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 894, "tweet_count": 10702, "listed_count": 2}, "location": "Cidade Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "MartaSinH83", "id": "3986669476", "name": "Marta sin H", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 76, "tweet_count": 73680, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "antoroque03", "id": "355104477", "name": "antonio lozano", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 675, "tweet_count": 11833, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "NoraKreimer", "id": "558823208", "name": "Nora Kreimer", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1185, "tweet_count": 165363, "listed_count": 26}, "location": "Ciudad de Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "juanchotaxista", "id": "3293305060", "name": "Juan Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1077, "tweet_count": 116600, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "vetusto_38", "id": "865691485", "name": "goma de borrar", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1824, "tweet_count": 150604, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mdelcbattiato", "id": "418548709", "name": "Mar\u00eda del Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1434, "tweet_count": 175470, "listed_count": 2}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "serge_car", "id": "515413343", "name": "Sergio Cardozo", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 992, "tweet_count": 42510, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina"}, {"verified": false, "username": "_emillyfries", "id": "1114714914973728774", "name": "emy", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 197, "tweet_count": 3397, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MariaKarollay15", "id": "1161040663569453056", "name": "Karollayne", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 290, "tweet_count": 1967, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AndyBayarres", "id": "2294093702", "name": "Andy M. Bayarres\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 45, "tweet_count": 714, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GraziellaVacca1", "id": "1021945407700652032", "name": "Grazirella", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 88, "tweet_count": 6227, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alexromandiaz", "id": "275250016", "name": "alex diaz neira", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 344, "tweet_count": 30981, "listed_count": 0}, "location": "Colina, Chile"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1208565158253137921"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T01:49:22.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 214, "quote_count": 7}, "author_id": "1059268927669391365", "id": "1208565158253137921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "author_id": "1281596280", "id": "1208807863008796677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}, "author_id": "33989170", "id": "1208867696177082369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "author_id": "1114590254", "id": "1208802099137527810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TXDV4UGsyL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208800151168520192"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:23:09.000Z", "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\n\nhttps://t.co/TXDV4UGsyL", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 17, "like_count": 449, "quote_count": 12}, "author_id": "721867242242228224", "id": "1208800151168520192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8453, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/j5pGX8Fn9s", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/AHPzPYHBZm", "expanded_url": "https://twitter.com/jlzorzi/status/1208821335402729477/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AHPzPYHBZm", "media_key": "3_1208821329090285573"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/cxqzpK187W", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxqzpK187W", "media_key": "3_1208808243641962501"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208821335402729477"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T18:47:19.000Z", "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/j5pGX8Fn9s https://t.co/cxqzpK187W https://t.co/AHPzPYHBZm", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "154170746", "id": "1208821335402729477"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 117, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "BuenDomingo"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/0HgzFbfitw", "expanded_url": "https://twitter.com/Infomedia24hrs/status/1208796222116564996/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HgzFbfitw", "media_key": "3_1208796214734528513"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208796222116564996"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:07:32.000Z", "text": "#AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez es una tragedia para la Argentina\" - #BuenDomingo \ud83d\udcf7 https://t.co/0HgzFbfitw", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 11, "like_count": 293, "quote_count": 2}, "author_id": "294150384", "id": "1208796222116564996"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 43, "probability": 0.802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/OM1LK9GBju", "expanded_url": "https://twitter.com/Daniiliveira/status/1208794164416122882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OM1LK9GBju", "media_key": "3_1208794123278438401"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208794164416122882"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T16:59:21.000Z", "text": "Liberada foto in\u00e9dita de Esquadr\u00e3o Suicida 2 \u26a1 https://t.co/OM1LK9GBju", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "193123750", "id": "1208794164416122882", "geo": {"place_id": "0c49f9b388577000"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "BomberosGYE", "id": "234893497"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.334, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1guila"}, {"start": 149, "end": 162, "probability": 0.5403, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro Men\u00e9ndez"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 208, "tag": "PorTuSeguridad"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/hVPMdMpEmY", "expanded_url": "https://twitter.com/cscgye/status/1208889220133261312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hVPMdMpEmY", "media_key": "3_1208889214496051206"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/hVPMdMpEmY", "expanded_url": "https://twitter.com/cscgye/status/1208889220133261312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hVPMdMpEmY", "media_key": "3_1208889214634381312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208889220133261312"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T23:17:04.000Z", "text": "Ojos de \u00c1guila @cscgye capta unidades @PoliciaEcuador  @BomberosGYE por rescate de persona con intencionalidad suicida desde un paso peatonal en Av. Pedro Men\u00e9ndez altura de la FAE. Trabajamos #PorTuSeguridad https://t.co/hVPMdMpEmY", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "67634114", "id": "1208889220133261312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208527920429445122"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7479, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923738537971713"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:34:14.000Z", "text": "@thatmimo Qu\u00e9 pas\u00f3 en el Sambil? Toy un poquito perdida", "in_reply_to_user_id": "108983341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141049050", "id": "1208923738537971713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstasConectado"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/u4DbVzy7AL", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q96MUi", "display_url": "bit.ly/2Q96MUi"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wwiDNCzmCw", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1208776478281928704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwiDNCzmCw", "media_key": "3_1208776473177444352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208776478281928704"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T15:49:05.000Z", "text": "#EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/u4DbVzy7AL https://t.co/wwiDNCzmCw", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 34, "like_count": 552, "quote_count": 11}, "author_id": "65444625", "id": "1208776478281928704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 159, "end": 168, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/gttD6VSARA", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208891180668399617"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T23:24:52.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/gttD6VSARA a trav\u00e9s de @LANACION", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 190, "quote_count": 1}, "author_id": "566581934", "id": "1208891180668399617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/CNe6HpPDQl", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208834432959950850"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:39:22.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/CNe6HpPDQl", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 5, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "author_id": "904773428263211008", "id": "1208834432959950850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208549566406115329"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T00:47:25.000Z", "text": "Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00edctimas y a la familia.  Esta rodando x todos lados. Parenlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 17, "like_count": 379, "quote_count": 4}, "author_id": "67191674", "id": "1208549566406115329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208854578680279040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.6504, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 196, "end": 205, "probability": 0.5139, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/E2vtz7wiWl", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTubilla/status/1208854578680279040", "display_url": "twitter.com/LaTubilla/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208904684066529280"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:18:31.000Z", "text": "El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda que pedir permiso a nadie para hacer su trabajo en el Front\u00f3n,Baguazo, Moqueguazo que son acciones terror\u00edficas; que rid\u00edculo mirar la paja en el ojo ajeno https://t.co/E2vtz7wiWl", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "author_id": "102830647", "id": "1208904684066529280", "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208735773618507776"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T13:07:20.000Z", "text": "Alguien sabe algo de esto?\nhttps://t.co/DrQJIWyCCu", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 32, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "1149112688737476608", "id": "1208735773618507776", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/DrQJIWyCCu", "expanded_url": "https://juandevera.com/2019/12/22/el-1o-de-enero-estara-disponible-la-miniserie-sobre-la-muerte-del-fiscal-nisman/", "display_url": "juandevera.com/2019/12/22/el-\u2026", "unwound_url": "https://juandevera.com/2019/12/22/el-1o-de-enero-estara-disponible-la-miniserie-sobre-la-muerte-del-fiscal-nisman/"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208907792846917632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8596, "type": "Person", "normalized_text": "helena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912826452074496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:50:52.000Z", "text": "os homens na maior tensao disputando quem ia ficar com a helena e no final ela que escolheu amei obg pela ideia odisseu", "in_reply_to_user_id": "1000400166812356608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000400166812356608", "id": "1208912826452074496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Australia"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.677, "type": "Place", "normalized_text": "farmbill"}, {"start": 266, "end": 278, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "crisismundial"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 264, "tag": "farmbill"}, {"start": 265, "end": 279, "tag": "crisismundial"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9VsIeYnxfP", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaG9dj/status/1208448990238461952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9VsIeYnxfP", "media_key": "3_1208448913407127552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208448990238461952"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T18:07:45.000Z", "text": "La crisis de quienes producen alimentos es mundial.\nEn Australia un productor se suicida cada 4 d\u00edas, 1 por semana en Reino Unido, 1 cada 2 d\u00edas en la India, 1 cada 4 en Francia.\nEn todo el mundo la presi\u00f3n fiscal hace cada vez m\u00e1s dif\u00edcil la vida rural.\n#farmbill #crisismundial https://t.co/9VsIeYnxfP", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "author_id": "263770074", "id": "1208448990238461952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208614706858074112"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T05:06:15.000Z", "text": "Muchos no descansaremos hasta que se haga justicia en el caso de Dylan Cruz.", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 15, "like_count": 183, "quote_count": 1}, "author_id": "939908874357870592", "id": "1208614706858074112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208922449573818370"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "regraciano", "id": "59361512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922542792151041"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:29:29.000Z", "text": "@regraciano Imagine se ganhasse? rs", "in_reply_to_user_id": "59361512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41846409", "id": "1208922542792151041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208854807089422336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MajorVitorHugo", "id": "332324517"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.7832, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208866987948019712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:48:44.000Z", "text": "@MajorVitorHugo @joicehasselmann Quer conhecer o verdadeiro car\u00e1ter de uma pessoa, d\u00ea poder a ela, logo se revela. No caso dessa Joice, se enforcou sozinha, mostrou ser ineficiente, ineficaz e uma grande traidora de quem a elegeu em sua calda do cometo. Optou para o lado negro da for\u00e7a, ser\u00e1 lembrada em 2022.", "in_reply_to_user_id": "332324517", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "1855889546", "id": "1208866987948019712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6842, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/IQ50hRTT1D", "expanded_url": "https://twitter.com/santosjorgeh/status/1208874488726724613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQ50hRTT1D", "media_key": "3_1208874482124742656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874488726724613"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T22:18:32.000Z", "text": "En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, porque se sabe que todos los problemas actuales de ese pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/IQ50hRTT1D", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 4, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "author_id": "213840361", "id": "1208874488726724613"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208814316360798209"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T18:19:26.000Z", "text": "Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u00e9cadas en su vida personal, social y pol\u00edtica, al punto que dificulta valorar los libros que fueron lo \u00fanico rescatable que hizo en su vida. https://t.co/11E7eeKMua", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 33, "like_count": 394, "quote_count": 5}, "author_id": "2686869089", "id": "1208814316360798209", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/11E7eeKMua", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFigueras/status/1208814316360798209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/11E7eeKMua", "media_key": "3_1208814310094524417"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/irezQHJYqn", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-50835714?SThisFB", "display_url": "bbc.com/portuguese/ger\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-50835714?SThisFB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208788379866939393"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T16:36:22.000Z", "text": "\"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tinha 15 anos quando o pai alco\u00f3latra atirou contra a porta do quarto onde ela estava escondida com a m\u00e3e.\" https://t.co/irezQHJYqn", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 362, "quote_count": 3}, "author_id": "28972419", "id": "1208788379866939393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oRZKbWRzQW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208867927480504320"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:52:28.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/oRZKbWRzQW", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 21, "like_count": 293, "quote_count": 6}, "author_id": "366841127", "id": "1208867927480504320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.3289, "type": "Person", "normalized_text": "normie"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922028989915137"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:27:27.000Z", "text": "por q la gente normie siempre se pone frases tristes en su biografia d instagram corte no tiene sentido mili q carajo me importa q cada uno es culpable del da\u00f1o q se deja hacer suicida d mierda", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "890441259910909952", "id": "1208922028989915137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/nQMP8GN15W", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208835323062558731"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:42:54.000Z", "text": "Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP8GN15W", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "87751887", "id": "1208835323062558731"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208557832712458240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 206, "tag": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208557836797665281"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T01:20:16.000Z", "text": "En @larepublica_pe hay una dupla de \u00a8tipos histericos\u00a8 @alvarezrodrich y @rmapalacios que se creen due\u00f1os de la verdad. No aceptan ninguna cr\u00edtica ... y solo les queda seguir el lema del mafioso suicida #AG: \u00a8Si NO puedes convencer, BLOQUEA\u00a8 \u00bfquien ser\u00e1 m\u00e1s IDIOTA?", "in_reply_to_user_id": "122541642", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "122541642", "id": "1208557836797665281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208900111100760065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anacarolinars", "id": "19631335"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4799, "type": "Other", "normalized_text": "Geracao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208900593407926274"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:02:16.000Z", "text": "@anacarolinars Pois \u00e9,  OH MARAVILHOSAS AS CRIANCINHAS mas deixem a Geracao Y inteira ter que gastar metade do sal\u00e1rio com juro de banco e ter idea\u00e7\u00e3o suicida todo dia, show", "in_reply_to_user_id": "19631335", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "3317555339", "id": "1208900593407926274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "expanded_url": "https://ibae.am/2MljmyN", "display_url": "ibae.am/2MljmyN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208835886647062534"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:45:09.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 53, "like_count": 718, "quote_count": 20}, "author_id": "69416519", "id": "1208835886647062534"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.4234, "type": "Organization", "normalized_text": "CC Sambil"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9215, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208599932929822722"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T04:07:33.000Z", "text": "Que irresponsabilidad de algunos periodistas, medios digitales y otros usuarios por difundir video del CC Sambil de Caracas, donde un hombre lanza a su hija al vac\u00edo y luego este se suicida. \u00bfSaben que ese video puede causar da\u00f1o psicol\u00f3gico a madre de la ni\u00f1a? Tengan conciencia", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "123058380", "id": "1208599932929822722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5057, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Esquivel"}, {"start": 19, "end": 30, "probability": 0.5554, "type": "Other", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 138, "end": 159, "probability": 0.8403, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}, {"start": 188, "end": 194, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/xd4eoqXUJt", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/adolfo-perez-esquivel-respondio-mario-vargas-llosa-mauricio-macri-trabajo-para-demolicion-argentina.phtml", "display_url": "perfil.com/noticias/polit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/adolfo-perez-esquivel-respondio-mario-vargas-llosa-mauricio-macri-trabajo-para-demolicion-argentina.phtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911641200545797"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:46:10.000Z", "text": "P\u00e9rez Esquivel vs. Vargas Llosa | El escritor dijo que los argentinos tienen \"vocaci\u00f3n suicida\" por haber votado a Alberto Fern\u00e1ndez.\n\nEl Premio Nobel de la Paz respondi\u00f3 con dureza. \"Con Alberto esperamos salir del pozo en el que nos sumergi\u00f3 Macri\". \nhttps://t.co/xd4eoqXUJt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 14, "like_count": 23, "quote_count": 8}, "author_id": "16294264", "id": "1208911641200545797"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jI2Vnvc7E6", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208838930315071488"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:57:14.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argentinos: Esa vocaci\u00f3n suicida es algo extraordinario, saben que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/jI2Vnvc7E6", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "author_id": "88469551", "id": "1208838930315071488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208831837893738497"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:29:03.000Z", "text": "mano ces tem que parar com essa porra de que quem quer se matar nao avisa nao fala etc AS PESSOAS FALAM SIM E NINGU\u00c9M LIGA PORQUE TODO MUNDO ACHA QUE \u00c9 DRAMINHA T\u00c1 QUERENDO CHAMAR ATEN\u00c7\u00c3O pois bem meus amigos fiquem sabendo que quem se suicida d\u00e1 v\u00e1rios sinais SIM mas vcs ignoram", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "2276012128", "id": "1208831837893738497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208411467848007680"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:38:39.000Z", "text": "La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la tendencia suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 96, "like_count": 993, "quote_count": 18}, "author_id": "68861723", "id": "1208411467848007680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/LyxDUDpvIA", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208850642946662400"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:43:47.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/LyxDUDpvIA", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "972090618", "id": "1208850642946662400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 119, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/emcm0AlKdf", "expanded_url": "https://refor.ma/gE-cahSRz", "display_url": "refor.ma/gE-cahSRz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208826385092857856"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:07:23.000Z", "text": "Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n https://t.co/emcm0AlKdf", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "author_id": "241279998", "id": "1208826385092857856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843146866085888"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T02:00:21.000Z", "text": "La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley. Espero que esto ayude a que entren en raz\u00f3n aquellos que siguen con la tesis suicida de \u201chay que cambiar a Guaido o destruir la AN\u201d. Uni\u00f3n y pa Lante.", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 935, "like_count": 3416, "quote_count": 252}, "author_id": "53678101", "id": "1207843146866085888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 59, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ly10iL4u2f", "expanded_url": "https://twitter.com/MajorVitorHugo/status/1208854807089422336/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ly10iL4u2f", "media_key": "7_1208854709429325824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208854807089422336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:00:20.000Z", "text": "Ela n\u00e3o sabe o q \u00e9 lealdade e verdade. Diz @joicehasselmann q fez tudo esse ano, menos o seu pr\u00f3prio trabalho. Talvez p isso tenha ca\u00eddo. Medidas provis\u00f3rias caducaram pq ela n\u00e3o controlou prazos; vetos sem orienta\u00e7\u00e3o ou com orient. contr\u00e1ria ao Gov?!; or\u00e7amento, nem acompanhou. https://t.co/ly10iL4u2f", "public_metrics": {"retweet_count": 1415, "reply_count": 853, "like_count": 7059, "quote_count": 144}, "author_id": "332324517", "id": "1208854807089422336", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208837768312508416"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:52:37.000Z", "text": "\"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 11, "like_count": 379, "quote_count": 1}, "author_id": "1472910872", "id": "1208837768312508416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 222, "end": 239, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoEnLaCornisa"}], "hashtags": [{"start": 221, "end": 240, "tag": "AlbertoEnLaCornisa"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/4HcRcG5XlH", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/mundo/vargas-llosa-os-argentinos-vao-lamentar-enormemente-a-derrota-de-macri/", "display_url": "oantagonista.com/mundo/vargas-l\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918298596925440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:12:37.000Z", "text": "Vargas Llosa: \u201cOs argentinos v\u00e3o lamentar enormemente a derrota de Macri \u201dEssa voca\u00e7\u00e3o suicida dos argentinos \u00e9 algo verdadeiramente extraordin\u00e1rio,  todos os problemas atuais do pa\u00eds foram causados pelo peronismo. Majul #AlbertoEnLaCornisa https://t.co/4HcRcG5XlH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793643737", "id": "1208918298596925440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208119220732600321"}], "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 248, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208120214690373632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T20:21:19.000Z", "text": "Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas t\u00eam o seu lugar. Fazem parte do verdadeiro cristianismo. Mas, repito, sem amor, representam a religi\u00e3o que matou o pr\u00f3prio Cristo.", "in_reply_to_user_id": "16908924", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 460, "quote_count": 1}, "author_id": "16908924", "id": "1208120214690373632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 83, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208603408845955072"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T04:21:22.000Z", "text": "\u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 46, "like_count": 228, "quote_count": 4}, "author_id": "302315842", "id": "1208603408845955072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "author_id": "2910751059", "id": "1198067166895099904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208902490986557440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cachi_Power", "id": "182261240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208902898740060160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:11:26.000Z", "text": "@Cachi_Power Com te vas a meter con chila, brote  verde", "in_reply_to_user_id": "182261240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "147800890", "id": "1208902898740060160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208814722612633600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T18:21:03.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA brigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou:\u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u2705\n\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/1PQv5hg9ns", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "803635682820452352", "id": "1208814722612633600", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/1PQv5hg9ns", "expanded_url": "https://t.co/1PQv5hg9ns", "display_url": "t.co/1PQv5hg9ns"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208836802754306053"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:48:47.000Z", "text": "O ciclo da tribo pol\u00edtica suicida. https://t.co/9yV9oFn3wd", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 139, "quote_count": 0}, "author_id": "1076891934474620934", "id": "1208836802754306053", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/9yV9oFn3wd", "expanded_url": "https://twitter.com/EliVieiraJr/status/1208836802754306053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yV9oFn3wd", "media_key": "3_1208836789743607809"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.7458, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.7112, "type": "Organization", "normalized_text": "C5N"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 133, "end": 137, "tag": "C5N"}, {"start": 147, "end": 163, "tag": "IMPACTOPOL\u00cdTICO"}, {"start": 175, "end": 182, "tag": "ASSEFF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208889569002893312"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T23:18:27.000Z", "text": "#MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTRAORDINARIA\" #C5N INVITA A #IMPACTOPOL\u00cdTICO A CAMALE\u00d3N #ASSEFF UN NADIE \u00bfQU\u00c9 OCURRE? HAY ESPACIO PARA MISERABLES Y NO PARA QUIENES SUMAMOS EN FAVOR DE LA VERDAD", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 6, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "235406256", "id": "1208889569002893312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167906404075626497"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-31T21:06:00.000Z", "text": "o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 20, "like_count": 1173, "quote_count": 82}, "author_id": "362158279", "id": "1167906404075626497", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208500481594662919"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AgustinRosety", "id": "1115297214325194755"}], "annotations": [{"start": 280, "end": 285, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208509179394215936"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T22:06:56.000Z", "text": "@AgustinRosety Nos han hecho creer que somos un pa\u00eds \u00fanico por nuestra diversidad. No es cierto. No existe ning\u00fan pa\u00eds uniforme. Lo que nos hace un pa\u00eds \u00fanico es que nos hemos dedicado de forma suicida a fomentar las diferencias, cediendo ante los nacionalistas que anhelan volar Espa\u00f1a.", "in_reply_to_user_id": "1115297214325194755", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1119914495307145216", "id": "1208509179394215936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.6811, "type": "Person", "normalized_text": "Lucia"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.5668, "type": "Person", "normalized_text": "Lucia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916693017415680"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:06:14.000Z", "text": "No puede ser verdad, no pueden odiar tanto a Lucia, ademas embarazada y todo la matan? Muy retorcido ser\u00eda ese final. Prefiero no cre\u00e9rmelo porque si es as\u00ed dejar\u00eda ya de ver la novela, la que m\u00e1s me importa de todos es Lucia y se merece un buen final", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1140554675843993600", "id": "1208916693017415680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208915787278438400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208916497080426497"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:05:28.000Z", "text": "@abrusuarezz_ me imagino que volviste renovada", "in_reply_to_user_id": "1128074999594668032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2495330317", "id": "1208916497080426497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 90, "username": "ProCiudadanos", "id": "971239256"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 139, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "Charallave"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.6093, "type": "Other", "normalized_text": "20Dic"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Pronunciamiento"}, {"start": 184, "end": 190, "tag": "20Dic"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/n4tVqhDTSg", "expanded_url": "https://twitter.com/LeocenisOficial/status/1208136288999821313/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n4tVqhDTSg", "media_key": "7_1208135157745631233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208136288999821313"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:25:12.000Z", "text": "#Pronunciamiento| Mi  mensaje , en mi condici\u00f3n de Coordinador Nacional  de @Prociudadanos, sobre el accidente de una avioneta en Charallave, en el cual fallecieron seis venezolanos.\n\n#20Dic https://t.co/n4tVqhDTSg", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 202, "like_count": 15, "quote_count": 59}, "author_id": "334950418", "id": "1208136288999821313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208916006955036672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.3655, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208916687698964481"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:06:13.000Z", "text": "por Dios, me hast\u00edan los Grandes Poetas que se reconocen en sus versos de mujeres-putas-lobas-musas y j\u00fabilo y tristezas eg\u00f3latras. y no me hag\u00e1is un \"no-todos-los-poetas\" que s\u00e9 perfectamente de lo que hablo, porque vuestra desolaci\u00f3n ni se versa igual, ni se recibe igual", "in_reply_to_user_id": "1189313537400803329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1189313537400803329", "id": "1208916687698964481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Riviera Maya"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9405, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/1DawZk3Gth", "expanded_url": "https://twitter.com/tryo1/status/1208458862438895617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1DawZk3Gth", "media_key": "3_1208458795594256385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208458862438895617"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T18:46:59.000Z", "text": "Quienes conocen los resort de Riviera Maya y Canc\u00fan saben quienes son los due\u00f1os de las cadenas hoteleras y quienes los empleados y como con los ingresos pauperrimos de la mayor\u00eda de los mexicanos no pod\u00edan hospedarse en esos hoteles de lujo. Tren Maya imposici\u00f3n trasnacional. https://t.co/1DawZk3Gth", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "146430236", "id": "1208458862438895617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208910760233054210"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MatiasQuevedo3", "id": "763929073"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208912405041778688"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:49:12.000Z", "text": "@MatiasQuevedo3 Te podemos ofrecer tambi\u00e9n nuestro cuaderno para colorear", "in_reply_to_user_id": "763929073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152043394295828480", "id": "1208912405041778688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/GVs8JD2oVJ", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/qrnIVLS5pv", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qrnIVLS5pv", "media_key": "3_1208808243641962501"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808274344235008"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:55:25.000Z", "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/GVs8JD2oVJ https://t.co/qrnIVLS5pv", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 67, "like_count": 783, "quote_count": 17}, "author_id": "25992212", "id": "1208808274344235008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208867310481690624"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:50:01.000Z", "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/vRIk8SiVG7     -", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "id": "1208867310481690624", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/vRIk8SiVG7", "expanded_url": "http://j.mp/2PO5A9Z", "display_url": "j.mp/2PO5A9Z"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208893459458908160"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T23:33:55.000Z", "text": "Les dejo lo que creo que dejar\u00e1 como resultado el paquete de leyes de emergencia. https://t.co/L30qHX5Wda", "public_metrics": {"retweet_count": 768, "reply_count": 30, "like_count": 1978, "quote_count": 28}, "author_id": "50404817", "id": "1208893459458908160", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/L30qHX5Wda", "expanded_url": "https://twitter.com/madorni/status/1208893459458908160/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L30qHX5Wda", "media_key": "7_1208893010139893760"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208906307505393671"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208907465946992640"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:29:34.000Z", "text": "ESTOY: ACOJONADA. ALGUIEN QUE ME CALME CON ESTO ME VA A DAR ALGO SI ESTO ES VERDAD https://t.co/3SKUFmBeko", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "488755848", "id": "1208907465946992640", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/3SKUFmBeko", "expanded_url": "https://twitter.com/euphoricalgirl/status/1208906307505393671", "display_url": "twitter.com/euphoricalgirl\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208914121976102912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208914588252753920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:57:53.000Z", "text": "Eu gostei muito da parte t\u00e9cnica do filme, principalmente o uso do preto e branco, li que foi filmado assim e n\u00e3o editado, por isso a tela diferenciada tamb\u00e9m, aquela sensa\u00e7\u00e3o de que vc t\u00e1 sendo esmagado e ficando sem ar. A velha teoria de que a solid\u00e3o enloquece foi SUPER", "in_reply_to_user_id": "1072539372292136960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072539372292136960", "id": "1208914588252753920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8312, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/GgEcK4uKLX", "expanded_url": "https://www.eldeber.com.bo/160529_vargas-llosa-sobre-el-triunfo-de-fernandez-esa-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-algo-verdaderam", "display_url": "eldeber.com.bo/160529_vargas-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208787707562004485"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T16:33:42.000Z", "text": "Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d  https://t.co/GgEcK4uKLX", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "381206498", "id": "1208787707562004485"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208911964199628800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208913504138342400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:53:34.000Z", "text": "O terceiro ato \u00e9 uma correria desenfreada, eventos que se amontoam sem nenhuma tens\u00e3o. Nenhum risco. E consequentemente sem recompensa para o espectador. Eu achei de partir o cora\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "882373345827835909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882373345827835909", "id": "1208913504138342400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207653303796019205"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rialjorge", "id": "124779370"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "gutyareco", "id": "111402133"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208257214915522561"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T05:25:43.000Z", "text": "@rialjorge @gutyareco Por lo menos sabe rimar unas frases y darle m\u00fasica, no como vos que venis robando hace 20 a\u00f1os siendo el mismo monigote y la misma veleta que gira hacia donde mas le conviene, dejame de joder.", "in_reply_to_user_id": "124779370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3771391516", "id": "1208257214915522561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 160, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Doa9Jm2mUx", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208882600330375170"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T22:50:46.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/Doa9Jm2mUx v\u00eda @LANACION", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1033736239483154432", "id": "1208882600330375170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 43, "probability": 0.5101, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.3795, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00fablico"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.3931, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.3083, "type": "Place", "normalized_text": "Chacao"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TeMzn3ofEs", "expanded_url": "https://twitter.com/HectorReporta/status/1208463996300468224/video/1", "display_url": "twitter.com/HectorReporta/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208813642659094529"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T18:16:45.000Z", "text": "El momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo,quien era  Fiscal 56\u00b0del Ministerio P\u00fablico,a su hija de 4 a\u00f1os ,luego se Suicida desde el nivel 4 del CC Sambil de Chacao,luego de sostener una discusi\u00f3n acalorada con su pareja. Ocurri\u00f3 un ayer. https://t.co/TeMzn3ofEs", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "189933737", "id": "1208813642659094529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208741634596364289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208751524677115904"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T14:09:55.000Z", "text": "@AlcortaLourdes Su majestad si puede criticar, inducir, recomendar, opinar y usar medios del estado. Nosotros los vasallos solo debemos aplaudir y \u201chacer propuestas\u201d.", "in_reply_to_user_id": "378651338", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 47, "like_count": 215, "quote_count": 5}, "author_id": "235139317", "id": "1208751524677115904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.724, "type": "Place", "normalized_text": "Farolito"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9234, "type": "Place", "normalized_text": "Heredia"}, {"start": 91, "end": 108, "probability": 0.5783, "type": "Place", "normalized_text": "Museo de los Ni\u00f1os"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911897111777287"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:47:11.000Z", "text": "Un d\u00eda de estos camin\u00e9 del Farolito a la parada de buses a Heredia (la que queda cerca del Museo de los Ni\u00f1os) de noche y que mont\u00f3n de contrastes se ven en ese corto recorrido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "69971937", "id": "1208911897111777287"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208882318456303616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_SxnnyBoy", "id": "3751532483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911938941587456"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:47:21.000Z", "text": "@_SxnnyBoy \u201c...\u201d\n\nQued\u00f3 callada. Un nudo en su garganta, atado por el m\u00e1s fuerte de los titanes, no le permitir\u00eda el lujo del habla. Incluso cu\u00e1ndo hab\u00eda clavado sus u\u00f1as hasta provocarle sangre, la divinidad se aferraba a su mano con tal de conseguir el m\u00ednimo tacto...no dejaba de +", "in_reply_to_user_id": "3751532483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892452924890255361", "id": "1208911938941587456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "id": "1171281334297407488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208896510731132928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208911702982615040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:46:25.000Z", "text": "O desgra\u00e7ado matou a mulher q eu mais gostei vou matar esse viado eu msm \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12", "in_reply_to_user_id": "1623346789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1623346789", "id": "1208911702982615040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "La\u00eds"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208898593001787394"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T23:54:19.000Z", "text": "O auge foi eu e a La\u00eds quase morrer descendo uma zorra kkkhkn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1105137276688973824", "id": "1208898593001787394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208880753368608769"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T22:43:26.000Z", "text": "Esto es un turn OFF https://t.co/KE6b4heZfN", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1166339685607772160", "id": "1208880753368608769", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/KE6b4heZfN", "expanded_url": "https://twitter.com/HarmonySabrinas/status/1208880753368608769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KE6b4heZfN", "media_key": "3_1208880747949506560"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208911446882574342"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208911448929394688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:45:24.000Z", "text": "a garota que fiquei e foi o motivo do nosso t\u00e9rmino e afastamento total\nEu disse que sim e ela de boa disse \nTu trata ela bem n\u00e9, deve agir com carinho , respeito etc...\nDisse que sim \nE ela \"\u00e9 imagino\"\nFalei que ia parar de jogar pq estava pra descarregar o celular", "in_reply_to_user_id": "199012138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199012138", "id": "1208911448929394688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208833224140570624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "leandromoraes26", "id": "547328373"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.8775, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.9648, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 247, "end": 249, "probability": 0.5112, "type": "Other", "normalized_text": "BS2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208908691099000833"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:34:27.000Z", "text": "@malinh0treze @leandromoraes26 @globoesportecom Porra tio\nAs \nMelhores \nChances \nForam \nDo \nLiverpool \n\nO senso cr\u00edtico dessa urubuzava \u00e9 ditado pelo grupo Globo. \nGrupo esse q sempre disponibilizou mais dinheiro pro \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f e lava o mesmo atrav\u00e9s da BS2... ou pq vc acha q esse clube med\u00edocre num paga as fam\u00edlias do assassinados?", "in_reply_to_user_id": "939967373305630720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004290483", "id": "1208908691099000833", "geo": {"place_id": "6921f63daeee899a"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8786, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/DPiWnduBKF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmn6Y", "display_url": "dlvr.it/RLmn6Y"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/sNNjh8ntxS", "expanded_url": "https://twitter.com/OSCARCANAVESE/status/1208910729417547776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sNNjh8ntxS", "media_key": "3_1208910727777439744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208910729417547776"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:42:33.000Z", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-61.6039043, -33.9977897]}, "place_id": "0a738ff13a08a7dd"}, "text": "Vargas Llosa: \u00abLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u00bb https://t.co/DPiWnduBKF https://t.co/sNNjh8ntxS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102707932", "id": "1208910729417547776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208907465946992640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CarlaBajo", "id": "488755848"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Sagasti"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208907784366018563"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:30:50.000Z", "text": "@CarlaBajo Tambi\u00e9n era un spoiler lo del falso embarazo de fantoche y la propuesta de casamiento de Sagasti y jamas ocurri\u00f3 as\u00ed que tranquila, puede ser todo mentira!", "in_reply_to_user_id": "488755848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1001960892597227522", "id": "1208907784366018563"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 265, "end": 273, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208836120148099073"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:46:04.000Z", "text": "A integra\u00e7\u00e3o das Pol\u00edcias gera a diminui\u00e7\u00e3o de todos os crimes avaliados. Com a finalmente aplicabilidade do banco de identifica\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica, a resolu\u00e7\u00e3o de crimes ser\u00e1 ainda maior. Em 2019 a apreens\u00e3o de drogas j\u00e1 ultrapassa o recorde de 100t. GRANDES RESULTADOS! @SF_Moro", "public_metrics": {"retweet_count": 2474, "reply_count": 368, "like_count": 14515, "quote_count": 58}, "author_id": "68712576", "id": "1208836120148099073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8145, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 104, "end": 122, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zqHsMsgl4e", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208882530230947842"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T22:50:29.000Z", "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina. El premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" https://t.co/zqHsMsgl4e", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "1293094302", "id": "1208882530230947842"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208813064545550336"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-22T18:14:27.000Z", "text": "Ogni volta che trasmettono il castello (o il boss) delle cerimonie, un vocabolario si suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "47096273", "id": "1208813064545550336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.8322, "type": "Place", "normalized_text": "Sidrol\u00e2ndia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208884326932340738"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T22:57:38.000Z", "text": "triste pela menina q se matou em Sidrol\u00e2ndia mais querendo fazer o mesmo .. logo logo eu consigo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1161040663569453056", "id": "1208884326932340738"}], "places": [{"full_name": "Mendes, Brasil", "id": "8e18e3b1d9ef33af"}, {"full_name": "Angra dos Reis, Brasil", "id": "9c8b282f46f0ca60"}, {"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}, {"full_name": "Tigre, Argentina", "id": "01153d1b33e1641b"}, {"full_name": "Gua\u00edba, Brasil", "id": "9115fac4c673c80b"}, {"full_name": "Saquarema, Brasil", "id": "6921f63daeee899a"}, {"full_name": "R\u00edo Tercero, Argentina", "id": "00b4d10d3be10c85"}, {"full_name": "Santa Fe, Argentina", "id": "0a738ff13a08a7dd"}]}, "errors": [{"resource_id": "1208805594871803904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208805594871803904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208805594871803904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1208518312289873921", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208518312289873921].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208518312289873921", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208787055242883078", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208787055242883078", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208787055242883078].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2328139080", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2328139080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2328139080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208914831815958528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208914831815958528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208914831815958528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208863166463193091", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208863166463193091", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208863166463193091].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "929469620314169345", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [929469620314169345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "929469620314169345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208910873890369537", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208910873890369537].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208910873890369537", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1208924993549144065", "oldest_id": "1208909267878793216", "result_count": 457, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vhn0s0tvjc3cq16zhjd9k7ed8jh"}}