{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176153926829297665"}], "text": "Aaai,Pol\u00edcia matou jovem de fam\u00edlia,\nEra menor de idade ai ai.\nComo que  a Pol\u00edcia vai matar idoso,se quem ta armado \u00e9 s\u00f3 maconheiro,vagabundo e menor de idade.\nV\u00e3o se catar defensores de vagabundos. https://t.co/VZvSi86pQU", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/VZvSi86pQU", "expanded_url": "https://twitter.com/SilBeto2022/status/1176153926829297665", "display_url": "twitter.com/SilBeto2022/st\u2026"}]}, "author_id": "742535331371716608", "created_at": "2019-09-23T18:29:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176201923826999296"], "id": "1176201923826999296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "58192120", "created_at": "2019-09-23T18:28:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176201653336379392"], "id": "1176201653336379392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "author_id": "59942292", "created_at": "2019-09-23T18:28:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176201593114550275"], "id": "1176201593114550275"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "34201145", "created_at": "2019-09-23T18:28:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176201589083840514"], "id": "1176201589083840514"}, {"text": "O \u00fanico que n\u00e3o cumpriu bem seu papel foi o do esquadr\u00e3o suicida ! https://t.co/GJPAQ01Cwx", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/GJPAQ01Cwx", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003458543168/posts/1588755124583090/", "display_url": "facebook.com/10000345854316\u2026"}]}, "author_id": "528139667", "created_at": "2019-09-23T18:27:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176201459282718720"], "id": "1176201459282718720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "16249450", "created_at": "2019-09-23T18:27:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176201389644681216"], "id": "1176201389644681216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "471609682", "created_at": "2019-09-23T18:27:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176201370539634689"], "id": "1176201370539634689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "2750820417", "created_at": "2019-09-23T18:27:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176201354190229505"], "id": "1176201354190229505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PalmeirasSena", "id": "1060947267480420354"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "eduardobarao", "id": "61748699"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 197, "probability": 0.9349, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "in_reply_to_user_id": "1060947267480420354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176198575749042186"}], "text": "@PalmeirasSena @eduardobarao N\u00e3o, ele deveria se desculpar porque uma crian\u00e7a foi morta (mais uma!) durante uma opera\u00e7\u00e3o da PM, e ao que parece o tiro que a matou foi de um policial. O \u201ccaos\u201d no Rio por si s\u00f3 n\u00e3o mataria esses inocentes, apesar de ter um papel importante no contexto", "author_id": "57509824", "created_at": "2019-09-23T18:26:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176201099952427010"], "id": "1176201099952427010"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "2352230544", "created_at": "2019-09-23T18:26:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176201072957894657"], "id": "1176201072957894657"}, {"geo": {"place_id": "fed3c43ccb09bf32"}, "text": "eu sempre tive vontade de conversar com ele e nunca conversei e hoje eu descobri que ele se suicidou", "author_id": "2323719427", "created_at": "2019-09-23T18:25:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176201021393178625"], "id": "1176201021393178625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 135, "probability": 0.4926, "type": "Other", "normalized_text": "Grupo Titanio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176173236452843521"}], "text": "RT @CordovaJusto: @noticias_tvperu @JVelasquezQ Corrupcion en su maxima expresion de cero a la potencia n, integrada x el \"Grupo Titanio\" y\u2026", "author_id": "1172241318367649792", "created_at": "2019-09-23T18:25:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176200989227069441"], "id": "1176200989227069441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "48940817", "created_at": "2019-09-23T18:24:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176200772578623488"], "id": "1176200772578623488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "author_id": "308210025", "created_at": "2019-09-23T18:24:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176200770225618944"], "id": "1176200770225618944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ximealcalde", "id": "45890091"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175980326612606976"}], "text": "RT @ximealcalde: hoy una t\u00eda empez\u00f3 a decir queahora hay mas gente que se suicida porque  los demonios se apoderan de ellos...the ignorance\u2026", "author_id": "355836553", "created_at": "2019-09-23T18:24:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176200767281041408"], "id": "1176200767281041408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marianapires", "id": "16053791"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 190, "probability": 0.5946, "type": "Organization", "normalized_text": "CPF"}]}, "in_reply_to_user_id": "16053791", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176197502653145088"}], "text": "@marianapires Mas se esses cidad\u00e3os do ~bem odeiam direitos humanos, o b\u00e1sico eles n\u00e3o entendem. \u00c9 o mesmo de mostrar carteira de trabalho pra convencer que matou inocente, n\u00e3o apenas um \"CPF a menos\". Parece que temos que aprender a falar a linguagem dos burros pra mostrar o \u00f3bvio.", "author_id": "151142539", "created_at": "2019-09-23T18:24:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176200624553304067"], "id": "1176200624553304067"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SoledadLarghi", "id": "144178463"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/vWCp6dwZOY", "expanded_url": "https://twitter.com/CobayaStream/status/783416396319432708", "display_url": "twitter.com/CobayaStream/s\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "144178463", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "783416396319432708"}], "text": "@SoledadLarghi BUENO PATO CRIOLLO ESTABA ECHO UNA FURIA POR QUE NO VOLVIA EL PUBLICO VISITANTE Y DECIDIO SU JUGADA MAESTRA Y SUICIDA METER MAILS CADENA A TODOS LOS CORREOS KIRCHNERISTAS Y DE MEDIOS CON UNA CARTA PIDIENDO LA RENUNCIA DE CRISTINA KIRCHNER https://t.co/vWCp6dwZOY", "author_id": "3370203149", "created_at": "2019-09-23T18:24:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176200597781000193"], "id": "1176200597781000193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PMaratonando", "id": "1114024644154097664"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "walter"}]}, "in_reply_to_user_id": "1114024644154097664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175983824272076801"}], "text": "@PMaratonando Manoooo... 8 corpos na not\u00edcia n\u00e9? Quantas pessoas o walter matou na \u00faltima cena? Se ele matou 8 bandidos e acharam 8 corpos acho q ele est\u00e1 vivo!", "author_id": "1165782696926371840", "created_at": "2019-09-23T18:23:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176200518353506306"], "id": "1176200518353506306"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "author_id": "4172326221", "created_at": "2019-09-23T18:22:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176200248189968389"], "id": "1176200248189968389"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "338026609", "created_at": "2019-09-23T18:22:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176200053679173632"], "id": "1176200053679173632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Daienemendes", "id": "100553084"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175800512941297665"}], "text": "RT @Daienemendes: Nos fizeram sonhar. Pensar que seria poss\u00edvel.\nTrocar armas por livros, tiros por sorrisos.\n\nNos deixaram olhar de cima e\u2026", "author_id": "107086618", "created_at": "2019-09-23T18:21:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176200040743940096"], "id": "1176200040743940096"}, {"text": "gentEe necesito de su ayudo ahre,,, eee por casualidad de la vida nadie sabe el nombre de una pel\u00edcula donde la gente se suicida por algo relacionado a las plantas,,\u00bf??\ud83e\udd21\ud83e\udd20", "author_id": "747947673035153408", "created_at": "2019-09-23T18:21:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176199962218119169"], "id": "1176199962218119169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "303367267", "created_at": "2019-09-23T18:20:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176199698052517888"], "id": "1176199698052517888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "biazitagomes", "id": "917793716"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188659604905985"}], "text": "RT @biazitagomes: Witzel diz que a como\u00e7\u00e3o pela morte da Agatha \u00e9  palanque eleitoral\n\nWitzel tenta defender o pacote anti crime do moro qu\u2026", "author_id": "1529264076", "created_at": "2019-09-23T18:20:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176199686581116929"], "id": "1176199686581116929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176145324039135232"}], "text": "RT @brunasantini: o pecado de ORGULHO de Davi matou milhares de israelitas. \n\nSalom\u00e3o SE AFASTOU DE DEUS por causa das mil mulheres id\u00f3latr\u2026", "author_id": "1097207577803403266", "created_at": "2019-09-23T18:20:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176199597485699075"], "id": "1176199597485699075"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 30, "username": "WalterdN", "id": "90200109"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Vickiegogreen", "id": "823907580019757056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176041230586785799"}], "text": "RT @ecodeicomuni_ec: @WalterdN @Vickiegogreen 3 irrazionale suicida, assurda mentalita' a medio e lungo termine di sovra arico idiota(non l\u2026", "author_id": "424084271", "created_at": "2019-09-23T18:20:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176199594012827648"], "id": "1176199594012827648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "biazitagomes", "id": "917793716"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188659604905985"}], "text": "RT @biazitagomes: Witzel diz que a como\u00e7\u00e3o pela morte da Agatha \u00e9  palanque eleitoral\n\nWitzel tenta defender o pacote anti crime do moro qu\u2026", "author_id": "1144889900661202944", "created_at": "2019-09-23T18:19:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176199540908732418"], "id": "1176199540908732418"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "14824229", "created_at": "2019-09-23T18:19:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176199516745359360"], "id": "1176199516745359360"}, {"in_reply_to_user_id": "1036755362374934529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175958315605680129"}], "text": "@meunomeehcaio Servidor suicida", "author_id": "863028082394976257", "created_at": "2019-09-23T18:19:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176199496352653314"], "id": "1176199496352653314"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "misterzopka", "id": "1129145123017826306"}]}, "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176198903303155715"}], "text": "@suicida_mne @misterzopka \u0422\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e, \u0442\u044b \u043d\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0442\u0440\u0430\u0438\u0432\u0430\u0439\u0441\u044f \u043e\u043a\u0434\u0430?", "author_id": "1144122838242267138", "created_at": "2019-09-23T18:19:39.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176199462047408128"], "id": "1176199462047408128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/wOu4LZponX", "expanded_url": "https://twitter.com/stecogelindo/status/1176199455554658305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wOu4LZponX", "media_key": "3_1176199447753216000"}]}, "text": "Argentina se suicida en masa!!!!!! https://t.co/wOu4LZponX", "author_id": "2245601614", "created_at": "2019-09-23T18:19:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176199455554658305"], "id": "1176199455554658305"}, {"in_reply_to_user_id": "278172369", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.6015, "type": "Other", "normalized_text": "da depress\u00e3o"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7242, "type": "Organization", "normalized_text": "Africa"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.9228, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176199421563953157"}], "text": "A \"gram\u00e1tica da depress\u00e3o\" tamb\u00e9m ficou conhecida como algoritmo da vida, uma uma solu\u00e7\u00e3o desenvolvida pela Ag\u00eancia Africa que serve para identificar palavras, declara\u00e7\u00f5es e cita\u00e7\u00f5es que podem indicar sintomas de depress\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida no twitter.", "author_id": "278172369", "created_at": "2019-09-23T18:19:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176199424810409984"], "id": "1176199424810409984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "squadron Bombers"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.5412, "type": "Other", "normalized_text": "Standew"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/JM3dAxOAUS", "expanded_url": "https://standew.com/esquadrao-suicida-revelada-imagem-do-elenco-e-detalhes-do-reboot/", "display_url": "standew.com/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/pUwVXf6aTn", "expanded_url": "https://twitter.com/foxitroti/status/1176199421916307457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pUwVXf6aTn", "media_key": "3_1176199420158849029"}]}, "text": "New post (The squadron Bombers: Revealed, the image of the cast as well as the details of the boot) has been published on Standew - https://t.co/JM3dAxOAUS https://t.co/pUwVXf6aTn", "author_id": "55165526", "created_at": "2019-09-23T18:19:29.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176199421916307457"], "id": "1176199421916307457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "84342167", "created_at": "2019-09-23T18:19:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176199392178638848"], "id": "1176199392178638848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "931925143", "created_at": "2019-09-23T18:19:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176199319382351873"], "id": "1176199319382351873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "367866899", "created_at": "2019-09-23T18:18:10.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176199090889285632"], "id": "1176199090889285632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "108388261", "created_at": "2019-09-23T18:17:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176198893375238145"], "id": "1176198893375238145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "1447638140", "created_at": "2019-09-23T18:17:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176198884089090048"], "id": "1176198884089090048"}, {"text": "E DA\u00cd, ALGU\u00c9M DISSE:\n- MATOU!\n- MATA! \n- \u00c9 VAI CONTINUAR MATANDO!\n- \u00c9 QUER SABER?\n- O POVO QUE SE FODA!\n- E AS CRIAN\u00c7AS QUE MORRAM NO INFERNO! https://t.co/9SYCwSL0cq", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/9SYCwSL0cq", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/e-a-palavra-de-um-contra-o-outro-general-mourao-coloca-em-duvida-relato-da-familia-de-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/e-a-\u2026"}]}, "author_id": "823892861808758784", "created_at": "2019-09-23T18:16:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176198719735246854"], "id": "1176198719735246854"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "215439560", "created_at": "2019-09-23T18:16:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176198682988802048"], "id": "1176198682988802048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "376006801", "created_at": "2019-09-23T18:16:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176198661602234368"], "id": "1176198661602234368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "168017798", "created_at": "2019-09-23T18:16:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176198580404662272"], "id": "1176198580404662272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "3325443581", "created_at": "2019-09-23T18:15:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176198541225730049"], "id": "1176198541225730049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9332, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "text": "fiquei muito mal pelo garoto da minha cidade que se matou e depois vi a carta que ele deixou no instagram e me deixou mais mal ainda, depress\u00e3o \u00e9 foda, se algu\u00e9m tivesse ajudado ele, ele n\u00e3o teria feito isso com a pr\u00f3pria vida", "author_id": "93745431", "created_at": "2019-09-23T18:15:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176198444744138754"], "id": "1176198444744138754"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "225626431", "created_at": "2019-09-23T18:15:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176198438133862400"], "id": "1176198438133862400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "3862643123", "created_at": "2019-09-23T18:15:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176198391077965824"], "id": "1176198391077965824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "misterzopka", "id": "1129145123017826306"}]}, "in_reply_to_user_id": "1129145123017826306", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195302140911621"}], "text": "@misterzopka @suicida_mne \u041a\u0442\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0434\u043e\u043f\u044b\u0442\u043d\u044b\u043c?", "author_id": "1144122838242267138", "created_at": "2019-09-23T18:15:13.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176198348992339974"], "id": "1176198348992339974"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "721493550710566912", "created_at": "2019-09-23T18:14:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176198256889671680"], "id": "1176198256889671680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8047, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.3778, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.5784, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Zero"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.6648, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 225, "end": 226, "probability": 0.7319, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida acabou, as edi\u00e7\u00f5es de Arlequina adquiriram outro formato que n\u00e3o mais o mensal e ainda \u00e9 incerto, o Marco Zero de Injusti\u00e7a n\u00e3o vejo nem a capa...ainda bem que eu tenho mais coisa da Marvel pra ler porque a DC t\u00e1 me deixando na m\u00e3o nos fins de semana", "author_id": "775833605578846208", "created_at": "2019-09-23T18:14:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176198125876367361"], "id": "1176198125876367361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "1152292420090060800", "created_at": "2019-09-23T18:14:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176198122382532608"], "id": "1176198122382532608"}, {"text": "hipocrisias da vida: a suicida fazendo post sobre preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio", "author_id": "173943751", "created_at": "2019-09-23T18:13:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176197826843414530"], "id": "1176197826843414530"}, {"text": "Ai gente mais um pessoa se suicidou na minha city", "author_id": "1112745896322785280", "created_at": "2019-09-23T18:13:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176197808870907906"], "id": "1176197808870907906"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "178888501", "created_at": "2019-09-23T18:12:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176197760883789825"], "id": "1176197760883789825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195505967308801"}], "text": "@wilsonwitzel VAI SE FUDER CARALHO MEU DEUS A POL\u00cdCIA NUNCA MATOU TANTA GENTE NA FAVELA, QUE VIDAS T\u00c3O SENDO POUPADAS??????????? QUE VIDAS???????? VOC\u00caS T\u00c3O DIZIMANDO A POPULA\u00c7\u00c3O DA FAVELA PORRA", "author_id": "1365759156", "created_at": "2019-09-23T18:12:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176197666444853248"], "id": "1176197666444853248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AleGBruno", "id": "285832893"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "claudia_slovak", "id": "223211082"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}]}, "in_reply_to_user_id": "285832893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176187332267008005"}], "text": "@AleGBruno @claudia_slovak @JoelPinheiro85 Vai se fuder seu peda\u00e7o de asno, o que est\u00e1 sendo criticado \u00e9 justamente a trag\u00e9dia que a policia acabou fazendo.  E volto a dizer que ningu\u00e9m aqui t\u00e1 dizendo que o policial matou de proposito, mas que ele foi irrespons\u00e1vel", "author_id": "68194065", "created_at": "2019-09-23T18:12:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176197635109269504"], "id": "1176197635109269504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175951245779111936"}], "text": "RT @MrElDiablo8: Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para da\u2026", "author_id": "944797406322937856", "created_at": "2019-09-23T18:12:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176197614334881792"], "id": "1176197614334881792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9446, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/e393dnpof4", "expanded_url": "https://siete24.mx/virales/se-suicida-empleado-en-la-sede-de-facebook", "display_url": "siete24.mx/virales/se-sui\u2026"}]}, "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 Se suicida empleado en la sede de Facebook https://t.co/e393dnpof4", "author_id": "173940970", "created_at": "2019-09-23T18:11:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176197493463408640"], "id": "1176197493463408640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "1170651109012267009", "created_at": "2019-09-23T18:11:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176197421614927875"], "id": "1176197421614927875"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "2472020541", "created_at": "2019-09-23T18:11:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176197362575912960"], "id": "1176197362575912960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175908049627832320"}], "text": "@felipeneto Gente, o policial, se \u00e9 que foi ele, n\u00e3o apontou a arma contra a guria a matou!!! N\u00e3o se trata de caso isolado e deve ser estudado! Algu\u00e9m j\u00e1 parou para analisar quantas crian\u00e7as s\u00e3o v\u00edtimas de traficantes? Temos que focar nos verdadeiros culpados!!!", "author_id": "107886594", "created_at": "2019-09-23T18:10:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176197280736645120"], "id": "1176197280736645120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "author_id": "1089174832024035330", "created_at": "2019-09-23T18:10:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176197228811235328"], "id": "1176197228811235328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "2852955527", "created_at": "2019-09-23T18:10:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176197097600815105"], "id": "1176197097600815105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "biazitagomes", "id": "917793716"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188659604905985"}], "text": "RT @biazitagomes: Witzel diz que a como\u00e7\u00e3o pela morte da Agatha \u00e9  palanque eleitoral\n\nWitzel tenta defender o pacote anti crime do moro qu\u2026", "author_id": "30710862", "created_at": "2019-09-23T18:09:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176196935583186944"], "id": "1176196935583186944"}, {"text": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-23T18:09:25.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176196888086925312"], "id": "1176196888086925312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "113624866", "created_at": "2019-09-23T18:08:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176196718339198976"], "id": "1176196718339198976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "1166883151773388803", "created_at": "2019-09-23T18:08:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176196680603054080"], "id": "1176196680603054080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "biazitagomes", "id": "917793716"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188659604905985"}], "text": "RT @biazitagomes: Witzel diz que a como\u00e7\u00e3o pela morte da Agatha \u00e9  palanque eleitoral\n\nWitzel tenta defender o pacote anti crime do moro qu\u2026", "author_id": "2721159273", "created_at": "2019-09-23T18:08:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176196660260691968"], "id": "1176196660260691968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "798537753239633920", "created_at": "2019-09-23T18:08:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176196640937521153"], "id": "1176196640937521153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_danimagalotti", "id": "1048015125142228992"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "hottiecat1", "id": "1341737100937482240"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "Banda"}]}, "in_reply_to_user_id": "1048015125142228992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176196348028153856"}], "text": "@_danimagalotti @hottiecat1 @iamchonacio Nosi chica la Banda suicida", "author_id": "723678619340517376", "created_at": "2019-09-23T18:08:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176196630690902022"], "id": "1176196630690902022"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "author_id": "960543490278084609", "created_at": "2019-09-23T18:08:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176196609413193733"], "id": "1176196609413193733"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Kihigocs", "id": "1055747768"}]}, "in_reply_to_user_id": "1055747768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176190477340532736"}], "text": "@Kihigocs Qu\u00e9 suicida aksjdks", "author_id": "3038958185", "created_at": "2019-09-23T18:08:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176196587309191170"], "id": "1176196587309191170"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "302764990", "created_at": "2019-09-23T18:08:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176196585727901697"], "id": "1176196585727901697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "3142476766", "created_at": "2019-09-23T18:08:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176196543357030400"], "id": "1176196543357030400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "235366470", "created_at": "2019-09-23T18:07:43.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176196462071427074"], "id": "1176196462071427074"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Benjis89", "id": "97283624"}]}, "in_reply_to_user_id": "335860185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176193053071220737"}], "text": "@cha_matou @Benjis89 Curry au lait de coco, risotto, avec un fond de bouillon qu'on fait r\u00e9duire, juste \u00e0 la po\u00eale... \u00c7a se d\u00e9cline facilement", "author_id": "16953443", "created_at": "2019-09-23T18:07:24.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176196379925983232"], "id": "1176196379925983232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.4599, "type": "Other", "normalized_text": "IP"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.7762, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176184652039692289"}], "text": "RT @GhostJacobs: Eu vou apostar que \u00e9 do Batman mesmo. O IP \u00e9 muito mais forte do que Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "118744917", "created_at": "2019-09-23T18:07:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176196374167216132"], "id": "1176196374167216132"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "870271938928807936", "created_at": "2019-09-23T18:07:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176196372627935232"], "id": "1176196372627935232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "biazitagomes", "id": "917793716"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188659604905985"}], "text": "RT @biazitagomes: Witzel diz que a como\u00e7\u00e3o pela morte da Agatha \u00e9  palanque eleitoral\n\nWitzel tenta defender o pacote anti crime do moro qu\u2026", "author_id": "167858402", "created_at": "2019-09-23T18:06:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176196184978989056"], "id": "1176196184978989056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "4822805446", "created_at": "2019-09-23T18:06:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176196048559235072"], "id": "1176196048559235072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "989604562452533248", "created_at": "2019-09-23T18:05:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176196009912762368"], "id": "1176196009912762368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "1141103264584409095", "created_at": "2019-09-23T18:05:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195959325384705"], "id": "1176195959325384705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "author_id": "57982273", "created_at": "2019-09-23T18:05:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195936055386112"], "id": "1176195936055386112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "naovenderemos", "id": "1084922041969577984"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6963, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.8064, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "in_reply_to_user_id": "1084922041969577984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176170553499103232"}], "text": "@naovenderemos @GMonteiroRJ Quem aqui falou em MBL? Governo assassino quem ele matou? Hahahaha a oposi\u00e7\u00e3o \u00e9 assassina, eu s\u00f3 vejo os v\u00eddeos do Gabriel sem cortes, vc \u00e9 covarde e devia ter vergonha de se esconder atr\u00e1s de Fake.", "author_id": "1056906501560979457", "created_at": "2019-09-23T18:05:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195882968059905"], "id": "1176195882968059905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "erycketo", "id": "310390620"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Luccas Neto"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176194142596153351"}], "text": "RT @erycketo: Olha o di\u00e1logo com os meus alunos:\n\n- Tio, tu sabia que o Luccas Neto e o Felipe Neto mataram uma guria pq ela viu um v\u00eddeo e\u2026", "author_id": "1080479832507629568", "created_at": "2019-09-23T18:05:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195859412918272"], "id": "1176195859412918272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "2184876370", "created_at": "2019-09-23T18:05:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195782355095552"], "id": "1176195782355095552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "276569491", "created_at": "2019-09-23T18:04:44.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195708078219264"], "id": "1176195708078219264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "Mental\u00edzate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176152094451097600"}], "text": "RT @INPRFM: El mayor riesgo de suicidio consumado es en el primer a\u00f1o posterior a un intento\rsuicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en\u2026", "author_id": "110247337", "created_at": "2019-09-23T18:04:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195647327940610"], "id": "1176195647327940610"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "renanZJhonez", "id": "1131753901638787073"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "PauloGilJ", "id": "52117331"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "in_reply_to_user_id": "1131753901638787073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175949050010656769"}], "text": "@renanZJhonez @PauloGilJ @aguedescartoon Impacto social negativo, se t\u00e1 parecendo um esquerdista falando, os n\u00fameros s\u00e3o esses 3,3 milh\u00f5es de pessoas morrem todos os anos por causa do \u00e1lcool, a maconha nunca matou ningu\u00e9m, n\u00e3o existem n\u00fameros relacionados a mortes em decorr\u00eancia do uso da maconha.", "author_id": "193491418", "created_at": "2019-09-23T18:04:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195631385325568"], "id": "1176195631385325568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "1135157227", "created_at": "2019-09-23T18:04:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195619880361985"], "id": "1176195619880361985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "877364720314892288", "created_at": "2019-09-23T18:04:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195540104699904"], "id": "1176195540104699904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176129592874192896"}], "text": "RT @GenerisUrgente: Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117\u2026", "author_id": "2465259824", "created_at": "2019-09-23T18:03:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195406495178752"], "id": "1176195406495178752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/uJYkGu1Ic6", "expanded_url": "https://twitter.com/FabioAssuncao/status/1175910477597216770", "display_url": "twitter.com/FabioAssuncao/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175910477597216770"}], "text": "Infelizmente vc ajuda a financiar o tr\u00e1fico, F\u00e1bio.\nO sangue dela tbm est\u00e1 nas suas m\u00e3os...\nEssa guerra no RJ matou e seguir\u00e1 matando at\u00e9 que esse ciclo se quebre.\nE isso tbm passa por vc, amigo. https://t.co/uJYkGu1Ic6", "author_id": "1098645242", "created_at": "2019-09-23T18:03:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195354729111552"], "id": "1176195354729111552"}, {"in_reply_to_user_id": "90963197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176001506442694656"}], "text": "@folha_poder A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo ganha pouco e \u00e9 desvalorizada, mata, eh morta, e se suicida, a nossa pol\u00edcia obedece uma pol\u00edtica, e quem cria essa pol\u00edtica e tem o poder dessa escolha, tem culpa", "author_id": "3407219475", "created_at": "2019-09-23T18:03:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195320415494145"], "id": "1176195320415494145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mr_CatBun", "id": "1144122838242267138"}]}, "in_reply_to_user_id": "1144122838242267138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175858483347869697"}], "text": "@Mr_CatBun @suicida_mne \u041f\u0440\u0435\u0434\u043b\u0430\u0433\u0430\u044e \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u0438\u0442\u044c\ud83c\udf1d\ud83c\udf1d", "author_id": "1129145123017826306", "created_at": "2019-09-23T18:03:07.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195302140911621"], "id": "1176195302140911621"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "2722950625", "created_at": "2019-09-23T18:02:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195239096270853"], "id": "1176195239096270853"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "biazitagomes", "id": "917793716"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188659604905985"}], "text": "RT @biazitagomes: Witzel diz que a como\u00e7\u00e3o pela morte da Agatha \u00e9  palanque eleitoral\n\nWitzel tenta defender o pacote anti crime do moro qu\u2026", "author_id": "2249631302", "created_at": "2019-09-23T18:02:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195160872488961"], "id": "1176195160872488961"}, {"text": "Essa situa\u00e7\u00e3o do cesupa me fez refletir o quanto \u00e9 cultural o sofrimento acad\u00eamico (mais especificamente de medicina pq \u00e9 o meio que to inserido). A famed nos anos 20 s\u00f3 come\u00e7ou a ser respeitada nacionalmente dps que um aluno se matou por ter reprovado e ficado sem diploma...", "author_id": "152465341", "created_at": "2019-09-23T18:02:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195092723449857"], "id": "1176195092723449857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "1150470552144011264", "created_at": "2019-09-23T18:02:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195080849412097"], "id": "1176195080849412097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "author_id": "1006169061481504768", "created_at": "2019-09-23T18:02:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195029267877888"], "id": "1176195029267877888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "detremura", "id": "102826672"}]}, "in_reply_to_user_id": "102826672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175481856038490112"}], "text": "@detremura A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo ganha pouco e \u00e9 desvalorizada, mata, eh morta, e se suicida, a nossa pol\u00edcia obedece uma pol\u00edtica, e quem cria essa pol\u00edtica e tem o poder dessa escolha, tem culpa", "author_id": "3407219475", "created_at": "2019-09-23T18:02:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195026944188416"], "id": "1176195026944188416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "author_id": "1155836604927348736", "created_at": "2019-09-23T18:01:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176194801957515264"], "id": "1176194801957515264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "244161112", "created_at": "2019-09-23T18:01:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176194780872740864"], "id": "1176194780872740864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Daienemendes", "id": "100553084"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "makhlima2", "id": "1088546037395058693"}]}, "in_reply_to_user_id": "100553084", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175887620867592192"}], "text": "@Daienemendes @makhlima2 Fala mais um pouco, acusa mais, que est\u00e1 come\u00e7ando a aparecer um suspeito de quem matou a crian\u00e7a e est\u00e1 querendo se esconder atr\u00e1s da PM. Continua.", "author_id": "740814782", "created_at": "2019-09-23T18:01:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176194770391248898"], "id": "1176194770391248898"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "840748680", "created_at": "2019-09-23T18:00:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176194673221787653"], "id": "1176194673221787653"}, {"geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina", "author_id": "820825538415783936", "created_at": "2019-09-23T18:00:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176194570637520897"], "id": "1176194570637520897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176129592874192896"}], "text": "RT @GenerisUrgente: Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117\u2026", "author_id": "1658326021", "created_at": "2019-09-23T17:59:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176194511967535107"], "id": "1176194511967535107"}, {"in_reply_to_user_id": "1170600110906126337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176194162892386304"}], "text": "@FMasolin No oh, non scherzare, quello si suicida, e poi che facciamo senza di lui? Non lo lasciare, siete bellissimi insieme \ud83d\udc95", "author_id": "1034554090968236032", "created_at": "2019-09-23T17:59:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176194506594627584"], "id": "1176194506594627584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "21469392", "created_at": "2019-09-23T17:59:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176194389879771136"], "id": "1176194389879771136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 151, "tag": "jotafm"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "julico"}, {"start": 34, "end": 52, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "Laborat\u00f3rio Suicida"}, {"start": 60, "end": 78, "probability": 0.8555, "type": "Other", "normalized_text": "Ancellus Australlis"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.8922, "type": "Other", "normalized_text": "Audioslave"}, {"start": 101, "end": 119, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Death Cab for Cutie"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.6168, "type": "Other", "normalized_text": "Chico Buarque"}]}, "text": "julico's top 5 artists this week: Laborat\u00f3rio Suicida (15), Ancellus Australlis (4), Audioslave (4), Death Cab for Cutie (4), Chico Buarque (3) #jotafm", "author_id": "222658651", "created_at": "2019-09-23T17:59:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176194292718735360"], "id": "1176194292718735360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176185724720295936"}], "text": "Eu sofro, mente suicida aparece logo https://t.co/VVdQdtfLtZ", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/VVdQdtfLtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/b_btrz/status/1176185724720295936", "display_url": "twitter.com/b_btrz/status/\u2026"}]}, "author_id": "1034479289230663680", "created_at": "2019-09-23T17:59:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176194269960445952"], "id": "1176194269960445952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hecola6", "id": "572810149"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Machin56", "id": "311282913"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.5505, "type": "Other", "normalized_text": "Proyecto Olmos"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4164, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6827, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8647, "type": "Place", "normalized_text": "Lambayeque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123706764156930"}], "text": "RT @hecola6: @Machin56 aqu\u00ed lo tienes inaugurando el Proyecto Olmos al lado del suicida AGP y Barata en Lambayeque, un corrupto totalmente\u2026", "author_id": "1939221842", "created_at": "2019-09-23T17:58:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176194232316497921"], "id": "1176194232316497921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Luccas Neto"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Luccas"}]}, "geo": {"place_id": "3c465ed3fc434def"}, "text": "Olha o di\u00e1logo com os meus alunos:\n\n- Tio, tu sabia que o Luccas Neto e o Felipe Neto mataram uma guria pq ela viu um v\u00eddeo e se matou tomando rem\u00e9dio pq o Luccas mandou?\n- Eles nunca mandaram fazer nada do tipo...\n- Mandaram sim tio, eu vi no face.", "author_id": "310390620", "created_at": "2019-09-23T17:58:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176194142596153351"], "id": "1176194142596153351"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PimPamlimpiando", "id": "927188536218062849"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "in_reply_to_user_id": "927188536218062849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176184491628535808"}], "text": "@PimPamlimpiando @mauriciomacri Si un fiscal se suicida, no est\u00e1 en el haber de nadie. La prensa se lo encaj\u00f3 para que el in\u00fatil ganara. Lo votaste porque les compraste las operetas.", "author_id": "926541944813244416", "created_at": "2019-09-23T17:58:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176194138343190529"], "id": "1176194138343190529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "268515863", "created_at": "2019-09-23T17:58:22.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176194106462212096"], "id": "1176194106462212096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "lorrane"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4376, "type": "Place", "normalized_text": "cruzis"}]}, "text": "at\u00e9 pra ver a altura da lorrane ela quase se matou kkkkk cruzis", "author_id": "960909937143672832", "created_at": "2019-09-23T17:57:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176193960185946112"], "id": "1176193960185946112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "88249996", "created_at": "2019-09-23T17:57:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176193950790672384"], "id": "1176193950790672384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "822935977278734336", "created_at": "2019-09-23T17:57:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176193929127092230"], "id": "1176193929127092230"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "3305344228", "created_at": "2019-09-23T17:57:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176193896134729728"], "id": "1176193896134729728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Aleleeon5", "id": "2890889135"}]}, "in_reply_to_user_id": "2890889135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176192353339662337"}], "text": "@Aleleeon5 Si lo pones en los medios la gente se preocuparia y tendria mas ojo con las personas de su alrededor, de ningun modo aumentaria si la gente ve que se suicida mucha gente", "author_id": "1073029666783547393", "created_at": "2019-09-23T17:57:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176193801922256897"], "id": "1176193801922256897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "161859182", "created_at": "2019-09-23T17:57:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176193792426283009"], "id": "1176193792426283009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "2847398033", "created_at": "2019-09-23T17:57:03.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176193774336270338"], "id": "1176193774336270338"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "32229769", "created_at": "2019-09-23T17:56:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176193755730317314"], "id": "1176193755730317314"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "3081751875", "created_at": "2019-09-23T17:56:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176193721018331136"], "id": "1176193721018331136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 108, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/W6Nmo7vKCi", "expanded_url": "https://www.uol.com.br/universa/noticias/redacao/2019/09/23/ex-se-matou-com-filho-para-se-vingar-dela-achei-que-era-blefe-diz-mae.htm", "display_url": "uol.com.br/universa/notic\u2026"}]}, "text": "Ex se matou com filho para se vingar dela: \"Ele queria levar um peda\u00e7o meu\" https://t.co/W6Nmo7vKCi via @UOL", "author_id": "25632253", "created_at": "2019-09-23T17:56:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176193698234806272"], "id": "1176193698234806272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "1385116110", "created_at": "2019-09-23T17:56:40.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176193680195149829"], "id": "1176193680195149829"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "252299220", "created_at": "2019-09-23T17:56:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176193618819899392"], "id": "1176193618819899392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "Mental\u00edzate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067929026682880"}], "text": "RT @INPRFM: Tenemos que empezar a hablar de salud mental, eso incluye a los trastornos mentales y\rla conducta suicida\u2026\n\r#Mental\u00edzate con no\u2026", "author_id": "4701801554", "created_at": "2019-09-23T17:56:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176193618064936962"], "id": "1176193618064936962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c9dipo"}]}, "text": "Se t\u00e1 ruim pra vc imagina pro \u00c9dipo que matou o pai e casou com a m\u00e3e.", "author_id": "1102010193238478848", "created_at": "2019-09-23T17:56:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176193593033277440"], "id": "1176193593033277440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "setembro"}]}, "text": "setembro amarelo 2019 e ainda tem gente que fala \"suicida de verdade n\u00e3o avisa que vai se matar\"...queridos...n\u00e3o fa\u00e7am esse desservi\u00e7o.", "author_id": "326273358", "created_at": "2019-09-23T17:55:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176193469729128448"], "id": "1176193469729128448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "366419903", "created_at": "2019-09-23T17:55:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176193412732727303"], "id": "1176193412732727303"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "in_reply_to_user_id": "39000477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175854695396589568"}], "text": "@vozdacomunidade @gduvivier Ent\u00e3o se liberar a maconha...acaba a proibi\u00e7\u00e3o, consequentemente o tr\u00e1fico e a guerra contra ele? \nTEndi!\nEnt\u00e3o se liberar os fuzis tb? acaba a proibi\u00e7\u00e3o, consequentemente a guerra que h\u00e1?\nEssa bala que matou a menina \u00e9 de maconheiro, usuaria de crack, coca\u00edna que fomenta isso tb", "author_id": "724020044821368832", "created_at": "2019-09-23T17:55:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176193360832421889"], "id": "1176193360832421889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174484444536811522"}], "text": "Perd\u00f3n por ser tan suicida https://t.co/gpItOSiDAX", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/gpItOSiDAX", "expanded_url": "https://twitter.com/nesacardenas/status/1174484444536811522", "display_url": "twitter.com/nesacardenas/s\u2026"}]}, "author_id": "1144374916554342400", "created_at": "2019-09-23T17:54:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176193252321628160"], "id": "1176193252321628160"}, {"text": "Pistoia, studentessa si suicida: indagini per istigazione https://t.co/dWIHoTLYsn", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/dWIHoTLYsn", "expanded_url": "http://bit.ly/2kSHPkt", "display_url": "bit.ly/2kSHPkt"}]}, "author_id": "317671787", "created_at": "2019-09-23T17:54:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176193238501343232"], "id": "1176193238501343232"}, {"text": "Studentessa suicida Monsummano: bullizzata per le umili origini https://t.co/k875tFtrCE", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/k875tFtrCE", "expanded_url": "http://bit.ly/2mCQIix", "display_url": "bit.ly/2mCQIix"}]}, "author_id": "317671787", "created_at": "2019-09-23T17:54:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176193236387401728"], "id": "1176193236387401728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "561202958", "created_at": "2019-09-23T17:53:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176192973274566658"], "id": "1176192973274566658"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "1373565582", "created_at": "2019-09-23T17:53:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176192931184730112"], "id": "1176192931184730112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "272616466", "created_at": "2019-09-23T17:53:35.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176192905683374080"], "id": "1176192905683374080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "Mental\u00edzate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176152094451097600"}], "text": "RT @INPRFM: El mayor riesgo de suicidio consumado es en el primer a\u00f1o posterior a un intento\rsuicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en\u2026", "author_id": "910845849009377280", "created_at": "2019-09-23T17:53:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176192813861457920"], "id": "1176192813861457920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "847159262858153984", "created_at": "2019-09-23T17:53:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176192804302839808"], "id": "1176192804302839808"}, {"text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda\nYo abortaria por si se hace polic\u00eda", "author_id": "1520810017", "created_at": "2019-09-23T17:53:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176192803900133377"], "id": "1176192803900133377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "in_reply_to_user_id": "2353767500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176136915445153793"}], "text": "@el_tope_suicida \u4ea1\u304f\u306a\u3063\u305f\u3089\u3057\u3044\u3067\u3059\u306d\u2026\n\u30db\u30e9\u30fc\u597d\u304d\u306b\u306f\u304a\u99b4\u67d3\u307f\u306e\u4ff3\u512a\u3055\u3093\u2026\u6b8b\u5ff5\u3067\u3059\ud83d\ude23\ud83d\ude4f", "author_id": "3590541732", "created_at": "2019-09-23T17:53:03.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176192769875795968"], "id": "1176192769875795968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jornalhoje", "id": "47688615"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5787, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176165665146888192"}], "text": "RT @jornalhoje: PMs que participaram da a\u00e7\u00e3o que terminou com a morte da menina \u00c1gatha, no Rio, s\u00e3o esperado para prestar depoimento hoje.\u2026", "author_id": "1249489489", "created_at": "2019-09-23T17:52:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176192730449567744"], "id": "1176192730449567744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "43145613", "created_at": "2019-09-23T17:52:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176192724955013120"], "id": "1176192724955013120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "61860512", "created_at": "2019-09-23T17:52:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176192668155744257"], "id": "1176192668155744257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175936196066893831"}], "text": "*se suicida* https://t.co/CwN3hxStAg", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/CwN3hxStAg", "expanded_url": "https://twitter.com/ekbufalo/status/1175936196066893831", "display_url": "twitter.com/ekbufalo/statu\u2026"}]}, "author_id": "226217520", "created_at": "2019-09-23T17:52:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176192661356785665"], "id": "1176192661356785665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "author_id": "1038909791966572549", "created_at": "2019-09-23T17:52:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176192504741412865"], "id": "1176192504741412865"}, {"in_reply_to_user_id": "170450980", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176073217208926208"}], "text": "@VictorTHPX @jairmearrepend Sou prova viva, a ora\u00e7\u00e3o vazia dos outros matou o meu pai e quase levou minha m\u00e3e. Se n\u00e3o fosse o cora\u00e7\u00e3o cheio de amor dela, ela teria ido...", "author_id": "1128871725058408449", "created_at": "2019-09-23T17:51:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176192487284760577"], "id": "1176192487284760577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "297779151", "created_at": "2019-09-23T17:51:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176192482763259917"], "id": "1176192482763259917"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cellecrf_", "id": "150737599"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176191468731609089"}], "text": "RT @cellecrf_: Crl, teve uma briga de casal aqui no bairro. O cara enforcou a mulher e ela deu uma facada na barriga dele p se defender\n\nAi\u2026", "author_id": "739734756", "created_at": "2019-09-23T17:51:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176192370444029955"], "id": "1176192370444029955"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "O.J. Simpson"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9543, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Velho, eu assisti \u00e0quela s\u00e9rie-document\u00e1rio sobre O.J. Simpson na Netflix. Mano, \u00e9 l\u00f3gico que ele matou a mulher e o amante. E como assim, depois de se safar de 2 assassinatos, o animal se envolve em merda de novo e vai preso? Pqp.", "author_id": "35893190", "created_at": "2019-09-23T17:51:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176192296645062656"], "id": "1176192296645062656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 157, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Once"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/Gx7eZtfxWL", "expanded_url": "https://twitter.com/AliciaSoe/status/1175773807174402053", "display_url": "twitter.com/AliciaSoe/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175773807174402053"}], "text": "A mi tampoco me fue bien, no como cemento pero no se la llev\u00f3 para el.. a comparaci\u00f3n de todos K.\nPero se ve que la gente quiere m\u00e1s tragedias como la de Once o creer que la gente se suicida igual que le pas\u00f3 a Nisman https://t.co/Gx7eZtfxWL", "author_id": "1014122351590506496", "created_at": "2019-09-23T17:51:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176192262130274304"], "id": "1176192262130274304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "2353168741", "created_at": "2019-09-23T17:50:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176192234787680256"], "id": "1176192234787680256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}], "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "author_id": "1057621518132355073", "created_at": "2019-09-23T17:50:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176192114247524353"], "id": "1176192114247524353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}, {"start": 6, "end": 19, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "in_reply_to_user_id": "17715048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176121934267998209"}], "text": "@VEJA @BlogdoNoblat Quem matou n\u00e3o sabemos se vamos saber,mas,quem autorizou todos n\u00f3s sabemos.O governador", "author_id": "3951184533", "created_at": "2019-09-23T17:50:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176192047415463937"], "id": "1176192047415463937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "1524333068", "created_at": "2019-09-23T17:49:46.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176191943145119744"], "id": "1176191943145119744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "author_id": "1020263844390875136", "created_at": "2019-09-23T17:49:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176191814166044673"], "id": "1176191814166044673"}, {"text": "Crian\u00e7a de 3 anos dizia que se lembrava de sua vida passada mas ningu\u00e9m acreditava. Ent\u00e3o ele mostrou quem o matou! https://t.co/s4vSMWrLhj", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/s4vSMWrLhj", "expanded_url": "https://twitter.com/caradecavalofc/status/1176191701901291521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s4vSMWrLhj", "media_key": "3_1176191692883542017"}]}, "author_id": "861638231594606592", "created_at": "2019-09-23T17:48:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176191701901291521"], "id": "1176191701901291521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "162249130", "created_at": "2019-09-23T17:48:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176191628199059461"], "id": "1176191628199059461"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "1053748440", "created_at": "2019-09-23T17:48:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176191568736325632"], "id": "1176191568736325632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/hMFUdJOjSU", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurWeint/status/1176135555698049025", "display_url": "twitter.com/ArthurWeint/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176135555698049025"}], "text": "O nosso PR Bolsonaro n\u00e3o merece perder seu tempo com IDIOTAS como esse PALHA\u00c7O que mente ao fazer as quest\u00f5es. \nGra\u00e7as a Deus, o povo est\u00e1 cada dia mais esperto pra n\u00e3o se deixar cair em mentiras como essa: Pol\u00edcia matou METADE dos 60mil ?!\nOnde, canalha?! https://t.co/hMFUdJOjSU", "author_id": "1027690640694550528", "created_at": "2019-09-23T17:48:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176191524234620928"], "id": "1176191524234620928"}, {"text": "Crl, teve uma briga de casal aqui no bairro. O cara enforcou a mulher e ela deu uma facada na barriga dele p se defender\n\nAi eu te pergunto: e ela t\u00e1 errada???", "author_id": "150737599", "created_at": "2019-09-23T17:47:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176191468731609089"], "id": "1176191468731609089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "author_id": "3051051429", "created_at": "2019-09-23T17:47:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176191418202804225"], "id": "1176191418202804225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176129592874192896"}], "text": "RT @GenerisUrgente: Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117\u2026", "author_id": "1134914219839774720", "created_at": "2019-09-23T17:47:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176191408224571398"], "id": "1176191408224571398"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "114223994", "created_at": "2019-09-23T17:47:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176191403615035392"], "id": "1176191403615035392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "1308441643", "created_at": "2019-09-23T17:47:30.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176191373491523592"], "id": "1176191373491523592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "959506555560488969", "created_at": "2019-09-23T17:47:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176191349193936896"], "id": "1176191349193936896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "399037409", "created_at": "2019-09-23T17:47:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176191342080344065"], "id": "1176191342080344065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "1709224345", "created_at": "2019-09-23T17:47:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176191316746743816"], "id": "1176191316746743816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "G_Trevijano", "id": "340589235"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176152271966625792"}], "text": "RT @G_Trevijano: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidente\u2026", "author_id": "416638363", "created_at": "2019-09-23T17:47:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176191279186817025"], "id": "1176191279186817025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "876860837717213187", "created_at": "2019-09-23T17:46:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176191233196056576"], "id": "1176191233196056576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "90402700", "created_at": "2019-09-23T17:46:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176191175088365568"], "id": "1176191175088365568"}, {"text": "Mais respeito ao suicida \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39 https://t.co/5LJjVVQfR0", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/5LJjVVQfR0", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2wzoIDnLSg/?igshid=1o20r8cycoh3p", "display_url": "instagram.com/p/B2wzoIDnLSg/\u2026"}]}, "author_id": "783473581", "created_at": "2019-09-23T17:46:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176191117294997504"], "id": "1176191117294997504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Brecaute", "id": "3755068515"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176190252630851584"}], "text": "RT @Brecaute: Dai voc\u00ea tem uma policia despreparada para cumprir seu papel de proteger a popula\u00e7\u00e3o. Tem uma pol\u00edcia que mata e que morre. S\u2026", "author_id": "141990325", "created_at": "2019-09-23T17:46:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176191039113031683"], "id": "1176191039113031683"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "biazitagomes", "id": "917793716"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188659604905985"}], "text": "RT @biazitagomes: Witzel diz que a como\u00e7\u00e3o pela morte da Agatha \u00e9  palanque eleitoral\n\nWitzel tenta defender o pacote anti crime do moro qu\u2026", "author_id": "81948392", "created_at": "2019-09-23T17:45:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190917205733377"], "id": "1176190917205733377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cnt_pr", "id": "716073634645860352"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "jojofag"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "etika"}]}, "in_reply_to_user_id": "716073634645860352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176077543830622208"}], "text": "@cnt_pr Diferen\u00e7a \u00e9 que jojofag n fez que nem esses kpoper doente quando o etika se matou falando que se ele fosse stan de loona ele n\u00e3o teria se matado", "author_id": "1046813252179701760", "created_at": "2019-09-23T17:45:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190911589552130"], "id": "1176190911589552130"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "in_reply_to_user_id": "25704704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176117669768114176"}], "text": "@gduvivier Me deixe ver se entendi. Se vc planta e/ou distribui consome. Vc  n\u00e3o estaria indiretamente colaborando com o tr\u00e1fico de drogas?\nNo dia que vc (distribuidor) n\u00e3o tivesse o produto. O usu\u00e1ria procuraria a boca mais pr\u00f3xima. Logo vc (distribuidor) matou indiretamente v\u00e1rias vitimas", "author_id": "924955670469898242", "created_at": "2019-09-23T17:45:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190862809804800"], "id": "1176190862809804800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "author_id": "1145835094172688384", "created_at": "2019-09-23T17:45:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190817217732608"], "id": "1176190817217732608"}, {"text": "Que necessidade de inventarem ! Eu ia mesmo mandar me do carro ! Sou suicida agora !", "author_id": "1001424017268633601", "created_at": "2019-09-23T17:45:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190788008579073"], "id": "1176190788008579073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176190296943714304"}], "text": "@gatita__suicida hala, eres jaruji? Jo, hola\n\n(\u00a1pero si yo no tengo entradas a\u00fan!)", "author_id": "292978775", "created_at": "2019-09-23T17:45:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190776121991168"], "id": "1176190776121991168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 271, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 253, "username": "SetembroAmarelo", "id": "3452234717"}], "annotations": [{"start": 256, "end": 270, "probability": 0.5869, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/RYACiwNDKd", "expanded_url": "https://twitter.com/prnewswirebr/status/1176190770895831041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RYACiwNDKd", "media_key": "3_1176190762670854146"}]}, "text": "A cada 45 minutos um brasileiro se suicida. O n\u00famero j\u00e1 deveria bastar para as pessoas se mobilizarem pela preven\u00e7\u00e3o dessas mortes, mas os tabus ainda prejudicam essa luta. Ningu\u00e9m se mata por um \u00fanico motivo, mas a preven\u00e7\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel @setembroamarelo\n\n#SetembroAmarelo https://t.co/RYACiwNDKd", "author_id": "45393976", "created_at": "2019-09-23T17:45:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190770895831041"], "id": "1176190770895831041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9067, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/80oRw9f6pA", "expanded_url": "https://www.elindependiente.com/sociedad/2019/09/23/agrede-exmujer-cuchillo-suicida/?utm_source=share_buttons&utm_medium=twitter&utm_campaign=social_share2", "display_url": "elindependiente.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "text": "Un hombre ha agredido a su exmujer con un arma blanca en la v\u00eda p\u00fablica y despu\u00e9s se ha quitado la vida en Zaragoza\n\nhttps://t.co/80oRw9f6pA", "author_id": "743456072673992704", "created_at": "2019-09-23T17:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190742454132736"], "id": "1176190742454132736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 200, "probability": 0.5867, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "in_reply_to_user_id": "29913589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176145556156178436"}], "text": "@RevistaISTOE Pois \u00e9 .. Dois policiais morreram na favela ningu\u00e9m comenta parece que morreu dois animais .. igualdade a todos .. duvido uma pessoa da favela falar que foi um traficante que matou \u00c1gatha .. se fizer isso morre .", "author_id": "1149462037430505472", "created_at": "2019-09-23T17:44:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190740969525248"], "id": "1176190740969525248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "biazitagomes", "id": "917793716"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188659604905985"}], "text": "RT @biazitagomes: Witzel diz que a como\u00e7\u00e3o pela morte da Agatha \u00e9  palanque eleitoral\n\nWitzel tenta defender o pacote anti crime do moro qu\u2026", "author_id": "2800888529", "created_at": "2019-09-23T17:44:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190692063883265"], "id": "1176190692063883265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "author_id": "2955233225", "created_at": "2019-09-23T17:44:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190501776760834"], "id": "1176190501776760834"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1031366081003302912", "created_at": "2019-09-23T17:43:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190454406291459"], "id": "1176190454406291459"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "biazitagomes", "id": "917793716"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188659604905985"}], "text": "RT @biazitagomes: Witzel diz que a como\u00e7\u00e3o pela morte da Agatha \u00e9  palanque eleitoral\n\nWitzel tenta defender o pacote anti crime do moro qu\u2026", "author_id": "124584921", "created_at": "2019-09-23T17:43:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190441156468737"], "id": "1176190441156468737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ocharlito", "id": "28631670"}]}, "in_reply_to_user_id": "28631670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176183554327420928"}], "text": "@ocharlito Pois \u00e9... Ele se enforcou na garagem da casa dele. Triste demais !", "author_id": "45051219", "created_at": "2019-09-23T17:43:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190409795604482"], "id": "1176190409795604482"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "857733100318720000", "created_at": "2019-09-23T17:43:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190402191384578"], "id": "1176190402191384578"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "961626858696605697", "created_at": "2019-09-23T17:43:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190398554943489"], "id": "1176190398554943489"}, {"in_reply_to_user_id": "3755068515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176189428055904257"}], "text": "Dai voc\u00ea tem uma policia despreparada para cumprir seu papel de proteger a popula\u00e7\u00e3o. Tem uma pol\u00edcia que mata e que morre. Se n\u00e3o morre na hora, suicida depois. Assim como o fogueteiro morto ser\u00e1 substitu\u00eddo e pronto.", "author_id": "3755068515", "created_at": "2019-09-23T17:43:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190252630851584"], "id": "1176190252630851584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FerchoMaidana", "id": "479494465"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.4685, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Suicidiol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176176604432818178"}], "text": "RT @FerchoMaidana: SUICIDIO.\n\nEmpiezo as\u00ed mi twit, porque la semana pasada asist\u00ed a una charla del Presidente de la Asociaci\u00f3n de Suicidiol\u2026", "author_id": "433708976", "created_at": "2019-09-23T17:42:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190110787932161"], "id": "1176190110787932161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "339508353", "created_at": "2019-09-23T17:42:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190086431563776"], "id": "1176190086431563776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "author_id": "4318424669", "created_at": "2019-09-23T17:42:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190079104102402"], "id": "1176190079104102402"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "biazitagomes", "id": "917793716"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188659604905985"}], "text": "RT @biazitagomes: Witzel diz que a como\u00e7\u00e3o pela morte da Agatha \u00e9  palanque eleitoral\n\nWitzel tenta defender o pacote anti crime do moro qu\u2026", "author_id": "772057347413999616", "created_at": "2019-09-23T17:42:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190072766554113"], "id": "1176190072766554113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "856796881", "created_at": "2019-09-23T17:42:13.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190043544838147"], "id": "1176190043544838147"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "389212709", "created_at": "2019-09-23T17:41:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176189934132236288"], "id": "1176189934132236288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "722152048054169601", "created_at": "2019-09-23T17:41:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176189908827987970"], "id": "1176189908827987970"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ovelhasmofadas", "id": "1193612387829633025"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "elizabeth bathory"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175983336440905728"}], "text": "RT @ovelhasmofadas: elizabeth bathory (condessa sangrenta) foi uma assassina em s\u00e9rie que matou em torturou centenas de empregadas\n\ntem uma\u2026", "author_id": "3555115289", "created_at": "2019-09-23T17:40:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176189709531394048"], "id": "1176189709531394048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "350491830", "created_at": "2019-09-23T17:40:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176189698169065472"], "id": "1176189698169065472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "biazitagomes", "id": "917793716"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188659604905985"}], "text": "RT @biazitagomes: Witzel diz que a como\u00e7\u00e3o pela morte da Agatha \u00e9  palanque eleitoral\n\nWitzel tenta defender o pacote anti crime do moro qu\u2026", "author_id": "154548189", "created_at": "2019-09-23T17:40:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176189681295339522"], "id": "1176189681295339522"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "biazitagomes", "id": "917793716"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188659604905985"}], "text": "RT @biazitagomes: Witzel diz que a como\u00e7\u00e3o pela morte da Agatha \u00e9  palanque eleitoral\n\nWitzel tenta defender o pacote anti crime do moro qu\u2026", "author_id": "716883954", "created_at": "2019-09-23T17:40:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176189679684739072"], "id": "1176189679684739072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "biazitagomes", "id": "917793716"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188659604905985"}], "text": "RT @biazitagomes: Witzel diz que a como\u00e7\u00e3o pela morte da Agatha \u00e9  palanque eleitoral\n\nWitzel tenta defender o pacote anti crime do moro qu\u2026", "author_id": "187417570", "created_at": "2019-09-23T17:40:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176189650614005762"], "id": "1176189650614005762"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AngelaBoffa69_", "id": "4821852761"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "sarabattaglia_7", "id": "2714500212"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "in_reply_to_user_id": "4821852761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176188002768490496"}], "text": "@AngelaBoffa69_ @sarabattaglia_7 @matteosalvinimi baciatevi fra Voi in nome delle stronzate fatte dal Vostro capitano, il  pi\u00f9 famoso suicida politico che il mondo abbia mai conosciuto", "author_id": "721097537856389120", "created_at": "2019-09-23T17:40:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176189606259302400"], "id": "1176189606259302400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "biazitagomes", "id": "917793716"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188659604905985"}], "text": "RT @biazitagomes: Witzel diz que a como\u00e7\u00e3o pela morte da Agatha \u00e9  palanque eleitoral\n\nWitzel tenta defender o pacote anti crime do moro qu\u2026", "author_id": "106147236", "created_at": "2019-09-23T17:39:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176189320253845504"], "id": "1176189320253845504"}, {"text": "mais um amigo meu se suicidou.\nsei l\u00e1", "author_id": "164029124", "created_at": "2019-09-23T17:38:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176189223277420544"], "id": "1176189223277420544"}, {"in_reply_to_user_id": "3402257224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176131433376751616"}], "text": "@raulbatistarui1 Suicida mal...", "author_id": "1001600843588800512", "created_at": "2019-09-23T17:38:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176189196060508161"], "id": "1176189196060508161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "303954943", "created_at": "2019-09-23T17:38:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176189189756522502"], "id": "1176189189756522502"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "105562153", "created_at": "2019-09-23T17:38:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176189186384248833"], "id": "1176189186384248833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188844770824192"}], "text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebEn los \u00faltimos 12 meses, 3.300 civiles han perdido la vida y otros 14.600 han resultado heridos por consecuencia direct\u2026", "author_id": "2960831968", "created_at": "2019-09-23T17:38:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176189127089434624"], "id": "1176189127089434624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "890170460570308608", "created_at": "2019-09-23T17:38:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176189108210651136"], "id": "1176189108210651136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "planeta_sabina", "id": "213401975"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 77, "end": 91, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176147178504540163"}], "text": "RT @planeta_sabina: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 q la muerte d la joven \"no fue por aho\u2026", "author_id": "1284215768", "created_at": "2019-09-23T17:38:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176189099692216320"], "id": "1176189099692216320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176042348016480256"}], "text": "@CarlaZambelli17 @gduvivier Engra\u00e7ado que quem atirou e matou a menina foi um policial a trabalho, n\u00e3o um usu\u00e1rio de maconha (se bem que ele pode sim ser os dois)", "author_id": "70698687", "created_at": "2019-09-23T17:38:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176189028384854017"], "id": "1176189028384854017"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188844770824192"}], "text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebEn los \u00faltimos 12 meses, 3.300 civiles han perdido la vida y otros 14.600 han resultado heridos por consecuencia direct\u2026", "author_id": "4151958083", "created_at": "2019-09-23T17:37:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188930070388742"], "id": "1176188930070388742"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "279954652", "created_at": "2019-09-23T17:37:38.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188889247232002"], "id": "1176188889247232002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 149, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 171, "end": 189, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Salud"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/3jOwR7V9QC", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1176188844770824192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3jOwR7V9QC", "media_key": "3_1176188837569187847"}]}, "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddebEn los \u00faltimos 12 meses, 3.300 civiles han perdido la vida y otros 14.600 han resultado heridos por consecuencia directa del conflicto en Afganist\u00e1n.\n\nEn el informe del Ministerio de Salud, estiman que 460 de las muertes se deben a atentados suicida. https://t.co/3jOwR7V9QC", "author_id": "983642710631501824", "created_at": "2019-09-23T17:37:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188844770824192"], "id": "1176188844770824192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "antiprogrecom", "id": "950152591698284545"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/WI3YlG259Y", "expanded_url": "https://antiprogre.com/2019/09/23/un-colombiano-se-suicida-clavandose-una-navaja-en-el-pecho-tras-apunalar-a-su-mujer/", "display_url": "antiprogre.com/2019/09/23/un-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176181825011630081"}], "text": "RT @antiprogrecom: Un colombiano se suicida clav\u00e1ndose una navaja en el pecho tras apu\u00f1alar a su mujer. https://t.co/WI3YlG259Y", "author_id": "1065892637901762560", "created_at": "2019-09-23T17:37:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188838731034627"], "id": "1176188838731034627"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "597804876", "created_at": "2019-09-23T17:37:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188818623541249"], "id": "1176188818623541249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "Ast\u00e9rix"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.4667, "type": "Person", "normalized_text": "Superl\u00f3pez"}, {"start": 80, "end": 97, "probability": 0.7368, "type": "Other", "normalized_text": "La isla del tesoro"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ea8QzSWZdC", "expanded_url": "https://twitter.com/herberet/status/1176175496826109953", "display_url": "twitter.com/herberet/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176175496826109953"}], "text": "Has creado a un suicida potencial. Yo hubiera probado con Ast\u00e9rix, Superl\u00f3pez o La isla del tesoro. https://t.co/ea8QzSWZdC", "author_id": "1052294996345409536", "created_at": "2019-09-23T17:37:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188783517192193"], "id": "1176188783517192193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "author_id": "1130620989845450757", "created_at": "2019-09-23T17:37:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188737111363588"], "id": "1176188737111363588"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "487106474", "created_at": "2019-09-23T17:36:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188666814877696"], "id": "1176188666814877696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "text": "Witzel diz que a como\u00e7\u00e3o pela morte da Agatha \u00e9  palanque eleitoral\n\nWitzel tenta defender o pacote anti crime do moro que libera o genoc\u00eddio institucionalizado e diz que tal pacote \u00e9  importate.\nSe estivesse em vigor o bandido fardado que matou a \u00e1gatha estaria dentro da lei.", "author_id": "917793716", "created_at": "2019-09-23T17:36:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 104, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188659604905985"], "id": "1176188659604905985"}, {"in_reply_to_user_id": "43755903", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176188615275286529"}], "text": "A atitude da T? Dizer que estamos \"for\u00e7ando e pressionando ela\" e acusar a gente falando que \"a irm\u00e3 se matou por nossa causa\"\n\nBom, \u00e9 isso a\u00ed. Decidam o que quiser.\n\nTentei evitar falar disso, mas n\u00e3o tenho mais paz por causa disso.", "author_id": "43755903", "created_at": "2019-09-23T17:36:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188616546115584"], "id": "1176188616546115584"}, {"in_reply_to_user_id": "43755903", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176188613035470859"}], "text": "Falei minha inten\u00e7\u00e3o e 2 dias depois T disse que N, que teoricamente estava internada em um hospital psiqui\u00e1trico, se matou.\n\nConversei com M e nossos amigos, ningu\u00e9m acreditou 100%\n\nComo algu\u00e9m se mata em um hosp\u00edcio? Cad\u00ea os pais? Pq a T n\u00e3o mostra que nada que fala \u00e9 real?", "author_id": "43755903", "created_at": "2019-09-23T17:36:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188614134435840"], "id": "1176188614134435840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1044233994081107969", "created_at": "2019-09-23T17:36:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188584459689984"], "id": "1176188584459689984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "author_id": "505448683", "created_at": "2019-09-23T17:36:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188583075602432"], "id": "1176188583075602432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "119516947", "created_at": "2019-09-23T17:36:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188544588685312"], "id": "1176188544588685312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "4091776275", "created_at": "2019-09-23T17:36:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188506437312512"], "id": "1176188506437312512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8098, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "text": "Hoje vai passar Esquadr\u00e3o Suicida pretendo chegar cedo em casa pra assistir essa bomba com a mam\u00e3e. \u00c9gua, s\u00f3 miss\u00e3o \ud83e\udd14", "author_id": "131329868", "created_at": "2019-09-23T17:36:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188488494063618"], "id": "1176188488494063618"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "418069681", "created_at": "2019-09-23T17:35:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188471356076032"], "id": "1176188471356076032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "author_id": "96600070", "created_at": "2019-09-23T17:35:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188450535550978"], "id": "1176188450535550978"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "494562266", "created_at": "2019-09-23T17:35:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188442931277824"], "id": "1176188442931277824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "453177001", "created_at": "2019-09-23T17:35:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188227788640256"], "id": "1176188227788640256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jagv77", "id": "27984290"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7036, "type": "Person", "normalized_text": "Lesion"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Cam"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.3921, "type": "Person", "normalized_text": "QB"}]}, "in_reply_to_user_id": "27984290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175985799159939073"}], "text": "@jagv77 Lesion y se veo desde la pretemporada yo creo que ya fue Cam una pena me gustaba como QB pero ten\u00eda una tendencia suicida al correr.", "author_id": "86348354", "created_at": "2019-09-23T17:34:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188150059810817"], "id": "1176188150059810817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "1877690960", "created_at": "2019-09-23T17:34:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188142807912450"], "id": "1176188142807912450"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "24373438", "created_at": "2019-09-23T17:34:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188129419636740"], "id": "1176188129419636740"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 117, "tag": "TwitterNatureSchool"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SayaMatsukaze", "id": "2468626844"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176182551104245760"}], "text": "RT @SayaMatsukaze: El Nuru is back uwu \u2661\n\n-Rol Abierto con este Gato Suicida- \nPor si quieren \u2661\n\n#TwitterNatureSchool @Zoe_QWQhelp https://\u2026", "author_id": "1127957728465285121", "created_at": "2019-09-23T17:34:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188068283351041"], "id": "1176188068283351041"}, {"text": "vai passar esquadr\u00e3o suicida hj kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "author_id": "248911052", "created_at": "2019-09-23T17:34:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188060364615681"], "id": "1176188060364615681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "al_2406", "id": "114865275"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175977268084187141"}], "text": "RT @al_2406: La gente que se suicida piensa que con eso evade sus problemas, pero no piensa, en el enorme vac\u00edo que deja.", "author_id": "172791553", "created_at": "2019-09-23T17:33:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176187839064813571"], "id": "1176187839064813571"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "simpliicite", "id": "1050895795409625090"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "berg43martins", "id": "2830623281"}]}, "in_reply_to_user_id": "1050895795409625090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176183562695053312"}], "text": "@simpliicite @berg43martins Infelizmente n\u00e3o pode, j\u00e1 s\u00e3o obrigados a fazerem isso, para criar uma como\u00e7\u00e3o geral (cortina de fuma\u00e7a) atrair a imprensa e afastar a pol\u00edcia.\n\nSomente a bal\u00edstica poder\u00e1 dizer se o tiro que matou mais uma inocente partiu realmente da arma de um policial.", "author_id": "163478701", "created_at": "2019-09-23T17:33:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176187838989328385"], "id": "1176187838989328385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 108, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/H0BMOgcxiC", "expanded_url": "https://www.uol.com.br/universa/noticias/redacao/2019/09/23/ex-se-matou-com-filho-para-se-vingar-dela-achei-que-era-blefe-diz-mae.htm", "display_url": "uol.com.br/universa/notic\u2026"}]}, "text": "Ex se matou com filho para se vingar dela: \"Ele queria levar um peda\u00e7o meu\" https://t.co/H0BMOgcxiC via @UOL", "author_id": "81842485", "created_at": "2019-09-23T17:32:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176187690259271683"], "id": "1176187690259271683"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "berg43martins", "id": "2830623281"}]}, "in_reply_to_user_id": "163478701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176157396001075200"}], "text": "@berg43martins Infelizmente n\u00e3o pode, j\u00e1 s\u00e3o obrigados a fazerem isso, para criar uma como\u00e7\u00e3o geral (cortina de fuma\u00e7a) atrair a imprensa e afastar a pol\u00edcia.\n\nSomente a bal\u00edstica poder\u00e1 dizer se o tiro que matou mais uma inocente partiu realmente da arma de um policial.", "author_id": "163478701", "created_at": "2019-09-23T17:32:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176187651113848833"], "id": "1176187651113848833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "4656446602", "created_at": "2019-09-23T17:32:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176187648043601920"], "id": "1176187648043601920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "author_id": "2325995994", "created_at": "2019-09-23T17:32:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176187626208006144"], "id": "1176187626208006144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "2149033905", "created_at": "2019-09-23T17:32:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176187600899645440"], "id": "1176187600899645440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BeSoul44", "id": "73179336"}]}, "in_reply_to_user_id": "73179336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175956789852037120"}], "text": "@BeSoul44 # suicida ahhre", "author_id": "714310095669211136", "created_at": "2019-09-23T17:31:49.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176187424260657153"], "id": "1176187424260657153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 219, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Petro"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.9412, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}]}, "in_reply_to_user_id": "35013719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176108961134710784"}], "text": "@NoticiasRCN Miserables pandilleros, que quieren, que los borren  multas? pues conduzcan bi\u00e9n, respeten las se\u00f1ales de tr\u00e0nsito, demovilicen su forma de actuar salvaje y suicida, dejen de recibir ordenes de Gustavo Petro y las FARC. !!", "author_id": "715174944", "created_at": "2019-09-23T17:31:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176187306333614080"], "id": "1176187306333614080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "3128170589", "created_at": "2019-09-23T17:31:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176187280307970048"], "id": "1176187280307970048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Pinto"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.6573, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Uma mulher se suicidou no Manuel Pinto, meu Deus... \ud83d\ude22", "author_id": "104575861", "created_at": "2019-09-23T17:31:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176187276256301061"], "id": "1176187276256301061"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vicmeirelesx", "id": "735708191657361409"}]}, "in_reply_to_user_id": "735708191657361409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176186290947198978"}], "text": "@vicmeirelesx N\u00e3o tiro sua raz\u00e3o n\u00e3o. Vc t\u00e1 cert\u00edssima, a crian\u00e7a n\u00e3o pediu pra morrer. Mas o Pol\u00edcial tbm n\u00e3o matou por querer. Se p\u00f5e no lugar das duas fam\u00edlias e s\u00f3 respeita a dor dois. Por mais q o PM n\u00e3o tenha perdido nada, o peso q ele vai carregar pelo despreparo q ele teve.", "author_id": "913015371426418688", "created_at": "2019-09-23T17:30:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176187144219611136"], "id": "1176187144219611136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "1115506350", "created_at": "2019-09-23T17:30:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176187064049647617"], "id": "1176187064049647617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "120205662", "created_at": "2019-09-23T17:30:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176187044747497472"], "id": "1176187044747497472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}]}, "text": "Auguro que Greta se suicida antes de los 30.", "author_id": "585658832", "created_at": "2019-09-23T17:30:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176187032571457537"], "id": "1176187032571457537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "author_id": "1069314449956327424", "created_at": "2019-09-23T17:29:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176186934026285056"], "id": "1176186934026285056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "805264821537095680", "created_at": "2019-09-23T17:29:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176186894981509123"], "id": "1176186894981509123"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1125203935852146688", "created_at": "2019-09-23T17:29:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176186891655401472"], "id": "1176186891655401472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "866173098093105152", "created_at": "2019-09-23T17:29:34.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176186861691244545"], "id": "1176186861691244545"}, {"text": "hj  foi o dia que todo mundo se matou na queimada russa e no capo de guerra", "author_id": "1050189691268546560", "created_at": "2019-09-23T17:29:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176186842183585793"], "id": "1176186842183585793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5591, "type": "Other", "normalized_text": "Skunk"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XFJuCN7cQn", "expanded_url": "https://twitter.com/guydiana_/status/1176186797229056002/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XFJuCN7cQn", "media_key": "7_1176186586146512897"}]}, "text": "quando eu trouxe o Skunk pra casa, a Pretinha s\u00f3 n\u00e3o matou ele pq sabia que eu ia ficar trise, ela sempre morre de ciumes de todos o bichinhos que eu trago aq pra casa, mas sempre acaba cedendo e me ajudando a cuidar deles. Ela tem 13 aninhos e ta cuidando dele como se fosse dela https://t.co/XFJuCN7cQn", "author_id": "321691943", "created_at": "2019-09-23T17:29:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176186797229056002"], "id": "1176186797229056002"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "89622113", "created_at": "2019-09-23T17:29:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176186738865246213"], "id": "1176186738865246213"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "1084470163234267137", "created_at": "2019-09-23T17:29:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176186735765708800"], "id": "1176186735765708800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "259170015", "created_at": "2019-09-23T17:29:02.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176186726475337731"], "id": "1176186726475337731"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "45317706", "created_at": "2019-09-23T17:29:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176186722616561664"], "id": "1176186722616561664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.7476, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.7551, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "55729783", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175858813615923201"}], "text": "@anterogreco Tomara mesmo que quem a matou...pague se n\u00e3o nas leis do homem nas leis de Deus..pq Deus sabe se foi maldade e ele punir\u00e1...", "author_id": "1165866727592353792", "created_at": "2019-09-23T17:28:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176186613388517376"], "id": "1176186613388517376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "author_id": "854357200088838144", "created_at": "2019-09-23T17:27:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176186383762886656"], "id": "1176186383762886656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "446409492", "created_at": "2019-09-23T17:27:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176186356399267840"], "id": "1176186356399267840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "932812027776634881", "created_at": "2019-09-23T17:27:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176186315177680898"], "id": "1176186315177680898"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176181180468736002"}], "text": "@DanielUrresti1 Son zorros de la pol\u00edtica..entrenados desde  los 80s con el suicida mayor.", "author_id": "1061750490818637825", "created_at": "2019-09-23T17:27:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176186256470003713"], "id": "1176186256470003713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "93852477", "created_at": "2019-09-23T17:27:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176186221908725760"], "id": "1176186221908725760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "818883155834896384", "created_at": "2019-09-23T17:26:21.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176186050177380352"], "id": "1176186050177380352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "176650906", "created_at": "2019-09-23T17:26:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176185999552110592"], "id": "1176185999552110592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "318635925", "created_at": "2019-09-23T17:25:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176185937665167366"], "id": "1176185937665167366"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "author_id": "3161746821", "created_at": "2019-09-23T17:25:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176185859462377472"], "id": "1176185859462377472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "2345972971", "created_at": "2019-09-23T17:25:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176185749756153857"], "id": "1176185749756153857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "58706788", "created_at": "2019-09-23T17:24:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176185696626925570"], "id": "1176185696626925570"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "1517049296", "created_at": "2019-09-23T17:24:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176185679983849472"], "id": "1176185679983849472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tukoantunes", "id": "3307085177"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.4234, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9644, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176166530477957121"}], "text": "RT @tukoantunes: Setembro Amarelo e a Globo vai passar hoje na Tela Quente Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "48406058", "created_at": "2019-09-23T17:24:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176185658156691458"], "id": "1176185658156691458"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 175, "tag": "extremadura"}, {"start": 222, "end": 229, "tag": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiopolla", "id": "964812411499892737"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 213, "end": 220, "username": "murcia", "id": "8763642"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 228, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "964812411499892737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176145378732888064"}], "text": "@radiopolla 500 @guardiacivil para una olla y productos de fiesta mayor, no se cu\u00e1ntos para encontrar una suicida famosa, mientras hace meses hay desaparecidas en #extremadura q nadie busca y 400 para la riada en @murcia.\n#Murcia\nNo se murcianos y extreme\u00f1os, pero me resultar\u00eda insultante.", "author_id": "704686610", "created_at": "2019-09-23T17:24:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176185648857976832"], "id": "1176185648857976832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "1157004365133168640", "created_at": "2019-09-23T17:23:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176185328400523265"], "id": "1176185328400523265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "4006598549", "created_at": "2019-09-23T17:23:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176185307424800768"], "id": "1176185307424800768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "author_id": "119576076", "created_at": "2019-09-23T17:23:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176185293319344128"], "id": "1176185293319344128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "135381534", "created_at": "2019-09-23T17:22:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176185178441564160"], "id": "1176185178441564160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "3303970973", "created_at": "2019-09-23T17:22:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176185117376700416"], "id": "1176185117376700416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MickDdr", "id": "57967465"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "PepeAdri97", "id": "937214862"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "57967465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176183630378557440"}], "text": "@MickDdr @PepeAdri97 Bueno pues cojo un rotulador y como buen dibujante lo retoco a mi gusto \ud83d\ude42 Vale yo te lo regalo de Escuadr\u00f3n Suicida jaja.", "author_id": "964601970", "created_at": "2019-09-23T17:22:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176185095373426689"], "id": "1176185095373426689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "229718042", "created_at": "2019-09-23T17:22:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176185054797684743"], "id": "1176185054797684743"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "1058039780242587648", "created_at": "2019-09-23T17:22:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176184962632097792"], "id": "1176184962632097792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "author_id": "964776918452178944", "created_at": "2019-09-23T17:21:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176184923910287360"], "id": "1176184923910287360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.4599, "type": "Other", "normalized_text": "IP"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.7762, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176184652039692289"}], "text": "RT @GhostJacobs: Eu vou apostar que \u00e9 do Batman mesmo. O IP \u00e9 muito mais forte do que Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "283751841", "created_at": "2019-09-23T17:21:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176184902087315460"], "id": "1176184902087315460"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6515, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.4974, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.5642, "type": "Organization", "normalized_text": "WB Games Montreal"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176184494640050177"}], "text": "RT @GhostJacobs: O pr\u00f3ximo jogo do Batman (ou universo DC) \u00e9 da WB Games Montreal. \n\nEles j\u00e1 foram associados a projetos do Batman e do Esq\u2026", "author_id": "283751841", "created_at": "2019-09-23T17:21:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176184894021656576"], "id": "1176184894021656576"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 106, "tag": "Agatha"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7525, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.5218, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/7iq3SPLTgk", "expanded_url": "https://twitter.com/avs_junior/status/1176184688593047552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7iq3SPLTgk", "media_key": "3_1176184680162480128"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "E se a bala que matou a Agatha n\u00e3o for do calibre usado pela PM do Rio de Janeiro? O que acontece? #Agatha https://t.co/7iq3SPLTgk", "author_id": "156106027", "created_at": "2019-09-23T17:20:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176184688593047552"], "id": "1176184688593047552"}, {"in_reply_to_user_id": "101538849", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8395, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4405, "type": "Other", "normalized_text": "IP"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.6416, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176184494640050177"}], "text": "Eu vou apostar que \u00e9 do Batman mesmo. O IP \u00e9 muito mais forte do que Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "101538849", "created_at": "2019-09-23T17:20:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176184652039692289"], "id": "1176184652039692289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "author_id": "3641736868", "created_at": "2019-09-23T17:20:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176184623904280576"], "id": "1176184623904280576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.3691, "type": "Organization", "normalized_text": "Titanio"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.3493, "type": "Place", "normalized_text": "Hist"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/f9CGXfE4g1", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1176184548079677441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f9CGXfE4g1", "media_key": "3_1176184544791343104"}]}, "in_reply_to_user_id": "153590993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176177373705854984"}], "text": "@atvpe Corrupcion en su maxima expresion de cero a la potencia n, integrada x el \"Grupo Titanio\" y el Partido mas corrupto en Hist. Repub. la estrella encab.por el Suicida. Es posible q en Pleno siglo 21 hay ciudadanos elegidos para trabajar en bien de compatriotas  y hacen lo contrario https://t.co/f9CGXfE4g1", "author_id": "415001653", "created_at": "2019-09-23T17:20:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176184548079677441"], "id": "1176184548079677441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rvpastrana", "id": "362705314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175392487562719232"}], "text": "RT @rvpastrana: Pasan los a\u00f1os y sigo sin entender c\u00f3mo ciertos cineastas espa\u00f1oles se empe\u00f1an en sembrar para que la mitad del pa\u00eds no vay\u2026", "author_id": "946426054788419584", "created_at": "2019-09-23T17:20:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176184524625076224"], "id": "1176184524625076224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5556, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.6498, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.419, "type": "Organization", "normalized_text": "WB Games"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.4198, "type": "Place", "normalized_text": "Montreal"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6769, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.5377, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "Play"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.9487, "type": "Organization", "normalized_text": "Sony"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/lDFIdRB4NE", "expanded_url": "https://twitter.com/WBGamesMTL/status/1176182754712727554", "display_url": "twitter.com/WBGamesMTL/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176182754712727554"}], "text": "O pr\u00f3ximo jogo do Batman (ou universo DC) \u00e9 da WB Games Montreal. \n\nEles j\u00e1 foram associados a projetos do Batman e do Esquadr\u00e3o Suicida. Tem State of Play da Sony amanh\u00e3 ent\u00e3o... https://t.co/lDFIdRB4NE", "author_id": "101538849", "created_at": "2019-09-23T17:20:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176184494640050177"], "id": "1176184494640050177"}, {"text": "ou, o \"meme\" do emoji do palha\u00e7o j\u00e1 literalmente matou uma pessoa, seria legal se parassem de usar\n\nmas foda-se, a internet acha mais importante atacar pessoas", "author_id": "1057387630139187201", "created_at": "2019-09-23T17:20:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176184474163404800"], "id": "1176184474163404800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "898284143062245376", "created_at": "2019-09-23T17:19:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176184425480151046"], "id": "1176184425480151046"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "2583446735", "created_at": "2019-09-23T17:19:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176184364486537217"], "id": "1176184364486537217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "283855970", "created_at": "2019-09-23T17:19:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176184265387593730"], "id": "1176184265387593730"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "17423980", "created_at": "2019-09-23T17:19:11.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176184244617400327"], "id": "1176184244617400327"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "592922735", "created_at": "2019-09-23T17:18:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176184118780026880"], "id": "1176184118780026880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "594691684", "created_at": "2019-09-23T17:18:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176184106184511493"], "id": "1176184106184511493"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "14383425", "created_at": "2019-09-23T17:18:33.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176184087976955905"], "id": "1176184087976955905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "umberto_mcp", "id": "69839142"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}]}, "in_reply_to_user_id": "69839142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176179957392924672"}], "text": "@umberto_mcp @barreiragabriel Nesse caso n\u00e3o se deve \u201cmandar pra vala\u201d o vagabundo que matou a crian\u00e7a?", "author_id": "169747895", "created_at": "2019-09-23T17:18:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176184028254355456"], "id": "1176184028254355456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "45458835", "created_at": "2019-09-23T17:17:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176183878610051074"], "id": "1176183878610051074"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175600277136793602"}], "text": "@gilmarmendes E os policiais mortos em confronto?\nN\u00e3o s\u00e3o vistos como \"VIDA HUMANA\" por voc\u00eas?\nV\u00e3o se lascar...aposto que a bala que matou essa menina saiu de fuzil de vagabundo que executam inocentes para usarem babacas feito voc\u00ea contra a pol\u00edcia.\nACORDA POVO BRASILEIRO...a maldade fede.", "author_id": "150866401", "created_at": "2019-09-23T17:17:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176183868904398848"], "id": "1176183868904398848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "175965974", "created_at": "2019-09-23T17:17:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176183779242758145"], "id": "1176183779242758145"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174558660409864192"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-09-23T17:17:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176183772947132416"], "id": "1176183772947132416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ivesaguiar", "id": "22313263"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.552, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6799, "type": "Person", "normalized_text": "Batm\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "22313263", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176183543447379968"}], "text": "@Ivesaguiar chutaria Esquadr\u00e3o Suicida (mas com o Batm\u00e3o no meio)", "author_id": "101538849", "created_at": "2019-09-23T17:17:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176183766764675073"], "id": "1176183766764675073"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174558808389160960"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-09-23T17:17:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176183742278393856"], "id": "1176183742278393856"}, {"text": "Estaba pensando en la joda que voy a meter y me puse a pensar donde est\u00e1 la luz que compr\u00e9... en lo de mi ex... *se suicida*", "author_id": "866056596668985348", "created_at": "2019-09-23T17:15:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176183414409564161"], "id": "1176183414409564161"}, {"text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida, pero se complic\u00f3 y ninguno de los dos quer\u00eda y eso que te vi con v\u00f3mitos, despierta y dormida", "author_id": "1132391952928956416", "created_at": "2019-09-23T17:15:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176183373708111872"], "id": "1176183373708111872"}, {"text": "Que chances hay de que una paloma entre en la turbina del avi\u00f3n y se tenga que retrasar el vuelo por eso como 2 horas la concha de tu hermana paloma suicida del culo", "author_id": "110000025", "created_at": "2019-09-23T17:15:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176183366443360256"], "id": "1176183366443360256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "386054811", "created_at": "2019-09-23T17:15:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176183284478468097"], "id": "1176183284478468097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "188933273", "created_at": "2019-09-23T17:15:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176183281978658818"], "id": "1176183281978658818"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "author_id": "1400689752", "created_at": "2019-09-23T17:14:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176183097727102978"], "id": "1176183097727102978"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "victoria3rm", "id": "2603688518"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176177857200103427"}], "text": "RT @victoria3rm: Un hombre se suicida tras haber intentado matar a su ex mujer.***\nA ver si empezamos a dar bien la informaci\u00f3n. https://t.\u2026", "author_id": "1134597466727362566", "created_at": "2019-09-23T17:14:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176183095944499205"], "id": "1176183095944499205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.8678, "type": "Person", "normalized_text": "Oswaldo"}, {"start": 251, "end": 257, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Oswaldo"}]}, "text": "Quando se acompanha a entrevista coletiva do Oswaldo tem-se a certeza que n\u00e3o consegue implementar seu modelo pois a equipe se acostumou a jogar pra frente qd defender sem velocidade \u00e9 fatal nos dias atuais. Cada vez mais a velocidade faz diferen\u00e7a \u00e9 Oswaldo matou isso.", "author_id": "54727753", "created_at": "2019-09-23T17:14:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176183061895090179"], "id": "1176183061895090179"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.861, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/bPNniP3fuJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2m7QDmM", "display_url": "bit.ly/2m7QDmM"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/nSrSz5UwmG", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1176183037425573888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nSrSz5UwmG", "media_key": "3_1176183030517555208"}]}, "text": "James Gunn se re\u00fane com parte do novo elenco  de Esquadr\u00e3o Suicida em foto de bastidores. https://t.co/bPNniP3fuJ https://t.co/nSrSz5UwmG", "author_id": "3008841633", "created_at": "2019-09-23T17:14:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176183037425573888"], "id": "1176183037425573888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "497437137", "created_at": "2019-09-23T17:14:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176183016256917504"], "id": "1176183016256917504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "joanplanas", "id": "1139031"}], "annotations": [{"start": 262, "end": 274, "probability": 0.4326, "type": "Other", "normalized_text": "alemania nazi"}]}, "in_reply_to_user_id": "1079287070668005376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176182530887884800"}], "text": "@joanplanas Eso si el problema es aquel que ni pincha ni corta y que el d\u00eda de ma\u00f1ana se lo llevar\u00e1n por delante, pero bueno ser\u00e1 uno mas de nosotros si no se suicida. En unos a\u00f1os la gente se avergonzar\u00e1 cuando mire atr\u00e1s por lo que consinti\u00f3, igual que con la alemania nazi.", "author_id": "1079287070668005376", "created_at": "2019-09-23T17:14:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176182977170149376"], "id": "1176182977170149376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "Mental\u00edzate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176152094451097600"}], "text": "RT @INPRFM: El mayor riesgo de suicidio consumado es en el primer a\u00f1o posterior a un intento\rsuicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en\u2026", "author_id": "1158561017544224768", "created_at": "2019-09-23T17:13:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176182912779206656"], "id": "1176182912779206656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "253129300", "created_at": "2019-09-23T17:13:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176182881808527366"], "id": "1176182881808527366"}, {"text": "\"Poxa, voc\u00ea matou o mosquito\"\n\n-matei\n\n\"Mas ele n\u00e3o te fez nada, voc\u00ea est\u00e1 satisfeito com isso?\"\n\n-bom, sim.\n\n\"Mas e se fosse voc\u00ea no lugar do mosquito?\"\n\n-provavelmente estaria morto", "author_id": "4548967893", "created_at": "2019-09-23T17:13:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176182847708848129"], "id": "1176182847708848129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "author_id": "76032132", "created_at": "2019-09-23T17:12:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176182648307441665"], "id": "1176182648307441665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "221965670", "created_at": "2019-09-23T17:12:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176182555609092096"], "id": "1176182555609092096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 98, "tag": "TwitterNatureSchool"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/3WH7qcP22j", "expanded_url": "https://twitter.com/SayaMatsukaze/status/1176182551104245760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3WH7qcP22j", "media_key": "3_1176182546574397440"}]}, "text": "El Nuru is back uwu \u2661\n\n-Rol Abierto con este Gato Suicida- \nPor si quieren \u2661\n\n#TwitterNatureSchool @Zoe_QWQhelp https://t.co/3WH7qcP22j", "author_id": "2468626844", "created_at": "2019-09-23T17:12:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176182551104245760"], "id": "1176182551104245760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "605941264", "created_at": "2019-09-23T17:12:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176182508943286277"], "id": "1176182508943286277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8518, "type": "Person", "normalized_text": "Manoel"}]}, "text": "Crl mano vsf postaram foto de uma mulher que se matou no Manoel pinto e agr eu to passando mal", "author_id": "1300842216", "created_at": "2019-09-23T17:12:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176182455088365568"], "id": "1176182455088365568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "246933222", "created_at": "2019-09-23T17:11:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176182398381432833"], "id": "1176182398381432833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "author_id": "760100394", "created_at": "2019-09-23T17:11:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176182365988823046"], "id": "1176182365988823046"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "62160815", "created_at": "2019-09-23T17:11:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176182292374523904"], "id": "1176182292374523904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FFrancischini_", "id": "290475286"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 249, "probability": 0.4234, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "in_reply_to_user_id": "290475286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175852575603736576"}], "text": "@FFrancischini_ @CarlaZambelli17 \u00c9 vergonhoso assistir a esquerda e a oposi\u00e7\u00e3o, usar a morte desse Anjinho como assunto pol\u00edtico! Morreu tb um Soldado deixando filhos \u00f3rf\u00e3os e ningu\u00e9m comenta! J\u00e1 pensaram no exame bal\u00edstico se a bala que matou \u00c1gatha for de armas de traficante? A imprensa vai emudecer n\u00e9???", "author_id": "1113828354661212162", "created_at": "2019-09-23T17:11:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176182244488208384"], "id": "1176182244488208384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.788, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176181180468736002"}], "text": "@DanielUrresti1 Y es m\u00e1s incre\u00edble que habiendo desparecido el suicida, el APRA siga siendo el cerebro, ni para eso sirve el fujimorismo", "author_id": "1055124872400121856", "created_at": "2019-09-23T17:11:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176182208584925184"], "id": "1176182208584925184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "497469665", "created_at": "2019-09-23T17:10:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176182086354575360"], "id": "1176182086354575360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "Mental\u00edzate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176152094451097600"}], "text": "RT @INPRFM: El mayor riesgo de suicidio consumado es en el primer a\u00f1o posterior a un intento\rsuicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en\u2026", "author_id": "3031658719", "created_at": "2019-09-23T17:10:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176182069589757952"], "id": "1176182069589757952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "270493064", "created_at": "2019-09-23T17:10:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176181949288910848"], "id": "1176181949288910848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "1088979592361197570", "created_at": "2019-09-23T17:09:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176181831160475648"], "id": "1176181831160475648"}, {"text": "Un colombiano se suicida clav\u00e1ndose una navaja en el pecho tras apu\u00f1alar a su mujer. https://t.co/WI3YlG259Y", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/WI3YlG259Y", "expanded_url": "https://antiprogre.com/2019/09/23/un-colombiano-se-suicida-clavandose-una-navaja-en-el-pecho-tras-apunalar-a-su-mujer/", "display_url": "antiprogre.com/2019/09/23/un-\u2026"}]}, "author_id": "950152591698284545", "created_at": "2019-09-23T17:09:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176181825011630081"], "id": "1176181825011630081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MaribelMtnez", "id": "385438849"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "palomeke75", "id": "1709719518"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "8MAragon", "id": "939567972296912896"}, {"start": 55, "end": 66, "username": "barrioszgz", "id": "2426920051"}, {"start": 67, "end": 81, "username": "PilarVaqueroV", "id": "711289094"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "PilarCallen", "id": "213421062"}, {"start": 95, "end": 108, "username": "PicasovPilar", "id": "2567750933"}, {"start": 118, "end": 131, "username": "AmparoBellaR", "id": "143740566"}, {"start": 132, "end": 147, "username": "PatriciaLuquin", "id": "289268550"}, {"start": 159, "end": 169, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "in_reply_to_user_id": "385438849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176110879710031880"}], "text": "@MaribelMtnez @heraldoes @palomeke75 @8_mzgz @8MAragon @barrioszgz @PilarVaqueroV @PilarCallen @PicasovPilar @PiliRou @AmparoBellaR @PatriciaLuquin Se\u00f1ores de @heraldoes est\u00e1is quedando retratados. \"Aparece muerto\", un desgraciado que intent\u00f3 matar a su mujer y luego se suicid\u00f3. \nOs ayudo: \"Un proyecto de hombre se suicida tras intentar asesinar a su mujer \".\nCada vez da m\u00e1s asco leeros.", "author_id": "2565815037", "created_at": "2019-09-23T17:09:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176181758498410497"], "id": "1176181758498410497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "1074088857233227776", "created_at": "2019-09-23T17:08:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176181498468282370"], "id": "1176181498468282370"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "550287000", "created_at": "2019-09-23T17:08:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176181436111556609"], "id": "1176181436111556609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GC_Mendoz", "id": "1120729146"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.4853, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174745479067951105"}], "text": "RT @GC_Mendoz: Se suicida una persona en la universidad Javeriana y la duda de un tipejo es por qu\u00e9 lo hizo en p\u00fablico, porque varias perso\u2026", "author_id": "2277368919", "created_at": "2019-09-23T17:07:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176181408013987844"], "id": "1176181408013987844"}, {"text": "S\u00e1bado eu tava bebendo lean num copo e no outro Jack sabor canela, fora o md europeu na mente, se isso n me matou n vai ser sua inveja que vai me mata n\u00e9 bebe", "author_id": "1065711165236486144", "created_at": "2019-09-23T17:07:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176181312614539264"], "id": "1176181312614539264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "240461652", "created_at": "2019-09-23T17:07:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176181266338787328"], "id": "1176181266338787328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "583011662", "created_at": "2019-09-23T17:07:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176181243374784512"], "id": "1176181243374784512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "224366092", "created_at": "2019-09-23T17:06:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176181122939723776"], "id": "1176181122939723776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "author_id": "62812528", "created_at": "2019-09-23T17:06:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176181116853772289"], "id": "1176181116853772289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "55345980", "created_at": "2019-09-23T17:06:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176181085694287872"], "id": "1176181085694287872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}]}, "text": "triste em saber que o will smith nao vai ta no esquadr\u00e3o suicida 2", "author_id": "4617174263", "created_at": "2019-09-23T17:06:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176181059580563456"], "id": "1176181059580563456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wesley_curty", "id": "3386541736"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6468, "type": "Organization", "normalized_text": "Maneca"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7867, "type": "Organization", "normalized_text": "Expresso da Vit\u00f3ria"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5042, "type": "Organization", "normalized_text": "Sele\u00e7\u00e3o"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167800860329553921"}], "text": "RT @wesley_curty: #79\n\nChico e Maneca foram jogadores do Expresso da Vit\u00f3ria e tamb\u00e9m da Sele\u00e7\u00e3o. Chico era um ponta r\u00e1pido e que chutava c\u2026", "author_id": "3006068626", "created_at": "2019-09-23T17:06:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176181055306571777"], "id": "1176181055306571777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ArielRodriguez", "id": "305928496"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca-"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7919, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8125, "type": "Organization", "normalized_text": "FIASCO"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "in_reply_to_user_id": "305928496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176092246602592256"}], "text": "@ArielRodriguez El ultimo Boca-River fue UN FIASCO.  El partido de anoche, con DOS EQUIPOS que propusieron distintos planteos, fue un partidazo. A River no lo podes atacar a la descubierta, en su cancha, seria suicida. Pero los plumiferos solo ven que pegaron dos  pelotas en los palos.... Y bue.", "author_id": "4212275944", "created_at": "2019-09-23T17:06:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176181050080468992"], "id": "1176181050080468992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "254113967", "created_at": "2019-09-23T17:06:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176180964848017408"], "id": "1176180964848017408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ovelhasmofadas", "id": "1193612387829633025"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "elizabeth bathory"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175983336440905728"}], "text": "RT @ovelhasmofadas: elizabeth bathory (condessa sangrenta) foi uma assassina em s\u00e9rie que matou em torturou centenas de empregadas\n\ntem uma\u2026", "author_id": "879080140801810441", "created_at": "2019-09-23T17:05:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176180869146578945"], "id": "1176180869146578945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "author_id": "2274930642", "created_at": "2019-09-23T17:05:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176180867657543681"], "id": "1176180867657543681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "1102614709222690816", "created_at": "2019-09-23T17:05:05.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176180696295051265"], "id": "1176180696295051265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "263733354", "created_at": "2019-09-23T17:04:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176180622357745667"], "id": "1176180622357745667"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "189505030", "created_at": "2019-09-23T17:04:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176180565718044674"], "id": "1176180565718044674"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FerchoMaidana", "id": "479494465"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.4685, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Suicidiol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176176604432818178"}], "text": "RT @FerchoMaidana: SUICIDIO.\n\nEmpiezo as\u00ed mi twit, porque la semana pasada asist\u00ed a una charla del Presidente de la Asociaci\u00f3n de Suicidiol\u2026", "author_id": "720428240", "created_at": "2019-09-23T17:04:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176180435392614400"], "id": "1176180435392614400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.6297, "type": "Other", "normalized_text": "gimme"}]}, "text": "passei a manh\u00e3 inteira com gimme more na cabe\u00e7a e agr me vem perereca suicida ?????", "author_id": "1747450849", "created_at": "2019-09-23T17:03:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176180320254791680"], "id": "1176180320254791680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8167, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Comercial do Esquadr\u00e3o Suicida, eu fico pensando como conseguiram fazer um filme t\u00e3o ruim com todo o material que tinham.", "author_id": "23005037", "created_at": "2019-09-23T17:03:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176180223823552513"], "id": "1176180223823552513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "author_id": "1022764347997741056", "created_at": "2019-09-23T17:03:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176180206933094400"], "id": "1176180206933094400"}, {"text": "Pistoia, studentessa si suicida: indagini per istigazione https://t.co/bwgW8IgFUE", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/bwgW8IgFUE", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/italia/studentessa_suicidio_pistoia_razzismo_bullismo_ultime_notizie-4752373.html", "display_url": "ilmessaggero.it/italia/student\u2026"}]}, "author_id": "234776952", "created_at": "2019-09-23T17:02:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176180126289211392"], "id": "1176180126289211392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "author_id": "405028882", "created_at": "2019-09-23T17:02:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176180115727900676"], "id": "1176180115727900676"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5206, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/7utpzpYM9q", "expanded_url": "https://trabalhogeek.xyz/2019/09/esquadrao-suicida-james-gunn-compartilha-foto-com-parte-do-elenco/", "display_url": "trabalhogeek.xyz/2019/09/esquad\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/OsuWgJqEB7", "expanded_url": "https://twitter.com/TrabalhoGeek/status/1176180107339358212/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OsuWgJqEB7", "media_key": "3_1176180105862942722"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u2013 James Gunn compartilha foto com parte do\u00a0elenco https://t.co/7utpzpYM9q https://t.co/OsuWgJqEB7", "author_id": "757180600591802368", "created_at": "2019-09-23T17:02:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176180107339358212"], "id": "1176180107339358212"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Melmusri_", "id": "912377232030666752"}]}, "in_reply_to_user_id": "912377232030666752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176177848861843456"}], "text": "@Melmusri_ Re suicida", "author_id": "912394938779881474", "created_at": "2019-09-23T17:02:35.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176180067455700992"], "id": "1176180067455700992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "290859362", "created_at": "2019-09-23T17:02:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176180015232442374"], "id": "1176180015232442374"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.3952, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8576, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "text": "melhor filme da DC a.k.a esquadr\u00e3o suicida vai passar hj na globo \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c", "author_id": "1082726284562698241", "created_at": "2019-09-23T17:02:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176180005694562306"], "id": "1176180005694562306"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "316489861", "created_at": "2019-09-23T17:02:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176179944386441217"], "id": "1176179944386441217"}, {"text": "Ma viste 13 razones?\nM: no\nSi ma, la que la chica se suicida\nM: no\nLa de los casette\nM: no\nPero ma si la viste\nM: te dije que no\nLa que al chico le meten el palo.\nM: Aaaa Si, que tiene?.\nSe pasa \ud83d\ude44", "author_id": "954769981052514305", "created_at": "2019-09-23T17:01:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176179829856722945"], "id": "1176179829856722945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "matheusuchoa_", "id": "147771651"}]}, "in_reply_to_user_id": "147771651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176172447462232064"}], "text": "@matheusuchoa_ Eu quero s\u00f3 ver essa merda explodindo. Eu vou ser o primeiro satan\u00e1s esfregando na cara de todo mundo que eles apoiaram um suicida, genocida, incapaz e c r i s t \u00e3 o", "author_id": "1133876287787941890", "created_at": "2019-09-23T17:01:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176179811917717504"], "id": "1176179811917717504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Guilekrahl", "id": "895048135105536000"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "TurmadaMonica", "id": "1025087642650791940"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 241, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/xYxxmpVuf0", "expanded_url": "http://se.vc", "display_url": "se.vc"}]}, "in_reply_to_user_id": "895048135105536000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176178403998912513"}], "text": "@Guilekrahl @TurmadaMonica Mas vc n\u00e3o est\u00e1 indignado?? Elas est\u00e3o presas, nao est\u00e3o? \n\nVc percebe que h\u00e1 uma diferen\u00e7a? S\u00e3o trag\u00e9dias, https://t.co/xYxxmpVuf0 cobra de algu\u00e9m, no m\u00ednimo vc tem que estar fazendo melhor. \n\nO Estado matou Agatha. O estado que tem que servir e proteger", "author_id": "1173243212603056130", "created_at": "2019-09-23T17:01:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176179712307204096"], "id": "1176179712307204096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176129592874192896"}], "text": "RT @GenerisUrgente: Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117\u2026", "author_id": "3385191797", "created_at": "2019-09-23T17:00:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176179642660728833"], "id": "1176179642660728833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alexathaide", "id": "234548729"}]}, "in_reply_to_user_id": "234548729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176129324887552008"}], "text": "@alexathaide @RodrigoBuenoFOX Canalhice da imprensa no seu \u00faltimo grau. Por isso nem assisto esse lixo h\u00e1 mto tempo. J\u00e1 alguns assuntos realmente s\u00e9rios, como o clube que por neglig\u00eancia matou 10 crian\u00e7as e se esquiva de pagar as indeniza\u00e7\u00f5es, nenhuma linha nunca...", "author_id": "877548080341635072", "created_at": "2019-09-23T17:00:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176179603595042817"], "id": "1176179603595042817"}, {"text": "acabo de descobrir que uma cliente do sal\u00e3o se matou, eu to em choque", "author_id": "759956042", "created_at": "2019-09-23T17:00:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176179490738909184"], "id": "1176179490738909184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "398947418", "created_at": "2019-09-23T17:00:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176179479791722500"], "id": "1176179479791722500"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "154566087", "created_at": "2019-09-23T17:00:08.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176179450645553153"], "id": "1176179450645553153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 242, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Jxe72EpFBM", "expanded_url": "https://t.co/Jxe72EpFBM", "display_url": "t.co/Jxe72EpFBM"}]}, "text": "Com certeza! \u00c9 \u00e9 incr\u00edvel o esp\u00edrito de adivinha\u00e7\u00e3o!  s\u00f3 por telepatia j\u00e1 sabe que a bala que matou a menina veio de PM. Agora, \u00e9  se veio? O Pm n\u00e3o pode atirar mas pode tamb\u00e9m morrer que n\u00e3o faz falta? \u00c9 esse o pensamento? \u00c9 uma guerra no Rio! https://t.co/Jxe72EpFBM", "author_id": "2808154247", "created_at": "2019-09-23T17:00:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176179442273660929"], "id": "1176179442273660929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "author_id": "112444948", "created_at": "2019-09-23T17:00:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176179436200370177"], "id": "1176179436200370177"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "1063245337073205248", "created_at": "2019-09-23T17:00:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176179429363605504"], "id": "1176179429363605504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "albuquerque_af", "id": "735741240"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "ArenadoPavini", "id": "552938856"}]}, "in_reply_to_user_id": "437824506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175835883091705860"}], "text": "@cafecomferri @tradersclubbr @albuquerque_af @ArenadoPavini Qual nome da vi\u00fava, do suicida, quanto \u00e9 o montante da d\u00edvida deles, onde posso ver mais informa\u00e7\u00f5es do fato pra saber sua veracidade", "author_id": "142683873", "created_at": "2019-09-23T16:59:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176179406190063616"], "id": "1176179406190063616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "360657563", "created_at": "2019-09-23T16:59:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176179279018811398"], "id": "1176179279018811398"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tisgopjl", "id": "2680187210"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Beck"}]}, "in_reply_to_user_id": "2680187210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175921981209948165"}], "text": "@tisgopjl Beck suicida", "author_id": "2468484789", "created_at": "2019-09-23T16:59:01.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176179172718329856"], "id": "1176179172718329856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "author_id": "763888425829294084", "created_at": "2019-09-23T16:58:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176179105215275010"], "id": "1176179105215275010"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "in_reply_to_user_id": "52424550", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176015101511569408"}], "text": "@fattoquotidiano \u00c8 uno spaccato di vita che corrisponde a quello che ho visto anch\u2019io. Daltronde qui da noi quando una persona fallisce,quasi quasi gli danno una medaglia, in Giappone molte volte si suicida.", "author_id": "718085643738488832", "created_at": "2019-09-23T16:58:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176179049124847617"], "id": "1176179049124847617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5027, "type": "Person", "normalized_text": "Calamardo"}]}, "text": "che vieron q el Calamardo suicida ahora es cannon wtf", "author_id": "1120110601517326336", "created_at": "2019-09-23T16:58:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176179048239833089"], "id": "1176179048239833089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "1477630298", "created_at": "2019-09-23T16:58:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176179025968017410"], "id": "1176179025968017410"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "1115686481580834818", "created_at": "2019-09-23T16:58:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176179010088460289"], "id": "1176179010088460289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RHumildemente", "id": "1000891665576595457"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 148, "probability": 0.3043, "type": "Other", "normalized_text": "Pm"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.7979, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000891665576595457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176173256983949312"}], "text": "@RHumildemente O pr\u00f3prio governo do estado matando inocente? At\u00e9 agora n comprovou quem matou ela mano, tem a vers\u00e3o da familia dela e a vers\u00e3o da Pm. N se pode falar que a Pm matou a Aghata sendo que n comprovaram quem fez o disparo.", "author_id": "913211119539453953", "created_at": "2019-09-23T16:58:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178972419350535"], "id": "1176178972419350535"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "3158110557", "created_at": "2019-09-23T16:58:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178967243567104"], "id": "1176178967243567104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "erederbez", "id": "305194289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175815449155723264"}], "text": "RT @erederbez: Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces n\u2026", "author_id": "1156212739678691328", "created_at": "2019-09-23T16:57:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178877825077250"], "id": "1176178877825077250"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SteAlbamonte", "id": "381369966"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "BeaLorenzin", "id": "515229378"}]}, "in_reply_to_user_id": "381369966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175107421028651008"}], "text": "@SteAlbamonte @BeaLorenzin Aperto si, ma non suicida se permetti; e poi, la Lorenzin si insulta tranquillamente da sola, basta che parla", "author_id": "1124284116", "created_at": "2019-09-23T16:57:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178798993297408"], "id": "1176178798993297408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fabiaguiarr", "id": "3336779807"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Dj9JmA54Ad", "expanded_url": "https://twitter.com/Jeansilvva10/status/1176176406667116544", "display_url": "twitter.com/Jeansilvva10/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176178448273956866"}], "text": "RT @Fabiaguiarr: Ele se matou sozinho \ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/Dj9JmA54Ad", "author_id": "964122763937148930", "created_at": "2019-09-23T16:57:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178783038136320"], "id": "1176178783038136320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tuporem", "id": "2593833528"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176125449367445507"}], "text": "RT @tuporem: \"Seus filhos n\u00e3o se tornar\u00e3o ETs se n\u00e3o assistirem YouTube \u00e0 mesa. Voc\u00ea mesmo n\u00e3o foi criado com celulares, e acha que 'matou'\u2026", "author_id": "713916859641434114", "created_at": "2019-09-23T16:57:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178712766758917"], "id": "1176178712766758917"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "umbrasileirosim", "id": "637334565"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MauricioRicardo", "id": "40240813"}]}, "in_reply_to_user_id": "637334565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175956532560838656"}], "text": "@umbrasileirosim @MauricioRicardo o fiscal da indigna\u00e7\u00e3o. A m\u00eddia e todo mundo se indignou e as monstras que fieram isso est\u00e3o PRESAS. Tu acha que o policial que matou a menina ser\u00e1 preso? N\u00e3o vi vc se indignar com o cara que matou o filho de dois anos afogado pra esposa sofrer. Afff", "author_id": "1057439874872213504", "created_at": "2019-09-23T16:57:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178673789145089"], "id": "1176178673789145089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "erikakokay", "id": "87021796"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "in_reply_to_user_id": "87021796", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176177764157841410"}], "text": "@erikakokay Mas prestou homenagem ao MC que se matou depois de agredir a amante que estava gr\u00e1vida. \ud83e\udd37", "author_id": "189127370", "created_at": "2019-09-23T16:56:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178566654025729"], "id": "1176178566654025729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "709851282", "created_at": "2019-09-23T16:56:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178509544349696"], "id": "1176178509544349696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "65536334", "created_at": "2019-09-23T16:56:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178456318631941"], "id": "1176178456318631941"}, {"text": "Un jove fereix l'exparella i despr\u00e9s se su\u00efcida a Saragossa.\nhttps://t.co/T63ZDATQS2", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/T63ZDATQS2", "expanded_url": "http://bit.ly/2kUnviI", "display_url": "bit.ly/2kUnviI"}]}, "author_id": "902871103080718336", "created_at": "2019-09-23T16:56:10.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178455639187456"], "id": "1176178455639187456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176176406667116544"}], "text": "Ele se matou sozinho \ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/Dj9JmA54Ad", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/Dj9JmA54Ad", "expanded_url": "https://twitter.com/Jeansilvva10/status/1176176406667116544", "display_url": "twitter.com/Jeansilvva10/s\u2026"}]}, "author_id": "3336779807", "created_at": "2019-09-23T16:56:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178448273956866"], "id": "1176178448273956866"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Balan\u00e7oGeralRJ"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeralRJ"}]}, "text": "#Balan\u00e7oGeralRJ s\u00f3 quero ver se o resultado da per\u00edcia , o disparo do tiro que matou a menina na kombi n\u00e3o tiver sido do PM, se a Pol\u00edcia vai receber um pedido de desculpa", "author_id": "3746753603", "created_at": "2019-09-23T16:56:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178413952000000"], "id": "1176178413952000000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "100298022", "created_at": "2019-09-23T16:55:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178407945723905"], "id": "1176178407945723905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.5547, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/apaqANg1Mt", "expanded_url": "https://ift.tt/2l2UGk0", "display_url": "ift.tt/2l2UGk0"}]}, "text": "James Gunn ya posa con su \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019 https://t.co/apaqANg1Mt", "author_id": "777871572057133056", "created_at": "2019-09-23T16:55:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178371069394945"], "id": "1176178371069394945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176129592874192896"}], "text": "RT @GenerisUrgente: Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117\u2026", "author_id": "1096220599574241280", "created_at": "2019-09-23T16:55:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178369915998211"], "id": "1176178369915998211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.5439, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "text": "Em 2014 eu falava com uma menina no tt que ela colocou tumor na cabe\u00e7a da v\u00f3 dela, quebrou as pernas dela, passou um \u00f4nibus em cima dela, at\u00e9 se matar ela se matou LOL!", "author_id": "1604723904", "created_at": "2019-09-23T16:55:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178295676837888"], "id": "1176178295676837888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "author_id": "809565113900564480", "created_at": "2019-09-23T16:55:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178202286465030"], "id": "1176178202286465030"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9224, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/m3ug2DjSeL", "expanded_url": "https://bit.ly/2m536Yh", "display_url": "bit.ly/2m536Yh"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/XyMCgjKD2v", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1176168880286384128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XyMCgjKD2v", "media_key": "3_1176168873219055616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176168880286384128"}], "text": "RT @herois_da_tv: Esquadr\u00e3o Suicida - James Gunn posta foto com parte do elenco do filme. https://t.co/m3ug2DjSeL https://t.co/XyMCgjKD2v", "author_id": "965680948653240321", "created_at": "2019-09-23T16:55:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178199430160386"], "id": "1176178199430160386"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": "witzel"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "635764127", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176116079078322176"}], "text": "@carloscezarcjr Punir witzel a pol\u00edcia militar e \u00e9 clado o Bolsonaro. Ainda nem se descobriu de onde veio o tiro que matou aquela inocente. E j\u00e1 est\u00e3o querendo derrubar o governo.", "author_id": "1273858880", "created_at": "2019-09-23T16:54:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178121193791488"], "id": "1176178121193791488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.8799, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/jAF1auTac6", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-james-gunn-compartilha-foto-ao-lado-do-elenco-confira-224203", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176173887316533249"}], "text": "RT @cinepop: 'O Esquadr\u00e3o Suicida': James Gunn compartilha foto ao lado do elenco; Confira! - https://t.co/jAF1auTac6 https://t.co/xSMs7LnH\u2026", "author_id": "965680948653240321", "created_at": "2019-09-23T16:54:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178073886167040"], "id": "1176178073886167040"}, {"in_reply_to_user_id": "3075743547", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176157773488361472"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "@amf7_martins ser parcial \u00e9 de natureza humana, mas comparar Ultimato com esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 doen\u00e7a, n\u00e3o tem como kkkkkkkkkkk", "author_id": "1029554475558678533", "created_at": "2019-09-23T16:54:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178025542639616"], "id": "1176178025542639616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "victoria3rm", "id": "2603688518"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176177857200103427"}], "text": "RT @victoria3rm: Un hombre se suicida tras haber intentado matar a su ex mujer.***\nA ver si empezamos a dar bien la informaci\u00f3n. https://t.\u2026", "author_id": "1059577524416581633", "created_at": "2019-09-23T16:54:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176177967954894849"], "id": "1176177967954894849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176071112029024257"}], "text": "Un hombre se suicida tras haber intentado matar a su ex mujer.***\nA ver si empezamos a dar bien la informaci\u00f3n. https://t.co/WHVzlhr94N", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/WHVzlhr94N", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoes/status/1176071112029024257", "display_url": "twitter.com/heraldoes/stat\u2026"}]}, "author_id": "2603688518", "created_at": "2019-09-23T16:53:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176177857200103427"], "id": "1176177857200103427"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "498418251", "created_at": "2019-09-23T16:53:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176177814619471874"], "id": "1176177814619471874"}, {"text": "Jajsja no se salv\u00f3 f\u00edsica \nEstado: suicida", "author_id": "714898006508613632", "created_at": "2019-09-23T16:53:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176177809846349824"], "id": "1176177809846349824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "author_id": "53086230", "created_at": "2019-09-23T16:53:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176177765520990208"], "id": "1176177765520990208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "1560660816", "created_at": "2019-09-23T16:52:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176177565003931649"], "id": "1176177565003931649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "874119200205418497", "created_at": "2019-09-23T16:52:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176177527313850368"], "id": "1176177527313850368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LaraTuits", "id": "879507202154823680"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "joanatreptow", "id": "2568000512"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6769, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 262, "end": 263, "probability": 0.8934, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "in_reply_to_user_id": "879507202154823680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176139676064931841"}], "text": "@LaraTuits @rogerracer @joanatreptow Quanto ao caso da Agatha eu n\u00e3o culpo o Estado ainda,pois \u00f1 saiu nenhuma per\u00edcia provando q de fato a bala q matou a  menina saiu da arma de um policial,mas se for comprovado,q o culpado seja punido severamente e o Estado do RJ reveja uma maneira mais eficaz no combate a viol\u00eanci", "author_id": "1073402842541637633", "created_at": "2019-09-23T16:51:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176177394748669952"], "id": "1176177394748669952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "northond", "id": "3030096551"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9177, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 190, "end": 192, "probability": 0.7942, "type": "Person", "normalized_text": "Ben"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}]}, "in_reply_to_user_id": "3030096551", "text": "@NorthonD Eu vi seu video sobre o Medo de Darth Vader e pensei, talvez o Luke, al\u00e9m dos traumas, tenha fugido por ter medo de ir para o lado negro, j\u00e9 que falhou em resistir e quase matou o Ben, pois ele poderia se tornar um segundo Vader, ou pior.", "author_id": "2616104353", "created_at": "2019-09-23T16:51:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176177370681753600"], "id": "1176177370681753600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "2938599875", "created_at": "2019-09-23T16:51:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176177284132286466"], "id": "1176177284132286466"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "author_id": "328205940", "created_at": "2019-09-23T16:51:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176177281087234054"], "id": "1176177281087234054"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "65397328", "created_at": "2019-09-23T16:51:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176177190016376837"], "id": "1176177190016376837"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DennisAlmeida82", "id": "365559271"}]}, "in_reply_to_user_id": "365559271", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175934952938070016"}], "text": "@DennisAlmeida82 Lacerda queria mais q ser ouvido, queria calar quem o ouvia. Acredito q por isso se deram tantas mudan\u00e7as em sua trajet\u00f3ria. O ego o matou.", "author_id": "1017953037527257088", "created_at": "2019-09-23T16:50:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176177111368916992"], "id": "1176177111368916992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "41963065", "created_at": "2019-09-23T16:50:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176177051918901248"], "id": "1176177051918901248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "Sucesos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Diario_Pontev", "id": "217110533"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/kmeTrfAcwI", "expanded_url": "https://www.diariodepontevedra.es/articulo/espana/joven-hiere-expareja-cuchillo-suicida-zaragoza/201909231835401053250.html", "display_url": "diariodepontevedra.es/articulo/espan\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176174970222891010"}], "text": "RT @Diario_Pontev: #Sucesos \ud83d\udc49 Un joven hiere a su expareja con un cuchillo y se suicida en Zaragoza\nhttps://t.co/kmeTrfAcwI", "author_id": "831927354738036737", "created_at": "2019-09-23T16:49:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176838009376769"], "id": "1176176838009376769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "author_id": "764232911545565184", "created_at": "2019-09-23T16:49:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176817658572800"], "id": "1176176817658572800"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 264, "tag": "hipocrita"}, {"start": 265, "end": 279, "tag": "ViolenciaNoRJ"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 29, "username": "fefito", "id": "15052095"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.8011, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "text": "Vou ser objetiva tbem @fefito : A arma que matou Agatha tem as digitais de mta gnt. A trag\u00e9dia q se abate s/ Rio tem nomes e sobrenomes - foi gerada por canalhas que roubaram os cofres p\u00fablicos, a esperan\u00e7a e o futuro dos cariocas. .Gnt que vcs defendem #hipocrita #ViolenciaNoRJ", "author_id": "2646787313", "created_at": "2019-09-23T16:49:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176811182612480"], "id": "1176176811182612480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}]}, "text": "La adolescente sueca de 16 a\u00f1os, Greta Thunberg, ha convocado con gran motivaci\u00f3n y determinaci\u00f3n a la juventud mundial para que luche por su vida y su futuro y ha conminado a los mayores a luchar con m\u00e1s eficacia contra el cambio clim\u00e1tico, demencial y suicida.", "author_id": "970080038157737987", "created_at": "2019-09-23T16:49:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176735223721984"], "id": "1176176735223721984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "760880974200709120", "created_at": "2019-09-23T16:49:16.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176718824054790"], "id": "1176176718824054790"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.5577, "type": "Person", "normalized_text": "joaquin phoenix"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.6622, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "tommy wiseau"}]}, "text": "todo mundo esperando o coringa do joaquin phoenix e eu aqui sonhando com um remake de esquadr\u00e3o suicida com o tommy wiseau", "author_id": "1065583852511535104", "created_at": "2019-09-23T16:49:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176664587493376"], "id": "1176176664587493376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "304855178", "created_at": "2019-09-23T16:48:53.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176621872721920"], "id": "1176176621872721920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7118, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 97, "end": 123, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Suicidiolog\u00eda"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7983, "type": "Other", "normalized_text": "TWITS"}]}, "text": "SUICIDIO.\n\nEmpiezo as\u00ed mi twit, porque la semana pasada asist\u00ed a una charla del Presidente de la Asociaci\u00f3n de Suicidiolog\u00eda y ah\u00ed pidi\u00f3 tajantemente\n\n\u00a1\u00a1PAREMOS CON LOS TWITS Y EL HUMOR NEGRO SUICIDA!!\n\n\u00a1Alienta al suicidio a personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad psicol\u00f3gica!", "author_id": "479494465", "created_at": "2019-09-23T16:48:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176604432818178"], "id": "1176176604432818178"}, {"text": "Meu corretor \u00e9 suicida s\u00f3 pode", "author_id": "1114010724907589632", "created_at": "2019-09-23T16:48:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176540050178049"], "id": "1176176540050178049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "64311776", "created_at": "2019-09-23T16:48:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176489169129472"], "id": "1176176489169129472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "375289868", "created_at": "2019-09-23T16:48:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176486950346754"], "id": "1176176486950346754"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 124, "tag": "XboxGears5"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Xbox_Spain", "id": "8948592"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8056, "type": "Other", "normalized_text": "RAAM"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.7881, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6178, "type": "Other", "normalized_text": "gears 1"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "Tai"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.7865, "type": "Other", "normalized_text": "gears 2"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.9444, "type": "Product", "normalized_text": "XboxGears5"}]}, "in_reply_to_user_id": "8948592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176151808559001600"}], "text": "@Xbox_Spain Estoy entre cuando RAAM mata a Kim en gears 1 o cuando encuentran a Tai en gears 2 y este se suicida #XboxGears5... Me quedo con el primero.", "author_id": "2466994875", "created_at": "2019-09-23T16:48:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176397619990528"], "id": "1176176397619990528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "author_id": "519940994", "created_at": "2019-09-23T16:47:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176392381374464"], "id": "1176176392381374464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "2470093797", "created_at": "2019-09-23T16:47:46.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176338287452160"], "id": "1176176338287452160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hazardrr10", "id": "918311082300715010"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7755, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176159817154596864"}], "text": "RT @hazardrr10: Contei as hist\u00f3rias da antiga pro Jardel ele se matou de rir na onda \ud83d\ude02", "author_id": "741455207557652480", "created_at": "2019-09-23T16:47:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176272759803904"], "id": "1176176272759803904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvarez de Toledo"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.9732, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "text": "Si a \u00c1lvarez de Toledo le van un poco de tiempo, no hablar\u00e1 por el PP, ella ser\u00e1 en si misma el partido en s\u00ed, a Casado le dir\u00edan que el enemigo mejor cerca, pero ella es suicida para el partido, no enemiga.", "author_id": "226990939", "created_at": "2019-09-23T16:47:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176228111409155"], "id": "1176176228111409155"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "author_id": "2356385085", "created_at": "2019-09-23T16:47:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176184389976064"], "id": "1176176184389976064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Thiago_crd", "id": "795643946391240705"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.6279, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "in_reply_to_user_id": "795643946391240705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176176072595054593"}], "text": "@Thiago_crd esquadrao suicida", "author_id": "1171292358710878208", "created_at": "2019-09-23T16:47:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176151049453568"], "id": "1176176151049453568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudioefermin", "id": "1653801763"}]}, "in_reply_to_user_id": "1653801763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175008886857830400"}], "text": "@claudioefermin Porque no le hace un favor al planeta y se suicida", "author_id": "153491285", "created_at": "2019-09-23T16:46:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176113724350471"], "id": "1176176113724350471"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "114880229", "created_at": "2019-09-23T16:46:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176092585111552"], "id": "1176176092585111552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/6dxwhSbCVi", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/"}]}, "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/6dxwhSbCVi", "author_id": "490622105", "created_at": "2019-09-23T16:46:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176175948049375232"], "id": "1176175948049375232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "773543754712121344", "created_at": "2019-09-23T16:46:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176175920861929472"], "id": "1176175920861929472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "114803031", "created_at": "2019-09-23T16:46:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176175904357322755"], "id": "1176175904357322755"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ovelhasmofadas", "id": "1193612387829633025"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "elizabeth bathory"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175983336440905728"}], "text": "RT @ovelhasmofadas: elizabeth bathory (condessa sangrenta) foi uma assassina em s\u00e9rie que matou em torturou centenas de empregadas\n\ntem uma\u2026", "author_id": "934857458509590529", "created_at": "2019-09-23T16:45:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176175836627701760"], "id": "1176175836627701760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "286421924", "created_at": "2019-09-23T16:45:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176175797046075393"], "id": "1176175797046075393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ailicecf", "id": "2808901837"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "in_reply_to_user_id": "2808901837", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176165066829381633"}], "text": "@ailicecf @MarceloFreixo Mais a pergunta permanece \nSe o tiro que matou a menina for da arma de um traficante qual ser\u00e1 a posi\u00e7\u00e3o de voc\u00eas?", "author_id": "793142764271796225", "created_at": "2019-09-23T16:45:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176175726044884998"], "id": "1176175726044884998"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "author_id": "2835789173", "created_at": "2019-09-23T16:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176175643375099904"], "id": "1176175643375099904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "276678184", "created_at": "2019-09-23T16:44:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176175605735481344"], "id": "1176175605735481344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "182025516", "created_at": "2019-09-23T16:44:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176175588463136768"], "id": "1176175588463136768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "837041188637114368", "created_at": "2019-09-23T16:44:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176175553646387202"], "id": "1176175553646387202"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "1089575156941549574", "created_at": "2019-09-23T16:44:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176175515750817792"], "id": "1176175515750817792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "2880776817", "created_at": "2019-09-23T16:43:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176175380127977472"], "id": "1176175380127977472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "133346176", "created_at": "2019-09-23T16:43:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176175357730467841"], "id": "1176175357730467841"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "74083315", "created_at": "2019-09-23T16:43:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176175303779131392"], "id": "1176175303779131392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9251, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/nG3d4KFDNT", "expanded_url": "https://www.galiciae.com/gl/articulo/Cronica/mozo-fere-expareja-coitelo-suicida-zaragoza/20190923183624065494.html", "display_url": "galiciae.com/gl/articulo/Cr\u2026"}]}, "text": "#Sucesos \ud83d\udc49 Un joven hiere a su expareja con un cuchillo y se suicida en Zaragoza\nhttps://t.co/nG3d4KFDNT", "author_id": "257399451", "created_at": "2019-09-23T16:43:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176175293381402626"], "id": "1176175293381402626"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "78041871", "created_at": "2019-09-23T16:43:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176175264117772288"], "id": "1176175264117772288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8343, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.9373, "type": "Organization", "normalized_text": "IGN"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/79g0lF505G", "expanded_url": "https://es.ign.com/the-suicide-squad/155779/news/nuevos-detalles-de-escuadron-suicida-y-nueva-imagen-del-reparto", "display_url": "es.ign.com/the-suicide-sq\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/eF7T0G5DlT", "expanded_url": "https://twitter.com/GAMELX/status/1176175233277071360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eF7T0G5DlT", "media_key": "3_1176175232270458887"}]}, "text": "Nuevos detalles de Escuadr\u00f3n Suicida y nueva imagen del reparto https://t.co/79g0lF505G ... via IGN https://t.co/eF7T0G5DlT", "author_id": "893255556", "created_at": "2019-09-23T16:43:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176175233277071360"], "id": "1176175233277071360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "929850710497382401", "created_at": "2019-09-23T16:43:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176175213538680839"], "id": "1176175213538680839"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "1226832308", "created_at": "2019-09-23T16:42:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176175132492083200"], "id": "1176175132492083200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FSRadioBrasil", "id": "2462065170"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Sormani"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9694, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9661, "type": "Organization", "normalized_text": "palmeiras"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9412, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}]}, "in_reply_to_user_id": "2462065170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176171010749534208"}], "text": "@FSRadioBrasil Pelo jeito que o F\u00e1bio Sormani fala o Flamengo est\u00e1 a 15 pontos na frente do palmeiras kkkkk e outra o Flamengo se matou pra ganhar do Santos calma a\u00ed tem campeonato a\u00ednda !", "author_id": "1110730710913032192", "created_at": "2019-09-23T16:42:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176175007258554369"], "id": "1176175007258554369"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9251, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/kmeTrfAcwI", "expanded_url": "https://www.diariodepontevedra.es/articulo/espana/joven-hiere-expareja-cuchillo-suicida-zaragoza/201909231835401053250.html", "display_url": "diariodepontevedra.es/articulo/espan\u2026"}]}, "text": "#Sucesos \ud83d\udc49 Un joven hiere a su expareja con un cuchillo y se suicida en Zaragoza\nhttps://t.co/kmeTrfAcwI", "author_id": "217110533", "created_at": "2019-09-23T16:42:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174970222891010"], "id": "1176174970222891010"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ranicarvalhoo", "id": "1569145662406639619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175655498617643008"}], "text": "RT @ranicarvalhoo: Existe algum estudo que mensura as tentativas de contato que um suicida faz pra pedir ajuda e \u00e9 ignorado? \u00c9 uma curiosid\u2026", "author_id": "304740160", "created_at": "2019-09-23T16:42:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174957946126336"], "id": "1176174957946126336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "117928065", "created_at": "2019-09-23T16:42:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174943144423424"], "id": "1176174943144423424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "887315982393495552", "created_at": "2019-09-23T16:42:11.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174935091437568"], "id": "1176174935091437568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "2423658377", "created_at": "2019-09-23T16:42:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174901234999298"], "id": "1176174901234999298"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9251, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/sOv38F7txz", "expanded_url": "https://www.elprogreso.es/articulo/espana/joven-hiere-expareja-cuchillo-suicida-zaragoza/201909231832241398385.html", "display_url": "elprogreso.es/articulo/espan\u2026"}]}, "text": "#Sucesos \ud83d\udc49 Un joven hiere a su expareja con un cuchillo y se suicida en Zaragoza\nhttps://t.co/sOv38F7txz", "author_id": "240823737", "created_at": "2019-09-23T16:41:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174879323971585"], "id": "1176174879323971585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "908398366027079680", "created_at": "2019-09-23T16:41:02.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174647055921152"], "id": "1176174647055921152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "15231774", "created_at": "2019-09-23T16:40:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174613421858816"], "id": "1176174613421858816"}, {"text": "jajajaja cree sab\u00e9rselas todas, la vda llorona del cobarde suicida. https://t.co/azBdabEBmv", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/azBdabEBmv", "expanded_url": "https://twitter.com/melen_jimenez/status/1176173545069694976", "display_url": "twitter.com/melen_jimenez/\u2026"}]}, "author_id": "282155394", "created_at": "2019-09-23T16:40:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174597747748864"], "id": "1176174597747748864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8406, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175833349237202945"}], "text": "RT @sramirezstan: o caso da Martha foi at\u00e9 \"leve\" por que as meninas desmascararam ela. mas lembrem da @ que fez amizade aqui mesmo no twit\u2026", "author_id": "904461079132164097", "created_at": "2019-09-23T16:40:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174469473288192"], "id": "1176174469473288192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jornalhoje", "id": "47688615"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5787, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176165665146888192"}], "text": "RT @jornalhoje: PMs que participaram da a\u00e7\u00e3o que terminou com a morte da menina \u00c1gatha, no Rio, s\u00e3o esperado para prestar depoimento hoje.\u2026", "author_id": "1171243705648463872", "created_at": "2019-09-23T16:40:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174422451003393"], "id": "1176174422451003393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "3666306621", "created_at": "2019-09-23T16:39:57.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174375046979584"], "id": "1176174375046979584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "54379128", "created_at": "2019-09-23T16:39:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174374954635264"], "id": "1176174374954635264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "427928210", "created_at": "2019-09-23T16:39:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174358341017600"], "id": "1176174358341017600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "author_id": "186554912", "created_at": "2019-09-23T16:39:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174317639540736"], "id": "1176174317639540736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.4174, "type": "Place", "normalized_text": "TARAHUMARA"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6496, "type": "Place", "normalized_text": "PLENO"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NdOZmVumFk", "expanded_url": "https://ift.tt/2m9Lmei", "display_url": "ift.tt/2m9Lmei"}]}, "text": "Cuauht\u00e9moc SE SUICIDA TARAHUMARA EN  PLENO CENTRO DE LA CIUDAD https://t.co/NdOZmVumFk", "author_id": "2355304148", "created_at": "2019-09-23T16:39:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174269778337794"], "id": "1176174269778337794"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "338024123", "created_at": "2019-09-23T16:39:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174144590929921"], "id": "1176174144590929921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4522, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.2719, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.6251, "type": "Person", "normalized_text": "Stallone"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176155016618553350"}], "text": "RT @fpcoliveira: Dudu, tu apoia que os pais da menina \u00c1gatha fa\u00e7am como o Stallone no filme e se vinguem de quem matou a filha deles? S\u00f3 pa\u2026", "author_id": "26797826", "created_at": "2019-09-23T16:38:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174081781227523"], "id": "1176174081781227523"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "22967921", "created_at": "2019-09-23T16:38:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174062466457602"], "id": "1176174062466457602"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "91431954", "created_at": "2019-09-23T16:38:33.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174021056114688"], "id": "1176174021056114688"}, {"in_reply_to_user_id": "1096228125090959362", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176173455139573760"}], "text": "Nunca se matou tanto no Rio. Me impressiona tamb\u00e9m como as pessoas n\u00e3o admitem que erraram, apenas tentam justificar o voto de alguma forma. Votaram em A ou B dizendo que a seguran\u00e7a p\u00fablica iria melhorar... T\u00e1 a\u00ed o resultado", "author_id": "1096228125090959362", "created_at": "2019-09-23T16:38:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174002773155843"], "id": "1176174002773155843"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 241, "tag": "JornalHoje"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 39, "username": "jornalhoje", "id": "47688615"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.3687, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.8969, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 231, "end": 240, "probability": 0.465, "type": "Other", "normalized_text": "JornalHoje"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/J8GK4sBWN1", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalhoje/status/1176165665146888192/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J8GK4sBWN1", "media_key": "7_1176161534399188994"}]}, "text": "Exame de Bal\u00edstica,,dir\u00e1!RT @jornalhoje: PMs que participaram da a\u00e7\u00e3o que terminou com a morte da menina \u00c1gatha, no Rio, s\u00e3o esperado para prestar depoimento hoje. Uma per\u00edcia vai determinar se um deles atirou e matou a menina. O #JornalHoje come\u00e7a j\u00e1 j\u00e1. https://t.co/J8GK4sBWN1", "author_id": "175835681", "created_at": "2019-09-23T16:38:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176173999883268098"], "id": "1176173999883268098"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 471, "tweet_count": 15680, "listed_count": 0}, "username": "mazurk37", "verified": false, "id": "742535331371716608", "name": "Brasil,ame o ou deixe o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Campo Verde, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14002, "following_count": 6400, "tweet_count": 105359, "listed_count": 11}, "username": "SilBeto2022", "verified": false, "id": "2808633116", "name": "@\uff33\uff49\uff4c\uff42\uff45\uff54\uff4f\uff122 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68168, "following_count": 1661, "tweet_count": 470486, "listed_count": 226}, "username": "Censelio", "verified": false, "id": "58192120", "name": "El Censelio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69540, "listed_count": 741}, "username": "PiensaPrensa", "verified": false, "id": "3517444829", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2659, "following_count": 2614, "tweet_count": 269408, "listed_count": 35}, "username": "andre_info", "verified": false, "id": "59942292", "name": "Modo Stealth 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Minas M\u00f3ria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195657, "following_count": 13674, "tweet_count": 299496, "listed_count": 705}, "username": "lolaescreva", "verified": true, "id": "182573469", "name": "Lola Aronovich", "location": "Fortaleza - CE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 602, "tweet_count": 18316, "listed_count": 1}, "username": "vecorrediles", "verified": false, "id": "34201145", "name": "F\u00e9lix", "location": "En la Espiral \u00c1urea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 412, "tweet_count": 2136, "listed_count": 0}, "username": "flaviorochahv", "verified": false, "id": "528139667", "name": "FlavioRocha", "location": "s\u00e3o paulo-sp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 2161, "tweet_count": 49200, "listed_count": 2}, "username": "Andrukov", "verified": false, "id": "16249450", "name": "Marcelo Andrukov \u270a\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa #ForaBolsonaro genocida", "location": "Barueri, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 680056, "following_count": 1887, "tweet_count": 145502, "listed_count": 1379}, "username": "anterogreco", "verified": true, "id": "55729783", "name": "Antero Greco", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 224, "tweet_count": 3497, "listed_count": 0}, "username": "Chuncho_Forever", "verified": false, "id": "471609682", "name": "Chuncho Rockero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 545, "tweet_count": 1767, "listed_count": 0}, "username": "sandrag359", "verified": false, "id": "2750820417", "name": "Sandra Gonzalez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}, "username": "manriquehector", "verified": false, "id": "87586196", "name": "H\u00e9ctor Manrique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 426, "tweet_count": 9041, "listed_count": 18}, "username": "AirtonPS", "verified": false, "id": "57509824", "name": "Airton Pereira e Silva, PhD", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 2256, "tweet_count": 2624, "listed_count": 0}, "username": "Ydijolapaloma", "verified": false, "id": "2352230544", "name": "Diana", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 896, "tweet_count": 16286, "listed_count": 2}, "username": "stxefani", "verified": false, "id": "2323719427", "name": "stefunny", "location": "st\u00e9fani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 52, "tweet_count": 10160, "listed_count": 0}, "username": "Bellobe70610488", "verified": false, "id": "1172241318367649792", "name": "Maluco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto", "verified": false, "id": "415001653", "name": "Justo Cordova"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 260, "tweet_count": 17932, "listed_count": 7}, "username": "cleonor", "verified": false, "id": "48940817", "name": "Celsa Barrios"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 700, "tweet_count": 22241, "listed_count": 3}, "username": "pilgrimwolf", "verified": false, "id": "308210025", "name": "Pilgrim Wolf", "location": "Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2193, "tweet_count": 23148, "listed_count": 0}, "username": "Gilbert_1777", "verified": false, "id": "3116837321", "name": ".", "location": "Ac\u00e1. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 743, "tweet_count": 7729, "listed_count": 0}, "username": "LuciaaXimena", "verified": false, "id": "355836553", "name": "Luc\u00edaXimena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 145, "tweet_count": 38309, "listed_count": 2}, "username": "ximealcalde", "verified": false, "id": "45890091", "name": "\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd56 \ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd56 \ud83c\udf3b", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3384, "following_count": 326, "tweet_count": 135432, "listed_count": 26}, "username": "LucianaBois", "verified": false, "id": "151142539", "name": "Luciana Bois", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2271, "following_count": 412, "tweet_count": 179251, "listed_count": 22}, "username": "marianapires", "verified": false, "id": "16053791", "name": "mariana pirERROR", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 235, "tweet_count": 76949, "listed_count": 0}, "username": "luchodevoto1", "verified": false, "id": "3370203149", "name": "luchodevoto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98272, "following_count": 1120, "tweet_count": 15689, "listed_count": 199}, "username": "SoledadLarghi", "verified": true, "id": "144178463", "name": "Soledad Larghi", "location": "Bs As"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 0, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}, "username": "CobayaStream", "verified": false, "id": "780335495767359488", "name": "CobayaStream", "location": "EEUU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 29, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}, "username": "CloudGa36261106", "verified": false, "id": "1165782696926371840", "name": "Cloud Gamer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 146, "tweet_count": 30995, "listed_count": 11}, "username": "PMaratonando", "verified": false, "id": "1114024644154097664", "name": "Maratonando News \ud83c\udf83\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 185, "tweet_count": 248701, "listed_count": 12}, "username": "carlos21102014", "verified": false, "id": "4172326221", "name": "carlospal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 572, "tweet_count": 5403, "listed_count": 9}, "username": "asepresidencia", "verified": false, "id": "1641726319", "name": "Sindicato U.N.P."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 1888, "tweet_count": 140124, "listed_count": 15}, "username": "tiaara42", "verified": false, "id": "338026609", "name": "tiaara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 253, "tweet_count": 40147, "listed_count": 13}, "username": "vanianinah", "verified": false, "id": "107086618", "name": "Vania Ninah", "location": "RJ - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8672, "following_count": 3025, "tweet_count": 12114, "listed_count": 82}, "username": "Daienemendes", "verified": true, "id": "100553084", "name": "Daiene", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 1266, "tweet_count": 99031, "listed_count": 3}, "username": "S4NGHYUK_", "verified": false, "id": "747947673035153408", "name": "\u073f", "location": "sanggyun"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 105, "tweet_count": 3498, "listed_count": 0}, "username": "segoviaja", "verified": false, "id": "303367267", "name": "jose segovia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 1234, "tweet_count": 45084, "listed_count": 3}, "username": "TalitaTrGr", "verified": false, "id": "1529264076", "name": "\u26e4\ud83d\udddd\ufe0f\ud83d\udd11 Talita (Max) \ud83d\udddd\ufe0f\ud83d\udd11\u26e4", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30464, "following_count": 960, "tweet_count": 75185, "listed_count": 62}, "username": "biazitagomes", "verified": false, "id": "917793716", "name": "Biazita gomes", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1034, "tweet_count": 79145, "listed_count": 2}, "username": "outhewoodzz", "verified": false, "id": "1097207577803403266", "name": "Carol", "location": "Rio de Janeiro, Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 131255, "following_count": 5605, "tweet_count": 73791, "listed_count": 185}, "username": "brunasantini", "verified": false, "id": "15862782", "name": "Bruna Santini", "location": "Atlanta, GA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15336, "following_count": 12786, "tweet_count": 1057460, "listed_count": 44}, "username": "SoniaLaVera", "verified": false, "id": "424084271", "name": "L'Italia Vera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 296, "tweet_count": 62320, "listed_count": 3}, "username": "PresidioItalico", "verified": false, "id": "857890894929899520", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Presidio Italico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1328, "tweet_count": 27603, "listed_count": 0}, "username": "VeraCru03226507", "verified": false, "id": "1144889900661202944", "name": "Partizan \ud83c\udff4\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 397, "tweet_count": 13442, "listed_count": 0}, "username": "claudiadu", "verified": false, "id": "14824229", "name": "Apruebo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1851, "tweet_count": 16649, "listed_count": 0}, "username": "JoanadarkJP", "verified": false, "id": "863028082394976257", "name": "troquei de tt", "location": "Em Casa Filho Da Puta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 204, "tweet_count": 5264, "listed_count": 4}, "username": "Mr_CatBun", "verified": false, "id": "1144122838242267138", "name": "\u0413\u043e\u0441\u043f\u043e\u0436\u0430 \u0420\u0430\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 150, "tweet_count": 3436, "listed_count": 0}, "username": "stecogelindo", "verified": false, "id": "2245601614", "name": "Steco Gelindo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 172, "tweet_count": 6697, "listed_count": 2}, "username": "ezyleoliveira", "verified": false, "id": "278172369", "name": "Ezyle Rodrigues", "location": "Natal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 4094, "tweet_count": 56301, "listed_count": 4}, "username": "foxitroti", "verified": false, "id": "55165526", "name": "Standew", "location": "127.0.0.1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9158, "following_count": 8887, "tweet_count": 497087, "listed_count": 117}, "username": "mollepab", "verified": false, "id": "84342167", "name": "mollepab", "location": "chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 114, "tweet_count": 1785, "listed_count": 0}, "username": "vagg1976", "verified": false, "id": "931925143", "name": "Victoria Gutierrez", "location": "Quilpu\u00e9, Chile."}, {"public_metrics": {"followers_count": 6276, "following_count": 6267, "tweet_count": 206939, "listed_count": 45}, "username": "Busca_vides", "verified": false, "id": "367866899", "name": "Buscavides", "location": "Catalunya, Pa\u00efsos Catalans"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12014, "following_count": 1544, "tweet_count": 16677, "listed_count": 103}, "username": "santiagoespot", "verified": false, "id": "274929169", "name": "Santiago Espot", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 4109, "tweet_count": 165723, "listed_count": 14}, "username": "abdonpizarro", "verified": false, "id": "108388261", "name": "Abd\u00f3n Pizarro #AprueboDignidad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 714, "tweet_count": 8757, "listed_count": 1}, "username": "_fcphoto_", "verified": false, "id": "1447638140", "name": "Felipe Cantillana Photo \u00a9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 4601, "tweet_count": 31913, "listed_count": 1}, "username": "engcargarapida", "verified": false, "id": "823892861808758784", "name": "Carga R\u00e1pida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3804, "following_count": 3869, "tweet_count": 211431, "listed_count": 27}, "username": "nonobanez", "verified": false, "id": "215439560", "name": "\u00f1o\u00f1oba\u00f1ez \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 560, "tweet_count": 22015, "listed_count": 3}, "username": "monitauyoa", "verified": false, "id": "376006801", "name": "La Pita\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "location": "Temuco, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22959, "following_count": 15742, "tweet_count": 427392, "listed_count": 114}, "username": "alegriagonzaa", "verified": false, "id": "168017798", "name": "Alejandro Alegria \ud83c\udf83", "location": "\u2b50 35 -\ud835\udde6\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddfc, Chile\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1507, "tweet_count": 116298, "listed_count": 3}, "username": "anabarreracord", "verified": false, "id": "3325443581", "name": "Ana Barrera \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf40\ud83c\udf3b\ud83e\udd8b\ud83d\udc9c\ud83d\udc83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7647, "following_count": 6421, "tweet_count": 143803, "listed_count": 13}, "username": "luxcaos", "verified": false, "id": "93745431", "name": "lucas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 4104, "tweet_count": 346480, "listed_count": 39}, "username": "JuanKASO", "verified": false, "id": "225626431", "name": "JuanKART", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 3069, "tweet_count": 157068, "listed_count": 75}, "username": "Co_VenyEmprende", "verified": false, "id": "3862643123", "name": "Luis Eduardo Bustos", "location": "San Felipe, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 227, "tweet_count": 1076, "listed_count": 1}, "username": "misterzopka", "verified": false, "id": "1129145123017826306", "name": "\u0434\u043e\u0448\u0438\u0440\u0430\u043a \u0441 \u043f\u0440\u0438\u0432\u043a\u0443\u0441\u043e\u043c \u0443\u0440\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430", "location": "\u0432 \u0442\u0432\u043e\u0435\u0439 \u043c\u0430\u043c\u043a\u0435"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 25, "tweet_count": 20800, "listed_count": 1}, "username": "fuckthecapp", "verified": false, "id": "721493550710566912", "name": "\ud83d\udd95\ud83c\udffb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 144, "tweet_count": 13415, "listed_count": 0}, "username": "WicanoEscarlate", "verified": false, "id": "775833605578846208", "name": "Obstina\u00e7\u00e3o Escarlate", "location": "Na Minha Cabe\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 88, "tweet_count": 426, "listed_count": 0}, "username": "chanobello1", "verified": false, "id": "1152292420090060800", "name": "chanobello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 356, "tweet_count": 55405, "listed_count": 0}, "username": "ch4pter24", "verified": false, "id": "173943751", "name": "mayara 13 neles", "location": "ES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 834, "tweet_count": 4083, "listed_count": 5}, "username": "blahwoogie", "verified": false, "id": "1112745896322785280", "name": "e\u1d0d\u026as", "location": "khh & krnb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 73, "tweet_count": 3877, "listed_count": 0}, "username": "camisrad", "verified": false, "id": "178888501", "name": "camila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 984137, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}, "username": "leandraleal", "verified": true, "id": "155526308", "name": "Leandra Leal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 734, "tweet_count": 24200, "listed_count": 2}, "username": "marauenn", "verified": false, "id": "1365759156", "name": "MAYARAVILHOSA", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227451, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "username": "wilsonwitzel", "verified": true, "id": "971110539169591298", "name": "Wilson Witzel", "location": "RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 139, "tweet_count": 10353, "listed_count": 0}, "username": "kammuy", "verified": false, "id": "68194065", "name": "ivan anathema"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1490, "tweet_count": 91132, "listed_count": 1}, "username": "csa7et", "verified": false, "id": "944797406322937856", "name": "Csa7et"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167999, "following_count": 888, "tweet_count": 354778, "listed_count": 767}, "username": "MrElDiablo8", "verified": true, "id": "293063533", "name": "JORGE BECERRIL JB/8", "location": "EN LA PUTA CIUDAD DE LA FURIA!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 5001, "tweet_count": 65802, "listed_count": 26}, "username": "emanuelmendoza1", "verified": false, "id": "173940970", "name": "eManem \u26a1", "location": "Chilangolandia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 422, "tweet_count": 12936, "listed_count": 0}, "username": "BelquisDeMende1", "verified": false, "id": "1170651109012267009", "name": "Belquis De M\u00e9ndez\ud83c\uddfb\ud83c\uddea@beldemen", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 2155, "tweet_count": 54557, "listed_count": 6}, "username": "yelisan03", "verified": false, "id": "2472020541", "name": "Yely", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 2144, "tweet_count": 7947, "listed_count": 7}, "username": "IFCARCARA", "verified": false, "id": "107886594", "name": "BIGODE IF", "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15245479, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "username": "felipeneto", "verified": true, "id": "14128609", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3197, "following_count": 5002, "tweet_count": 68193, "listed_count": 1}, "username": "rodolfocorrenti", "verified": false, "id": "1089174832024035330", "name": "Rodolfo Correnti", "location": "Livorno, Tuscany"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 2800, "tweet_count": 76606, "listed_count": 35}, "username": "maxwolf63", "verified": false, "id": "2391603191", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Max \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 2087, "tweet_count": 38011, "listed_count": 9}, "username": "Carancho_veloz", "verified": false, "id": "2852955527", "name": "Carancho Veloz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1417, "tweet_count": 61880, "listed_count": 7}, "username": "suzan_fenner", "verified": false, "id": "30710862", "name": "Suzan Fenner \u2b50 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50 - SOCORRO ERU!!", "location": "Belo Horizonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "id": "958453028323053568", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "location": "Galicia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 735, "tweet_count": 18675, "listed_count": 0}, "username": "Myriamysupoesia", "verified": false, "id": "113624866", "name": "Myriam A. Reyes Pe\u00f1a, patipelada, nunca desclasada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 79, "tweet_count": 2124, "listed_count": 0}, "username": "ElaineM28330848", "verified": false, "id": "1166883151773388803", "name": "Elaine Monteiro", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265565, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}, "username": "AiltonBenedito", "verified": true, "id": "342403919", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 2501, "tweet_count": 71088, "listed_count": 3}, "username": "GeorginaTelma", "verified": false, "id": "2721159273", "name": "Georgina\u2764\ufe0f\u2b50", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3551, "following_count": 4983, "tweet_count": 4809, "listed_count": 0}, "username": "SantDucarmo", "verified": false, "id": "798537753239633920", "name": "Antonio Ducarmo Sant", "location": "Aracaju, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 137, "tweet_count": 19208, "listed_count": 1}, "username": "Tortincha", "verified": false, "id": "723678619340517376", "name": "male :p \ud83d\udc7b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 227, "tweet_count": 26995, "listed_count": 0}, "username": "_danimagalotti", "verified": false, "id": "1048015125142228992", "name": "dani", "location": "Santiago del Estero, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 144, "tweet_count": 2344, "listed_count": 0}, "username": "JustoPauli", "verified": false, "id": "960543490278084609", "name": "Pauli", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 327, "tweet_count": 2356, "listed_count": 1}, "username": "Brisanchez_10", "verified": false, "id": "1046140094409838592", "name": "Bri Sanchez", "location": "Luj\u00e1n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 340, "tweet_count": 69123, "listed_count": 16}, "username": "_Desunee", "verified": false, "id": "3038958185", "name": "~\ud835\udd3c\ud835\udd5f\ud835\udd5e\ud835\udd52~", "location": "acariciando a yuki \ud83d\udc93"}, {"public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 281, "tweet_count": 140681, "listed_count": 21}, "username": "Kihigocs", "verified": false, "id": "1055747768", "name": "\ud83c\uddf0 \ud83c\uddee \ud83c\udded \ud83c\uddee", "location": "sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57156, "following_count": 1760, "tweet_count": 43830, "listed_count": 55}, "username": "penoso69", "verified": false, "id": "302764990", "name": "Jos\u00e9 Luis", "location": "Maracay, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 2764, "tweet_count": 69663, "listed_count": 1}, "username": "mariojh1961", "verified": false, "id": "3142476766", "name": "Mario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "verified": false, "id": "6558552", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1573, "tweet_count": 74981, "listed_count": 4}, "username": "kardafred", "verified": false, "id": "235366470", "name": "Kardafred"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 253, "tweet_count": 5665, "listed_count": 65}, "username": "Quickslator", "verified": false, "id": "16953443", "name": "Laurent Laget", "location": "Baden, France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 609, "tweet_count": 84196, "listed_count": 102}, "username": "cha_matou", "verified": false, "id": "335860185", "name": "Chamatou", "location": "Tours, France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 944, "tweet_count": 108302, "listed_count": 6}, "username": "xJuliow", "verified": false, "id": "118744917", "name": "Julio \u272f\u5f61", "location": "Algum lugar do Rio de janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38685, "following_count": 891, "tweet_count": 319738, "listed_count": 164}, "username": "GhostJacobs", "verified": true, "id": "101538849", "name": "Guilherme \"Ghost\" Jacobs", "location": "Recife, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 5005, "tweet_count": 12445, "listed_count": 1}, "username": "Chesio4", "verified": false, "id": "870271938928807936", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3crojta\ud83c\udde6\ud83c\uddf4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6706, "following_count": 4084, "tweet_count": 33647, "listed_count": 7}, "username": "marlon_luz", "verified": false, "id": "167858402", "name": "Marlon Luz", "location": "Palmas_TO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1822, "tweet_count": 14444, "listed_count": 0}, "username": "Galvarino__", "verified": false, "id": "4822805446", "name": "Galvarino PereZ - PI \ud83c\udf34\ud83d\udc36\ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "location": "Rep. Espartana del Sur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 334, "tweet_count": 347, "listed_count": 0}, "username": "_vctrhm", "verified": false, "id": "989604562452533248", "name": "Victoria Hidalgo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16812, "following_count": 16814, "tweet_count": 76971, "listed_count": 7}, "username": "sergioalbanus", "verified": false, "id": "1141103264584409095", "name": "FLYING SAUCER \ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udef8\ud83d\udef8", "location": "Tramanda\u00ed RS  Litoral Norte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 349, "tweet_count": 26257, "listed_count": 10}, "username": "ferdrigo", "verified": false, "id": "57982273", "name": "Rodrigo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 22, "tweet_count": 42409, "listed_count": 10}, "username": "harmagedom", "verified": false, "id": "9822902", "name": "harmagedom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 239, "tweet_count": 1633, "listed_count": 0}, "username": "KFarendes", "verified": false, "id": "1056906501560979457", "name": "Kim Farias", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 3648, "tweet_count": 6066, "listed_count": 0}, "username": "xDonaTellaa", "verified": false, "id": "1080479832507629568", "name": "pers\u00e9fone \ud83d\udcab\ud83c\udf1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 1838, "tweet_count": 62415, "listed_count": 4}, "username": "erycketo", "verified": false, "id": "310390620", "name": "kikito\ud83e\udec0", "location": "Rio Grande - RS, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11389, "following_count": 11636, "tweet_count": 602514, "listed_count": 308}, "username": "akelagris", "verified": false, "id": "2184876370", "name": "Teresa De La B N. Del 38%", "location": " Chile."}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 608, "tweet_count": 13893, "listed_count": 7}, "username": "WillyPanta", "verified": false, "id": "276569491", "name": "Guillem Pantaleon", "location": "Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 313, "tweet_count": 19154, "listed_count": 14}, "username": "Luz_aliza", "verified": false, "id": "110247337", "name": "Luz Noem\u00ed", "location": "Aqui y ahora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "username": "INPRFM", "verified": true, "id": "160062203", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "location": "M\u00e9xico D.F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 214, "tweet_count": 14225, "listed_count": 2}, "username": "sethspare", "verified": false, "id": "193491418", "name": "Cl\u00e1udio Turbino", "location": "Belo Horizonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 3765, "tweet_count": 42222, "listed_count": 0}, "username": "NancyIbanez15", "verified": false, "id": "1135157227", "name": "Nancy Iba\u00f1ez", "location": "Estado Apure - Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 231, "tweet_count": 2012, "listed_count": 0}, "username": "jelitovp", "verified": false, "id": "877364720314892288", "name": "Jose Valladares Pino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 2024, "tweet_count": 25246, "listed_count": 0}, "username": "Ashtar_369", "verified": false, "id": "2465259824", "name": "Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 4769, "tweet_count": 102992, "listed_count": 8}, "username": "GenerisUrgente", "verified": false, "id": "2295113869", "name": "ASSASSINO GENOCIDA J\u00c1 ENTREGA+de 686mil MORTOS", "location": "Fortaleza-ce"}, {"public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 532, "tweet_count": 31542, "listed_count": 4}, "username": "Jmaj_Juninho", "verified": false, "id": "1098645242", "name": "Juninho", "location": "Campinas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154280, "following_count": 357, "tweet_count": 281, "listed_count": 66}, "username": "FabioAssuncao", "verified": true, "id": "1164551702651068416", "name": "Fabio Assun\u00e7\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1052, "tweet_count": 5520, "listed_count": 0}, "username": "hugophernando", "verified": false, "id": "3407219475", "name": "HUGO SOUSA \u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 484857, "following_count": 3268, "tweet_count": 100029, "listed_count": 2915}, "username": "folha_politica", "verified": false, "id": "90963197", "name": "Folha Pol\u00edtica", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 486, "tweet_count": 2575, "listed_count": 0}, "username": "admsidneiamaia", "verified": false, "id": "2722950625", "name": "Sidneia Rego", "location": "Nordeste, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1345, "tweet_count": 161908, "listed_count": 10}, "username": "traplev", "verified": false, "id": "2249631302", "name": "traplev", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 777, "tweet_count": 44158, "listed_count": 0}, "username": "josecrll", "verified": false, "id": "152465341", "name": "Sapo", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 501, "tweet_count": 7652, "listed_count": 0}, "username": "solo_chuma", "verified": false, "id": "1150470552144011264", "name": "chumi_yo Aprob\u00e9+CC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 285, "tweet_count": 6264, "listed_count": 0}, "username": "Adriano70739631", "verified": false, "id": "1006169061481504768", "name": "Adriano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 494034, "following_count": 132613, "tweet_count": 330307, "listed_count": 495}, "username": "detremura", "verified": true, "id": "102826672", "name": "detremura \uea00", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7611, "following_count": 7291, "tweet_count": 35730, "listed_count": 3}, "username": "godoy_mag", "verified": false, "id": "1155836604927348736", "name": "Antonio \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 837, "tweet_count": 22213, "listed_count": 1}, "username": "ternan242", "verified": false, "id": "244161112", "name": "headhunter", "location": "people are people"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2896, "following_count": 4102, "tweet_count": 20151, "listed_count": 0}, "username": "BelchiorMessias", "verified": false, "id": "740814782", "name": "ach.belchior", "location": "Estados Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 287, "tweet_count": 8133, "listed_count": 0}, "username": "edilbert10", "verified": false, "id": "840748680", "name": "edilbert alvarado\u2665", "location": "Lara/Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 2405, "tweet_count": 93178, "listed_count": 0}, "username": "logoeujulia", "verified": false, "id": "820825538415783936", "name": "Julinha", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1258, "tweet_count": 210947, "listed_count": 1}, "username": "EvanRodrigues2", "verified": false, "id": "1658326021", "name": "Evan Rodrigues"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 829, "tweet_count": 130397, "listed_count": 3}, "username": "GGiglio99", "verified": false, "id": "1034554090968236032", "name": "Giglio", "location": "Reggio di Calabria, Calabria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 237, "tweet_count": 36, "listed_count": 2}, "username": "nogoodbyesx", "verified": false, "id": "1170600110906126337", "name": "anastasia", "location": "venus "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 3566, "tweet_count": 154558, "listed_count": 32}, "username": "kenitafunk", "verified": false, "id": "21469392", "name": "Eugenia \ud83d\udc3c \u2764\ud83c\udf33\ud83c\udf8d\ud83e\udd55", "location": "Seungristan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 65, "tweet_count": 21920, "listed_count": 0}, "username": "saboreslanches", "verified": false, "id": "222658651", "name": "strogonoff de 1\u20e33\u20e3 cogumelos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 136, "tweet_count": 6080, "listed_count": 0}, "username": "manuu_CRVG", "verified": false, "id": "1034479289230663680", "name": "Manu \ud83e\udd70", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 867, "tweet_count": 47298, "listed_count": 4}, "username": "b_btrz", "verified": false, "id": "2985892857", "name": "Beatriz A.\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3801, "following_count": 4501, "tweet_count": 74366, "listed_count": 44}, "username": "juanmunibe", "verified": false, "id": "1939221842", "name": "juan munibe palacios", "location": "Miraflores, Per\u00fa. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 696, "tweet_count": 68616, "listed_count": 15}, "username": "hecola6", "verified": false, "id": "572810149", "name": "Hecola."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 4505, "tweet_count": 65381, "listed_count": 0}, "username": "EdgardoCanu", "verified": false, "id": "926541944813244416", "name": "Edgardo Javier Canu", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 2506, "tweet_count": 68920, "listed_count": 5}, "username": "atorr0", "verified": false, "id": "268515863", "name": "Martillo percutor", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 580, "tweet_count": 80621, "listed_count": 0}, "username": "maedecasal17", "verified": false, "id": "960909937143672832", "name": "ju\ud83d\udca8", "location": "m\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 503, "tweet_count": 91630, "listed_count": 9}, "username": "marimarron", "verified": false, "id": "88249996", "name": "Mar\u00eda Eugenia Marron", "location": "Puerto Ordaz, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 96, "tweet_count": 11410, "listed_count": 0}, "username": "kittybito", "verified": false, "id": "822935977278734336", "name": "dani", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 819, "tweet_count": 41854, "listed_count": 0}, "username": "Veronic82910545", "verified": false, "id": "3305344228", "name": "Verito Izquierdo Hardy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 143, "tweet_count": 1191, "listed_count": 0}, "username": "ahmedaberkann", "verified": false, "id": "1073029666783547393", "name": "Ahmed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 700, "tweet_count": 10769, "listed_count": 0}, "username": "Aleleeon5", "verified": false, "id": "2890889135", "name": "Le\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 518, "tweet_count": 66787, "listed_count": 1}, "username": "hiramluzio", "verified": false, "id": "161859182", "name": "Luis Hiram Rojas Luzio", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 568, "tweet_count": 41141, "listed_count": 12}, "username": "secs66", "verified": false, "id": "2847398033", "name": "Franxi Valette \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "location": "Lanzarote"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 360, "tweet_count": 7151, "listed_count": 2}, "username": "baralefervas", "verified": false, "id": "32229769", "name": "Barb Fern\u00e1ndez V\ud83d\udd2e", "location": "Ex-chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1032, "tweet_count": 121157, "listed_count": 2}, "username": "luceritoandme", "verified": false, "id": "3081751875", "name": "Lucero Paz", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 5000, "tweet_count": 10529, "listed_count": 12}, "username": "RenataBorges", "verified": false, "id": "25632253", "name": "Renata Borges", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 4995, "tweet_count": 103955, "listed_count": 0}, "username": "AssumptaBolta", "verified": false, "id": "1385116110", "name": "Assumpta Bolt\u00e0 s\u00f3c CDR", "location": "Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 102, "tweet_count": 31460, "listed_count": 2}, "username": "nancylopevas", "verified": false, "id": "252299220", "name": "Nancy Lopez Vasquez", "location": "Santiago de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 385, "tweet_count": 5037, "listed_count": 0}, "username": "Omarmzan", "verified": false, "id": "4701801554", "name": "*OMMAR*"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 249, "tweet_count": 2056, "listed_count": 0}, "username": "mamaekiwi", "verified": false, "id": "1102010193238478848", "name": "Propriet\u00e1ria de m\u00f3vel, im\u00f3vel e autom\u00f3vel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42299, "following_count": 1457, "tweet_count": 58475, "listed_count": 189}, "username": "cabelodecuia", "verified": false, "id": "326273358", "name": "J\u00falia Albertin\ud83c\udf38", "location": "Rio Grande do Sul / BR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 575, "tweet_count": 4783, "listed_count": 1}, "username": "vieriPs3", "verified": false, "id": "366419903", "name": "Bobo Vieri", "location": "Macross"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 2, "tweet_count": 929, "listed_count": 0}, "username": "disaciente", "verified": false, "id": "724020044821368832", "name": "Diego Saciente", "location": "Indaial, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 430135, "following_count": 1129, "tweet_count": 59666, "listed_count": 1291}, "username": "vozdacomunidade", "verified": true, "id": "39000477", "name": "Voz das Comunidades - CRIA DO CPX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 5, "tweet_count": 2529, "listed_count": 0}, "username": "firewalls_", "verified": false, "id": "1144374916554342400", "name": "Luc\u00eda\ud83d\udd25", "location": "Polla, Scotland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4082, "following_count": 3245, "tweet_count": 53040, "listed_count": 62}, "username": "nesacardenas", "verified": false, "id": "62091982", "name": "Vanesa C\u00e1rdenas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 5, "tweet_count": 3768888, "listed_count": 165}, "username": "infoitinterno", "verified": false, "id": "317671787", "name": "informazione interno", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1454, "tweet_count": 76811, "listed_count": 4}, "username": "loseralive", "verified": false, "id": "561202958", "name": "lustful \ud83c\udf33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1630, "tweet_count": 44016, "listed_count": 0}, "username": "elcaquero34", "verified": false, "id": "1373565582", "name": "gabriel perez", "location": "CARACAS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 322, "tweet_count": 1248, "listed_count": 1}, "username": "finnualla", "verified": false, "id": "272616466", "name": "Marisa", "location": "El M\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 482, "tweet_count": 4257, "listed_count": 0}, "username": "hildahdz_a", "verified": false, "id": "910845849009377280", "name": "HD ( \u035d\u00b0 \u035c\u0296\u0361\u00b0)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 240, "tweet_count": 401, "listed_count": 1}, "username": "OliviaSandia", "verified": false, "id": "847159262858153984", "name": "Sand\u00eda con Harina", "location": "Concepci\u00f3n, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 239, "tweet_count": 6397, "listed_count": 0}, "username": "onixA_", "verified": false, "id": "1520810017", "name": "alyen\ud83d\udc7d", "location": "argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1311, "tweet_count": 57072, "listed_count": 33}, "username": "body70103601", "verified": false, "id": "3590541732", "name": "body \u6756\u3064\u304d\u534d\u4e38", "location": "\u795e\u6238\u5e02"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 5001, "tweet_count": 195445, "listed_count": 5}, "username": "LucasLima8115", "verified": false, "id": "1249489489", "name": "Lucas Lima\ud83c\udf5e \ud83d\udfe2\ud83d\udfe2\ud83d\udc9a", "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3149672, "following_count": 51, "tweet_count": 32854, "listed_count": 4890}, "username": "jornalhoje", "verified": true, "id": "47688615", "name": "Jornal Hoje", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 468, "tweet_count": 50712, "listed_count": 1}, "username": "Audueriz", "verified": false, "id": "43145613", "name": "Augusto Duenas", "location": "Porto Alegre, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 2388, "tweet_count": 10491, "listed_count": 18}, "username": "Fleur_of_Evil", "verified": false, "id": "61860512", "name": "Agnes Sometimes\u2022\ud83c\udf3e\ud83d\udc9c", "location": "a humdrum town "}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 650, "tweet_count": 27802, "listed_count": 0}, "username": "Sounds2_", "verified": false, "id": "226217520", "name": "Ca\u00edda del Tigre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196564, "following_count": 1952, "tweet_count": 47000, "listed_count": 772}, "username": "ekbufalo", "verified": true, "id": "72466209", "name": "Erik Del Bufalo", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 118, "tweet_count": 98047, "listed_count": 0}, "username": "Elisabe94838092", "verified": false, "id": "1038909791966572549", "name": "Elisabetta Varatta", "location": "Alexandria, Piemonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 136, "tweet_count": 5400, "listed_count": 0}, "username": "ErasedYellow", "verified": false, "id": "1128871725058408449", "name": "Yellow Erased"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 622, "tweet_count": 17582, "listed_count": 0}, "username": "_Zero_Paciencia", "verified": false, "id": "170450980", "name": "Victor Thiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 234, "tweet_count": 111477, "listed_count": 2}, "username": "pamefloga", "verified": false, "id": "297779151", "name": "Ampolleta Parlante", "location": "Desierto M\u00e1s Arido Del Mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 596, "tweet_count": 78863, "listed_count": 2}, "username": "Gaabimorena_", "verified": false, "id": "739734756", "name": "Bibi\ud83c\udf2a\ufe0f", "location": "Caxias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5244, "following_count": 1979, "tweet_count": 228595, "listed_count": 12}, "username": "cellecrf_", "verified": false, "id": "150737599", "name": "marcelle tetracampe\u00e3", "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 1355, "tweet_count": 21490, "listed_count": 0}, "username": "dedenb", "verified": false, "id": "35893190", "name": "Andr\u00e9 N. Bueno", "location": "Budapest, Hungary"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 610, "tweet_count": 720, "listed_count": 0}, "username": "Nadya15897098", "verified": false, "id": "1014122351590506496", "name": "NanuLaCuerva", "location": "Mataderos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 612, "tweet_count": 96062, "listed_count": 2}, "username": "AliciaSoe", "verified": false, "id": "147954815", "name": "Oveja Negra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 250, "tweet_count": 14924, "listed_count": 1}, "username": "NaniRetro", "verified": false, "id": "2353168741", "name": "Daniela Hernandez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 65, "tweet_count": 6018, "listed_count": 0}, "username": "Manuel546654", "verified": false, "id": "1057621518132355073", "name": "Manuel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44045, "following_count": 48382, "tweet_count": 352082, "listed_count": 192}, "username": "7Josean7", "verified": false, "id": "1577384395", "name": "JOS\u00c9 ANTONIO MART\u00cdN ACOSTA \ud83d\udd3b", "location": "Bilbao, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 192, "tweet_count": 1734, "listed_count": 0}, "username": "PardinhoAri", "verified": false, "id": "3951184533", "name": "ari morais pardinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8980121, "following_count": 26, "tweet_count": 360239, "listed_count": 17935}, "username": "VEJA", "verified": true, "id": "17715048", "name": "VEJA", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 2912, "tweet_count": 203384, "listed_count": 51}, "username": "mpb513", "verified": false, "id": "1524333068", "name": "Montserrat Parellada", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8810, "following_count": 9499, "tweet_count": 149407, "listed_count": 4}, "username": "sampa_vip", "verified": false, "id": "1020263844390875136", "name": "Dinda Maria \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 79, "tweet_count": 17304, "listed_count": 1}, "username": "caradecavaloig", "verified": false, "id": "861638231594606592", "name": "CARA DE CAVALO", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 235, "tweet_count": 11695, "listed_count": 0}, "username": "Betelgess", "verified": false, "id": "162249130", "name": "Emm\ud83c\udd70\ufe0fI.Tellez Guasc", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1098, "tweet_count": 61386, "listed_count": 0}, "username": "lulamaestra64", "verified": false, "id": "1053748440", "name": "carmen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3516, "following_count": 4511, "tweet_count": 117359, "listed_count": 0}, "username": "Wander_Gomes_64", "verified": false, "id": "1027690640694550528", "name": "Wanderley", "location": "Jaguari\u00fana, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 619819, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}, "username": "ArthurWeint", "verified": true, "id": "1074209186752413696", "name": "Arthur Weintraub", "location": "S\u00e3o Paulo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 220, "tweet_count": 4547, "listed_count": 0}, "username": "isaacbr86", "verified": false, "id": "3051051429", "name": "Isaac Barr\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6863, "following_count": 1472, "tweet_count": 172760, "listed_count": 47}, "username": "ilicenamalek", "verified": false, "id": "62664213", "name": "ilicena malek \ud83d\udc9c", "location": "Panam\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2671, "following_count": 2702, "tweet_count": 68901, "listed_count": 1}, "username": "mjdouradoprof", "verified": false, "id": "1134914219839774720", "name": "Maria J. Dourado \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Esquerda.", "location": "Aracaju, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5446, "following_count": 5767, "tweet_count": 130807, "listed_count": 41}, "username": "panchomadera", "verified": false, "id": "114223994", "name": "panchomadera", "location": "Francisco Wood - Caracas-Miami"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4379, "following_count": 5000, "tweet_count": 795263, "listed_count": 59}, "username": "guifre2053", "verified": false, "id": "1308441643", "name": "guifr\u00e9", "location": "Sabadell, Vall\u00e8s, Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 272, "tweet_count": 19120, "listed_count": 0}, "username": "Fiomagali16", "verified": false, "id": "959506555560488969", "name": "444", "location": "Paran\u00e1,Entre Rios"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 2310, "tweet_count": 34607, "listed_count": 5}, "username": "wentenanco", "verified": false, "id": "399037409", "name": "_Antv_"}, {"public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 338, "tweet_count": 58613, "listed_count": 5}, "username": "furianocturna_", "verified": false, "id": "1709224345", "name": "\ud83d\udc9c Andrea \ud83d\udc9a", "location": "Chile, V regi\u00f3n "}, {"public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1244, "tweet_count": 36795, "listed_count": 1}, "username": "4RTX3R", "verified": false, "id": "416638363", "name": "\ud83c\udff9 Alberto \ud83c\udff9", "location": "Gipuzkoa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 578, "tweet_count": 34411, "listed_count": 10}, "username": "G_Trevijano", "verified": false, "id": "340589235", "name": "Ignacio G\u00aa-Trevijano", "location": "San Roque .Cadiz .ESPA\u00d1A."}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 71, "tweet_count": 17887, "listed_count": 0}, "username": "Alanfear_Alfred", "verified": false, "id": "876860837717213187", "name": "Alan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 1150, "tweet_count": 28329, "listed_count": 0}, "username": "ximonidas", "verified": false, "id": "90402700", "name": "#ximonidas", "location": "Machal\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 2747, "tweet_count": 8227, "listed_count": 2}, "username": "MARCELOCESTEVES", "verified": false, "id": "783473581", "name": "MarceloCEsteves", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 395, "tweet_count": 17042, "listed_count": 1}, "username": "Douglasgs87", "verified": false, "id": "141990325", "name": "Douglas Com Ciro \ud83c\udf39\u270a \ud83d\ude9c \ud83d\udd34\u26ab", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7840, "following_count": 2873, "tweet_count": 129785, "listed_count": 32}, "username": "Brecaute", "verified": false, "id": "3755068515", "name": "Brecaute \u2122"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 1020, "tweet_count": 383668, "listed_count": 23}, "username": "agesantana", "verified": false, "id": "81948392", "name": "Agenilson (Age) Santana", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 1136, "tweet_count": 24884, "listed_count": 1}, "username": "Tartarugonapol1", "verified": false, "id": "1046813252179701760", "name": "AtomicGecko201"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51996, "following_count": 1723, "tweet_count": 46221, "listed_count": 108}, "username": "cnt_pr", "verified": false, "id": "716073634645860352", "name": "Jornal Metr\u00f3pole", "location": "Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 48, "tweet_count": 1402, "listed_count": 0}, "username": "Iagokmkz", "verified": false, "id": "924955670469898242", "name": "Papai do Oliver \ud83d\udc99", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1743717, "following_count": 2018, "tweet_count": 16124, "listed_count": 1846}, "username": "gduvivier", "verified": true, "id": "25704704", "name": "Gregorio Duvivier", "location": "Rio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 52, "tweet_count": 4241, "listed_count": 0}, "username": "Abril_sabaris", "verified": false, "id": "1145835094172688384", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86 \ud83e\ude90"}, {"public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 333, "tweet_count": 10167, "listed_count": 0}, "username": "laurafurtado196", "verified": false, "id": "1001424017268633601", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude8a\ud835\ude9e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 971, "tweet_count": 163728, "listed_count": 0}, "username": "Afanineim", "verified": false, "id": "292978775", "name": "Tiramis\u00farus Rex", "location": "trans rights"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4650, "following_count": 2228, "tweet_count": 23157, "listed_count": 388}, "username": "prnewswirebr", "verified": false, "id": "45393976", "name": "PR Newswire Brasil", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109253, "following_count": 1302, "tweet_count": 161546, "listed_count": 1848}, "username": "elindepcom", "verified": true, "id": "743456072673992704", "name": "El Independiente", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 94, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "username": "ewerton_mito", "verified": false, "id": "1149462037430505472", "name": "EwertonLima", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1920439, "following_count": 425, "tweet_count": 152527, "listed_count": 4784}, "username": "RevistaISTOE", "verified": true, "id": "29913589", "name": "Revista ISTO\u00c9", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1315, "tweet_count": 144382, "listed_count": 0}, "username": "carlosmouramelo", "verified": false, "id": "2800888529", "name": "Carlos A. M. Melo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4704, "following_count": 5158, "tweet_count": 341169, "listed_count": 39}, "username": "ALisimberti", "verified": false, "id": "2955233225", "name": "Andrea Lisimberti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 151, "tweet_count": 8495, "listed_count": 0}, "username": "Bad_Feh7", "verified": false, "id": "1031366081003302912", "name": "Capeta #Lula2022 \ud83d\udc80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2753, "following_count": 1428, "tweet_count": 55386, "listed_count": 2}, "username": "paulinharteira", "verified": false, "id": "124584921", "name": "Arteira Lehaiah \ud83c\udfb6\ud83c\udf1f\ud83c\udf0a", "location": "\ud83d\udcd6 1 Corintios 2:9 \ud83d\ude4f\ud83c\udffbLEHAIAH"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1019, "tweet_count": 30446, "listed_count": 37}, "username": "MaaayAlvees", "verified": false, "id": "45051219", "name": "Maay Alves \u2693", "location": "Jaguari\u00fana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 355, "tweet_count": 21218, "listed_count": 1}, "username": "ocharlito", "verified": false, "id": "28631670", "name": "Charles Ferreira", "location": "Jaguari\u00fana - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 2235, "tweet_count": 61404, "listed_count": 1}, "username": "Cristin60507906", "verified": false, "id": "857733100318720000", "name": "Cristi\u00e1n", "location": "El Alto."}, {"public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 366, "tweet_count": 15337, "listed_count": 0}, "username": "Mau_Riveros", "verified": false, "id": "961626858696605697", "name": "\ud83d\udc00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 377, "tweet_count": 10872, "listed_count": 0}, "username": "aetodegen", "verified": false, "id": "433708976", "name": "Degendejoder"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 1771, "tweet_count": 65160, "listed_count": 22}, "username": "FerchoMaidana", "verified": false, "id": "479494465", "name": "Fernando Maidana Benegas", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 842, "tweet_count": 53973, "listed_count": 9}, "username": "JUANANA29", "verified": false, "id": "339508353", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud83d\ude0e", "location": "santiago de chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1806, "tweet_count": 125455, "listed_count": 15}, "username": "SorrentinoAnt10", "verified": false, "id": "4318424669", "name": "Sorrentino Antonio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 306, "tweet_count": 18605, "listed_count": 0}, "username": "victoor_3", "verified": false, "id": "772057347413999616", "name": "Corinthiano\ud83d\udea9", "location": "Sei que nada sei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 2317, "tweet_count": 175119, "listed_count": 20}, "username": "elLLOP9", "verified": false, "id": "856796881", "name": "\u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0432\u043e\u043b\u043a, \u043a\u043e\u043b\u043b\u043e\u043d\u0441  ElLlop#REPUBLICA,COLLONS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 420, "tweet_count": 12237, "listed_count": 2}, "username": "GleidysOropeza", "verified": false, "id": "389212709", "name": "Gleidys Oropeza", "location": "Barquisimeto Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 3937, "tweet_count": 136619, "listed_count": 12}, "username": "RNahuel_XXI", "verified": false, "id": "722152048054169601", "name": "Rogelio Nahuel", "location": "Wallmapu, CP 4730000, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 384, "tweet_count": 89050, "listed_count": 3}, "username": "mariabezzo", "verified": false, "id": "3555115289", "name": "f\u00e3 clube da julia fox"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20948, "following_count": 897, "tweet_count": 164350, "listed_count": 81}, "username": "arielfhitz", "verified": false, "id": "2834459925", "name": "afh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 101, "tweet_count": 3269, "listed_count": 0}, "username": "7waMayira", "verified": false, "id": "350491830", "name": "Mayira Salome Rangel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1609, "tweet_count": 44543, "listed_count": 6}, "username": "joylouback", "verified": false, "id": "154548189", "name": "Joyce Louback", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1356, "tweet_count": 32304, "listed_count": 1}, "username": "reanjos1972", "verified": false, "id": "716883954", "name": "Renata dos Anjos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23963, "following_count": 1804, "tweet_count": 338409, "listed_count": 54}, "username": "AIex_Pinheiro", "verified": false, "id": "187417570", "name": "\u0414\u041e \u041f\u041e\u0411\u0415\u0414\u042b\ud83c\uddf0\ud83c\uddec\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddfe\ud83c\uddf0\ud83c\uddff\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddfa\ud83c\uddff", "location": "\ud83c\udd3f\ud83c\udd3e\ud83c\udd41\ud83c\udd43\ud83c\udd3e \ud83c\udd30\ud83c\udd3b\ud83c\udd34\ud83c\udd36\ud83c\udd41\ud83c\udd34 \ud83c\udd41\ud83c\udd42"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 120, "tweet_count": 5118, "listed_count": 0}, "username": "JuancaGamay", "verified": false, "id": "721097537856389120", "name": "Giancarlopeli", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 792, "tweet_count": 21252, "listed_count": 4}, "username": "AngelaBoffa69_", "verified": false, "id": "4821852761", "name": "Angela Boffa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 885, "tweet_count": 22158, "listed_count": 23}, "username": "luciopwegner", "verified": false, "id": "106147236", "name": "01001100 01110101 01100011 01101001 01101111", "location": "Rio Grande do Sul - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 1185, "tweet_count": 10474, "listed_count": 3}, "username": "puminhalol", "verified": false, "id": "164029124", "name": "EL PUMITA", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 43, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "username": "HuletMiryam", "verified": false, "id": "1001600843588800512", "name": "Miryam Hulet", "location": "Chaco, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8323, "following_count": 7747, "tweet_count": 60840, "listed_count": 6}, "username": "chech0batista", "verified": false, "id": "3402257224", "name": "#SaqueoPro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5737, "following_count": 5994, "tweet_count": 114330, "listed_count": 15}, "username": "dornelasmarcos", "verified": false, "id": "303954943", "name": "Marcos Dornelas\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Brasil - Pernambuco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1285, "tweet_count": 89988, "listed_count": 0}, "username": "grfbl", "verified": false, "id": "105562153", "name": "gabielena \ud83c\udf20", "location": "Yavin IV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1011, "tweet_count": 1966, "listed_count": 0}, "username": "186Bakdash", "verified": false, "id": "2960831968", "name": "KhalidBakdash"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35705, "following_count": 95, "tweet_count": 5838, "listed_count": 325}, "username": "14Milimetros", "verified": false, "id": "983642710631501824", "name": "14Milimetros", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 259, "tweet_count": 977, "listed_count": 0}, "username": "Nelsontepedino1", "verified": false, "id": "890170460570308608", "name": "Nelsontepedinoa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 3421, "tweet_count": 13737, "listed_count": 0}, "username": "fignacioa", "verified": false, "id": "1284215768", "name": "Felipe Ignacio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1490, "tweet_count": 11304, "listed_count": 6}, "username": "planeta_sabina", "verified": false, "id": "213401975", "name": "Inalef Nomas", "location": "Wallmapu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4867, "following_count": 5332, "tweet_count": 16631, "listed_count": 13}, "username": "hirritchy", "verified": false, "id": "70698687", "name": "P.Henrique \ud83d\udc51", "location": "PR/MG "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2093374, "following_count": 381, "tweet_count": 35138, "listed_count": 2179}, "username": "Zambelli2210", "verified": true, "id": "975127727501185025", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10146, "following_count": 1700, "tweet_count": 23397, "listed_count": 105}, "username": "AlRodriguezGar", "verified": false, "id": "4151958083", "name": "Alberto Rodr\u00edguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5303, "following_count": 4852, "tweet_count": 92323, "listed_count": 71}, "username": "cavallerstJordi", "verified": false, "id": "279954652", "name": "cavaller st.jordi \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya, EFTA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 37, "tweet_count": 3315, "listed_count": 0}, "username": "LigaBizkaia", "verified": false, "id": "1065892637901762560", "name": "Liga Foralista Bizkaia", "location": "Biscay, Basque Country"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 28, "tweet_count": 5000, "listed_count": 5}, "username": "antiprogrecom", "verified": false, "id": "950152591698284545", "name": "antiprogre.com", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 80, "tweet_count": 3221, "listed_count": 0}, "username": "daysymb", "verified": false, "id": "597804876", "name": "daysy mezzone"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8957, "following_count": 8713, "tweet_count": 36953, "listed_count": 39}, "username": "DomingoAlbMtnez", "verified": false, "id": "1052294996345409536", "name": "Alberto \ud83c\udf8b", "location": "En la inopia   \ud83c\udfdd\ufe0f\u26f5\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1332, "tweet_count": 12072, "listed_count": 40}, "username": "herberet", "verified": false, "id": "77943836", "name": "\u00c1ngel Company", "location": "Isla Decepci\u00f3n, Ant\u00e1rtida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 156, "tweet_count": 501, "listed_count": 0}, "username": "lolaculacciati", "verified": false, "id": "1130620989845450757", "name": "L\ud83d\udd05L A", "location": "Luj\u00e1n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 405, "tweet_count": 2119, "listed_count": 0}, "username": "SpaceAzul1991", "verified": false, "id": "487106474", "name": "J-AzUl", "location": "chile "}, {"public_metrics": {"followers_count": 14616, "following_count": 412, "tweet_count": 151434, "listed_count": 15}, "username": "Patrux08", "verified": false, "id": "43755903", "name": "Patrux \ud83e\udda6", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 739, "tweet_count": 14499, "listed_count": 0}, "username": "viniciusbandra", "verified": false, "id": "1044233994081107969", "name": "vini", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 4255, "tweet_count": 77604, "listed_count": 0}, "username": "hsschacht", "verified": false, "id": "505448683", "name": "Franz fuxchloger", "location": "santiasco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 698, "tweet_count": 24596, "listed_count": 3}, "username": "Arturo181", "verified": false, "id": "119516947", "name": "Jesus A. Rodriguez V", "location": "DF - Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 511, "tweet_count": 3850, "listed_count": 0}, "username": "bustoneess", "verified": false, "id": "4091776275", "name": "bustoneess"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1000, "tweet_count": 47004, "listed_count": 1}, "username": "danttasz", "verified": false, "id": "131329868", "name": "AMeia Noite \ud83c\udf13\ud83d\udd70\ufe0f", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4817, "following_count": 5101, "tweet_count": 63375, "listed_count": 13}, "username": "ValeriaSalinero", "verified": false, "id": "418069681", "name": "Valeria Soci\u00f3loga \ud83c\udf40", "location": "Temuco, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 3374, "tweet_count": 15731, "listed_count": 1}, "username": "ponceraul", "verified": false, "id": "96600070", "name": "Vamos a triunfar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 471, "tweet_count": 18212, "listed_count": 1}, "username": "m_riosc", "verified": false, "id": "494562266", "name": "Myriam Rios", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6545, "following_count": 2026, "tweet_count": 119173, "listed_count": 3}, "username": "lasotito1", "verified": false, "id": "453177001", "name": "marcela soto \ud83c\udf33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 4939, "tweet_count": 11029, "listed_count": 4}, "username": "Spartan_Bobby", "verified": false, "id": "86348354", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd94\u00f1\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd97", "location": "Guadalajara Jal. Mex."}, {"public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 2880, "tweet_count": 108318, "listed_count": 40}, "username": "jagv77", "verified": false, "id": "27984290", "name": "Flyfree", "location": "Agua Prieta, Sonora, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1686, "tweet_count": 7135, "listed_count": 0}, "username": "jds910", "verified": false, "id": "1877690960", "name": "Jos\u00e9 D\u00edaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 6652, "tweet_count": 121672, "listed_count": 0}, "username": "enrique2009", "verified": false, "id": "24373438", "name": "enrique fern\u00e1ndez", "location": " Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 685, "tweet_count": 54815, "listed_count": 23}, "username": "CrowieAndHoney", "verified": false, "id": "1127957728465285121", "name": "me mude de cuenta! @softycrowie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 188, "tweet_count": 42744, "listed_count": 0}, "username": "SayaMatsukaze", "verified": false, "id": "2468626844", "name": "\ud83c\udf08SayaDiablo\ud83c\udf38\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Calexico, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 2569, "tweet_count": 60184, "listed_count": 5}, "username": "zjmstzn", "verified": false, "id": "248911052", "name": "b\u00e1rbara", "location": "    \u0632\u0643\u0648\u0627\u062f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 1453, "tweet_count": 9710, "listed_count": 3}, "username": "totoruix", "verified": false, "id": "172791553", "name": "Toto\ud83d\udc36", "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 704, "tweet_count": 20983, "listed_count": 3}, "username": "al_2406", "verified": false, "id": "114865275", "name": "Alfred \u2717", "location": "Ciudad del Este, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 4251, "tweet_count": 32331, "listed_count": 4}, "username": "cavalinhodofec_", "verified": false, "id": "163478701", "name": "\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde0 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd4 \ud835\udfee\ud835\udfec\ud835\udfee\ud835\udfef \ud83e\udd81\ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "location": "Maracana\u00fa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1506, "tweet_count": 19563, "listed_count": 0}, "username": "simpliicite", "verified": false, "id": "1050895795409625090", "name": "silvana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1422, "tweet_count": 24450, "listed_count": 3}, "username": "flaviocmoura", "verified": false, "id": "81842485", "name": "Flavio Moura", "location": "Natal/RN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7523, "following_count": 4421, "tweet_count": 91250, "listed_count": 46}, "username": "blogueviando", "verified": false, "id": "4656446602", "name": "Blog\u00fa", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 3898, "tweet_count": 7320, "listed_count": 2}, "username": "lifetechmore", "verified": false, "id": "2325995994", "name": "D.Ancora \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "piemonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 148, "tweet_count": 347097, "listed_count": 4}, "username": "mejia0462", "verified": false, "id": "2149033905", "name": "Xiomara Mejia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1029, "tweet_count": 14503, "listed_count": 6}, "username": "MinSlothHan", "verified": false, "id": "714310095669211136", "name": "\ud83e\udda5 \ud835\ude09\ud835\ude26\ud835\ude2d \ud83e\udda5"}, {"public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1052, "tweet_count": 95561, "listed_count": 13}, "username": "BeSoul44", "verified": false, "id": "73179336", "name": "\ud83c\udf34\uae30\ub300\ud83d\udc2f", "location": "\ud83c\udf40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 72, "tweet_count": 543, "listed_count": 0}, "username": "mendezni", "verified": false, "id": "715174944", "name": "Mario Mendez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8484947, "following_count": 1572, "tweet_count": 654638, "listed_count": 18420}, "username": "NoticiasRCN", "verified": true, "id": "35013719", "name": "Noticias RCN", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 309, "tweet_count": 38847, "listed_count": 2}, "username": "vlntntc", "verified": false, "id": "3128170589", "name": "valecita", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 759, "tweet_count": 132358, "listed_count": 6}, "username": "idivanrodrigues", "verified": false, "id": "104575861", "name": "blessed leonine", "location": "Bel\u00e9m"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 262, "tweet_count": 13070, "listed_count": 0}, "username": "silveira_crf20", "verified": false, "id": "913015371426418688", "name": "Tal da Japa\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 968, "tweet_count": 90350, "listed_count": 0}, "username": "vicmeirelesx", "verified": false, "id": "735708191657361409", "name": "vic", "location": "03/02"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 2282, "tweet_count": 75245, "listed_count": 53}, "username": "GabrielBerrios_", "verified": false, "id": "1115506350", "name": "Gabriel Berr\u00edos", "location": "M\u00e9xico - Chile "}, {"public_metrics": {"followers_count": 8530, "following_count": 8353, "tweet_count": 90263, "listed_count": 13}, "username": "patisole", "verified": false, "id": "120205662", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9cPatiSole\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "location": "Planeta Tierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 703, "tweet_count": 94406, "listed_count": 23}, "username": "Marferrer69", "verified": false, "id": "585658832", "name": "Mar Ferrer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1126, "tweet_count": 16065, "listed_count": 0}, "username": "estafadaporAFP", "verified": false, "id": "1069314449956327424", "name": "Anita", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 544, "tweet_count": 7690, "listed_count": 0}, "username": "patsduckx", "verified": false, "id": "805264821537095680", "name": "PatsickisHostil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 141, "tweet_count": 196, "listed_count": 0}, "username": "deborahvsa1", "verified": false, "id": "1125203935852146688", "name": "deborahvsa", "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1156, "tweet_count": 118157, "listed_count": 2}, "username": "PereDempeus", "verified": false, "id": "866173098093105152", "name": "Pere DV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 279, "tweet_count": 18687, "listed_count": 1}, "username": "CLIPHOBY", "verified": false, "id": "1050189691268546560", "name": "minnei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 391, "tweet_count": 30836, "listed_count": 4}, "username": "guydiana_", "verified": false, "id": "321691943", "name": "\ud835\ude76\ud835\ude9e\ud835\udea2\ud835\ude8d\ud835\ude92", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5060, "following_count": 3886, "tweet_count": 89839, "listed_count": 63}, "username": "Interdicto", "verified": false, "id": "89622113", "name": "Julio Lorca", "location": "aqui... no me ves?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 22, "tweet_count": 6850, "listed_count": 0}, "username": "AuroroArtesios", "verified": false, "id": "1084470163234267137", "name": "Artesios", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 59, "tweet_count": 30480, "listed_count": 3}, "username": "EduardBP78", "verified": false, "id": "259170015", "name": "Eduard Bardia", "location": "Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4723, "following_count": 3710, "tweet_count": 38218, "listed_count": 29}, "username": "joseyelim", "verified": false, "id": "45317706", "name": "Jose Hernandez", "location": "Miami, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 78, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "username": "Paulosaopaulin2", "verified": false, "id": "1165866727592353792", "name": "Sou river desde crian\u00e7inha..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 355, "tweet_count": 14220, "listed_count": 0}, "username": "Magallanica5", "verified": false, "id": "854357200088838144", "name": "Magallanica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 577, "tweet_count": 28396, "listed_count": 0}, "username": "Flores67Emily", "verified": false, "id": "446409492", "name": "emily flores ramos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 213, "tweet_count": 1600, "listed_count": 0}, "username": "Raulmax_", "verified": false, "id": "932812027776634881", "name": "Raul \ud83c\udfc4\ud83c\udffb", "location": "Vinhedo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117900, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}, "username": "renato_rovai", "verified": true, "id": "57771039", "name": "Renato Rovai", "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 250, "tweet_count": 12210, "listed_count": 0}, "username": "Sixtynine69691", "verified": false, "id": "1061750490818637825", "name": "Sixtynine6969"}, {"public_metrics": {"followers_count": 595323, "following_count": 323, "tweet_count": 49543, "listed_count": 458}, "username": "DanielUrresti1", "verified": false, "id": "2416088899", "name": "Daniel Urresti", "location": "Per\u00fa "}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1017, "tweet_count": 28555, "listed_count": 4}, "username": "vuelaPoco", "verified": false, "id": "93852477", "name": "Seba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 188, "tweet_count": 3165, "listed_count": 0}, "username": "MontGeli", "verified": false, "id": "818883155834896384", "name": "MGR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 858, "tweet_count": 13542, "listed_count": 3}, "username": "ildebar", "verified": false, "id": "176650906", "name": "Ildemaro R  Barradas", "location": "Barquisimeto,Lara  Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1223, "tweet_count": 22754, "listed_count": 3}, "username": "Veragreen123", "verified": false, "id": "318635925", "name": "Valeria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5654, "following_count": 1004, "tweet_count": 6384, "listed_count": 20}, "username": "alexmunozw", "verified": false, "id": "3161746821", "name": "Alex Mu\u00f1oz Wilson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 138, "tweet_count": 4542, "listed_count": 0}, "username": "2311nina", "verified": false, "id": "2345972971", "name": "Nina Rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 924, "tweet_count": 39452, "listed_count": 28}, "username": "klbun", "verified": false, "id": "58706788", "name": "\u270a\ud83c\udffd", "location": "Iquique, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 616, "tweet_count": 32680, "listed_count": 0}, "username": "nildadelettau", "verified": false, "id": "1517049296", "name": "Nilda de Lettau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1634, "tweet_count": 26637, "listed_count": 1}, "username": "asacp2", "verified": false, "id": "48406058", "name": "Alexandre ASA \ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83e\udd18", "location": "Luzerna - Santa Catarina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 75, "tweet_count": 1004, "listed_count": 1}, "username": "tukoantunes", "verified": false, "id": "3307085177", "name": "Arthur Antunes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 2735, "tweet_count": 171565, "listed_count": 26}, "username": "_solpost_", "verified": false, "id": "704686610", "name": "Miquel \u00c0ngel ||*||", "location": "Barcelona, Catalunya."}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 432, "tweet_count": 802, "listed_count": 0}, "username": "LuisRod66776820", "verified": false, "id": "1157004365133168640", "name": "Luis Rodr\u00edguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 368, "tweet_count": 13036, "listed_count": 0}, "username": "Thyagooool", "verified": false, "id": "4006598549", "name": "Thyago \ud83d\udea8\ud83e\uddb7\u2b1b", "location": "Campo Grande - MS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44589, "following_count": 3399, "tweet_count": 9276, "listed_count": 495}, "username": "AndrewDFish", "verified": true, "id": "266649726", "name": "Andrew Fishman", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 583, "tweet_count": 168959, "listed_count": 12}, "username": "mgayardi", "verified": false, "id": "119576076", "name": "Marcelo Gayardi", "location": "Pelotas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 4430, "tweet_count": 52022, "listed_count": 2}, "username": "ai_nomas", "verified": false, "id": "135381534", "name": "Ainomas", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 5001, "tweet_count": 57018, "listed_count": 3}, "username": "auraelen2", "verified": false, "id": "3303970973", "name": "Auraelena", "location": "Caracas Venezuel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 477, "tweet_count": 11901, "listed_count": 10}, "username": "AlberRM7", "verified": false, "id": "964601970", "name": "\u26a1 Alber \u26a1", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6736, "following_count": 6463, "tweet_count": 148510, "listed_count": 48}, "username": "MickDdr", "verified": false, "id": "57967465", "name": "Miguel \ud83c\udfa7", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 2477, "tweet_count": 123753, "listed_count": 0}, "username": "MadameAfrodita", "verified": false, "id": "229718042", "name": "GreekQueen", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 2247, "tweet_count": 36787, "listed_count": 0}, "username": "TeresaLenir", "verified": false, "id": "1058039780242587648", "name": "Lenir Teresa", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 2166, "tweet_count": 37279, "listed_count": 0}, "username": "alejand82809572", "verified": false, "id": "964776918452178944", "name": "Cabra de metal", "location": "Quilpu\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104067, "following_count": 771, "tweet_count": 117134, "listed_count": 534}, "username": "rvfradiopopular", "verified": false, "id": "352141933", "name": "Radio Villa Francia", "location": " Villa Francia, Chile. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 242, "tweet_count": 177085, "listed_count": 7}, "username": "Bru_Bertotti", "verified": false, "id": "283751841", "name": "Bru\u2122", "location": "Chapec\u00f3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 1619, "tweet_count": 42457, "listed_count": 14}, "username": "avs_junior", "verified": false, "id": "156106027", "name": "Alberto Junior \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd18\ud83d\udd96\ud83c\udfa4\ud83c\udfae\ud83e\udd87", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 648, "tweet_count": 23198, "listed_count": 2}, "username": "rusconi_lg", "verified": false, "id": "3641736868", "name": "The Rusconi Post \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Geneva, Switzerland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 707717, "following_count": 131, "tweet_count": 314881, "listed_count": 966}, "username": "atvpe", "verified": true, "id": "153590993", "name": "ATV", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 502, "tweet_count": 145524, "listed_count": 0}, "username": "Montseadria", "verified": false, "id": "946426054788419584", "name": "Montserrat adri\u00e1 martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 3115, "tweet_count": 142892, "listed_count": 54}, "username": "rvpastrana", "verified": false, "id": "362705314", "name": "Rafa Valent\u00edn-Pastrana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53288, "following_count": 620, "tweet_count": 699, "listed_count": 258}, "username": "WBGamesMTL", "verified": true, "id": "287982171", "name": "WB Games Montr\u00e9al", "location": "Montr\u00e9al, Canada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 804, "tweet_count": 9654, "listed_count": 0}, "username": "outerani", "verified": false, "id": "1057387630139187201", "name": "Ani \ud83c\udf3b", "location": "ela/she"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 456, "tweet_count": 3976, "listed_count": 0}, "username": "_Gashadokuro__", "verified": false, "id": "898284143062245376", "name": "monosalvaje"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 276, "tweet_count": 8700, "listed_count": 2}, "username": "beatrizarite", "verified": false, "id": "2583446735", "name": "Beatriz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1073, "tweet_count": 73905, "listed_count": 0}, "username": "tomistark_", "verified": false, "id": "283855970", "name": "Tom\u00e1s Urquieta", "location": "Hyrule"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4987, "following_count": 4416, "tweet_count": 9104, "listed_count": 72}, "username": "catalunyaaccio", "verified": false, "id": "17423980", "name": "Catalunya Acci\u00f3", "location": "Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1803, "tweet_count": 17220, "listed_count": 1}, "username": "DieguVargas", "verified": false, "id": "592922735", "name": "Diego Vargas", "location": "Osorno, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 2112, "tweet_count": 102006, "listed_count": 138}, "username": "verdao79", "verified": false, "id": "594691684", "name": "Verdao79"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4299, "following_count": 5000, "tweet_count": 72542, "listed_count": 40}, "username": "Jordi_Ferrer", "verified": false, "id": "14383425", "name": "Jordi Ferrer", "location": "Pa\u00efsos Catalans"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 2810, "tweet_count": 28470, "listed_count": 5}, "username": "Chiquinho_6", "verified": false, "id": "169747895", "name": "Diego Chiquinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1005, "tweet_count": 14672, "listed_count": 1}, "username": "umberto_mcp", "verified": false, "id": "69839142", "name": "Scriptkid \u26bd\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 2474, "tweet_count": 22009, "listed_count": 21}, "username": "asihabloabraxas", "verified": false, "id": "45458835", "name": "Marci \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 2319, "tweet_count": 37930, "listed_count": 0}, "username": "PatyBlairBruxin", "verified": false, "id": "150866401", "name": "Paty \ud83d\udcaf%\ud83e\udd16 FECHADO COM BOLSONARO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452387, "following_count": 145, "tweet_count": 1174, "listed_count": 829}, "username": "gilmarmendes", "verified": true, "id": "859495277031501824", "name": "Gilmar Mendes", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 2495, "tweet_count": 53831, "listed_count": 12}, "username": "hermosillacarla", "verified": false, "id": "175965974", "name": "Carla Hermosilla A\ud83c\udf4a", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "id": "845570925634424833", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1724, "tweet_count": 173820, "listed_count": 30}, "username": "Ivesaguiar", "verified": false, "id": "22313263", "name": "Ives Aguiar", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 251, "tweet_count": 9048, "listed_count": 1}, "username": "Beluu_rodrii", "verified": false, "id": "866056596668985348", "name": "Velen", "location": "Liniers"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 158, "tweet_count": 10746, "listed_count": 0}, "username": "santi_svr", "verified": false, "id": "1132391952928956416", "name": "SheenMK"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 709, "tweet_count": 4063, "listed_count": 8}, "username": "dinamocs", "verified": false, "id": "110000025", "name": "Rodrigo Haro", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1034, "tweet_count": 2005, "listed_count": 0}, "username": "Mazterdog", "verified": false, "id": "386054811", "name": "Perro Loco McFly", "location": "Nirvana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 460, "tweet_count": 24837, "listed_count": 1}, "username": "stellanuccio", "verified": false, "id": "188933273", "name": "Stella Nuccio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1966, "tweet_count": 115824, "listed_count": 0}, "username": "chochoyve", "verified": false, "id": "1400689752", "name": "Jorge \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #Apruebo", "location": "Am\u00e9rica del Sur. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 70, "tweet_count": 1581, "listed_count": 0}, "username": "msil_16", "verified": false, "id": "1134597466727362566", "name": "m\ud83c\udf3a", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 540, "tweet_count": 17689, "listed_count": 0}, "username": "victoria3rm", "verified": false, "id": "2603688518", "name": "Victoria RM", "location": "Zaragoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 640, "tweet_count": 11936, "listed_count": 0}, "username": "Weslleyaz", "verified": false, "id": "54727753", "name": "WesAzz", "location": "RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41125, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "username": "ObsCinema", "verified": false, "id": "3008841633", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1736, "tweet_count": 109681, "listed_count": 9}, "username": "Highlander2510", "verified": false, "id": "497437137", "name": "Kris \ud83e\udd18\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 46, "tweet_count": 607, "listed_count": 0}, "username": "LaPildoraRoja_", "verified": false, "id": "1079287070668005376", "name": "La P\u00edldora Roja"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 60, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}, "username": "PBlanca15", "verified": false, "id": "1158561017544224768", "name": "PerlaBlanca15"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 4983, "tweet_count": 153358, "listed_count": 0}, "username": "mevo74", "verified": false, "id": "253129300", "name": "Mauricio\ud83c\udfb8\ud83c\udfb6\ud83c\udfbb Stbn", "location": "Santiago de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 442, "tweet_count": 5484, "listed_count": 8}, "username": "NilbertoHaddad", "verified": false, "id": "4548967893", "name": "Nil", "location": "Manaus, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3450, "following_count": 3332, "tweet_count": 237056, "listed_count": 29}, "username": "eduardogonzalo", "verified": false, "id": "76032132", "name": "luchando porDerechos", "location": "santiago chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 576, "tweet_count": 11184, "listed_count": 0}, "username": "olara55", "verified": false, "id": "221965670", "name": "Octavio Lara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 1026, "tweet_count": 32235, "listed_count": 7}, "username": "JoaquimNetoJP", "verified": false, "id": "605941264", "name": "Joaquim Neto", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 272, "tweet_count": 36688, "listed_count": 2}, "username": "vicca___", "verified": false, "id": "1300842216", "name": "victoria", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 429, "tweet_count": 27685, "listed_count": 1}, "username": "ines031847", "verified": false, "id": "246933222", "name": "Margarita Liscano", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 606, "tweet_count": 294, "listed_count": 0}, "username": "viviimachuca", "verified": false, "id": "760100394", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf33\ud83e\udd9d \ud83c\udd70\ufe0fpruebo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1178, "tweet_count": 6167, "listed_count": 0}, "username": "nelubieda", "verified": false, "id": "62160815", "name": "Nelson Martinez U", "location": "\u00dcT: 10.446279,-66.819395"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 3223, "tweet_count": 30940, "listed_count": 0}, "username": "AcettoTeresa", "verified": false, "id": "1113828354661212162", "name": "Teresa Acetto 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84491, "following_count": 358, "tweet_count": 4598, "listed_count": 240}, "username": "FFrancischini_", "verified": false, "id": "290475286", "name": "Felipe Francischini", "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 866, "tweet_count": 5833, "listed_count": 0}, "username": "diegovd45", "verified": false, "id": "1055124872400121856", "name": "Diego\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "location": "San Miguel, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 477, "tweet_count": 2553, "listed_count": 0}, "username": "onaxolopez", "verified": false, "id": "497469665", "name": "Onaxolopez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4230, "following_count": 330, "tweet_count": 9294, "listed_count": 22}, "username": "LineaDe_LaVida", "verified": false, "id": "3031658719", "name": "L\u00ednea de la Vida", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4360, "following_count": 4802, "tweet_count": 269714, "listed_count": 54}, "username": "curuncuncunio", "verified": false, "id": "270493064", "name": "Edgar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 226, "tweet_count": 1054, "listed_count": 0}, "username": "Marga_isabella", "verified": false, "id": "1088979592361197570", "name": "Margareth Isabella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 515, "tweet_count": 9270, "listed_count": 1}, "username": "olgaggf", "verified": false, "id": "2565815037", "name": "olga garc\u00eda \u2640 \ud83d\udd3b", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1313, "tweet_count": 44918, "listed_count": 27}, "username": "MaribelMtnez", "verified": false, "id": "385438849", "name": "Maribel Martinez", "location": "Zaragoza Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 2581, "tweet_count": 49167, "listed_count": 0}, "username": "JoseMan72841164", "verified": false, "id": "1074088857233227776", "name": "Jose Manuel Fernandez", "location": "Escazu, Costa Rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 239, "tweet_count": 4900, "listed_count": 0}, "username": "fdo_may", "verified": false, "id": "550287000", "name": "Fernando May"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1087, "tweet_count": 3054, "listed_count": 0}, "username": "valeprd", "verified": false, "id": "2277368919", "name": "Valentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 1348, "tweet_count": 21841, "listed_count": 12}, "username": "GC_Mendoz", "verified": false, "id": "1120729146", "name": "'V' for Vlad Tepes", "location": "Always walking a dark road"}, {"public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 0, "tweet_count": 8145, "listed_count": 0}, "username": "1ferfe", "verified": false, "id": "1065711165236486144", "name": "FERFE GUAPO", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 3003, "tweet_count": 200906, "listed_count": 6}, "username": "Jfcardenasr", "verified": false, "id": "240461652", "name": "soy del 38%", "location": "Santiago,Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 2881, "tweet_count": 40490, "listed_count": 1}, "username": "Alkibiadez", "verified": false, "id": "583011662", "name": "Zoon Politikon #CONSTITUCI\u00d3N2022", "location": ".CL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 2175, "tweet_count": 10955, "listed_count": 4}, "username": "mujerdelbosque", "verified": false, "id": "224366092", "name": "SylviaCastro #APRUEBO", "location": "Pe\u00f1alol\u00e9n, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 334, "tweet_count": 3799, "listed_count": 0}, "username": "vyez", "verified": false, "id": "62812528", "name": "Velebit Yez", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 103, "tweet_count": 6815, "listed_count": 0}, "username": "dolnunes", "verified": false, "id": "55345980", "name": "douglas nunes", "location": "Maca\u00e9 RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4968, "following_count": 3896, "tweet_count": 45958, "listed_count": 3}, "username": "jeean_sodre", "verified": false, "id": "4617174263", "name": "sodr\u00e9", "location": "Cangu\u00e7u/Pelotas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 832, "tweet_count": 159077, "listed_count": 1}, "username": "_FerreiraCrvg", "verified": false, "id": "3006068626", "name": "Yuri D. Oliveira \ud83d\udd25", "location": "S\u00c3O JANU\u00c1RIO TERRIT\u00d3RIO HOSTIL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21139, "following_count": 4284, "tweet_count": 117238, "listed_count": 37}, "username": "wesley_curty", "verified": false, "id": "3386541736", "name": "Wesley Curty", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 38, "tweet_count": 5765, "listed_count": 0}, "username": "CHIQUITO6838", "verified": false, "id": "4212275944", "name": "CHIQUITO", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 477471, "following_count": 856, "tweet_count": 24035, "listed_count": 637}, "username": "ArielRodriguez", "verified": true, "id": "305928496", "name": "Ariel Rodr\u00edguez", "location": "Argentina, Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1578, "tweet_count": 24190, "listed_count": 0}, "username": "rberrioss", "verified": false, "id": "254113967", "name": "Roberto Berrios", "location": "Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1411, "tweet_count": 75417, "listed_count": 0}, "username": "Sun_flower022", "verified": false, "id": "879080140801810441", "name": "Agora na @luka_ranha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 558, "tweet_count": 13478, "listed_count": 0}, "username": "anapaulasimeao", "verified": false, "id": "2274930642", "name": "ASandler77", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28753, "following_count": 23528, "tweet_count": 49109, "listed_count": 50}, "username": "jojoletthy", "verified": false, "id": "802220015739080704", "name": "Milicianos ocupam o Planalto", "location": "N\u00e1rnia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 10301, "following_count": 10304, "tweet_count": 117124, "listed_count": 33}, "username": "Pol_i_Roc", "verified": false, "id": "1102614709222690816", "name": "CARME JR \u2640\ufe0f #FreeAssangeNOW #NoExtradition", "location": "S.Just Desvern-Catalunya-PP.CC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 2831, "tweet_count": 47818, "listed_count": 20}, "username": "ReneSquellaSoto", "verified": false, "id": "263733354", "name": "Ren\u00e9 Squella Soto\ud83d\udc9a\ud83e\udd0e\ud83d\udda4", "location": "Valpara\u00edso, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 247450, "following_count": 739, "tweet_count": 66270, "listed_count": 414}, "username": "javiervidalp", "verified": false, "id": "189505030", "name": "Javier Vidal", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1151, "tweet_count": 18073, "listed_count": 1}, "username": "alesaupy", "verified": false, "id": "720428240", "name": "Alejandra Saucedo", "location": "Coraz\u00f3n de Am\u00e9rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 506, "tweet_count": 35463, "listed_count": 0}, "username": "natgeographc", "verified": false, "id": "1747450849", "name": "nath (\uff89\u2267\u25bd\u2266)\uff89"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 171, "tweet_count": 18553, "listed_count": 0}, "username": "outroalenaoeu", "verified": false, "id": "23005037", "name": "Ale", "location": "Leap City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 83, "tweet_count": 26962, "listed_count": 0}, "username": "EnzoBoccanera", "verified": false, "id": "1022764347997741056", "name": "ENZO  BOCCANERA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2851, "following_count": 4870, "tweet_count": 90628, "listed_count": 37}, "username": "TeneraValse", "verified": false, "id": "234776952", "name": "Tenera Valse", "location": "Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 422, "tweet_count": 9517, "listed_count": 0}, "username": "co_telo", "verified": false, "id": "405028882", "name": "jose luis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 49, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "username": "TrabalhoGeek", "verified": false, "id": "757180600591802368", "name": "Trabalho Geek"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 409, "tweet_count": 7810, "listed_count": 0}, "username": "Luchoalucero", "verified": false, "id": "912394938779881474", "name": "L\u0489\u0489\u0489\u0489U\u0489\u0489\u0489C\u0489\u0489Y\u0489", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 406, "tweet_count": 7476, "listed_count": 0}, "username": "Melmusri_", "verified": false, "id": "912377232030666752", "name": "Melimus", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 61, "tweet_count": 36870, "listed_count": 7}, "username": "gonxalito_69", "verified": false, "id": "290859362", "name": "#GonzaloG\u00e1lvez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3447, "following_count": 4084, "tweet_count": 20883, "listed_count": 6}, "username": "mcuavengxrs", "verified": false, "id": "1082726284562698241", "name": "jo\u00e3o nwh spoilers", "location": "ele/dele"}, {"public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 2464, "tweet_count": 42526, "listed_count": 0}, "username": "dfloyd61", "verified": false, "id": "316489861", "name": "Denis", "location": "Caut\u00edn, La Araucan\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 112, "tweet_count": 10820, "listed_count": 0}, "username": "Rocioantoneella", "verified": false, "id": "954769981052514305", "name": "Rocio\ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 505, "tweet_count": 27164, "listed_count": 7}, "username": "Thiagocrocha_", "verified": false, "id": "1133876287787941890", "name": "Tg - Comic Colorist"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 175, "tweet_count": 22990, "listed_count": 4}, "username": "matheusuchoa_", "verified": false, "id": "147771651", "name": "Jacar\u00e9 Paleol\u00edtico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 139, "tweet_count": 1631, "listed_count": 0}, "username": "Aleatoriedades9", "verified": false, "id": "1173243212603056130", "name": "AcidAlice"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 994, "tweet_count": 27669, "listed_count": 4}, "username": "Guilekrahl", "verified": false, "id": "895048135105536000", "name": "Guilherme Krahl \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 70, "tweet_count": 10372, "listed_count": 0}, "username": "beto_ml11", "verified": false, "id": "3385191797", "name": "adalberto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 407, "tweet_count": 33034, "listed_count": 2}, "username": "cfmo1902", "verified": false, "id": "877548080341635072", "name": "Fred", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 647, "tweet_count": 302421, "listed_count": 27}, "username": "alexathaide", "verified": false, "id": "234548729", "name": "Alex Athaide", "location": "Salvador, Bahia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1267, "tweet_count": 64611, "listed_count": 2}, "username": "whyvinii", "verified": false, "id": "759956042", "name": "ViNi", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1187, "tweet_count": 102153, "listed_count": 0}, "username": "CadenasSol", "verified": false, "id": "398947418", "name": "Sol Maria Cadenas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 417, "tweet_count": 27769, "listed_count": 2}, "username": "MarcelClem", "verified": false, "id": "154566087", "name": "Marcel Clemares"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1004, "tweet_count": 46663, "listed_count": 3}, "username": "flavioemel", "verified": false, "id": "2808154247", "name": "Melissa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 2244, "tweet_count": 35847, "listed_count": 3}, "username": "Angelectrica", "verified": false, "id": "112444948", "name": "Samurai \ud83c\udf3a con Covid \ud83d\ude37", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1792, "tweet_count": 205939, "listed_count": 0}, "username": "FelizRadical", "verified": false, "id": "1063245337073205248", "name": "Radical_Feliz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 311, "tweet_count": 1859, "listed_count": 0}, "username": "rodrigo928910", "verified": false, "id": "142683873", "name": "Rodrigo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188642, "following_count": 653, "tweet_count": 99741, "listed_count": 1609}, "username": "cafecomferri", "verified": true, "id": "437824506", "name": "cafecomferri", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89490, "following_count": 57229, "tweet_count": 139166, "listed_count": 103}, "username": "ultimominuto22", "verified": false, "id": "360657563", "name": "\ud83d\udd34 \u00da\ud835\udddf\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde2 \ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\udde2 \ud83d\udd34", "location": "Matria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 207, "tweet_count": 702, "listed_count": 0}, "username": "Nego_oficial_", "verified": false, "id": "2468484789", "name": "Negr\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 652, "tweet_count": 54489, "listed_count": 0}, "username": "sosluppi", "verified": false, "id": "763888425829294084", "name": "marinheiro (s\u00f3)", "location": "i fucking hate the beatles."}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 9, "tweet_count": 414, "listed_count": 0}, "username": "LorenzoRuzzant1", "verified": false, "id": "718085643738488832", "name": "Lorenzo Ruzzante", "location": "Veneto, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2195489, "following_count": 6527, "tweet_count": 232094, "listed_count": 8359}, "username": "fattoquotidiano", "verified": true, "id": "52424550", "name": "Il Fatto Quotidiano", "location": "Roma e Milano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 416, "tweet_count": 17102, "listed_count": 2}, "username": "oshirukocnvodka", "verified": false, "id": "1120110601517326336", "name": "Ondine \ud83e\udde1", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 145, "tweet_count": 1177, "listed_count": 0}, "username": "franelissa_", "verified": false, "id": "1477630298", "name": "Fran Miranda", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1247, "tweet_count": 130692, "listed_count": 1}, "username": "arena2019", "verified": false, "id": "1115686481580834818", "name": "Arena2019"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1086, "tweet_count": 48028, "listed_count": 0}, "username": "zaranzach", "verified": false, "id": "913211119539453953", "name": "Ch \u2720", "location": "Barreira do Vasco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 755, "tweet_count": 7929, "listed_count": 0}, "username": "RHumildemente", "verified": false, "id": "1000891665576595457", "name": "Rimes", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 497, "tweet_count": 31023, "listed_count": 11}, "username": "isadoglover", "verified": false, "id": "3158110557", "name": "Yatra", "location": "Chile , San Bernardo."}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 5, "tweet_count": 2479, "listed_count": 0}, "username": "JuanEfrnAvilaN1", "verified": false, "id": "1156212739678691328", "name": "cuenta robada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56168, "following_count": 3378, "tweet_count": 31986, "listed_count": 159}, "username": "erederbez", "verified": true, "id": "305194289", "name": "Er\u00e9ndira Derbez", "location": "Ciudad de M\u00e9xico / London"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 259, "tweet_count": 14932, "listed_count": 0}, "username": "_cinfuegos", "verified": false, "id": "1124284116", "name": "ferro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 434, "tweet_count": 11138, "listed_count": 0}, "username": "Jeansilvva10", "verified": false, "id": "964122763937148930", "name": "Jean silva", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 741, "tweet_count": 24612, "listed_count": 0}, "username": "Fabiaguiarr", "verified": false, "id": "3336779807", "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf2 \ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcfb \ud83e\udd8b\u2728", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 634, "tweet_count": 4572, "listed_count": 0}, "username": "jcruzfh", "verified": false, "id": "713916859641434114", "name": "Jorge Cruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6718, "following_count": 111, "tweet_count": 1002, "listed_count": 31}, "username": "tuporem", "verified": false, "id": "2593833528", "name": "TUPOR\u00c9M", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 843, "tweet_count": 37678, "listed_count": 1}, "username": "brunbzz", "verified": false, "id": "1057439874872213504", "name": "Bruna", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 874, "tweet_count": 3594, "listed_count": 0}, "username": "Mabirodrigues", "verified": false, "id": "189127370", "name": "Mabi ela", "location": "Minas Gerais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 251279, "following_count": 723, "tweet_count": 30184, "listed_count": 677}, "username": "erikakokay", "verified": true, "id": "87021796", "name": "Erika Kokay \u00e9 Lula 13!", "location": "Brasil, Distrito Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 532, "tweet_count": 41829, "listed_count": 2}, "username": "janecita35", "verified": false, "id": "709851282", "name": "Jeannette Hernandez", "location": "Pa\u00eds Basco, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 355, "tweet_count": 16261, "listed_count": 2}, "username": "TianLillo", "verified": false, "id": "65536334", "name": "Christian"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37636, "following_count": 403, "tweet_count": 103867, "listed_count": 296}, "username": "apuntnoticies", "verified": true, "id": "902871103080718336", "name": "\u00c0 Punt NTC", "location": "Comunitat Valenciana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 259, "tweet_count": 1510, "listed_count": 0}, "username": "DaniReisyas", "verified": false, "id": "3746753603", "name": "Daniele Reis", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1583, "tweet_count": 12994, "listed_count": 7}, "username": "kentyi", "verified": false, "id": "100298022", "name": "kentyi cheung", "location": "Valparaiso, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 13, "tweet_count": 57096, "listed_count": 4}, "username": "cinelandiaweb", "verified": false, "id": "777871572057133056", "name": "Cinelandia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 259, "tweet_count": 374, "listed_count": 0}, "username": "Lu56215403", "verified": false, "id": "1096220599574241280", "name": "Lu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 264, "tweet_count": 76423, "listed_count": 2}, "username": "apropriaellen", "verified": false, "id": "1604723904", "name": "Ellen Fernanda", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 139, "tweet_count": 2313, "listed_count": 0}, "username": "gatiborito", "verified": false, "id": "809565113900564480", "name": "gatitoconboina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "username": "JooPedr94248453", "verified": false, "id": "965680948653240321", "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7579, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 0}, "username": "herois_da_tv", "verified": false, "id": "708882910305247233", "name": "Herois da TV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 657, "tweet_count": 11084, "listed_count": 0}, "username": "martinromelau", "verified": false, "id": "1273858880", "name": "Martin Romelau", "location": "em um canto  do sert\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161887, "following_count": 24755, "tweet_count": 54584, "listed_count": 128}, "username": "carloscezarcjr", "verified": false, "id": "635764127", "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131448, "following_count": 813, "tweet_count": 202803, "listed_count": 598}, "username": "cinepop", "verified": true, "id": "14500217", "name": "CinePOP", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 152, "tweet_count": 12145, "listed_count": 0}, "username": "Leorange_", "verified": false, "id": "1029554475558678533", "name": "Le\u00f8range \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 441, "tweet_count": 14018, "listed_count": 0}, "username": "Vini7Martins", "verified": false, "id": "3075743547", "name": "Vinici\u03bcs \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 105, "tweet_count": 4650, "listed_count": 0}, "username": "SMoorlii", "verified": false, "id": "1059577524416581633", "name": "Moorlii", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182678, "following_count": 1331, "tweet_count": 220664, "listed_count": 2008}, "username": "heraldoes", "verified": true, "id": "15581283", "name": "Heraldo de Arag\u00f3n", "location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 300, "tweet_count": 20173, "listed_count": 1}, "username": "InfoMaria1", "verified": false, "id": "498418251", "name": "Info"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 504, "tweet_count": 71243, "listed_count": 0}, "username": "errantmess", "verified": false, "id": "714898006508613632", "name": "paloma\ud83e\udeb7MAXIDENT BY SKZ", "location": "Stay/villain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 874, "tweet_count": 18338, "listed_count": 80}, "username": "leandroprch", "verified": false, "id": "53086230", "name": "Leandro Rocha", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114664, "following_count": 2341, "tweet_count": 3797, "listed_count": 434}, "username": "conradohubner", "verified": true, "id": "4690224271", "name": "Conrado Hubner"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 3220, "tweet_count": 22257, "listed_count": 0}, "username": "Thornasuk", "verified": false, "id": "1560660816", "name": "GML \ud83c\udf33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 4874, "tweet_count": 285547, "listed_count": 0}, "username": "Dolores09072598", "verified": false, "id": "874119200205418497", "name": "Dolores Nunez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 1831, "tweet_count": 11084, "listed_count": 0}, "username": "Daniloira19", "verified": false, "id": "1073402842541637633", "name": "Dani \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf722"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 459, "tweet_count": 21775, "listed_count": 0}, "username": "LaraTuits", "verified": false, "id": "879507202154823680", "name": "Pimentinha", "location": "Bras\u00edlia DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 494, "tweet_count": 1308, "listed_count": 0}, "username": "wnd_ignacio", "verified": false, "id": "2616104353", "name": "Wendell Ignacio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9090, "following_count": 719, "tweet_count": 11896, "listed_count": 10}, "username": "northond", "verified": false, "id": "3030096551", "name": "Northon Domingues#130k"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 716, "tweet_count": 183797, "listed_count": 5}, "username": "cesante59", "verified": false, "id": "2938599875", "name": "Hector castillo", "location": "CHILE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 3474, "tweet_count": 12647, "listed_count": 0}, "username": "bobacipo", "verified": false, "id": "328205940", "name": "\u00faltimo rom\u00e2ntico", "location": "mcz \ud83c\udf34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1551244, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}, "username": "gugachacra", "verified": true, "id": "45409867", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "location": "New York, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 202, "tweet_count": 22003, "listed_count": 0}, "username": "ivoncita5", "verified": false, "id": "65397328", "name": "ivonne silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 186, "tweet_count": 1275, "listed_count": 0}, "username": "MaraLucena6", "verified": false, "id": "1017953037527257088", "name": "Mara Lucena", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15445, "following_count": 1647, "tweet_count": 46483, "listed_count": 66}, "username": "DennisAlmeida82", "verified": true, "id": "365559271", "name": "Dennis Almeida \ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udfeb", "location": "Caipira em S\u00e3o Paulo!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 4838, "tweet_count": 93790, "listed_count": 26}, "username": "senna_4ever", "verified": false, "id": "41963065", "name": "Tiago Wakabayashi \ud83c\udf08", "location": "Rio de Janeiro, RJ - Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 322, "tweet_count": 24068, "listed_count": 0}, "username": "Xuncalgz", "verified": false, "id": "831927354738036737", "name": "Susi Corral"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19874, "following_count": 117, "tweet_count": 228022, "listed_count": 343}, "username": "Diario_Pontev", "verified": false, "id": "217110533", "name": "Diario de Pontevedra", "location": "Pontevedra (Galicia-Spain)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 117, "tweet_count": 2823, "listed_count": 0}, "username": "Naza_Garnica", "verified": false, "id": "764232911545565184", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc82\ud835\udc9b\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 46, "tweet_count": 4009, "listed_count": 0}, "username": "ldr4267", "verified": false, "id": "2646787313", "name": "luciana ribeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 151, "tweet_count": 6393, "listed_count": 1}, "username": "FCordova42", "verified": false, "id": "970080038157737987", "name": "Fernando C\u00f3rdova Bossano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1752, "tweet_count": 123996, "listed_count": 0}, "username": "TonGranell", "verified": false, "id": "760880974200709120", "name": "Ton Granell", "location": "Cervera, Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 129, "tweet_count": 2316, "listed_count": 0}, "username": "_heitorrrrr", "verified": false, "id": "1065583852511535104", "name": "pac\u00edfico armando guerra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 686, "tweet_count": 29592, "listed_count": 4}, "username": "fgallegoll", "verified": false, "id": "304855178", "name": "Catal\u00e0 en lluita #NiOblitNiPerd\u00f3", "location": "catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 340, "tweet_count": 20889, "listed_count": 1}, "username": "dashumanas", "verified": false, "id": "1114010724907589632", "name": "Lula 13", "location": "Maca\u00e9 \ud83d\udd01 Campos "}, {"public_metrics": {"followers_count": 7419, "following_count": 5162, "tweet_count": 111755, "listed_count": 64}, "username": "libia8a", "verified": false, "id": "64311776", "name": "Libia Ochoa (E)", "location": "#PROHIBIDOlVIDAR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 2444, "tweet_count": 63990, "listed_count": 0}, "username": "velyn_castillo", "verified": false, "id": "375289868", "name": "Evelyn Castillo \ud83c\udf33", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 57, "tweet_count": 1779, "listed_count": 1}, "username": "JotaDaniels", "verified": false, "id": "2466994875", "name": "Jota Maestro '55'\ud83c\udfae\ud83d\udd29\ud83d\udc31 Gaming PA' TOD@S", "location": "Almer\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 499152, "following_count": 1652, "tweet_count": 30061, "listed_count": 1657}, "username": "Xbox_Spain", "verified": true, "id": "8948592", "name": "Xbox Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 651, "tweet_count": 29593, "listed_count": 0}, "username": "fernando1mirand", "verified": false, "id": "519940994", "name": "Fernando Miranda", "location": "londrina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 456, "tweet_count": 192165, "listed_count": 3}, "username": "terrall2228", "verified": false, "id": "2470093797", "name": "Terrall", "location": "CATALUNYA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 1429, "tweet_count": 9127, "listed_count": 1}, "username": "jardel_btn", "verified": false, "id": "741455207557652480", "name": "J\u20ac7\u00a5\ud83e\udd33\ud83e\udd13", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 479, "tweet_count": 23107, "listed_count": 0}, "username": "hazardrr10", "verified": false, "id": "918311082300715010", "name": "Lafado \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "location": "Realengo, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 755, "tweet_count": 3900, "listed_count": 0}, "username": "Baglioni100", "verified": false, "id": "226990939", "name": "Rp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 220, "tweet_count": 1018, "listed_count": 0}, "username": "mmoz80", "verified": false, "id": "2356385085", "name": "Elmo de Muzambinho", "location": "Nem t\u00e3o fria Curitiba!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292938, "following_count": 24, "tweet_count": 15235, "listed_count": 375}, "username": "Desesquerdizada", "verified": false, "id": "758519817578086400", "name": "Caneta | DerrotarLula.com", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 117, "tweet_count": 248, "listed_count": 0}, "username": "crfrocha1", "verified": false, "id": "1171292358710878208", "name": "rafael.crf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 267, "tweet_count": 6882, "listed_count": 0}, "username": "Thiago_crd", "verified": false, "id": "795643946391240705", "name": "Esquilo", "location": "Parque Lafaiete, Duque de Caxi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1507, "tweet_count": 37186, "listed_count": 8}, "username": "JGuzmanPetit", "verified": false, "id": "153491285", "name": "@JGuzmanPetit", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87516, "following_count": 20039, "tweet_count": 19265, "listed_count": 339}, "username": "claudioefermin", "verified": false, "id": "1653801763", "name": "Claudio Ferm\u00edn", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 329, "tweet_count": 32358, "listed_count": 0}, "username": "ymmr1705", "verified": false, "id": "114880229", "name": "YANET M. MASEA R.", "location": "VENEZUELA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 258, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}, "username": "ceciliamorale34", "verified": false, "id": "490622105", "name": "Chechu Morales Lk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 81, "tweet_count": 2041, "listed_count": 0}, "username": "veromanucha1", "verified": false, "id": "773543754712121344", "name": "veronica gallango"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1316, "tweet_count": 369252, "listed_count": 45}, "username": "zaidasomoza", "verified": false, "id": "114803031", "name": "zaida57s", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 1864, "tweet_count": 45794, "listed_count": 3}, "username": "sl4yevrs", "verified": false, "id": "934857458509590529", "name": "s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 2073, "tweet_count": 152263, "listed_count": 4}, "username": "HermanAguirreA", "verified": false, "id": "286421924", "name": "Herman Aguirre Ayala", "location": "Lampa, Region Metropolitana "}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 161, "tweet_count": 355, "listed_count": 0}, "username": "Leonard86927919", "verified": false, "id": "793142764271796225", "name": "Leonardo Assis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 136, "tweet_count": 8127, "listed_count": 0}, "username": "ailicecf", "verified": false, "id": "2808901837", "name": "Cec\u00edlia", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 360, "tweet_count": 8305, "listed_count": 0}, "username": "NareeBasualdo", "verified": false, "id": "2835789173", "name": "\ud835\udde1\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\uddee\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 2046, "tweet_count": 6159, "listed_count": 1}, "username": "ConniRock", "verified": false, "id": "276678184", "name": "Coni Blue\ud83c\udf0a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 313, "tweet_count": 59196, "listed_count": 0}, "username": "econtravivas", "verified": false, "id": "182025516", "name": "Elizabeth Vivas", "location": "Miranda, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 447, "tweet_count": 31022, "listed_count": 0}, "username": "gloria_wm", "verified": false, "id": "837041188637114368", "name": "GLoria\ud83c\udf39", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 155, "tweet_count": 45507, "listed_count": 0}, "username": "Helena09078503", "verified": false, "id": "1089575156941549574", "name": "Helena L"}, {"public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 365, "tweet_count": 78590, "listed_count": 1}, "username": "jaquitofuentes1", "verified": false, "id": "2880776817", "name": "jacqueline fuentes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3866, "following_count": 4122, "tweet_count": 159772, "listed_count": 26}, "username": "Coke_Lucho", "verified": false, "id": "133346176", "name": "Coke-Ton"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11249, "following_count": 6174, "tweet_count": 108896, "listed_count": 86}, "username": "azetaene", "verified": false, "id": "74083315", "name": "Gordo Pitonizo", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10970, "following_count": 940, "tweet_count": 169943, "listed_count": 288}, "username": "GaliciaeXornal", "verified": false, "id": "257399451", "name": "Galicia\u00e9", "location": "Sede: Santiago de Compostela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1648, "tweet_count": 86722, "listed_count": 7}, "username": "ymargonzalez", "verified": false, "id": "78041871", "name": "yrisgonzalez", "location": "N 42\ufffd 8' 0'' / W 7\ufffd 57' 0''"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3877, "following_count": 2787, "tweet_count": 77335, "listed_count": 88}, "username": "GAMELX", "verified": false, "id": "893255556", "name": "GAMELX\u2122 \ud83c\udf99\ufe0f", "location": "Elche"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2852, "following_count": 3399, "tweet_count": 24534, "listed_count": 2}, "username": "officialedd25", "verified": false, "id": "929850710497382401", "name": "ITAACHI \ud83e\udd91\ud83d\udea9- BUTTERFLY \ud83e\udd8b", "location": "Submundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 502, "tweet_count": 31805, "listed_count": 0}, "username": "Daniela96Meza", "verified": false, "id": "1226832308", "name": "dani escobar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 40, "tweet_count": 176, "listed_count": 0}, "username": "EltonCa22847530", "verified": false, "id": "1110730710913032192", "name": "Elton Campos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385918, "following_count": 59, "tweet_count": 22573, "listed_count": 0}, "username": "FSRadioBrasil", "verified": false, "id": "2462065170", "name": "FOX Sports R\u00e1dio BR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 471, "tweet_count": 30678, "listed_count": 1}, "username": "naravilhas", "verified": false, "id": "304740160", "name": "nan\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5594, "following_count": 990, "tweet_count": 149335, "listed_count": 15}, "username": "ranicarvalho", "verified": false, "id": "112202813", "name": "\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f Rani \u00e9 13! \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 2298, "tweet_count": 21995, "listed_count": 0}, "username": "pablolagos75", "verified": false, "id": "117928065", "name": "No ser\u00e1 f\u00e1cil...\ud83d\udcaa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1417, "tweet_count": 146843, "listed_count": 3}, "username": "GLORIAltor", "verified": false, "id": "887315982393495552", "name": "@gloriaA12393259", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a \ud83d\udc9b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 825, "tweet_count": 6849, "listed_count": 3}, "username": "ceciliabarrrra", "verified": false, "id": "2423658377", "name": "Ceciliabarrrra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31841, "following_count": 224, "tweet_count": 276217, "listed_count": 507}, "username": "elprogreso_Lugo", "verified": true, "id": "240823737", "name": "El Progreso de Lugo", "location": "Lugo, Galicia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3841, "following_count": 4936, "tweet_count": 133956, "listed_count": 2}, "username": "sa_mariabo", "verified": false, "id": "908398366027079680", "name": "Maria\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "location": "Catalunya "}, {"public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1508, "tweet_count": 75331, "listed_count": 0}, "username": "albornozmaster", "verified": false, "id": "15231774", "name": "Edo mismo", "location": "Chill\u00e1n, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 967, "tweet_count": 206834, "listed_count": 25}, "username": "Cluzcar", "verified": false, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 507, "tweet_count": 67907, "listed_count": 20}, "username": "katicmills", "verified": false, "id": "904461079132164097", "name": "lena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5034, "following_count": 3104, "tweet_count": 191198, "listed_count": 48}, "username": "sxdbutterfly", "verified": false, "id": "115998055", "name": "mica 13. \ud83d\udc51\ud83d\udcda", "location": "Ariane Almeida \ud83d\udc8d\ud83d\udc9b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 482, "tweet_count": 54449, "listed_count": 0}, "username": "vera_regina14", "verified": false, "id": "1171243705648463872", "name": "Vera Regina \ud83c\udf39\u2764\ud83d\udda4", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 609, "tweet_count": 55758, "listed_count": 0}, "username": "jalem_ka", "verified": false, "id": "3666306621", "name": "Jalemka", "location": "Catalonia Republic "}, {"public_metrics": {"followers_count": 5396, "following_count": 3445, "tweet_count": 66404, "listed_count": 123}, "username": "Ourdaneta", "verified": false, "id": "54379128", "name": "Oliver Urdaneta", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1154, "tweet_count": 42574, "listed_count": 0}, "username": "osmanberrueta", "verified": false, "id": "427928210", "name": "Berrueta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 987, "tweet_count": 42811, "listed_count": 1}, "username": "_Shariff_", "verified": false, "id": "186554912", "name": "Shariff", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 4814, "tweet_count": 78577, "listed_count": 2}, "username": "EffigsEduardo", "verified": false, "id": "723674931695902720", "name": "EdFigs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74358, "listed_count": 4}, "username": "gbmradio", "verified": false, "id": "2355304148", "name": "Grupo BM Radio", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 252, "tweet_count": 12539, "listed_count": 2}, "username": "santacriu", "verified": false, "id": "338024123", "name": "Bruce Harper (Wolf) \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 581, "tweet_count": 2538, "listed_count": 1}, "username": "Madrugadf", "verified": false, "id": "26797826", "name": "MadrugaDF \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8804, "following_count": 996, "tweet_count": 90777, "listed_count": 38}, "username": "fpcoliveira", "verified": false, "id": "346976507", "name": "Felipe Oliveira", "location": "Rio de Janeiro, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 1124, "tweet_count": 44205, "listed_count": 15}, "username": "Pelu_Cordero", "verified": false, "id": "22967921", "name": "P e l u \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1287, "tweet_count": 49569, "listed_count": 10}, "username": "jlegea", "verified": false, "id": "91431954", "name": "Josep Lluis", "location": "Terrassa (Catalunya)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 166, "tweet_count": 3383, "listed_count": 0}, "username": "ojoaopaes_", "verified": false, "id": "1096228125090959362", "name": "Stringolingo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 511, "tweet_count": 51747, "listed_count": 8}, "username": "DrValterPaiva", "verified": false, "id": "175835681", "name": "Valter Paiva"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PacoteAntiCrime"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.3887, "type": "Organization", "normalized_text": "BRASILEIRO"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/HTJKJY0rzQ", "expanded_url": "https://twitter.com/BetoSilvaBR/status/1176153926829297665/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HTJKJY0rzQ", "media_key": "7_1176153883938308097"}]}, "text": "#PacoteAntiCrime O POVO BRASILEIRO n\u00e3o permitir\u00e1 que fals\u00e1rios, defensores de bandidos, demonizem toda a corpora\u00e7\u00e3o policial. Quem n\u00e3o gosta de Pol\u00edcia \u00e9... https://t.co/HTJKJY0rzQ", "author_id": "2808633116", "created_at": "2019-09-23T15:18:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 39, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1176153926829297665"], "id": "1176153926829297665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}]}, "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7", "author_id": "3517444829", "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "id": "1176144288301879298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.669, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/2x4bBDPW5W", "expanded_url": "http://archive.is/FcDjX", "display_url": "archive.is/FcDjX"}]}, "text": "Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece msm ser esquecida\nhttps://t.co/2x4bBDPW5W", "author_id": "182573469", "created_at": "2019-09-23T13:18:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 24, "like_count": 354, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1176123699386298368"], "id": "1176123699386298368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas est\u00e1 aniquilado, \u00e9 um morto-vivo, um ser condenado. O som daquele tiro assassino vai atorment\u00e1-lo pra sempre.", "author_id": "55729783", "created_at": "2019-09-22T19:46:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 242, "like_count": 6290, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1175858813615923201"], "id": "1175858813615923201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}]}, "text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos", "author_id": "87586196", "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "id": "1175936630001217537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.3234, "type": "Other", "normalized_text": "Titanio"}], "urls": [{"start": 311, "end": 334, "url": "https://t.co/b6yvCQP9BS", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1176173236452843521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b6yvCQP9BS", "media_key": "3_1176173233688711169"}]}, "in_reply_to_user_id": "63597537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176172340159426561"}], "text": "@noticias_tvperu @JVelasquezQ Corrupcion en su maxima expresion de cero a la potencia n, integrada x el \"Grupo Titanio\" y el Partido mas corrupto en Hist. Repub. la estrella encab.por el Suicida. Es posible q en Pleno siglo 21 hay ciudadanos elegidos para trabajar en bien de compatriotas  y hacen lo contrario https://t.co/b6yvCQP9BS", "author_id": "415001653", "created_at": "2019-09-23T16:35:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176173236452843521"], "id": "1176173236452843521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}]}, "text": "Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d. John Clark, patologo brit\u00e1nico.", "author_id": "3116837321", "created_at": "2019-09-23T14:19:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176139067047784448"], "id": "1176139067047784448"}, {"text": "hoy una t\u00eda empez\u00f3 a decir queahora hay mas gente que se suicida porque  los demonios se apoderan de ellos...the ignorance..LA DEPRESI\u00d3N EXISTE Y HAY QUE DEJAR DE SATANIZARLA \ud83e\udd2c", "author_id": "45890091", "created_at": "2019-09-23T03:48:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175980326612606976"], "id": "1175980326612606976"}, {"text": "(so lembrando que uma crian\u00e7a nao precisa ser estudiosa, fazer bal\u00e9 e falar ingl\u00eas pra ter o direito de n\u00e3o levar uma bala de fuzil. levar as coisas pra esse lado \u00e9 um discurso muito perigoso)", "author_id": "16053791", "created_at": "2019-09-23T18:11:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176197502653145088"], "id": "1176197502653145088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 19, "tag": "guineapig"}, {"start": 20, "end": 27, "tag": "cobaya"}, {"start": 28, "end": 36, "tag": "animals"}, {"start": 37, "end": 42, "tag": "pets"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6533, "type": "Other", "normalized_text": "cobaya"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/T6n1QmjSiJ", "expanded_url": "http://ift.tt/2dH3l26", "display_url": "ift.tt/2dH3l26"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/8S22Xk57ih", "expanded_url": "https://twitter.com/CobayaStream/status/783416396319432708/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8S22Xk57ih", "media_key": "3_783416394662764544"}]}, "text": "Brothers #guineapig #cobaya #animals #pets https://t.co/T6n1QmjSiJ https://t.co/8S22Xk57ih", "author_id": "780335495767359488", "created_at": "2016-10-04T21:19:58.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 20, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["783416396319432708"], "id": "783416396319432708"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 173, "tag": "ElCaminoABreakingBadFilm"}, {"start": 174, "end": 186, "tag": "BreakingBad"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "EmmyAwards"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8882, "type": "Person", "normalized_text": "JESSE PINKMAN"}, {"start": 56, "end": 86, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "El Camino : A Breaking Bad Film"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9249, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 149, "end": 172, "probability": 0.5978, "type": "Other", "normalized_text": "ElCaminoABreakingBadFilm"}, {"start": 175, "end": 185, "probability": 0.5141, "type": "Other", "normalized_text": "BreakingBad"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.9044, "type": "Other", "normalized_text": "EmmyAwards"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/TZflWD0OW8", "expanded_url": "https://twitter.com/PMaratonando/status/1175983824272076801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TZflWD0OW8", "media_key": "7_1175982463132344322"}]}, "text": "JESSE PINKMAN EST\u00c1 DE VOLTA ! \ud83e\udd29\n\nSaiu o novo teaser de 'El Camino : A Breaking Bad Film'. Assista :\n\nO filme estreia dia 11 de outubro, na Netflix. #ElCaminoABreakingBadFilm #BreakingBad #EmmyAwards https://t.co/TZflWD0OW8", "author_id": "1114024644154097664", "created_at": "2019-09-23T04:02:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 1, "like_count": 130, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1175983824272076801"], "id": "1175983824272076801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AUYNg7EPlW", "expanded_url": "https://twitter.com/asepresidencia/status/1175583753059667968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUYNg7EPlW", "media_key": "3_1175583747217006592"}]}, "text": "En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contra una tropa armada con fusiles.\nEsa versi\u00f3n no la cree nadie!\nReclamamos verdad, justicia y respeto por memoria de nuestro compa\u00f1ero asesinado por el ejercito. https://t.co/AUYNg7EPlW", "author_id": "1641726319", "created_at": "2019-09-22T01:33:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175583753059667968"], "id": "1175583753059667968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 236, "probability": 0.8891, "type": "Organization", "normalized_text": "UPP"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Nos fizeram sonhar. Pensar que seria poss\u00edvel.\nTrocar armas por livros, tiros por sorrisos.\n\nNos deixaram olhar de cima e depois nos empurraram um telef\u00e9rico em ru\u00ednas\nA m\u00e3o que nos deu, tomou.\nO governo que se dizia salvar, matou.\nA UPP que levaria sonhos, enterrou.", "author_id": "100553084", "created_at": "2019-09-22T15:54:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800512941297665"], "id": "1175800512941297665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "text": "Witzel diz que a como\u00e7\u00e3o pela morte da Agatha \u00e9  palanque eleitoral\n\nWitzel tenta defender o pacote anti crime do moro que libera o genoc\u00eddio institucionalizado e diz que tal pacote \u00e9  importate.\nSe estivesse em vigor o bandido fardado que matou a \u00e1gatha estaria dentro da lei.", "author_id": "917793716", "created_at": "2019-09-23T17:36:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 104, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188659604905985"], "id": "1176188659604905985"}, {"in_reply_to_user_id": "15862782", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8135, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176144828964511744"}], "text": "o pecado de ORGULHO de Davi matou milhares de israelitas. \n\nSalom\u00e3o SE AFASTOU DE DEUS por causa das mil mulheres id\u00f3latras.\n\nAbra\u00e3o f\u00e9 N\u00c3O TEVE F\u00c9 o suficiente e cedeu ao pedido carnal de Sara, al\u00e9m de mentir de medo.", "author_id": "15862782", "created_at": "2019-09-23T14:44:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176145324039135232"], "id": "1176145324039135232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "WalterdN", "id": "90200109"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "Vickiegogreen", "id": "823907580019757056"}]}, "in_reply_to_user_id": "90200109", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175911757782638592"}], "text": "@WalterdN @Vickiegogreen 3 irrazionale suicida, assurda mentalita' a medio e lungo termine di sovra arico idiota(non lei) della nostra societa' di gente da PIAZZARE lavorativamente da ZERO o spesso da assistere con welfare che non basta per il cittadino interesse PRIMARIO di uno Stato, non siamo alle ele", "author_id": "857890894929899520", "created_at": "2019-09-23T07:50:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176041230586785799"], "id": "1176041230586785799"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.6056, "type": "Other", "normalized_text": "da depress\u00e3o"}]}, "text": "J\u00e1 ouviu falar sobre o \"gram\u00e1tica da depress\u00e3o\"? s\u00e3o grupos de palavras utilizadas recorrentemente por pessoas com depress\u00e3o.", "author_id": "278172369", "created_at": "2019-09-23T18:19:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176199421563953157"], "id": "1176199421563953157"}, {"text": "Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida respondre amb declaracions on es parla d pacifisme com \u00fanica eina x combatre a l'enemic. No es tracta d parlar d pau, es tracta d tenir l\u00edders a l'al\u00e7ada del moment", "author_id": "274929169", "created_at": "2019-09-23T14:19:17.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 20, "like_count": 464, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176138973846167553"], "id": "1176138973846167553"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mr_CatBun", "id": "1144122838242267138"}]}, "in_reply_to_user_id": "1144122838242267138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175858483347869697"}], "text": "@Mr_CatBun @suicida_mne \u041f\u0440\u0435\u0434\u043b\u0430\u0433\u0430\u044e \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u0438\u0442\u044c\ud83c\udf1d\ud83c\udf1d", "author_id": "1129145123017826306", "created_at": "2019-09-23T18:03:07.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195302140911621"], "id": "1176195302140911621"}, {"text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "author_id": "155526308", "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "id": "1175426754753814529"}, {"in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176191542186455040"}], "text": "O trabalho integrado e independente das pol\u00edcias Civil e Militar reduziu o n\u00famero de homic\u00eddios para o menor n\u00famero da s\u00e9rie hist\u00f3rica desde 1991. S\u00e3o 800 vidas poupadas neste ano.", "author_id": "971110539169591298", "created_at": "2019-09-23T18:03:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 35, "like_count": 355, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195505967308801"], "id": "1176195505967308801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 91, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 77, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.6989, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951238594269191"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951238594224129"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951238891999232"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951239177281542"}]}, "text": "Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para darle los primeros auxilios fue presentado al MP, donde se deslindaran responsabilidades. https://t.co/kdcFepvZU6", "author_id": "293063533", "created_at": "2019-09-23T01:53:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 19, "like_count": 64, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1175951245779111936"], "id": "1175951245779111936"}, {"text": "La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "author_id": "2391603191", "created_at": "2019-09-22T17:21:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 16, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175822545007890432"], "id": "1175822545007890432"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "in_reply_to_user_id": "342403919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "author_id": "342403919", "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "id": "1169247047020613632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Tortincha", "id": "723678619340517376"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "hottiecat1", "id": "1341737100937482240"}]}, "in_reply_to_user_id": "723678619340517376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195499059306497"}], "text": "@Tortincha @hottiecat1 @iamchonacio yo tambien", "author_id": "1048015125142228992", "created_at": "2019-09-23T18:07:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176196348028153856"], "id": "1176196348028153856"}, {"text": "es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "author_id": "1046140094409838592", "created_at": "2019-09-23T00:51:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175935586743570432"], "id": "1175935586743570432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_Desunee", "id": "3038958185"}]}, "in_reply_to_user_id": "3038958185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176186665431425024"}], "text": "@_Desunee Yo es que me meto en medio de todos jdvdbdbdvd", "author_id": "1055747768", "created_at": "2019-09-23T17:43:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190477340532736"], "id": "1176190477340532736"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "id": "1171281334297407488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 57, "username": "Benjis89", "id": "97283624"}]}, "text": "Vous avez des recettes sympa avec de la dinde ? @Benjis89 en ach\u00e8te tout le temps et \u00e0 part en fajitas (ou \u00e9ventuellement \u00e0 la cr\u00e8me) je sais pas quoi en faire.", "author_id": "335860185", "created_at": "2019-09-23T17:54:11.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176193053071220737"], "id": "1176193053071220737"}, {"in_reply_to_user_id": "101538849", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8395, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4405, "type": "Other", "normalized_text": "IP"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.6416, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176184494640050177"}], "text": "Eu vou apostar que \u00e9 do Batman mesmo. O IP \u00e9 muito mais forte do que Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "101538849", "created_at": "2019-09-23T17:20:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176184652039692289"], "id": "1176184652039692289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.7499, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora Agatha, uma crian\u00e7a inocente, \u00e9 assassinada em mais uma a\u00e7\u00e3o desastrada da PM do governador sociopata do Rio, e Bolsonaro silencia, some, se omite. Covarde!", "author_id": "9822902", "created_at": "2019-09-22T12:45:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 14, "like_count": 1585, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1175753066022412289"], "id": "1175753066022412289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Luccas Neto"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Luccas"}]}, "geo": {"place_id": "3c465ed3fc434def"}, "text": "Olha o di\u00e1logo com os meus alunos:\n\n- Tio, tu sabia que o Luccas Neto e o Felipe Neto mataram uma guria pq ela viu um v\u00eddeo e se matou tomando rem\u00e9dio pq o Luccas mandou?\n- Eles nunca mandaram fazer nada do tipo...\n- Mandaram sim tio, eu vi no face.", "author_id": "310390620", "created_at": "2019-09-23T17:58:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176194142596153351"], "id": "1176194142596153351"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 159, "end": 172, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 173, "end": 195, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 196, "end": 205, "tag": "suicidio"}, {"start": 206, "end": 227, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 242, "end": 254, "tag": "saludmental"}, {"start": 255, "end": 277, "tag": "saludmentalyemocional"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/xdobKjQZaE", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1176152094451097600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xdobKjQZaE", "media_key": "3_1176152083449470977"}]}, "text": "El mayor riesgo de suicidio consumado es en el primer a\u00f1o posterior a un intento\rsuicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en Instagram:Mentalizarte_inprfm\n\r#mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n\r#saludmental #saludmentalyemocional https://t.co/xdobKjQZaE", "author_id": "160062203", "created_at": "2019-09-23T15:11:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176152094451097600"], "id": "1176152094451097600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/uCm5b37Zyi", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117 fuzis..\nS\u00f3 tem criminoso nessa vinha\u00e7a..\n\nhttps://t.co/uCm5b37Zyi", "author_id": "2295113869", "created_at": "2019-09-23T13:42:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 8, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176129592874192896"], "id": "1176129592874192896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 185, "probability": 0.6028, "type": "Other", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/JN7u6LuHzy", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2ux14OHD8i/?igshid=1k8qyhmvf9i37", "display_url": "instagram.com/p/B2ux14OHD8i/\u2026"}]}, "text": "Sei o que pensa uma parte da popula\u00e7\u00e3o. E venho aqui de novo dar minha cara a tapa. \nMas, independentemente do que pensa esse grupo que enaltece a morte, eu sinto amor e estive no Alem\u00e3o hoje...\n\nhttps://t.co/JN7u6LuHzy", "author_id": "1164551702651068416", "created_at": "2019-09-22T23:11:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2165, "reply_count": 2457, "like_count": 27118, "quote_count": 361}, "edit_history_tweet_ids": ["1175910477597216770"], "id": "1175910477597216770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/6g4vlJfkXN", "expanded_url": "https://painel.blogfolha.uol.com.br/?p=33832?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "painel.blogfolha.uol.com.br/?p=33832?utm_s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://painel.blogfolha.uol.com.br/?p=33832?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Sob impacto do assassinato de \u00c1ghata, deputados agem para derrubar excludente de ilicitude https://t.co/6g4vlJfkXN", "author_id": "90963197", "created_at": "2019-09-23T05:13:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 28, "like_count": 261, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1176001506442694656"], "id": "1176001506442694656"}, {"text": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u0441\u043a\u0438\u043d\u0443\u0442\u044c \u0441 9 \u044d\u0442\u0430\u0436\u0430 \u0432 \u043e\u0433\u0440\u043e\u043c\u043d\u0443\u044e \u0451\u043c\u043a\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439, \u043e\u0442 \u0447\u0435\u0433\u043e \u043e\u043d \u0443\u043c\u0440\u0451\u0442?", "author_id": "1144122838242267138", "created_at": "2019-09-22T19:44:43.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175858483347869697"], "id": "1175858483347869697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata F\u00e9lix"}, {"start": 69, "end": 86, "probability": 0.5512, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "text": "O nome dela \u00e9 Aghata F\u00e9lix, tinha 8 anos e foi morta pela pol\u00edcia no Complexo do Alem\u00e3o. \nQue perigo oferece uma menina de 8 anos? A fun\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia n\u00e3o seria proteger a vida dela? \nVoltamos ao tempo das barb\u00e1ries.", "author_id": "102826672", "created_at": "2019-09-21T18:48:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 14, "like_count": 352, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481856038490112"], "id": "1175481856038490112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "makhlima2", "id": "1088546037395058693"}]}, "in_reply_to_user_id": "1088546037395058693", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175887068372840454"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "@makhlima2 Kkkkkkk! Teu her\u00f3i aparece em um ENTERRO de uma menina de 8 anos, que foi ASSASSINADA PELA POL\u00cdCIA, da um soco em um Moleque magrin, sai fugido de carro e diz que uma multid\u00e3o atacou ELE, mas no v\u00eddeo aparece 2 pessoas kkkkkkkk", "author_id": "100553084", "created_at": "2019-09-22T21:40:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 140, "like_count": 560, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175887620867592192"], "id": "1175887620867592192"}, {"text": "prova de matem\u00e1tica abrindo a semana de provas, EU NAO AGUENTO MAISSS.", "author_id": "2985892857", "created_at": "2019-09-23T17:25:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176185724720295936"], "id": "1176185724720295936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Machin56", "id": "311282913"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "Proyecto Olmos"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.3984, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.8792, "type": "Place", "normalized_text": "Lambayeque"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/PTNFWAVSfk", "expanded_url": "https://twitter.com/hecola6/status/1176123706764156930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PTNFWAVSfk", "media_key": "3_1176123681296326656"}]}, "in_reply_to_user_id": "311282913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176120843526660101"}], "text": "@Machin56 aqu\u00ed lo tienes inaugurando el Proyecto Olmos al lado del suicida AGP y Barata en Lambayeque, un corrupto totalmente declarado.... https://t.co/PTNFWAVSfk", "author_id": "572810149", "created_at": "2019-09-23T13:18:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176123706764156930"], "id": "1176123706764156930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176160312871051264"}], "text": "Pq si lo pones en los medios e\u00f1 dato aumentaria(?) https://t.co/fqMruQuriE", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/fqMruQuriE", "expanded_url": "https://twitter.com/samurodriguez35/status/1176160312871051264", "display_url": "twitter.com/samurodriguez3\u2026"}]}, "author_id": "2890889135", "created_at": "2019-09-23T17:51:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176192353339662337"], "id": "1176192353339662337"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 120, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 177, "end": 190, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 191, "end": 213, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 214, "end": 223, "tag": "suicidio"}, {"start": 224, "end": 245, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 246, "end": 259, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 260, "end": 272, "tag": "saludmental"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8461, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/sv1IxQoiPY", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1175067929026682880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sv1IxQoiPY", "media_key": "3_1175067919706918913"}]}, "text": "Tenemos que empezar a hablar de salud mental, eso incluye a los trastornos mentales y\rla conducta suicida\u2026\n\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en Instagram: Mentalizarte_inprfm\n#mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n\r#saludmental https://t.co/sv1IxQoiPY", "author_id": "160062203", "created_at": "2019-09-20T15:23:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175067929026682880"], "id": "1175067929026682880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 140, "tag": "JUSTI\u00c7A"}, {"start": 141, "end": 156, "tag": "AgathaPresente"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.5585, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 66, "end": 83, "probability": 0.4843, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Cemit\u00e9rio"}, {"start": 142, "end": 155, "probability": 0.7846, "type": "Other", "normalized_text": "AgathaPresente"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/mbazDarE7r", "expanded_url": "https://twitter.com/vozdacomunidade/status/1175854695396589568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mbazDarE7r", "media_key": "3_1175854530577215488"}]}, "text": "O enterro do corpo da \u00c1gatha F\u00e9lix que foi assassinada pela PM no Complexo do Alem\u00e3o acontece neste momento no Cemit\u00e9rio de inha\u00fama #JUSTI\u00c7A #AgathaPresente https://t.co/mbazDarE7r", "author_id": "39000477", "created_at": "2019-09-22T19:29:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 125, "like_count": 1097, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1175854695396589568"], "id": "1175854695396589568"}, {"text": "Perd\u00f3n por ser tan amable\n\n\ud83e\udd14 https://t.co/yMdzGfEpO1", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/yMdzGfEpO1", "expanded_url": "https://twitter.com/nesacardenas/status/1174484444536811522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMdzGfEpO1", "media_key": "3_1174484438144696322"}]}, "author_id": "62091982", "created_at": "2019-09-19T00:44:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 2248, "like_count": 925, "quote_count": 18710}, "edit_history_tweet_ids": ["1174484444536811522"], "id": "1174484444536811522"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 200, "tag": "JornalHoje"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.3815, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9279, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/nPWcrWychy", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalhoje/status/1176165665146888192/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nPWcrWychy", "media_key": "7_1176161534399188994"}]}, "text": "PMs que participaram da a\u00e7\u00e3o que terminou com a morte da menina \u00c1gatha, no Rio, s\u00e3o esperado para prestar depoimento hoje. Uma per\u00edcia vai determinar se um deles atirou e matou a menina. O #JornalHoje come\u00e7a j\u00e1 j\u00e1. https://t.co/nPWcrWychy", "author_id": "47688615", "created_at": "2019-09-23T16:05:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 29, "like_count": 170, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176165665146888192"], "id": "1176165665146888192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Pizarro"}]}, "text": "\u00bfEst\u00e1s deprimido? Pues \u00e1nimo, Pizarro ser\u00e1 tu voz en el mundo.", "author_id": "72466209", "created_at": "2019-09-23T00:53:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 845, "reply_count": 517, "like_count": 1846, "quote_count": 170}, "edit_history_tweet_ids": ["1175936196066893831"], "id": "1175936196066893831"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ErasedYellow", "id": "1128871725058408449"}]}, "in_reply_to_user_id": "1128871725058408449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176004491189133313"}], "text": "@ErasedYellow @jairmearrepend Como vc sabe?", "author_id": "170450980", "created_at": "2019-09-23T09:58:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176073217208926208"], "id": "1176073217208926208"}, {"text": "Crl, teve uma briga de casal aqui no bairro. O cara enforcou a mulher e ela deu uma facada na barriga dele p se defender\n\nAi eu te pergunto: e ela t\u00e1 errada???", "author_id": "150737599", "created_at": "2019-09-23T17:47:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176191468731609089"], "id": "1176191468731609089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8588, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "text": "A mi con Macri econ\u00f3micamente  no me falt\u00f3 para comer, pero no me fue bien.  Igual  voy a votarlo porque hay cosas mucho mas importantes q la billetera.\nLa libertad no tiene precio.", "author_id": "147954815", "created_at": "2019-09-22T14:08:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1166, "reply_count": 131, "like_count": 3865, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1175773807174402053"], "id": "1175773807174402053"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "Jerjes"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.2302, "type": "Other", "normalized_text": "Audax"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Minuro"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Ditalco"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Viriato"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.6929, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.3482, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "text": "\u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C Audax, Minuro y Ditalco asesinan a Viriato. \u201cRoma no paga traidores.\u201d\n\n33 d.C Judas vende a Jes\u00fas por 40 monedas. Se suicida poco despu\u00e9s.\n\n2019????????", "author_id": "1577384395", "created_at": "2019-09-22T19:08:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 17, "like_count": 136, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849420077838337"], "id": "1175849420077838337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 55, "end": 68, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.412, "type": "Other", "normalized_text": "Noblat"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/1o2kawsifd", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/blog/noblat/quem-matou-agatha-e-quem-autorizou-matar/", "display_url": "veja.abril.com.br/blog/noblat/qu\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/y4bimfqLym", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1176121934267998209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y4bimfqLym", "media_key": "3_1176121922440052737"}]}, "text": "Noblat: Quem matou \u00c1gatha? E quem autorizou matar? (no @BlogdoNoblat) https://t.co/1o2kawsifd https://t.co/y4bimfqLym", "author_id": "17715048", "created_at": "2019-09-23T13:11:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 32, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176121934267998209"], "id": "1176121934267998209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9407, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/bYcmUbvOT8", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurWeint/status/1176135555698049025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bYcmUbvOT8", "media_key": "7_1176135506641469440"}]}, "text": "Esse panunzio falou que dos 60 mil assassinatos no Brasil, METADE s\u00e3o mortos pela pol\u00edcia. Absurdo completo! Prova! Mostra a\u00ed. https://t.co/bYcmUbvOT8", "author_id": "1074209186752413696", "created_at": "2019-09-23T14:05:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1383, "reply_count": 1016, "like_count": 9904, "quote_count": 158}, "edit_history_tweet_ids": ["1176135555698049025"], "id": "1176135555698049025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9246, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8172, "type": "Place", "normalized_text": "Pacora"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.71, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}]}, "text": "Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpes en Pacora.\nExalcalde de Col\u00f3n preso por violencia dom\u00e9stica contra su esposa. \nQu\u00e9 est\u00e1 pasando? Salud mental urge.", "author_id": "62664213", "created_at": "2019-09-15T01:06:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 11, "like_count": 234, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1173040391622410242"], "id": "1173040391622410242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/9sXjwFnaTU", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR1_h0z0DStPQVOk4_0R5oBhN35M2Kx5ONIpWo5ImaWpyJ2IqmcNkCp4d1Q%3Fedtn%3Dbizkaia#vca=sticky-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR1_h0z0DStPQVOk4_0R5oBhN35M2Kx5ONIpWo5ImaWpyJ2IqmcNkCp4d1Q%3Fedtn%3Dbizkaia#vca=sticky-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero. https://t.co/9sXjwFnaTU", "author_id": "340589235", "created_at": "2019-09-23T15:12:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176152271966625792"], "id": "1176152271966625792"}, {"in_reply_to_user_id": "3755068515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176189428055904257"}], "text": "Dai voc\u00ea tem uma policia despreparada para cumprir seu papel de proteger a popula\u00e7\u00e3o. Tem uma pol\u00edcia que mata e que morre. Se n\u00e3o morre na hora, suicida depois. Assim como o fogueteiro morto ser\u00e1 substitu\u00eddo e pronto.", "author_id": "3755068515", "created_at": "2019-09-23T17:43:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176190252630851584"], "id": "1176190252630851584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9414, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}]}, "text": "Os f\u00e3s de jojo e as f\u00e3s de bts s\u00e3o completamente iguais", "author_id": "716073634645860352", "created_at": "2019-09-23T10:15:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 23, "like_count": 164, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176077543830622208"], "id": "1176077543830622208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6414, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/gY7UfGP1QM", "expanded_url": "https://twitter.com/Zambelli2210/status/1176042348016480256", "display_url": "twitter.com/Zambelli2210/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176042348016480256"}], "text": "Carla, o usu\u00e1rio n\u00e3o tem porra nenhuma a ver com isso. O usuario pode plantar ou comprar de quem planta. Maconha \u00e9 uma planta, caralho. Quem \u00e9 que ele ta matando? Para de passar pano pros bar\u00f5es da droga, que s\u00e3o seus chefes. Voc\u00ea sabe de onde vieram os cheques do seu laranjal? https://t.co/gY7UfGP1QM", "author_id": "25704704", "created_at": "2019-09-23T12:54:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2648, "reply_count": 2231, "like_count": 26513, "quote_count": 293}, "edit_history_tweet_ids": ["1176117669768114176"], "id": "1176117669768114176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8256, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/YzXuM7B6uj", "expanded_url": "https://istoe.com.br/mourao-atribui-morte-de-agatha-a-guerra-do-narcotrafico/", "display_url": "istoe.com.br/mourao-atribui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/mourao-atribui-morte-de-agatha-a-guerra-do-narcotrafico/"}]}, "text": "\u201cIsso \u00e9 a guerra do narcotr\u00e1fico\u201d, disse Mour\u00e3o, quando questionado sobre a morte https://t.co/YzXuM7B6uj", "author_id": "29913589", "created_at": "2019-09-23T14:45:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 53, "like_count": 114, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1176145556156178436"], "id": "1176145556156178436"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaaayAlvees", "id": "45051219"}]}, "in_reply_to_user_id": "45051219", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176180422507671552"}], "text": "@MaaayAlvees Oi? Como assim?", "author_id": "28631670", "created_at": "2019-09-23T17:16:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176183554327420928"], "id": "1176183554327420928"}, {"in_reply_to_user_id": "3755068515", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.4596, "type": "Organization", "normalized_text": "municipal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176188906502590465"}], "text": "Secar a fonte pode criar um certo descontentamento do coleguinha ao lado na c\u00e2mara municipal ou no empres\u00e1rio que \u00e9 t\u00e3o bom pra popula\u00e7\u00e3o.", "author_id": "3755068515", "created_at": "2019-09-23T17:39:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176189428055904257"], "id": "1176189428055904257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7118, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 97, "end": 123, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Suicidiolog\u00eda"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7983, "type": "Other", "normalized_text": "TWITS"}]}, "text": "SUICIDIO.\n\nEmpiezo as\u00ed mi twit, porque la semana pasada asist\u00ed a una charla del Presidente de la Asociaci\u00f3n de Suicidiolog\u00eda y ah\u00ed pidi\u00f3 tajantemente\n\n\u00a1\u00a1PAREMOS CON LOS TWITS Y EL HUMOR NEGRO SUICIDA!!\n\n\u00a1Alienta al suicidio a personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad psicol\u00f3gica!", "author_id": "479494465", "created_at": "2019-09-23T16:48:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176604432818178"], "id": "1176176604432818178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "elizabeth bathory"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.3453, "type": "Other", "normalized_text": "condessa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j3XE8ZGl9V", "expanded_url": "https://twitter.com/ovelhasmofadas/status/1175983336440905728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3XE8ZGl9V", "media_key": "3_1175983299795312641"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j3XE8ZGl9V", "expanded_url": "https://twitter.com/ovelhasmofadas/status/1175983336440905728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3XE8ZGl9V", "media_key": "3_1175983310482419713"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j3XE8ZGl9V", "expanded_url": "https://twitter.com/ovelhasmofadas/status/1175983336440905728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3XE8ZGl9V", "media_key": "3_1175983318833217536"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j3XE8ZGl9V", "expanded_url": "https://twitter.com/ovelhasmofadas/status/1175983336440905728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3XE8ZGl9V", "media_key": "3_1175983328345952256"}]}, "text": "elizabeth bathory (condessa sangrenta) foi uma assassina em s\u00e9rie que matou em torturou centenas de empregadas\n\ntem uma LENDA (ou seja nada confirmado) q ela se banhava em sangue de jovens pra ficar bonita\n\nai a Internet simplesmente criou varias fanarts sexualizadas da condessa https://t.co/j3XE8ZGl9V", "author_id": "2834459925", "created_at": "2019-09-23T04:00:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 117, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1175983336440905728"], "id": "1175983336440905728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sarabattaglia_7", "id": "2714500212"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "JuancaGamay", "id": "721097537856389120"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "in_reply_to_user_id": "2714500212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176187621858533378"}], "text": "@sarabattaglia_7 @JuancaGamay @matteosalvinimi Infatti non merita considerazione...\ud83d\ude44", "author_id": "4821852761", "created_at": "2019-09-23T17:34:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188002768490496"], "id": "1176188002768490496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "HabraConsecuencias"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 41, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "Margarita Barrientos"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/zu9wzBdQkn", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbatistarui1/status/1176131433376751616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zu9wzBdQkn", "media_key": "7_1176131344738476032"}]}, "text": "#HabraConsecuencias \n\nMargarita Barrientos : \"yo no hago pol\u00edtica,pero ojal\u00e1 que Macri lo de vuelta en Octubre \" https://t.co/zu9wzBdQkn", "author_id": "3402257224", "created_at": "2019-09-23T13:49:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 30, "like_count": 75, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176131433376751616"], "id": "1176131433376751616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 149, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 171, "end": 189, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Salud"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/3jOwR7V9QC", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1176188844770824192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3jOwR7V9QC", "media_key": "3_1176188837569187847"}]}, "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddebEn los \u00faltimos 12 meses, 3.300 civiles han perdido la vida y otros 14.600 han resultado heridos por consecuencia directa del conflicto en Afganist\u00e1n.\n\nEn el informe del Ministerio de Salud, estiman que 460 de las muertes se deben a atentados suicida. https://t.co/3jOwR7V9QC", "author_id": "983642710631501824", "created_at": "2019-09-23T17:37:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188844770824192"], "id": "1176188844770824192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 q la muerte d la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto q alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor d su cuello y q apretaba con fuerza\".\n\nFue asesinato!!", "author_id": "213401975", "created_at": "2019-09-23T14:51:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176147178504540163"], "id": "1176147178504540163"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8236, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio"}]}, "in_reply_to_user_id": "25704704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175763263482716164"}], "text": "@gduvivier A culpa \u00e9 sua e de tantos outros que mant\u00e9m o tr\u00e1fico, Gregorio.\n\nN\u00e3o venha colocar a culpa em quem combate o crime que voc\u00ea sustenta.", "author_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-09-23T07:55:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 424, "reply_count": 1280, "like_count": 4155, "quote_count": 119}, "edit_history_tweet_ids": ["1176042348016480256"], "id": "1176042348016480256"}, {"text": "Un colombiano se suicida clav\u00e1ndose una navaja en el pecho tras apu\u00f1alar a su mujer. https://t.co/WI3YlG259Y", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/WI3YlG259Y", "expanded_url": "https://antiprogre.com/2019/09/23/un-colombiano-se-suicida-clavandose-una-navaja-en-el-pecho-tras-apunalar-a-su-mujer/", "display_url": "antiprogre.com/2019/09/23/un-\u2026"}]}, "author_id": "950152591698284545", "created_at": "2019-09-23T17:09:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176181825011630081"], "id": "1176181825011630081"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 88, "tag": "Metamorfosis"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Kafka"}, {"start": 175, "end": 188, "tag": "leoycomparto"}, {"start": 189, "end": 200, "tag": "Ytuquelees"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 212, "username": "alianza_ed", "id": "246198985"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.6405, "type": "Other", "normalized_text": "Metamorfosis"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5214, "type": "Person", "normalized_text": "Kafka"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/KzTbalyw3P", "expanded_url": "https://twitter.com/herberet/status/1176175496826109953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzTbalyw3P", "media_key": "3_1176175489322573825"}]}, "text": "Cansado de que no le motivaran algunos libros juveniles, le he prestado la #Metamorfosis de #Kafka a un ni\u00f1o de 11 a\u00f1os y est\u00e1 flipando en colores. \u00a1Quiere leer toda su obra! #leoycomparto #Ytuquelees @alianza_ed https://t.co/KzTbalyw3P", "author_id": "77943836", "created_at": "2019-09-23T16:44:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176175496826109953"], "id": "1176175496826109953"}, {"in_reply_to_user_id": "43755903", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 33, "probability": 0.7006, "type": "Person", "normalized_text": "T"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176188614134435840"}], "text": "A gente nunca nem ouviu a voz da T. Como n\u00e3o garantir que ela n\u00e3o est\u00e1 mentindo pra n\u00f3s igual a irm\u00e3?\n\nE pra piorar: j\u00e1 passou uma semana e o nome da N n\u00e3o est\u00e1 em nenhum obituario. \n\nIsso t\u00e1 destruindo a sa\u00fade e sanidade de todos n\u00f3s, que s\u00f3 queremos respostas", "author_id": "43755903", "created_at": "2019-09-23T17:36:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188615275286529"], "id": "1176188615275286529"}, {"in_reply_to_user_id": "43755903", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176188611944951809"}], "text": "No nosso grupo de amigos, nosso amigo advogado disse que podiamos processar eles.\n\nDepois de 3 semanas tentando falar com a fam\u00edlia e n\u00e3o conseguindo NADA e descobrindo MAIS mentiras, fiquei de saco cheio e falei \"vou processar ent\u00e3o, cansei de sofrer por isso\"", "author_id": "43755903", "created_at": "2019-09-23T17:36:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188613035470859"], "id": "1176188613035470859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6617, "type": "Person", "normalized_text": "Cam"}]}, "geo": {"place_id": "a7042e100eff6e49"}, "text": "Cam est\u00e1 lesionado o lo sentaron por malo??? como sea su sustituto lo hizo excelente! aguas!", "author_id": "27984290", "created_at": "2019-09-23T04:10:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175985799159939073"], "id": "1175985799159939073"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 98, "tag": "TwitterNatureSchool"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/3WH7qcP22j", "expanded_url": "https://twitter.com/SayaMatsukaze/status/1176182551104245760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3WH7qcP22j", "media_key": "3_1176182546574397440"}]}, "text": "El Nuru is back uwu \u2661\n\n-Rol Abierto con este Gato Suicida- \nPor si quieren \u2661\n\n#TwitterNatureSchool @Zoe_QWQhelp https://t.co/3WH7qcP22j", "author_id": "2468626844", "created_at": "2019-09-23T17:12:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176182551104245760"], "id": "1176182551104245760"}, {"geo": {"place_id": "010fa1372501688d"}, "text": "La gente que se suicida piensa que con eso evade sus problemas, pero no piensa, en el enorme vac\u00edo que deja.", "author_id": "114865275", "created_at": "2019-09-23T03:36:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175977268084187141"], "id": "1175977268084187141"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "willianfreitass", "id": "1303540356529692674"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "berg43martins", "id": "2830623281"}]}, "in_reply_to_user_id": "163478701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176157396001075200"}], "text": "@willianfreitass @berg43martins Deveria ent\u00e3o se calar, jamais acusar.", "author_id": "1050895795409625090", "created_at": "2019-09-23T17:16:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176183562695053312"], "id": "1176183562695053312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "berg43martins", "id": "2830623281"}]}, "in_reply_to_user_id": "2830623281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176153474939195394"}], "text": "@berg43martins Cara ela mora numa favela ocupada pelo narcotr\u00e1fico, fac\u00e7\u00f5es criminosas e tudo de mal que existe nesse mundo, ela vai j\u00e1 dizer que foi um bandido... \u00c9 a lei do morro parceiro", "author_id": "163478701", "created_at": "2019-09-23T15:32:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176157396001075200"], "id": "1176157396001075200"}, {"text": "Bel\u00e9n vas a dejar de escribir guiones relacioneados con la muerte? La respuesta les sorprender\u00e1", "author_id": "73179336", "created_at": "2019-09-23T02:15:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175956789852037120"], "id": "1175956789852037120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8771, "type": "Place", "normalized_text": "Ch\u00eda"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/EgBFuVcvcb", "expanded_url": "http://canlrcn.com", "display_url": "canlrcn.com"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/iMva1hjXjx", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasRCN/status/1176108961134710784/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iMva1hjXjx", "media_key": "7_1176108893040254982"}]}, "text": "Denuncian que en el municipio de Ch\u00eda est\u00e1n bajando a los pasajeros de los buses intermunicipales https://t.co/EgBFuVcvcb https://t.co/iMva1hjXjx", "author_id": "35013719", "created_at": "2019-09-23T12:20:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 12, "like_count": 90, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1176108961134710784"], "id": "1176108961134710784"}, {"in_reply_to_user_id": "913015371426418688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176185661516328966"}], "text": "@Silveira_crf18 eu penso como a m\u00e3e de uma crian\u00e7a que morre inocente e tbm penso na m\u00e3e de um PM que morre mas vamos combinar que o PM j\u00e1 come\u00e7a a profiss\u00e3o sabendo dos pr\u00f3s e contras, mas uma crian\u00e7a inocente n\u00e3o", "author_id": "735708191657361409", "created_at": "2019-09-23T17:27:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176186290947198978"], "id": "1176186290947198978"}, {"text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "57771039", "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "id": "1173553113053237249"}, {"text": "Cuando se escriba la historia del fujiaprismo, muchos se sorprender\u00e1n al descubrir que los autores intelectuales de todos sus actos eran tres apristas y que los fujimoristas eran marionetas que solo serv\u00edan por los votos que pod\u00edan emitir.", "author_id": "2416088899", "created_at": "2019-09-23T17:07:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 588, "reply_count": 153, "like_count": 2337, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1176181180468736002"], "id": "1176181180468736002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.4563, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.963, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.2723, "type": "Organization", "normalized_text": "Tela"}]}, "text": "Setembro Amarelo e a Globo vai passar hoje na Tela Quente Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "3307085177", "created_at": "2019-09-23T16:08:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176166530477957121"], "id": "1176166530477957121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9uZgTuPwlj", "expanded_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages", "display_url": "electronicintifada.net/blogs/ali-abun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 488}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Israeli election ad boasts Gaza bombed back to \"stone ages\"", "description": "Benny Gantz hopes his record of killing Palestinians will win him votes.", "unwound_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages"}]}, "text": "\u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero de palestinos q matou (literalmente usou um contador de mortos) e - diga-me se isso soa familiar - sua lema \u00e9 \u201cIsrael antes de tudo\u201d  https://t.co/9uZgTuPwlj", "author_id": "266649726", "created_at": "2019-09-18T12:00:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 68, "like_count": 2066, "quote_count": 83}, "edit_history_tweet_ids": ["1174291995126304768"], "id": "1174291995126304768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "PepeAdri97", "id": "937214862"}]}, "in_reply_to_user_id": "964601970", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176176882271830016"}], "text": "@AlbertoTrigos7 @PepeAdri97 No podr\u00edais \ud83d\ude0c Os regalo cada p\u00f3ster con cari\u00f1o para las paredes de vuestras habitaciones. Vosotros me pod\u00e9is regalar uno si quer\u00e9is tambi\u00e9n de otra cosa.", "author_id": "57967465", "created_at": "2019-09-23T17:16:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176183630378557440"], "id": "1176183630378557440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "RVF"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rHE30UlDyC", "expanded_url": "https://twitter.com/rvfradiopopular/status/1176088924915142656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHE30UlDyC", "media_key": "3_1176088916128083969"}]}, "text": "RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\"\n\nRVF https://t.co/rHE30UlDyC", "author_id": "352141933", "created_at": "2019-09-23T11:00:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1176088924915142656"], "id": "1176088924915142656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5556, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.6498, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.419, "type": "Organization", "normalized_text": "WB Games"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.4198, "type": "Place", "normalized_text": "Montreal"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6769, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.5377, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "Play"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.9487, "type": "Organization", "normalized_text": "Sony"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/lDFIdRB4NE", "expanded_url": "https://twitter.com/WBGamesMTL/status/1176182754712727554", "display_url": "twitter.com/WBGamesMTL/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176182754712727554"}], "text": "O pr\u00f3ximo jogo do Batman (ou universo DC) \u00e9 da WB Games Montreal. \n\nEles j\u00e1 foram associados a projetos do Batman e do Esquadr\u00e3o Suicida. Tem State of Play da Sony amanh\u00e3 ent\u00e3o... https://t.co/lDFIdRB4NE", "author_id": "101538849", "created_at": "2019-09-23T17:20:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176184494640050177"], "id": "1176184494640050177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/3rwAOwPLcV", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/quesquen-no-puedo-opinar-sobre-audio-editado-393373", "display_url": "atv.pe/actualidad/que\u2026"}]}, "text": "Congresista Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n: ''No puedo opinar sobre un audio editado'' https://t.co/3rwAOwPLcV", "author_id": "153590993", "created_at": "2019-09-23T16:51:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 26, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176177373705854984"], "id": "1176177373705854984"}, {"text": "Pasan los a\u00f1os y sigo sin entender c\u00f3mo ciertos cineastas espa\u00f1oles se empe\u00f1an en sembrar para que la mitad del pa\u00eds no vaya al cine a pagar 8\u20ac por ver sus pel\u00edculas. Absurdo y suicida tiro en el pie. Luego se quejan de que cuesta mucho poner en marcha la financiaci\u00f3n del film", "author_id": "362705314", "created_at": "2019-09-21T12:53:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175392487562719232"], "id": "1175392487562719232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.3715, "type": "Other", "normalized_text": "Cape"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/yMFXMd4djU", "expanded_url": "https://twitter.com/WBGamesMTL/status/1176182754712727554/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMFXMd4djU", "media_key": "7_1176182740519149569"}]}, "text": "Capture the Knight / Cape sur la nuit https://t.co/yMFXMd4djU", "author_id": "287982171", "created_at": "2019-09-23T17:13:15.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 6638, "reply_count": 1739, "like_count": 23771, "quote_count": 3381}, "edit_history_tweet_ids": ["1176182754712727554"], "id": "1176182754712727554"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}]}, "in_reply_to_user_id": "128968138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176178652821803010"}], "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "text": "@barreiragabriel Aguarde o exame de bal\u00edstica pra depois se pronunciar.", "author_id": "69839142", "created_at": "2019-09-23T17:02:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176179957392924672"], "id": "1176179957392924672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5022, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "text": "Os casos de mortes resultantes de a\u00e7\u00f5es policiais nas favelas s\u00e3o alarmantes. \u00c1gatha \u00e9 a quinta crian\u00e7a morta em tiroteios no RJ neste ano. Ao total, 16 foram baleadas no per\u00edodo. Uma pol\u00edtica de seguran\u00e7a p\u00fablica eficiente deve se pautar pelo respeito \u00e0 dignidade e \u00e0 vida humana", "author_id": "859495277031501824", "created_at": "2019-09-22T02:38:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3576, "reply_count": 10169, "like_count": 23808, "quote_count": 1174}, "edit_history_tweet_ids": ["1175600277136793602"], "id": "1175600277136793602"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ZffOACTQpJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1174558660409864192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZffOACTQpJ", "media_key": "3_1174558653841645568"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/ZffOACTQpJ", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-09-19T05:39:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174558660409864192"], "id": "1174558660409864192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/oTOu5kIzFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/WBGamesMTL/status/1176182754712727554", "display_url": "twitter.com/WBGamesMTL/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176182754712727554"}], "text": "pq\nmais\num\njogo\ndo\nbatman https://t.co/oTOu5kIzFJ", "author_id": "22313263", "created_at": "2019-09-23T17:16:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176183543447379968"], "id": "1176183543447379968"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/RHX2z3o2T2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1174558808389160960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RHX2z3o2T2", "media_key": "3_1174558802294792192"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/RHX2z3o2T2", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-09-19T05:40:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174558808389160960"], "id": "1174558808389160960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176071112029024257"}], "text": "Un hombre se suicida tras haber intentado matar a su ex mujer.***\nA ver si empezamos a dar bien la informaci\u00f3n. https://t.co/WHVzlhr94N", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/WHVzlhr94N", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoes/status/1176071112029024257", "display_url": "twitter.com/heraldoes/stat\u2026"}]}, "author_id": "2603688518", "created_at": "2019-09-23T16:53:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176177857200103427"], "id": "1176177857200103427"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "joanplanas", "id": "1139031"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 188, "probability": 0.8369, "type": "Person", "normalized_text": "Miki Nadal"}]}, "in_reply_to_user_id": "1139031", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176156339321606153"}], "text": "@joanplanas Todos los que estamos en contra, nos ha tocado o lo hemos visto, nosotros ya conocemos las reglas del juego, pero los que no y defienden todo esto se las ver\u00e1n (v\u00e9ase Miki Nadal). Nosotros ya sabemos que hay que ir guardando conversaciones, tener cuidado de que no te graben.. etc", "author_id": "1079287070668005376", "created_at": "2019-09-23T17:12:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176182530887884800"], "id": "1176182530887884800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "A morte da menina Agatha \u00e9 triste. No entanto, n\u00e3o se pode usar isso para prejudicar o debate sobre o Pacote Anticrime na quest\u00e3o da excludente de ilicitude. O projeto \u00e9 bastante claro quanto \u00e0s hip\u00f3teses e limites. N\u00e3o h\u00e1 carta branca p/ matar. LEIAM O PROJETO E DEIXEM DE M\u00c1-F\u00c9", "author_id": "290475286", "created_at": "2019-09-22T19:21:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3557, "reply_count": 1048, "like_count": 19378, "quote_count": 283}, "edit_history_tweet_ids": ["1175852575603736576"], "id": "1175852575603736576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 166, "end": 176, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/nd4TBO0tsq", "expanded_url": "https://twitter.com/MaribelMtnez/status/1176110879710031880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nd4TBO0tsq", "media_key": "3_1176110871254372353"}]}, "text": "Hace falta ser muy canallas para poner este titular tan tendencioso, cuando en realidad el asesino, antes de quitarse la vida, ha intentado arrebatarsela a su mujer.\n@heraldoes no se os cae la cara de verg\u00fcenza? https://t.co/nd4TBO0tsq", "author_id": "385438849", "created_at": "2019-09-23T12:27:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 7, "like_count": 94, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1176110879710031880"], "id": "1176110879710031880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4727, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "text": "Se suicida una persona en la universidad Javeriana y la duda de un tipejo es por qu\u00e9 lo hizo en p\u00fablico, porque varias personas quedaron traumadas al presenciar el hecho y adem\u00e1s argumenta que 'el suicidio deber\u00eda ser \u00edntimo.'\n\u00bfPero qu\u00e9 vergas?", "author_id": "1120729146", "created_at": "2019-09-19T18:02:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174745479067951105"], "id": "1174745479067951105"}, {"in_reply_to_user_id": "3386541736", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.7267, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5162, "type": "Organization", "normalized_text": "Maneca"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.821, "type": "Organization", "normalized_text": "Expresso da Vit\u00f3ria"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.4721, "type": "Organization", "normalized_text": "Sele\u00e7\u00e3o"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/d3ZLRJH26D", "expanded_url": "https://twitter.com/wesley_curty/status/1167800860329553921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d3ZLRJH26D", "media_key": "3_1167800846429675522"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/d3ZLRJH26D", "expanded_url": "https://twitter.com/wesley_curty/status/1167800860329553921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d3ZLRJH26D", "media_key": "3_1167800846450647040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167629339585896448"}], "text": "#79\n\nChico e Maneca foram jogadores do Expresso da Vit\u00f3ria e tamb\u00e9m da Sele\u00e7\u00e3o. Chico era um ponta r\u00e1pido e que chutava com as duas pernas.\n\nManeca era um atacante de dribles curtos e desconcertantes. Infelizmente tinha problema de depress\u00e3o e se suicidou tomando veneno em 1961. https://t.co/d3ZLRJH26D", "author_id": "3386541736", "created_at": "2019-08-31T14:06:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167800860329553921"], "id": "1167800860329553921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4258, "type": "Organization", "normalized_text": "V\u00e9lez"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Heinze"}]}, "text": "Hace rato que el V\u00e9lez de Heinze es una de las mejores propuestas de nuestro f\u00fatbol. Sin las estrellas, ni la billetera de otros clubes, ya gan\u00f3, no est\u00e1 a prueba. \u00bfVieron que forz\u00f3 los 2 goles por ir a presionar arriba? Eso me gusta y lo elijo cada fecha por su apuesta. Chapeau!", "author_id": "305928496", "created_at": "2019-09-23T11:13:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 104, "like_count": 1227, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1176092246602592256"], "id": "1176092246602592256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Gentili"}, {"start": 206, "end": 217, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Gl\u00f3ria Perez"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "\u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha de 8 anos, morta por uma bala perdida...\n\nApoiadores como Neymar, Danilo Gentili, Gl\u00f3ria Perez,  tamb\u00e9m causaram como\u00e7\u00e3o, mas QUEM \u00e9 Agatha, n\u00e3o \u00e9  mesmo??", "author_id": "802220015739080704", "created_at": "2019-09-22T14:47:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 24, "like_count": 1001, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783740930494464"], "id": "1175783740930494464"}, {"text": "Porqueee no fui al toqueeee??!\u00bf", "author_id": "912377232030666752", "created_at": "2019-09-23T16:53:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176177848861843456"], "id": "1176177848861843456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9211, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/XYVExQq3Xh", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1175951707412606978", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175951707412606978"}], "text": "Esse vai ser o embaixador de Washington https://t.co/XYVExQq3Xh", "author_id": "147771651", "created_at": "2019-09-23T16:32:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176172447462232064"], "id": "1176172447462232064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Aleatoriedades9", "id": "1173243212603056130"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "TurmadaMonica", "id": "1025087642650791940"}]}, "in_reply_to_user_id": "1173243212603056130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176177715407458305"}], "text": "@Aleatoriedades9 @TurmadaMonica N\u00e3o \u00e9 n\u00e3o, tem de ser punidos, minha indigna\u00e7\u00e3o n\u00e3o era por serem l\u00e9sbicas, \u00e9 pela aten\u00e7\u00e3o que teve o crime que j\u00e1 tinha come\u00e7ado h\u00e1 mais de um ano quando o penis tinha sido amputado e a sociedade se omitiu.  Bala perdida \u00e9 dif\u00edcil de conter, mas viol\u00eancia dom\u00e9stica tem de parar!", "author_id": "895048135105536000", "created_at": "2019-09-23T16:55:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178403998912513"], "id": "1176178403998912513"}, {"in_reply_to_user_id": "45385616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176129175343833088"}], "text": "@RodrigoBuenoFOX T\u00e1, sei", "author_id": "234548729", "created_at": "2019-09-23T13:40:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176129324887552008"], "id": "1176129324887552008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 152, "end": 166, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}, {"start": 194, "end": 209, "username": "albuquerque_af", "id": "735741240"}, {"start": 216, "end": 230, "username": "ArenadoPavini", "id": "552938856"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6679, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}]}, "text": "Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda-la a quitar essa d\u00edvida.\n\nAl\u00f4 @tradersclubbr quem pode contribuir?\n\nAl\u00f4 @albuquerque_af \n\nAl\u00f4 @ArenadoPavini vamos ajusta l\u00e1!\n\nEu come\u00e7o com 5k. Quem mais?", "author_id": "437824506", "created_at": "2019-09-22T18:14:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 53, "like_count": 787, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835883091705860"], "id": "1175835883091705860"}, {"text": "Commesso in Giappone. \u201cIn Italia disoccupazione senza fine. Qui c\u2019\u00e8 amore per la collettivit\u00e0 e rispetto delle regole\u201d https://t.co/7B8zrFjUvS", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/7B8zrFjUvS", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/09/23/commesso-in-giappone-in-italia-disoccupazione-senza-fine-qui-ce-amore-per-la-collettivita-e-rispetto-delle-regole/5440462/?utm_campaign=cervelli-in-fuga&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/09/23/com\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/09/23/commesso-in-giappone-in-italia-disoccupazione-senza-fine-qui-ce-amore-per-la-collettivita-e-rispetto-delle-regole/5440462/?utm_campaign=cervelli-in-fuga&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "author_id": "52424550", "created_at": "2019-09-23T06:07:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 15, "like_count": 111, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176015101511569408"], "id": "1176015101511569408"}, {"text": "Estava vendo a reportagem que passou sobre a morte da menina de 8 anos, que covardia cara, que tristeza ver isso acontecendo,o nosso pr\u00f3prio governo do estado matando vidas inocentes, sem nenhuma explica\u00e7\u00e3o e nenhum motivo !!!! \ud83d\ude14\ud83d\ude22", "author_id": "1000891665576595457", "created_at": "2019-09-23T16:35:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176173256983949312"], "id": "1176173256983949312"}, {"text": "Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces no tenemos ning\u00fan problema si se siente incomprendido, solitario, enfermo y suicida.", "author_id": "305194289", "created_at": "2019-09-22T16:53:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 254, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175815449155723264"], "id": "1175815449155723264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176176406667116544"}], "text": "Ele se matou sozinho \ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/Dj9JmA54Ad", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/Dj9JmA54Ad", "expanded_url": "https://twitter.com/Jeansilvva10/status/1176176406667116544", "display_url": "twitter.com/Jeansilvva10/s\u2026"}]}, "author_id": "3336779807", "created_at": "2019-09-23T16:56:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178448273956866"], "id": "1176178448273956866"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 215, "tag": "CapitaoFantastico"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "Tuporem"}, {"start": 225, "end": 241, "tag": "EdicoesVidaNova"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9738, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/cRj0Qh23lM", "expanded_url": "http://bit.ly/2m2h6SB", "display_url": "bit.ly/2m2h6SB", "unwound_url": "https://tuporem.org.br/o-que-e-nao-ser-tao-radical-capitao-fantastico/"}]}, "text": "\"Seus filhos n\u00e3o se tornar\u00e3o ETs se n\u00e3o assistirem YouTube \u00e0 mesa. Voc\u00ea mesmo n\u00e3o foi criado com celulares, e acha que 'matou' seus pais de cansa\u00e7o por causa disso? N\u00e3o \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil como parece.\" #CapitaoFantastico #Tuporem #EdicoesVidaNova https://t.co/cRj0Qh23lM", "author_id": "2593833528", "created_at": "2019-09-23T13:25:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176125449367445507"], "id": "1176125449367445507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7012, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "text": "Sil\u00eancio de Bolsonaro e Witzel sobre o assassinato de \u00c1gatha \u00e9 ensurdecedor. Demonstra a desumanidade e o desprezo dos fac\u00ednoras.", "author_id": "87021796", "created_at": "2019-09-23T16:53:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 13, "like_count": 192, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176177764157841410"], "id": "1176177764157841410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "Fabi"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Fabi n\u00e3o tem paci\u00eancia cmg jogando ff kkkk", "author_id": "964122763937148930", "created_at": "2019-09-23T16:48:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176406667116544"], "id": "1176176406667116544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/m3ug2DjSeL", "expanded_url": "https://bit.ly/2m536Yh", "display_url": "bit.ly/2m536Yh"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/XyMCgjKD2v", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1176168880286384128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XyMCgjKD2v", "media_key": "3_1176168873219055616"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida - James Gunn posta foto com parte do elenco do filme. https://t.co/m3ug2DjSeL https://t.co/XyMCgjKD2v", "author_id": "708882910305247233", "created_at": "2019-09-23T16:18:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176168880286384128"], "id": "1176168880286384128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6291, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "Ap\u00f3s a morte da menina Agatha, principais causas defendidas pela esquerda explorando o caso:\n\n- LIBERA\u00c7\u00c3O DAS DROGAS\n- ENGAVETAR O PACOTE ANTICRIME (ANTICRIME) -(ANTICRIME) - (ANTICRIME) - MAIS UMA VEZ: ANTICRIME", "author_id": "635764127", "created_at": "2019-09-23T12:48:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 13, "like_count": 200, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176116079078322176"], "id": "1176116079078322176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9403, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/jAF1auTac6", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-james-gunn-compartilha-foto-ao-lado-do-elenco-confira-224203", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/xSMs7LnHGN", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1176173887316533249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xSMs7LnHGN", "media_key": "3_1176173885496184832"}]}, "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': James Gunn compartilha foto ao lado do elenco; Confira! - https://t.co/jAF1auTac6 https://t.co/xSMs7LnHGN", "author_id": "14500217", "created_at": "2019-09-23T16:38:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176173887316533249"], "id": "1176173887316533249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 166, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "DCzetes"}]}, "text": "N\u00e3o seja f\u00e3boy de nada, seja coerente e saiba criticar e ver os erros mesmo de coisas que voc\u00ea ama \ud83d\udc4d\ud83c\udffb \n\nAprendi isso vendo a doen\u00e7a e a cegueira intelectual de DCzetes, bolsominions e petistas, que s\u00e3o os piores", "author_id": "3075743547", "created_at": "2019-09-23T15:33:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176157773488361472"], "id": "1176157773488361472"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 44, "end": 52, "tag": "Torrero"}, {"start": 120, "end": 129, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "Torrero"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.4667, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/HbPLQUH1am", "expanded_url": "http://heral.do/gh4oe2", "display_url": "heral.do/gh4oe2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/09/23/crimen-machista-frustrado-acuchilla-expareja-se-suicida-torrero-zaragoza-1335225.html"}]}, "text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA: Muere un hombre apu\u00f1alado en #Torrero y una mujer resulta herida con arma blanca https://t.co/HbPLQUH1am #Zaragoza", "author_id": "15581283", "created_at": "2019-09-23T09:49:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 13, "like_count": 15, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1176071112029024257"], "id": "1176071112029024257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Kauan"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Jenifer"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/5ADLgZTXuM", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2016/01\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html"}]}, "text": "Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3ria?\nQuem vai salvar \u00c1gatha, Kauan, Jenifer etc da pol\u00edcia que mais mata (porque est\u00e1 autorizada a matar)?\nhttps://t.co/5ADLgZTXuM", "author_id": "4690224271", "created_at": "2019-09-22T12:42:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 10, "like_count": 691, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1175752218944950277"], "id": "1175752218944950277"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Daniloira19", "id": "1073402842541637633"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "joanatreptow", "id": "2568000512"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5863, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.5772, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}]}, "in_reply_to_user_id": "879507202154823680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176139120252526594"}], "text": "@Daniloira19 @rogerracer @joanatreptow T\u00e1 e o caso da Agatha? O crime do Rhuan j\u00e1 foi solucionado. E qual \u00e9 a sua ideia p crimes como do Rhuan n\u00e3o ocorrer mais? J\u00e1 q o Estado n\u00e3o pode fazer nada...", "author_id": "879507202154823680", "created_at": "2019-09-23T14:22:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176139676064931841"], "id": "1176139676064931841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}]}, "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "author_id": "45409867", "created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"], "id": "1175071018773356552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 138, "tag": "AulaFio"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/BI8Zr2zaas", "expanded_url": "https://twitter.com/DennisAlmeida82/status/1175934952938070016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BI8Zr2zaas", "media_key": "16_1175934888245190656"}]}, "text": "Domingo chuvoso, nada para fazer... lendo bobeira no Twitter usando o pacote de dados do moz\u00e3o... vi uma coisa que rende uma mini #AulaFio de tema livre de domingo!\n\nVamos l\u00e1? https://t.co/BI8Zr2zaas", "author_id": "365559271", "created_at": "2019-09-23T00:48:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175934952938070016"], "id": "1175934952938070016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9251, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/kmeTrfAcwI", "expanded_url": "https://www.diariodepontevedra.es/articulo/espana/joven-hiere-expareja-cuchillo-suicida-zaragoza/201909231835401053250.html", "display_url": "diariodepontevedra.es/articulo/espan\u2026"}]}, "text": "#Sucesos \ud83d\udc49 Un joven hiere a su expareja con un cuchillo y se suicida en Zaragoza\nhttps://t.co/kmeTrfAcwI", "author_id": "217110533", "created_at": "2019-09-23T16:42:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176174970222891010"], "id": "1176174970222891010"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Gears5"}, {"start": 160, "end": 171, "tag": "XboxGears5"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 122, "username": "Xbox_Spain", "id": "8948592"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6663, "type": "Other", "normalized_text": "Gears5"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4441, "type": "Other", "normalized_text": "dron"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 161, "end": 170, "probability": 0.9837, "type": "Product", "normalized_text": "XboxGears5"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/HrBAh0kCfU", "expanded_url": "https://twitter.com/Xbox_Spain/status/1176151808559001600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HrBAh0kCfU", "media_key": "3_1176151801281830913"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/HrBAh0kCfU", "expanded_url": "https://twitter.com/Xbox_Spain/status/1176151808559001600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HrBAh0kCfU", "media_key": "3_1176151801281818625"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/HrBAh0kCfU", "expanded_url": "https://twitter.com/Xbox_Spain/status/1176151808559001600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HrBAh0kCfU", "media_key": "3_1176151801286017024"}]}, "text": "\u00a1SORTEO! \u00bfQuieres esta edici\u00f3n especial de #Gears5 con el dron? Para participar:\n-Residir en Espa\u00f1a.\n-Seguir a @Xbox_Spain y RT a la publicaci\u00f3n.\n-Comentar con #XboxGears5 cu\u00e1l es tu momento m\u00e1s emblem\u00e1tico de la saga. \n\nDaremos los ganadores la semana que viene. \u00a1SUERTE! https://t.co/HrBAh0kCfU", "author_id": "8948592", "created_at": "2019-09-23T15:10:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1459, "reply_count": 1217, "like_count": 976, "quote_count": 111}, "edit_history_tweet_ids": ["1176151808559001600"], "id": "1176151808559001600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7271, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}]}, "text": "Contei as hist\u00f3rias da antiga pro Jardel ele se matou de rir na onda \ud83d\ude02", "author_id": "918311082300715010", "created_at": "2019-09-23T15:42:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176159817154596864"], "id": "1176159817154596864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175877217999577089"}], "text": "Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa perdeu o marido, ficou com a d\u00edvida e ainda entrou em depress\u00e3o.\nQuem puder ajudar ser\u00e1 bem-vindo! https://t.co/AbnZZiqGjX", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/AbnZZiqGjX", "expanded_url": "https://twitter.com/officialxvv/status/1175877217999577089", "display_url": "twitter.com/officialxvv/st\u2026"}]}, "author_id": "758519817578086400", "created_at": "2019-09-23T01:02:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 9, "like_count": 382, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175938386550501379"], "id": "1175938386550501379"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "crfrocha1", "id": "1171292358710878208"}]}, "in_reply_to_user_id": "1171292358710878208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176175937517477889"}], "text": "@crfrocha1 Quero s\u00f3 ver quem vai morrer primeiro", "author_id": "795643946391240705", "created_at": "2019-09-23T16:46:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176072595054593"], "id": "1176176072595054593"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 257, "end": 271, "tag": "PrimeraP\u00e1gina"}, {"start": 272, "end": 278, "tag": "20Sep"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 246, "end": 254, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 258, "end": 270, "probability": 0.5083, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeraP\u00e1gina"}]}, "text": "\u00a1\u00bfQu\u00e9 derecho tienen los gobiernos de otros pa\u00edses a asfixiar al pueblo venezolano porque ellos no est\u00e1n de acuerdo con el gobierno?! Yo no estoy de acuerdo con el gobierno de Maduro, pero no voy a incendiar mi casa para salir del inquilino. \u00a1Es Venezuela! #PrimeraP\u00e1gina #20Sep", "author_id": "1653801763", "created_at": "2019-09-20T11:28:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2572, "reply_count": 4933, "like_count": 3514, "quote_count": 1150}, "edit_history_tweet_ids": ["1175008886857830400"], "id": "1175008886857830400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Leonard86927919", "id": "793142764271796225"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 185, "probability": 0.8444, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "793142764271796225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176156377187852289"}], "text": "@Leonard86927919 @MarceloFreixo Ele chamou a aten\u00e7\u00e3o para dois policiais mortos em menos de 24h - e morte de policiais em geral - ontem (ou antes de ontem, n\u00e3o lembro bem), t\u00e1 no twitter dele, s\u00f3 procurar", "author_id": "2808901837", "created_at": "2019-09-23T16:02:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176165066829381633"], "id": "1176165066829381633"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 206, "tag": "FSRADIOBRASIL"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "Benja"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 50, "end": 70, "probability": 0.7843, "type": "Organization", "normalized_text": "Campeonato Brasileiro"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Benja"}, {"start": 193, "end": 205, "probability": 0.6458, "type": "Organization", "normalized_text": "FSRADIOBRASIL"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CdOKqHi33R", "expanded_url": "https://twitter.com/FSRadioBrasil/status/1176171010749534208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CdOKqHi33R", "media_key": "13_1176170732964982790"}]}, "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc37 Benja: \"Esse ano, o Palmeiras precisa ganhar o Campeonato Brasileiro, dane-se se t\u00e1 jogando feio ou bonito. Se acabar o ano bicampe\u00e3o brasileiro, \u00e9 festa.\n\nConcorda com o Benja, torcedor?\n\n#FSRADIOBRASIL https://t.co/CdOKqHi33R", "author_id": "2462065170", "created_at": "2019-09-23T16:26:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 94, "like_count": 196, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1176171010749534208"], "id": "1176171010749534208"}, {"text": "Existe algum estudo que mensura as tentativas de contato que um suicida faz pra pedir ajuda e \u00e9 ignorado? \u00c9 uma curiosidade.", "author_id": "112202813", "created_at": "2019-09-22T06:18:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175655498617643008"], "id": "1175655498617643008"}, {"in_reply_to_user_id": "115998055", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6906, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8822, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175833347605618688"}], "text": "o caso da Martha foi at\u00e9 \"leve\" por que as meninas desmascararam ela. mas lembrem da @ que fez amizade aqui mesmo no twitter, se apaixonou, foi se encontrar com o @ e ele A MATOU pelo simples prazer de saber como era matar algu\u00e9m. fora os outros casos. TOMEM CUIDADO!!!", "author_id": "115998055", "created_at": "2019-09-22T18:04:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175833349237202945"], "id": "1175833349237202945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/88PKfePeBZ", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/88PKfePeBZ", "author_id": "723674931695902720", "created_at": "2019-09-22T23:52:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 135, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1175920784549847041"], "id": "1175920784549847041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.349, "type": "Other", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.3201, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.652, "type": "Person", "normalized_text": "Stallone"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/lD64qglI9b", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1175920113280835584", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175920113280835584"}], "text": "Dudu, tu apoia que os pais da menina \u00c1gatha fa\u00e7am como o Stallone no filme e se vinguem de quem matou a filha deles? S\u00f3 para eu saber aqui, porque achei oportuno o timing do tweet. https://t.co/lD64qglI9b", "author_id": "346976507", "created_at": "2019-09-23T15:23:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176155016618553350"], "id": "1176155016618553350"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8046, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "text": "Puto com esse Estado do Rio de Janeiro e com essa pol\u00edtica de matar primeiro e ver quem \u00e9 depois. O que mais me indigna \u00e9 a ignor\u00e2ncia e o desd\u00e9m de quem votou no bolsolixo ou no Witzel. A seletividade da defesa da vida \u00e9 impressionante: algumas vidas s\u00e3o defendidas e outras n\u00e3o.", "author_id": "1096228125090959362", "created_at": "2019-09-23T16:36:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176173455139573760"], "id": "1176173455139573760"}], "places": [{"full_name": "Jaguari, Brasil", "id": "fed3c43ccb09bf32"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "Rio Grande, Brasil", "id": "3c465ed3fc434def"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1060947267480420354", "value": "1060947267480420354", "detail": "User has been suspended: [1060947267480420354].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176198575749042186", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176198575749042186", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176198575749042186].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1036755362374934529", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1036755362374934529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1036755362374934529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175958315605680129", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175958315605680129].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175958315605680129", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176198903303155715", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176198903303155715", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176198903303155715].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "285832893", "value": "285832893", "detail": "User has been suspended: [285832893].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176187332267008005", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176187332267008005", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176187332267008005].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175908049627832320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175908049627832320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175908049627832320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1084922041969577984", "value": "1084922041969577984", "detail": "User has been suspended: [1084922041969577984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176170553499103232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176170553499103232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176170553499103232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131753901638787073", "value": "1131753901638787073", "detail": "User has been suspended: [1131753901638787073].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175949050010656769", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175949050010656769", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175949050010656769].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176194162892386304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176194162892386304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176194162892386304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "927188536218062849", "value": "927188536218062849", "detail": "User has been suspended: [927188536218062849].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176184491628535808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176184491628535808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176184491628535808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176136915445153793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176136915445153793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176136915445153793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176190296943714304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176190296943714304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176190296943714304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "964812411499892737", "value": "964812411499892737", "detail": "User has been suspended: [964812411499892737].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176145378732888064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176145378732888064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176145378732888064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2680187210", "value": "2680187210", "detail": "User has been suspended: [2680187210].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175921981209948165", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175921981209948165", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175921981209948165].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "381369966", "value": "381369966", "detail": "User has been suspended: [381369966].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175107421028651008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175107421028651008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175107421028651008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "637334565", "value": "637334565", "detail": "User has been suspended: [637334565].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175956532560838656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175956532560838656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175956532560838656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1176201923826999296", "oldest_id": "1176173999883268098", "result_count": 485, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60voakqum60k0tnpve5wit0n799"}}