{"data": [{"created_at": "2019-12-03T12:16:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201837619195330561"], "in_reply_to_user_id": "31139434", "text": "@gleisi \ud83d\ude02\ud83e\udd23 mulher para de mentir, imploramos, j\u00e1 matou os paranaenses de vergonha, pedimos desculpas ao Brasil pela @gleisi Hoffmann. A proposito CPI @usina_itaipu\nSe tivesse acontecido um golpe, Dilmanta n\u00e3o teria sido surrada nas urnas para elei\u00e7\u00e3o do senado.\nRespeita a democracia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201837619195330561", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 116, "end": 123, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 150, "end": 163, "username": "usina_itaipu", "id": "89091897"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8962, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "Hoffmann"}, {"start": 146, "end": 148, "probability": 0.3814, "type": "Organization", "normalized_text": "CPI"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Dilmanta"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.3554, "type": "Organization", "normalized_text": "senado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201822520778858496"}], "author_id": "51900981"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/0asaTyDaRy", "expanded_url": "https://twitter.com/ToroCapon_/status/1201610431007272960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0asaTyDaRy", "media_key": "7_1201610200286998529"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:15:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201837448852103169"], "text": "RT @ToroCapon_: Se nos suicida el panda \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/0asaTyDaRy", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201837448852103169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201610431007272960"}], "author_id": "761567914122211328"}, {"created_at": "2019-12-03T12:15:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201837425703694336"], "text": "RT @joseluissariego: \u00bfUn fiscal se suicida tras sufrir una denuncia de presuntos malos tratos?\n\u00bfcu\u00e1ntos suicidios provoca la nefasta ley de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201837425703694336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201553830414036993"}], "author_id": "56720662"}, {"created_at": "2019-12-03T12:15:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201837348184563712"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705 \nse popularizou \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201837348184563712", "author_id": "1096466057890619393"}, {"created_at": "2019-12-03T12:15:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201837322012168192"], "text": "Um menino da minha cidade se suicidou, que tristeza meu Deus \ud83d\ude14\ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201837322012168192", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.6628, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1186891993"}, {"created_at": "2019-12-03T12:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201837235915698176"], "in_reply_to_user_id": "1125393751223017472", "text": "@Dchapitel7 Yo si jajajaa si hay gente que se suicida o que se la corta como no va a ser verdad esto pero que enfermedad lpm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201837235915698176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Dchapitel7", "id": "1125393751223017472"}]}, "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201834574847893504"}], "author_id": "910545814040215552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/b3RuPtQdld", "expanded_url": "https://aldodomenicoficara.blogspot.com/2019/12/insegnante-in-pensione-si-suicida-per.html?spref=tw", "display_url": "aldodomenicoficara.blogspot.com/2019/12/insegn\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:14:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201837205850865665"], "text": "Regolarit\u00e0 e Trasparenza nella Scuola       ( R.T.S. ): Insegnante in pensione si suicida per problemi eco... https://t.co/b3RuPtQdld", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201837205850865665", "author_id": "505833633"}, {"created_at": "2019-12-03T12:14:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201836998429937665"], "in_reply_to_user_id": "1031938057849724933", "text": "@Dweine_95 Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou\u2705\nNota vermelha\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o\u2705\nDepend\u00eancia \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nMatou aula\u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nAluno destaque\u2705\nSe popularizou\u2705\n\nVish!!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201836998429937665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201742830185660416"}], "author_id": "1395656268"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/fI7bkMxR2c", "expanded_url": "https://twitter.com/belinhaffc/status/1201687623032545281", "display_url": "twitter.com/belinhaffc/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:13:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201836895283695617"], "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou  \u2705\n\nE vcs? https://t.co/fI7bkMxR2c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201836895283695617", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201687623032545281"}], "author_id": "952211964264099840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/DwxIhs23NF", "expanded_url": "https://twitter.com/karinna_teixera/status/1201836431548788737", "display_url": "twitter.com/karinna_teixer\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:13:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201836881362800640"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705 \nmatou aula \u2705 \nfoi expulso de sala  \u2705\naluno destaque  \u2705\nse popularizou   \u2705\nCitar Tweet https://t.co/DwxIhs23NF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201836881362800640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201836431548788737"}], "author_id": "996943638373523457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/woFJC1Kbmr", "expanded_url": "https://twitter.com/Iinomystic/status/1201835888789139456", "display_url": "twitter.com/Iinomystic/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:13:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201836802472103937"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c https://t.co/woFJC1Kbmr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201836802472103937", "author_id": "853125337445781505"}, {"created_at": "2019-12-03T12:12:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201836726580338690"], "text": "RT @ItaloCrf_: brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse pop\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201836726580338690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ItaloCrf_", "id": "1057469976385347584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201739829928775680"}], "author_id": "1049673468713861120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/yT4s3cd51o", "expanded_url": "https://twitter.com/yasmimcarneiro_/status/1201805939386519553", "display_url": "twitter.com/yasmimcarneiro\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:12:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201836697509650432"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou\u2705(discuss\u00e3o)\n\nNota vermelha\u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o\u2705\n\nDepend\u00eancia\u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o\u2705\n\nMatou aula\u2705\n\nFoi expulso de sala\u2705 \n\nAluno destaque\u2705\n\nSe popularizou\u2705\n\nMinha gente... https://t.co/yT4s3cd51o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201836697509650432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201805939386519553"}], "author_id": "844589442862137345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/1tCMQU4RMH", "expanded_url": "https://twitter.com/coyuyo74/status/1201836653888884736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1tCMQU4RMH", "media_key": "16_1201836568203481089"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "carilobaOK", "id": "51547321"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:12:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201836653888884736"], "in_reply_to_user_id": "51547321", "text": "@carilobaOK Aaaaaaahh, lo que necesitas es un atacante suicida....eso es de otro sindicato....en eso no hay honor. https://t.co/1tCMQU4RMH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201836653888884736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201831024524705793"}], "author_id": "2681401728"}, {"created_at": "2019-12-03T12:11:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201836466135093248"], "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201836466135093248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}], "author_id": "1122960213261324289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/UbOm2lWFb7", "expanded_url": "https://twitter.com/mayrafagundes_/status/1201711007200088064", "display_url": "twitter.com/mayrafagundes_\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:11:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201836431548788737"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705 \nmatou aula \u2705 \nfoi expulso de sala  \u274c\naluno destaque  \u274c\nse popularizou   \u274c\nCitar Tweet https://t.co/UbOm2lWFb7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201836431548788737", "author_id": "1103177285576937473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/tMijB74Sqp", "expanded_url": "http://tinyurl.com/rzc4hcs", "display_url": "tinyurl.com/rzc4hcs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gopb15", "id": "1154468981585174529"}, {"start": 106, "end": 119, "username": "elespectador", "id": "14834302"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednez  Neira"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:11:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201836291786182658"], "text": "RT @gopb15: ESPITIA investigando a Mart\u00ednez  Neira??   Ni suicida que fuera. \nhttps://t.co/tMijB74Sqp v\u00eda @elespectador", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201836291786182658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201560937938980866"}], "author_id": "372098681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/lepNKzXljN", "expanded_url": "https://twitter.com/georgiacoelho/status/1201833839309590528", "display_url": "twitter.com/georgiacoelho/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:09:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201835926923730949"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula \u2705 \nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou  \"\"\"\"\"\"\u2705\"\"\"\"\" https://t.co/lepNKzXljN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201835926923730949", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201833839309590528"}], "author_id": "56551118"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/QgmGRGK8pd", "expanded_url": "https://twitter.com/beysovereignty/status/1201835168660643841", "display_url": "twitter.com/beysovereignty\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:09:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201835794417307648"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nBrigou \u2705\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\n\nDepend\u00eancia \u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula  \u2705\n\nFoi expulso de sala \u2705\n\nAluno destaque \u2705\n\nSe popularizou \u274c https://t.co/QgmGRGK8pd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201835794417307648", "author_id": "846757459385552897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/dCOMQMfNk5", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelasga1/status/1201685359345704961", "display_url": "twitter.com/manuelasga1/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:08:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201835578746118146"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\n\nDepend\u00eancia \u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula \u2705\n\nFoi expulso de sala \u2705\n\nAluno destaque \u2705\n\nSe popularizou (n sei) https://t.co/dCOMQMfNk5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201835578746118146", "author_id": "1056687315136012289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/YqCyBU3dpP", "expanded_url": "https://twitter.com/onwtreehiII/status/1201823937577005057", "display_url": "twitter.com/onwtreehiII/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:08:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201835553500680193"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c https://t.co/YqCyBU3dpP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1201835553500680193", "author_id": "774327534880075776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/UDDTchSt75", "expanded_url": "https://twitter.com/EikeJosh21/status/1201818454266982400", "display_url": "twitter.com/EikeJosh21/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:08:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201835551848108033"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u2705\nDepend\u00eancia \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque  \u274c\nSe populariziou \u2705 https://t.co/UDDTchSt75", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1201835551848108033", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "author_id": "2921828056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/CmcUCMC9gp", "expanded_url": "https://grupodobemestaredafelicidade.blogspot.com/2019/11/metoo-assediosexual-estupro.html", "display_url": "\u2026odobemestaredafelicidade.blogspot.com/2019/11/metoo-\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/b8DgWW08Sl", "expanded_url": "https://twitter.com/Grupodobemestar/status/1201835483212472320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b8DgWW08Sl", "media_key": "3_1201835479680868353"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 212, "tag": "33Bienal"}, {"start": 213, "end": 222, "tag": "34Bienal"}, {"start": 223, "end": 230, "tag": "Bienal"}, {"start": 231, "end": 240, "tag": "BienalSP"}, {"start": 241, "end": 256, "tag": "Funda\u00e7\u00e3oBienal"}, {"start": 257, "end": 270, "tag": "ArtesVisuais"}, {"start": 271, "end": 277, "tag": "Artes"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.7937, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.9353, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:08:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201835483212472320"], "text": "Virginia Giuffre acusa Pr\u00edncipe Andrew de ass\u00e9dio sexual e de participa\u00e7\u00e3o na rede internacional de pedofilia e prostitui\u00e7\u00e3o de Jeffrey Epstein, que se suicidou em pris\u00e3o dos EUA.https://t.co/CmcUCMC9gp #33Bienal #34Bienal #Bienal #BienalSP #Funda\u00e7\u00e3oBienal #ArtesVisuais #Artes https://t.co/b8DgWW08Sl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201835483212472320", "author_id": "143536795"}, {"created_at": "2019-12-03T12:07:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201835400928616448"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201835400928616448", "author_id": "4020701655"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/CmcUCMC9gp", "expanded_url": "https://grupodobemestaredafelicidade.blogspot.com/2019/11/metoo-assediosexual-estupro.html", "display_url": "\u2026odobemestaredafelicidade.blogspot.com/2019/11/metoo-\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4F76KHZVRT", "expanded_url": "https://twitter.com/Grupodobemestar/status/1201835348017516544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4F76KHZVRT", "media_key": "3_1201835344460685312"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 215, "tag": "Universidade"}, {"start": 216, "end": 220, "tag": "USP"}, {"start": 221, "end": 227, "tag": "UNESP"}, {"start": 228, "end": 236, "tag": "UNICAMP"}, {"start": 237, "end": 245, "tag": "UNIFESP"}, {"start": 246, "end": 254, "tag": "Ci\u00eancia"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "ENEM"}, {"start": 261, "end": 268, "tag": "Fuvest"}, {"start": 269, "end": 274, "tag": "Sisu"}, {"start": 275, "end": 280, "tag": "Fies"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.9323, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 217, "end": 219, "probability": 0.5854, "type": "Organization", "normalized_text": "USP"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:07:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201835348017516544"], "text": "Virginia Giuffre acusa Pr\u00edncipe Andrew de ass\u00e9dio sexual e de participa\u00e7\u00e3o na rede internacional de pedofilia e prostitui\u00e7\u00e3o de Jeffrey Epstein,que se suicidou em pris\u00e3o dos EUA.https://t.co/CmcUCMC9gp #Universidade #USP #UNESP #UNICAMP #UNIFESP #Ci\u00eancia #ENEM #Fuvest #Sisu #Fies https://t.co/4F76KHZVRT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201835348017516544", "author_id": "143536795"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gsM9bN09PG", "expanded_url": "https://twitter.com/Abogacia_es/status/1201776856241979392", "display_url": "twitter.com/Abogacia_es/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 210, "end": 226, "username": "_OrtegaVictoria", "id": "1618204788"}, {"start": 227, "end": 239, "username": "Abogacia_es", "id": "231746781"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:07:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201835302500884482"], "text": "Estar en contra de la lucha activa contra el cambio clim\u00e1tico no s\u00f3lo es retr\u00f3grado si no que en el caso de los poderes p\u00fablicos e institucionales es suicida desde el punto de vista de su imagen. Enhorabuena a @_OrtegaVictoria @Abogacia_es por darnos en esto un excelente ejemplo. https://t.co/gsM9bN09PG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201835302500884482", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201776856241979392"}], "author_id": "199288746"}, {"created_at": "2019-12-03T12:07:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201835278027165697"], "text": "RT @_campoos__: brigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201835278027165697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201832515872395264"}], "author_id": "944407328228507649"}, {"created_at": "2019-12-03T12:07:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201835233324228608"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula \u2705 \nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque (em alguns momentos so kakaka) \u2705\nse popularizou  \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1201835233324228608", "author_id": "823265535773306881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/CmcUCMC9gp", "expanded_url": "https://grupodobemestaredafelicidade.blogspot.com/2019/11/metoo-assediosexual-estupro.html", "display_url": "\u2026odobemestaredafelicidade.blogspot.com/2019/11/metoo-\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/TS39Go3SmB", "expanded_url": "https://twitter.com/Grupodobemestar/status/1201835182195695616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TS39Go3SmB", "media_key": "3_1201835176550113281"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 212, "tag": "Educa\u00e7\u00e3o"}, {"start": 213, "end": 221, "tag": "Cultura"}, {"start": 222, "end": 228, "tag": "Clima"}, {"start": 229, "end": 235, "tag": "Sa\u00fade"}, {"start": 236, "end": 245, "tag": "Economia"}, {"start": 246, "end": 254, "tag": "Justi\u00e7a"}, {"start": 255, "end": 263, "tag": "Emprego"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "Trabalho"}, {"start": 274, "end": 280, "tag": "Vidas"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8324, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:06:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201835182195695616"], "text": "Virginia Giuffre acusa Pr\u00edncipe Andrew de ass\u00e9dio sexual e de participa\u00e7\u00e3o na rede internacional de pedofilia e prostitui\u00e7\u00e3o de Jeffrey Epstein, que se suicidou em pris\u00e3o dos EUA.https://t.co/CmcUCMC9gp #Educa\u00e7\u00e3o #Cultura #Clima #Sa\u00fade #Economia #Justi\u00e7a #Emprego #Trabalho #Vidas https://t.co/TS39Go3SmB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201835182195695616", "author_id": "143536795"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/wWFzXn6HfS", "expanded_url": "https://twitter.com/Ze_Krom/status/1201834649623941120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wWFzXn6HfS", "media_key": "3_1201834645484122112"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/8RgQkH0kzi", "expanded_url": "https://twitter.com/rondofblood/status/1201619614125441031", "display_url": "twitter.com/rondofblood/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:04:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201834649623941120"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia: eu sei l\u00e1 oq \u00e9 isso\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: n muito\nPerturbava o diretor enquanto ele cagava: https://t.co/wWFzXn6HfS https://t.co/8RgQkH0kzi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201834649623941120", "author_id": "584231353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/QhtjMBQk7n", "expanded_url": "https://twitter.com/alicetorres03/status/1201657926332669953", "display_url": "twitter.com/alicetorres03/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:04:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201834583576195074"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\n\u2014 brigou: \u2705\n\u2014 nota vermelha: \u2705\n\u2014 reprova\u00e7\u00e3o: \u2705\n\u2014 depend\u00eancia: \u2705\n\u2014 recupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\u2014 matou aula:  \u2705\n\u2014 foi expulso de sala: \u2705\n\u2014 aluno destaque:  \u274c\n\u2014 se popularizou \u2705\nEu sou um exemplo a n\u00e3o ser seguido https://t.co/QhtjMBQk7n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1201834583576195074", "author_id": "925025262617743360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/N9RuourwBG", "expanded_url": "https://twitter.com/xathiado/status/1201672764958138368", "display_url": "twitter.com/xathiado/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:04:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201834480308293632"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c \n\nDepend\u00eancia \u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula \u2705\n\nFoi expulso de sala \u2705\n\nAluno destaque \u274c\n\nSe popularizou \u2705 https://t.co/N9RuourwBG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201834480308293632", "author_id": "1191759778814550018"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/CmcUCMC9gp", "expanded_url": "https://grupodobemestaredafelicidade.blogspot.com/2019/11/metoo-assediosexual-estupro.html", "display_url": "\u2026odobemestaredafelicidade.blogspot.com/2019/11/metoo-\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RlA5Pwx8D1", "expanded_url": "https://twitter.com/Grupodobemestar/status/1201834409047007232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RlA5Pwx8D1", "media_key": "3_1201834405209214976"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 210, "tag": "Ass\u00e9dio"}, {"start": 211, "end": 231, "tag": "TodosContraoAss\u00e9dio"}, {"start": 232, "end": 257, "tag": "MexeuComUmaMexeuComTodas"}, {"start": 258, "end": 270, "tag": "ElasPorElas"}, {"start": 271, "end": 280, "tag": "LaManada"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.833, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.8071, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:03:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201834409047007232"], "text": "Virginia Giuffre acusa Pr\u00edncipe Andrew de ass\u00e9dio sexual e de participa\u00e7\u00e3o na rede internacional de pedofilia e prostitui\u00e7\u00e3o de Jeffrey Epstein,que se suicidou em pris\u00e3o dos EUA.https://t.co/CmcUCMC9gp #Ass\u00e9dio #TodosContraoAss\u00e9dio #MexeuComUmaMexeuComTodas #ElasPorElas #LaManada https://t.co/RlA5Pwx8D1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201834409047007232", "author_id": "143536795"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/dTU3hmKnXZ", "expanded_url": "https://twitter.com/fbatiista_/status/1201829419922399232", "display_url": "twitter.com/fbatiista_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:03:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201834397806288896"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u274c\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque \u274c\nSe popularizou \u2705 https://t.co/dTU3hmKnXZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201834397806288896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201829419922399232"}], "author_id": "988943336034787328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/wBi1avuo37", "expanded_url": "https://t.co/wBi1avuo37", "display_url": "t.co/wBi1avuo37"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 202, "probability": 0.7978, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:03:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201834349353672704"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\nroubar bandeira do brasil na sala da diretor\u274c\n\neu t\u00f4 bem de boa https://t.co/wBi1avuo37", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201834349353672704", "author_id": "4418546013"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/t9YP7b6Xj7", "expanded_url": "https://twitter.com/aquarianaerrada/status/1201709118735704065", "display_url": "twitter.com/aquarianaerrad\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:03:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201834257523625986"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u274c \nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\nColoquei a cola da prova no quadro de giz e apaguei pra dar pra todos enxergarem. \ud83d\ude0c https://t.co/t9YP7b6Xj7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201834257523625986", "author_id": "116199853"}, {"created_at": "2019-12-03T12:02:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201834130322993152"], "text": "Si tu panocha es veneno, soy la mente m\u00e1s suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201834130322993152", "author_id": "838815624444973061"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/I64Az3CBis", "expanded_url": "https://t.co/I64Az3CBis", "display_url": "t.co/I64Az3CBis"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:02:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201834125348556801"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u274c\nFoi expulso de sala \u2705\nAluno destaque \u2705\nSe popularizou \u2705\n\nE voc\u00eas?? https://t.co/I64Az3CBis", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1201834125348556801", "author_id": "3523282696"}, {"created_at": "2019-12-03T12:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201834100031660032"], "text": "RT @naesente: Todos bromeamos sobre el suicidio hasta que te pasa. Conoces a alguien que se suicida. Y de pronto, toda broma de ese tipo te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201834100031660032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "naesente", "id": "1130321102461448192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201809932489777152"}], "author_id": "1033786476709011457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/CmcUCMC9gp", "expanded_url": "https://grupodobemestaredafelicidade.blogspot.com/2019/11/metoo-assediosexual-estupro.html", "display_url": "\u2026odobemestaredafelicidade.blogspot.com/2019/11/metoo-\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RZlbblfhh4", "expanded_url": "https://twitter.com/Grupodobemestar/status/1201834080461107201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZlbblfhh4", "media_key": "3_1201834076807815184"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 212, "tag": "Mulheres"}, {"start": 213, "end": 233, "tag": "DireitosdasMulheres"}, {"start": 234, "end": 244, "tag": "Feminismo"}, {"start": 245, "end": 252, "tag": "G\u00eanero"}, {"start": 253, "end": 271, "tag": "IgualdadedeG\u00eanero"}, {"start": 272, "end": 280, "tag": "Meninas"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:02:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201834080461107201"], "text": "Virginia Giuffre acusa Pr\u00edncipe Andrew de ass\u00e9dio sexual e de participa\u00e7\u00e3o na rede internacional de pedofilia e prostitui\u00e7\u00e3o de Jeffrey Epstein, que se suicidou em pris\u00e3o dos EUA.https://t.co/CmcUCMC9gp #Mulheres #DireitosdasMulheres #Feminismo #G\u00eanero #IgualdadedeG\u00eanero #Meninas https://t.co/RZlbblfhh4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201834080461107201", "author_id": "143536795"}, {"created_at": "2019-12-03T12:02:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201834057853755392"], "in_reply_to_user_id": "1355648088", "text": "@elacabose3 @anlamecha @West01Santiago @JuanCamilo Yo no siento placer, el placer es algo diferente, realmente esto me dice que se mat\u00f3 un baboso terrorista con sus propias bombas,  deje de juzgar a los buenos y de defender un v\u00e1ndalo suicida, el se mat\u00f2 y punto, pobre su mam\u00e1 si pensaba que es tipo era un angel estudiante", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201834057853755392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elacabose3", "id": "1355648088"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "anlamecha", "id": "36230985"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "West01Santiago", "id": "2526203845"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "JuanCamilo", "id": "6329742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201823713450250240"}], "author_id": "155758237"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/CmcUCMC9gp", "expanded_url": "https://grupodobemestaredafelicidade.blogspot.com/2019/11/metoo-assediosexual-estupro.html", "display_url": "\u2026odobemestaredafelicidade.blogspot.com/2019/11/metoo-\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bXOHFourEc", "expanded_url": "https://twitter.com/Grupodobemestar/status/1201833892795297792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bXOHFourEc", "media_key": "3_1201833887112028161"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 216, "tag": "Na\u00e7\u00f5esUnidas"}, {"start": 217, "end": 233, "tag": "DireitosHumanos"}, {"start": 234, "end": 244, "tag": "Misoginia"}, {"start": 245, "end": 254, "tag": "Machismo"}, {"start": 255, "end": 272, "tag": "CulturadoEstupro"}, {"start": 273, "end": 280, "tag": "Mulher"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.803, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:01:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201833892795297792"], "text": "Virginia Giuffre acusa Pr\u00edncipe Andrew de ass\u00e9dio sexual e de participa\u00e7\u00e3o na rede internacional de pedofilia e prostitui\u00e7\u00e3o de Jeffrey Epstein, que se suicidou em pris\u00e3o dos EUA.https://t.co/CmcUCMC9gp #Na\u00e7\u00f5esUnidas #DireitosHumanos #Misoginia #Machismo #CulturadoEstupro #Mulher https://t.co/bXOHFourEc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201833892795297792", "author_id": "143536795"}, {"created_at": "2019-12-03T12:01:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201833889486036992"], "text": "RT @diplastilina: Il 3 dicembre del 1938 Antonia Pozzi parcheggia la bicicletta vicino all'abbazia di Chiaravalle, si siede per terra accan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201833889486036992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diplastilina", "id": "310819475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201800800244240384"}], "author_id": "2799540354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/h50xnrMtYl", "expanded_url": "https://twitter.com/cada1noseurole/status/1201719841062891520", "display_url": "twitter.com/cada1noseurole\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:01:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201833839309590528"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula \u2705 \nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou  \u2705 https://t.co/h50xnrMtYl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201833839309590528", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201719841062891520"}], "author_id": "66451546"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/4upJpHO15F", "expanded_url": "https://twitter.com/zdedeco/status/1201831975906107392", "display_url": "twitter.com/zdedeco/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 231, "probability": 0.5134, "type": "Person", "normalized_text": "Jhin"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:01:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201833769478631424"], "text": "Brigou \u2705 \nNota vermelha \u2705 \nReprova\u00e7\u00e3o \u2705 \nDepend\u00eancia \u274c \nRecupera\u00e7\u00e3o\u2705 \nMatou aula \u2705 \nFoi expulso de sala \u2705 \nAluno destaque \u2705 (No come\u00e7o)\nSe popularizou \u2705 (Por ser muito bom... E depois por n\u00e3o fazer nada)\n\nVou colocar a culpa no Jhin rs. https://t.co/4upJpHO15F", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201833769478631424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201831975906107392"}], "author_id": "3386551305"}, {"created_at": "2019-12-03T12:01:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201833719226613760"], "text": "RT @Kuroageha7: El Apra se alia con Fuerza Popular: Alan se suicida.\n\nSolidaridad Nacional se alia con Fuerza Popular: ????\n\nDe repente est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201833719226613760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Kuroageha7", "id": "755263981179248640"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.803, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8832, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201690088985518080"}], "author_id": "72109102"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/CmcUCMC9gp", "expanded_url": "https://grupodobemestaredafelicidade.blogspot.com/2019/11/metoo-assediosexual-estupro.html", "display_url": "\u2026odobemestaredafelicidade.blogspot.com/2019/11/metoo-\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/W8eG8agcfI", "expanded_url": "https://twitter.com/Grupodobemestar/status/1201833711320412160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W8eG8agcfI", "media_key": "3_1201833707423879169"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 209, "tag": "Mundo"}, {"start": 210, "end": 224, "tag": "Internacional"}, {"start": 225, "end": 239, "tag": "ParqueAugusta"}, {"start": 240, "end": 251, "tag": "Jornalismo"}, {"start": 252, "end": 263, "tag": "Reportagem"}, {"start": 264, "end": 274, "tag": "Congresso"}, {"start": 275, "end": 279, "tag": "ONU"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.8115, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 211, "end": 223, "probability": 0.4699, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 276, "end": 278, "probability": 0.8576, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:01:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201833711320412160"], "text": "Virginia Giuffre acusa Pr\u00edncipe Andrew de ass\u00e9dio sexual e de participa\u00e7\u00e3o na rede internacional de pedofilia e prostitui\u00e7\u00e3o de Jeffrey Epstein, que se suicidou em pris\u00e3o dos EUA.https://t.co/CmcUCMC9gp #Mundo #Internacional #ParqueAugusta #Jornalismo #Reportagem #Congresso #ONU https://t.co/W8eG8agcfI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201833711320412160", "author_id": "143536795"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/iB1Mr7yGOU", "expanded_url": "https://twitter.com/leohkk/status/1201709154274025472", "display_url": "twitter.com/leohkk/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:59:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201833423163269120"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274e\n\nDepend\u00eancia\u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula \u2705\n\nFoi expulso de sala \u2705\n\nAluno destaque \u2705\n\nSe popularizou \u2705 https://t.co/iB1Mr7yGOU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201833423163269120", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201709154274025472"}], "author_id": "969278029498339328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/tiBC0ccNIi", "expanded_url": "https://twitter.com/zdedeco/status/1201831975906107392", "display_url": "twitter.com/zdedeco/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:59:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201833413495414785"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou\u2705\nnota vermelha\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c (q isso na escola?)\nrecupera\u00e7\u00e3o\u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque\u2705 \nse popularizou\u274c https://t.co/tiBC0ccNIi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201833413495414785", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201831975906107392"}], "author_id": "1188961966238392321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/CmcUCMC9gp", "expanded_url": "https://grupodobemestaredafelicidade.blogspot.com/2019/11/metoo-assediosexual-estupro.html", "display_url": "\u2026odobemestaredafelicidade.blogspot.com/2019/11/metoo-\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/U2J0iFuKW6", "expanded_url": "https://twitter.com/Grupodobemestar/status/1201833401906597888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U2J0iFuKW6", "media_key": "3_1201833398119084036"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 56, "tag": "Ass\u00e9dioSexual"}, {"start": 203, "end": 209, "tag": "MeToo"}, {"start": 210, "end": 218, "tag": "TimesUp"}, {"start": 219, "end": 225, "tag": "COP25"}, {"start": 226, "end": 235, "tag": "PISA2018"}, {"start": 236, "end": 243, "tag": "Brexit"}, {"start": 244, "end": 256, "tag": "Impeachment"}, {"start": 257, "end": 269, "tag": "GeoPol\u00edtica"}, {"start": 270, "end": 279, "tag": "Elei\u00e7\u00f5es"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8611, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.7952, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.945, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 204, "end": 208, "probability": 0.6231, "type": "Other", "normalized_text": "MeToo"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.4772, "type": "Other", "normalized_text": "TimesUp"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.8202, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 227, "end": 234, "probability": 0.727, "type": "Other", "normalized_text": "PISA2018"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.8751, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:59:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201833401906597888"], "text": "Virginia Giuffre acusa Pr\u00edncipe Andrew de #Ass\u00e9dioSexual e de participa\u00e7\u00e3o na rede internacional de pedofilia e prostitui\u00e7\u00e3o de Jeffrey Epstein, que se suicidou em pris\u00e3o dos EUA.https://t.co/CmcUCMC9gp #MeToo #TimesUp #COP25 #PISA2018 #Brexit #Impeachment #GeoPol\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es https://t.co/U2J0iFuKW6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201833401906597888", "author_id": "143536795"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/HvSN77jcea", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:59:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201833339025600513"], "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/HvSN77jcea", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201833339025600513", "author_id": "1532844709"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/5vf7hXfMSI", "expanded_url": "https://twitter.com/katewnslet/status/1201634917421133824", "display_url": "twitter.com/katewnslet/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:59:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201833310072258560"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\n\nDepend\u00eancia \u274c \n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula \u2705\n\nFoi expulso de sala \u274c\n\nAluno destaque \u2705\n\nSe popularizou \u274c https://t.co/5vf7hXfMSI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201833310072258560", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201634917421133824"}], "author_id": "1022846346506764288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/mjoGQ6iXoG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13052", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13052"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 9, "end": 11, "probability": 0.4271, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:58:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201833095244025856"], "text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab\u3068\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306e\u524d\u54e8\u6226\u306b\u201c\u71b1\u91cf\u201d\u3092\u611f\u3058\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531 https://t.co/mjoGQ6iXoG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1201833095244025856", "author_id": "707136262155608064"}, {"created_at": "2019-12-03T11:57:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201832875991003136"], "in_reply_to_user_id": "1005313271384207360", "text": "@lousplendid Me deprim\u00ed mal cuando falleci\u00f3 fizzy y eso que no la conoc\u00eda ni nada, pero me doli\u00f3 demasiado que le pasaran est\u00e1s cosas malas a Louis, imagina si se suicida Harry", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201832875991003136", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "fizzy"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201580908014428163"}], "author_id": "1076671680041418753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/Ko1QjCE877", "expanded_url": "https://twitter.com/brunag_franca/status/1201631731620679681", "display_url": "twitter.com/brunag_franca/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:57:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201832793858334720"], "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/Ko1QjCE877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201832793858334720", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201631731620679681"}], "author_id": "1124748897472188419"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/be2F5KHxsB", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabi_caamano/status/1201830371798716417", "display_url": "twitter.com/Gabi_caamano/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:57:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201832755983769600"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705 \nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque  \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/be2F5KHxsB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201832755983769600", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201830371798716417"}], "author_id": "2830006150"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/0aI82KRF9g", "expanded_url": "https://twitter.com/oingoboogie/status/1201813187592695809", "display_url": "twitter.com/oingoboogie/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:57:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201832727395414016"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia   \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/0aI82KRF9g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201832727395414016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201813187592695809"}], "author_id": "3224617565"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/0asaTyDaRy", "expanded_url": "https://twitter.com/ToroCapon_/status/1201610431007272960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0asaTyDaRy", "media_key": "7_1201610200286998529"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:56:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201832583375523840"], "text": "RT @ToroCapon_: Se nos suicida el panda \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/0asaTyDaRy", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201832583375523840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201610431007272960"}], "author_id": "42639105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/ePx02H2IMK", "expanded_url": "https://twitter.com/MonarkJedi/status/1201659781603319808", "display_url": "twitter.com/MonarkJedi/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:56:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201832537481515010"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou\u274c\nnota vermelha\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u274c\nmatou aula\u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque\u2705\nse popularizou\u274c\n\nMinha vida escolar \u00e9 t\u00e3o chata https://t.co/ePx02H2IMK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201832537481515010", "author_id": "1194433693185646593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/gkW5xs2ROU", "expanded_url": "https://twitter.com/amand4ff/status/1201829505389793280", "display_url": "twitter.com/amand4ff/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:56:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201832532758671361"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u2705 \nnota vermelha \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c https://t.co/gkW5xs2ROU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1201832532758671361", "author_id": "985171075406467077"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/rUpTdP5Jfb", "expanded_url": "https://twitter.com/anasiIveira/status/1201829885288865793", "display_url": "twitter.com/anasiIveira/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:56:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201832515872395264"], "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c, por\u00e9m depende\n\ne voc\u00eas? https://t.co/rUpTdP5Jfb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201832515872395264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201829885288865793"}], "author_id": "926258275640897537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/LCrwpij5so", "expanded_url": "https://t.co/LCrwpij5so", "display_url": "t.co/LCrwpij5so"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:56:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201832513649422336"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705 (com funcion\u00e1rios da escola) \nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia   \u274c (nao tem la)\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\n\nCarai jkhkjkjkjkjk https://t.co/LCrwpij5so", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201832513649422336", "author_id": "320883908"}, {"created_at": "2019-12-03T11:55:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201832358435000321"], "in_reply_to_user_id": "53239760", "text": "@Rosmarbr Los hay. Pero hay unos espec\u00edficos que son una guillotina. As\u00ed tengas La Luz verde, debes estar pendiente, porque siempre hay un imprudente suicida queri\u00e9ndose pasar La Luz sin importar si est\u00e1 La Luz en rojo para \u00e9l. Es un peligro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201832358435000321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rosmarbr", "id": "53239760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201823780806561792"}], "author_id": "73576862"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/8ga8XtWatu", "expanded_url": "https://twitter.com/rochapriscilaz/status/1201681721202229249", "display_url": "twitter.com/rochapriscilaz\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:55:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201832274368565248"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u274c\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi espulso de sala  \u274c\nAluno destaque \u274c\nSe popularizou \u274c\n\nok talvez eu n\u00e3o tenha sido uma boa aluna https://t.co/8ga8XtWatu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201832274368565248", "author_id": "514903251"}, {"created_at": "2019-12-03T11:55:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201832263970906112"], "text": "RT @santos_ag: Ontem, Dennys se tornou mais uma estat\u00edstica do genoc\u00eddio infame que governadores insanos promovem em seus estados, para con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201832263970906112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "santos_ag", "id": "166326892"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4127, "type": "Place", "normalized_text": "Dennys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201659684731703298"}], "author_id": "77737292"}, {"created_at": "2019-12-03T11:54:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201832096597233664"], "text": "''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem Depress\u00e3o por causa de idiotas como voc\u00ea !\n\nMais empatia pelos outros babaca!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201832096597233664", "author_id": "1169230293603160064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/CIVgVdiTKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/dkmalu/status/1201706223147667456", "display_url": "twitter.com/dkmalu/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:54:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201832095167000576"], "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\nexpulso da escola\u274c https://t.co/CIVgVdiTKQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201832095167000576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201706223147667456"}], "author_id": "1006579281303080961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/q14NNMdLMx", "expanded_url": "https://t.co/q14NNMdLMx", "display_url": "t.co/q14NNMdLMx"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:54:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201831975906107392"], "text": "brigou\u274c\nnota vermelha\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c (q isso na escola?)\nrecupera\u00e7\u00e3o\u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque\u2705 (um dos destaques acho :p)\nse popularizou\u274c https://t.co/q14NNMdLMx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1201831975906107392", "author_id": "1075361816618942464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/hsEMYIOHsZ", "expanded_url": "https://t.co/hsEMYIOHsZ", "display_url": "t.co/hsEMYIOHsZ"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:53:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201831815771754496"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi espulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\n\ne voc\u00eas??? https://t.co/hsEMYIOHsZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201831815771754496", "author_id": "1136357611010449411"}, {"created_at": "2019-12-03T11:53:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201831797753077760"], "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201831797753077760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}], "author_id": "1066282554947497984"}, {"created_at": "2019-12-03T11:53:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201831754610462720"], "in_reply_to_user_id": "26703414", "text": "@drzx @boliviazica o Estado por n\u00e3o se fazer presente h\u00e1 10 anos, e a pol\u00edcia por uma opera\u00e7\u00e3o que matou 9 pessoas, 9 pessoas. Vc n\u00e3o consegue enxergar isso pq vc n\u00e3o se importa, chamar aquilo de patrulhamento \u00e9 de uma canalhice sem tamanho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201831754610462720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "drzx", "id": "26703414"}, {"start": 6, "end": 18, "username": "boliviazica", "id": "2419606566"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201831350313070593"}], "author_id": "1049144464730726402"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/NllTuaGAcn", "expanded_url": "https://t.co/NllTuaGAcn", "display_url": "t.co/NllTuaGAcn"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:52:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201831693876903938"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nAluno destaque \u274c\nSe popularizou \u274c\n\nE voc\u00eas?? https://t.co/NllTuaGAcn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201831693876903938", "author_id": "1003360397553012737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/9mv8D8gDRb", "expanded_url": "https://twitter.com/artraeken/status/1201830518830055424", "display_url": "twitter.com/artraeken/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:52:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201831573487788033"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia   \u274c (sla oq \u00e9 isso)\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala\u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705 https://t.co/9mv8D8gDRb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201831573487788033", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201830518830055424"}], "author_id": "1112090606698971137"}, {"created_at": "2019-12-03T11:52:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201831474921644032"], "in_reply_to_user_id": "1140247794562867200", "text": "@cristina_segui2 No dir\u00e1n nada !!!!! Otro hombre que se suicida sin mirar el xq de ello", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201831474921644032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201503371519242240"}], "author_id": "1484831623"}, {"created_at": "2019-12-03T11:52:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201831451353866240"], "in_reply_to_user_id": "936999330187284482", "text": "@dazedmonkeys quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c \ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c mas talvez\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\n\ne voc\u00eas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201831451353866240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201816701907750912"}], "author_id": "1054140220457844741"}, {"created_at": "2019-12-03T11:51:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201831327022145537"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\n\u2014 brigou: \u274c\n\u2014 nota vermelha: \u2705\n\u2014 reprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\u2014 depend\u00eancia: \u274c\n\u2014 recupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\u2014 matou aula: \u274c\n\u2014 foi expulso de sala: \u274c\n\u2014 aluno destaque: \u2705\n\u2014 se popularizou: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201831327022145537", "author_id": "1141839945235075073"}, {"created_at": "2019-12-03T11:51:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201831265781112832"], "text": "RT @santos_ag: Ontem, Dennys se tornou mais uma estat\u00edstica do genoc\u00eddio infame que governadores insanos promovem em seus estados, para con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201831265781112832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "santos_ag", "id": "166326892"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4127, "type": "Place", "normalized_text": "Dennys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201659684731703298"}], "author_id": "75786694"}, {"created_at": "2019-12-03T11:51:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201831241739382784"], "in_reply_to_user_id": "144965253", "text": "@crustaceokarle @ndelpozob Compara la cultura de Jap\u00f3n con la de Chile... si un Ministro japon\u00e9s hace mal su trabajo, se suicida. Ac\u00e1, si el pdte del senado atropella y mata a una persona, lo absuelven. No hay punto de comparaci\u00f3n en c\u00f3mo se valora la responsabilidad en cada cultura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201831241739382784", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "ndelpozob", "id": "341737152"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201320886646845440"}], "author_id": "1199742137002315784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/KMdXauMCyN", "expanded_url": "https://twitter.com/gyllenhau/status/1201660484451209221", "display_url": "twitter.com/gyllenhau/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:51:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201831226857971713"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705 (discuss\u00e3o apenas, briga f\u00edsica nunca)\n\nNota vermelha \u274c\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\n\nDepend\u00eancia \u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705 \n\nMatou aula \u2705 \n\nFoi expulso de sala \u274c\n\nAluno destaque \u274c\n\nSe popularizou \u2705 \n\nlaudo m\u00e9dico = revolucion\u00e1rio https://t.co/KMdXauMCyN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201831226857971713", "author_id": "1633109294"}, {"created_at": "2019-12-03T11:50:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201830999518257153"], "text": "RT @mediareduy: #Uruguay #Paysandu #Feminicidio\n\nParen de matarnos\n\nFeminicidio de Silvia Marianela Valdomir M\u00e1rquez de 44, en Paysand\u00fa.\n\nE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201830999518257153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mediareduy", "id": "971410312858669057"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Uruguay"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "Paysandu"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "Feminicidio"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Marianela"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Paysand\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201487262866911236"}], "author_id": "243471448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/yP2uQY1ya6", "expanded_url": "https://twitter.com/dish_cup/status/1201829043315920899", "display_url": "twitter.com/dish_cup/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:49:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201830920501833728"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou (fisicamente?) \u274c\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou  \u2705 https://t.co/yP2uQY1ya6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201830920501833728", "author_id": "475882263"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/37GgFionMg", "expanded_url": "https://twitter.com/ZangWangHo/status/1201830916781412353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/37GgFionMg", "media_key": "3_1201830891573719040"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "Humedales"}, {"start": 132, "end": 149, "tag": "LeyDeHumedalesYA"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.3946, "type": "Other", "normalized_text": "Humedales"}, {"start": 133, "end": 148, "probability": 0.6053, "type": "Other", "normalized_text": "LeyDeHumedalesYA"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:49:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201830916781412353"], "text": "Conservar los #Humedales es garantizar la supervivencia de todos. Convertirlos en urbanizaciones es no s\u00f3lo riesgoso, sino suicida. #LeyDeHumedalesYA https://t.co/37GgFionMg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201830916781412353", "author_id": "573253618"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/5rG3QMe54N", "expanded_url": "https://twitter.com/gabigaldinos/status/1201825295931711488", "display_url": "twitter.com/gabigaldinos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:48:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201830636509712385"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c(sim mas pra sala toda sem prova)\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705 \nse popularizou \u2705 https://t.co/5rG3QMe54N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201830636509712385", "author_id": "3971874316"}, {"created_at": "2019-12-03T11:48:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201830565453946883"], "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "text": "@BrazilFight Suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1201830565453946883", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201162085943656448"}], "author_id": "1107634638120472576"}, {"created_at": "2019-12-03T11:48:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201830544935473153"], "in_reply_to_user_id": "898122023720898560", "text": "@jorgeoliola @AndreCVentura \"Quando o autor dos ataques de Santa Comba D\u00e3o \u00e9 um GNR cat\u00f3lico que se passeia livremente na cidade e \u00e9 simp\u00e1tico, estamos conversados. Nota: violou e matou 3 raparigas\"\n\nVoltamos \u00e0 casa de partida....\n\nA pena foi leve?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201830544935473153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jorgeoliola", "id": "898122023720898560"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "AndreCVentura", "id": "1097962618596327424"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Comba D\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201824265777102848"}], "author_id": "66126118"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/si5ohETaEZ", "expanded_url": "https://twitter.com/julianaqag/status/1201727067676663809", "display_url": "twitter.com/julianaqag/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201830371798716417"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705 \nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque  \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/si5ohETaEZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201830371798716417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201727067676663809"}], "author_id": "1131308835556216832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/eXcOrs79AM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPxlaris/status/1201729061640380417", "display_url": "twitter.com/AlexPxlaris/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:47:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201830366358716419"], "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ne voc\u00eas? https://t.co/eXcOrs79AM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201830366358716419", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201729061640380417"}], "author_id": "1126157609302667264"}, {"created_at": "2019-12-03T11:47:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201830347622756353"], "text": "RT @santos_ag: Ontem, Dennys se tornou mais uma estat\u00edstica do genoc\u00eddio infame que governadores insanos promovem em seus estados, para con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201830347622756353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "santos_ag", "id": "166326892"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4127, "type": "Place", "normalized_text": "Dennys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201659684731703298"}], "author_id": "2738518035"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/cb4yREcvpV", "expanded_url": "https://twitter.com/BiaCampos88/status/1201728287799685120", "display_url": "twitter.com/BiaCampos88/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:47:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201830291758825472"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/cb4yREcvpV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201830291758825472", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201728287799685120"}], "author_id": "730152461063852033"}, {"created_at": "2019-12-03T11:45:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201829906839154688"], "in_reply_to_user_id": "1135693034933428229", "text": "@Pablo42305109 @aylincita_bike @MiaguiMiguel @daniel_nunez_a Las mipymes (que son el 98% de las empresas formales) generan el 70% del empleo. \nQue el Estado (a trav\u00e9s de impuestos como el IVA, principal fuente recaudadora) subsidie alza de sueldo m\u00ednimo es suicida para el  Pa\u00eds, es insostenible. \nNo se debe financiar \u201cgasto\u201d con impuestos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201829906839154688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Pablo42305109", "id": "1135693034933428229"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "aylincita_bike", "id": "1191093687658438661"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "MiaguiMiguel", "id": "1192412469723041792"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "daniel_nunez_a", "id": "1121791488"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 190, "probability": 0.6477, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201637177945403392"}], "author_id": "115065074"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/ErzOsMin6G", "expanded_url": "https://twitter.com/2d_dudinha1/status/1201628127639883778", "display_url": "twitter.com/2d_dudinha1/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:45:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201829885288865793"], "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\n\ne voc\u00eas? https://t.co/ErzOsMin6G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1201829885288865793", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201628127639883778"}], "author_id": "944407328228507649"}, {"created_at": "2019-12-03T11:45:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201829764132196358"], "text": "''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem Depress\u00e3o por causa de idiotas como voc\u00ea !\n\nMais empatia pelos outros babaca!\n#TercaEliteDoSDV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201829764132196358", "entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 213, "tag": "TercaEliteDoSDV"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 212, "probability": 0.6795, "type": "Other", "normalized_text": "TercaEliteDoSDV"}]}, "author_id": "1201819026755850241"}, {"created_at": "2019-12-03T11:45:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201829721639653377"], "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201829721639653377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}], "author_id": "1020648488"}, {"created_at": "2019-12-03T11:44:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201829648470102017"], "text": "RT @2d_dudinha1: brigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201829648470102017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "2d_dudinha1", "id": "943072710564958208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201628127639883778"}], "author_id": "944407328228507649"}, {"created_at": "2019-12-03T11:44:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201829584922128384"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705 \nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\nroubar bandeira do brasil na sala da diretora \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201829584922128384", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 202, "probability": 0.7867, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "author_id": "935014407167410176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/1tschayI5A", "expanded_url": "https://twitter.com/cesaremk2/status/1201620131849363457", "display_url": "twitter.com/cesaremk2/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 239, "probability": 0.6023, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:44:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201829533579718656"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2611(\u00f1 precisava fazer mas eu fiz\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2795\u2796\nse popularizou \u274c\nroubar a bandeira do brasil da sala da diretora: \u274c https://t.co/1tschayI5A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201829533579718656", "author_id": "701162725"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/j17pMrc6me", "expanded_url": "https://t.co/j17pMrc6me", "display_url": "t.co/j17pMrc6me"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:43:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201829419922399232"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u2705\nDepend\u00eancia \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u274c\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque \u274c\nSe popularizou \u2705 https://t.co/j17pMrc6me", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1201829419922399232", "author_id": "3497228791"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/5a3o3d2ene", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=UrBojJA9uy0&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=UrBojJ\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=UrBojJA9uy0&feature=share"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 46, "tag": "AlighieroNoschese"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:43:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201829338397761537"], "text": "\ud83d\udda4 40 anni fa Moriva Suicida #AlighieroNoschese Il migliore di sempre un Genio https://t.co/5a3o3d2ene", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201829338397761537", "author_id": "121358919"}, {"created_at": "2019-12-03T11:42:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201829175738417153"], "text": "RT @santos_ag: Ontem, Dennys se tornou mais uma estat\u00edstica do genoc\u00eddio infame que governadores insanos promovem em seus estados, para con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201829175738417153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "santos_ag", "id": "166326892"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4127, "type": "Place", "normalized_text": "Dennys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201659684731703298"}], "author_id": "50365655"}, {"created_at": "2019-12-03T11:42:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201829166359953412"], "text": "RT @diplastilina: Il 3 dicembre del 1938 Antonia Pozzi parcheggia la bicicletta vicino all'abbazia di Chiaravalle, si siede per terra accan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201829166359953412", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diplastilina", "id": "310819475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201800800244240384"}], "author_id": "265363157"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/0asaTyDaRy", "expanded_url": "https://twitter.com/ToroCapon_/status/1201610431007272960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0asaTyDaRy", "media_key": "7_1201610200286998529"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:42:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201829084097138693"], "text": "RT @ToroCapon_: Se nos suicida el panda \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/0asaTyDaRy", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201829084097138693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201610431007272960"}], "author_id": "3392530048"}, {"created_at": "2019-12-03T11:42:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201829068590714880"], "text": "RT @sedesoc: \ud83d\udd35 \ud83c\uddf8\ud83c\uddf4 El 3 de diciembre de 2009, un atentado suicida en el Hotel #Shamo de #Mogadiscio (#Somalia) deja 25 muertos y 60 heridos.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201829068590714880", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 83, "tag": "Shamo"}, {"start": 87, "end": 98, "tag": "Mogadiscio"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "Somalia"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.4802, "type": "Place", "normalized_text": "Shamo"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.4547, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201803260576747520"}], "author_id": "612135338"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/x7Qn973oYB", "expanded_url": "https://twitter.com/landetails/status/1201663817719177216", "display_url": "twitter.com/landetails/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:42:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201829026911981568"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou\u2705\n\nNota vermelha\u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o\u2705\n\nDepend\u00eancia\u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o\u2705\n\nMatou aula\u274c\n\nFoi espulso de sala\u2705\n\nAluno destaque\u2705\n\nSe popularizou\u2705 https://t.co/x7Qn973oYB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201829026911981568", "author_id": "1199389413115146249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/QYGTxmI8WP", "expanded_url": "https://twitter.com/BuzzFeedNewsBR/status/1201577145845334024", "display_url": "twitter.com/BuzzFeedNewsBR\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:42:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201828980124504064"], "text": "Ouvi falar que n\u00e3o foi a pol\u00edcia que matou, que a pol\u00edcia est\u00e1 sendo criminalizada indevidamente.\nMais n\u00e3o h\u00e1 justificativa para a morte de 9 pessoas, numa a\u00e7\u00e3o para prender 2 pessoas que se infiltraram na baile. https://t.co/QYGTxmI8WP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201828980124504064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201577145845334024"}], "author_id": "325858326"}, {"created_at": "2019-12-03T11:41:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201828918602477568"], "in_reply_to_user_id": "1162414513934802950", "text": "@Magickosmos26 Sei que to atrasada, mas eu pensei \" Mano, por que ela n\u00e3o faz as duas hist\u00f3rias separadas mas conectadas? Entende? Primeiro faz a do jungkook suicida e dps faz a do taehyung que perdeu a aposta. Vai ficar m\u00f3 daora, foi s\u00f3 uma ideia, talvez j\u00e1 deve ter at\u00e9 come\u00e7ado ;-;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201828918602477568", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 156, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201570248354390016"}], "author_id": "1157129739435433984"}, {"created_at": "2019-12-03T11:40:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201828588405825538"], "text": "RT @evaantonfer: \"El pensamiento ecofeminista sostiene que el patriarcado se caracteriza por una voluntad de dominio que hoy resulta ecol\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201828588405825538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "evaantonfer", "id": "2615165395"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201755494232313856"}], "author_id": "299056228"}, {"created_at": "2019-12-03T11:40:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201828495187488768"], "text": "RT @VaniaLobinha: Eu queria mesmo \u00e9 saber quem matou Teori,  e os delegados que acompanhavam o caso ? e saber quem matou Marielle....e se n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201828495187488768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VaniaLobinha", "id": "755926817266106368"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200390226994171904"}], "author_id": "970638053525065729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/qusW865eLl", "expanded_url": "https://aze.az/v-armjanskoj-armii-soldat-unizhajut-dovodjat-suicida.html", "display_url": "aze.az/v-armjanskoj-a\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Xuxg5yMjuP", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwAZEaz/status/1201828478364073984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xuxg5yMjuP", "media_key": "3_1201828476619304962"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:40:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201828478364073984"], "text": "\u00ab\u0412 \u0430\u0440\u043c\u044f\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0430\u0440\u043c\u0438\u0438 \u0441\u043e\u043b\u0434\u0430\u0442 \u0443\u043d\u0438\u0436\u0430\u044e\u0442 \u0438 \u0434\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\u00bb - https://t.co/qusW865eLl https://t.co/Xuxg5yMjuP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1201828478364073984", "author_id": "104742064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/Qq27UtfVO3", "expanded_url": "https://twitter.com/thaysilva__16/status/1201695517308313600", "display_url": "twitter.com/thaysilva__16/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:39:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201828376983592961"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c https://t.co/Qq27UtfVO3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201828376983592961", "author_id": "1072083338171768833"}, {"created_at": "2019-12-03T11:38:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201828161304047617"], "text": "RT @VaniaLobinha: Eu queria mesmo \u00e9 saber quem matou Teori,  e os delegados que acompanhavam o caso ? e saber quem matou Marielle....e se n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201828161304047617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VaniaLobinha", "id": "755926817266106368"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200390226994171904"}], "author_id": "1141103264584409095"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Y4SEFd3vbB", "expanded_url": "https://twitter.com/Soueugaby/status/1201825633136975872", "display_url": "twitter.com/Soueugaby/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:38:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201828135991468033"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque \u274c\nSe popularizou \u2705 https://t.co/Y4SEFd3vbB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1201828135991468033", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201825633136975872"}], "author_id": "770999281297874945"}, {"created_at": "2019-12-03T11:38:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201828023785406465"], "text": "RT @EulaliaSara: @jordiPuignero Qui \u00e9s el su\u00efcida que segueix contractant @TelefonicaCAT @MovistarPlus?", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1201828023785406465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EulaliaSara", "id": "255223340"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jordiPuignero", "id": "309189123"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201766086942904321"}], "author_id": "3707910855"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/zjI4nGWSl6", "expanded_url": "https://twitter.com/lanadelreykkk/status/1201827173172219904", "display_url": "twitter.com/lanadelreykkk/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:37:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201827863323914240"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705 (uma na vida toda)\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2753\n\nboa aluna briguenta\n\ne voc\u00eas? https://t.co/zjI4nGWSl6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201827863323914240", "author_id": "1082422143869169669"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/vlSuxrs7Wh", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:36:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201827495605092353"], "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/vlSuxrs7Wh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201827495605092353", "author_id": "572045842"}, {"created_at": "2019-12-03T11:35:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201827288662327296"], "in_reply_to_user_id": "819051", "text": "@ManuelBartual Lo mejor que pueden hacer es seguir adelante con el spin off de Superman de la CW porque en mi opini\u00f3n las series de DC son infinitamente m\u00e1s interesantes que las pelis de DC (excepto por la peli del Escuadr\u00f3n Suicida que esa s\u00ed que me gusta mucho)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201827288662327296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelBartual", "id": "819051"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.7349, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5351, "type": "Organization", "normalized_text": "CW"}, {"start": 132, "end": 133, "probability": 0.6947, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 187, "end": 188, "probability": 0.4812, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 215, "end": 231, "probability": 0.7115, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201768086606696449"}], "author_id": "707999384038981632"}, {"created_at": "2019-12-03T11:35:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201827279703302144"], "in_reply_to_user_id": "163055343", "text": "@autopolitics Si me llega a leer me suicida .. pero viste lo gorda q est\u00e1 ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201827279703302144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "autopolitics", "id": "163055343"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201714742206881792"}], "author_id": "4089906963"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/6nQwovLTGC", "expanded_url": "https://t.co/6nQwovLTGC", "display_url": "t.co/6nQwovLTGC"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:33:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201826914329079809"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\n\ne voc\u00eas??? https://t.co/6nQwovLTGC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201826914329079809", "author_id": "2842550193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/PubTfPbp5A", "expanded_url": "https://twitter.com/ArberAgalliuAga/status/1178578474342260736", "display_url": "twitter.com/ArberAgalliuAg\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:33:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201826773543075840"], "text": "un attentato suicida al Centro sportivo Continassa? (si scherza eh?) lo sapete che vi voglio bene.\ud83d\ude02 https://t.co/PubTfPbp5A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201826773543075840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178578474342260736"}], "author_id": "2537151469"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/T3jZp23TVp", "expanded_url": "https://twitter.com/gabigaldinos/status/1201825295931711488", "display_url": "twitter.com/gabigaldinos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:32:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201826608195260416"], "text": "brigou \u274c\u2705 k\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705 \naluno destaque \u2705 \nse popularizou \u2705 https://t.co/T3jZp23TVp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201826608195260416", "author_id": "1147257689174675456"}, {"created_at": "2019-12-03T11:32:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201826600523833344"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u274c\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque  \u274c\nSe populariziou \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201826600523833344", "author_id": "804511741304520704"}, {"created_at": "2019-12-03T11:32:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201826490180145153"], "in_reply_to_user_id": "758300123201953792", "text": "@raissamlb Se eu morrer ela me matou pra abrir a c\u00e2mara secreta no IESB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201826490180145153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "raissamlb", "id": "758300123201953792"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.7892, "type": "Other", "normalized_text": "IESB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201815963123015686"}], "author_id": "3391755885"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/JKdYa4FM3I", "expanded_url": "https://twitter.com/gituler/status/1201812397641613312", "display_url": "twitter.com/gituler/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:32:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201826489366388742"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u274c\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nMatou aula \u274c\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque  \u2705\nSe populariziou \u274c https://t.co/JKdYa4FM3I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1201826489366388742", "author_id": "978388266855665664"}, {"created_at": "2019-12-03T11:31:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201826375834972162"], "text": "gana suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201826375834972162", "author_id": "977367026015657985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/aqhRZ5oXGd", "expanded_url": "https://t.co/aqhRZ5oXGd", "display_url": "t.co/aqhRZ5oXGd"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:31:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201826373515595776"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\n\nfodase eu era santo https://t.co/aqhRZ5oXGd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1201826373515595776", "author_id": "1196399643770396672"}, {"created_at": "2019-12-03T11:31:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201826251859738624"], "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201826251859738624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}], "author_id": "3056380055"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/09LhAVgKnU", "expanded_url": "https://twitter.com/perritoo_/status/1165353534172389376", "display_url": "twitter.com/perritoo_/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Other", "normalized_text": "Fullmetal"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9676, "type": "Other", "normalized_text": "Tokyo Ghoul"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:30:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201826035274276864"], "text": "Menuda mierda Fullmetal y pedazo de obra Tokyo Ghoul y el escuadr\u00f3n suicida https://t.co/09LhAVgKnU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201826035274276864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165353534172389376"}], "author_id": "4778039417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/yRTqB0POCP", "expanded_url": "https://twitter.com/MidoIzuk/status/1201789845565247488", "display_url": "twitter.com/MidoIzuk/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:30:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201825977644408833"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\n\nDepend\u00eancia \u2705\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula \u2705\n\nFoi expulso de sala \u2705\n\nAluno destaque \u274c\n\nSe popularizou \u2705\n\n\u00c9, meu passado me condena https://t.co/yRTqB0POCP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201825977644408833", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201789845565247488"}], "author_id": "1098238622350888965"}, {"created_at": "2019-12-03T11:29:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201825758467018752"], "text": "RT @joseryeth: Estudiante con actitud agresiva y suicida, cargando explosivos en su cuerpo, explota al caer cuando intentaba hacer da\u00f1o a u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201825758467018752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201727777613000705"}], "author_id": "1318534494"}, {"created_at": "2019-12-03T11:29:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201825756743118849"], "text": "Gosto quando o motorista \u00e9 maluco, suicida, kamikaze, rel\u00e2mpago marquinhos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201825756743118849", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.5244, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "author_id": "80662220"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/myU0Nd1Pl9", "expanded_url": "https://twitter.com/nascifar/status/1201709937480609792", "display_url": "twitter.com/nascifar/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:29:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201825730532978688"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c https://t.co/myU0Nd1Pl9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201825730532978688", "author_id": "1020439900007657472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/7qGTiUo4OJ", "expanded_url": "https://twitter.com/DMartello_/status/1201718940122198018", "display_url": "twitter.com/DMartello_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:28:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201825633136975872"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque   \u2705\nSe popularizou \u274c https://t.co/7qGTiUo4OJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1201825633136975872", "author_id": "785879005555748864"}, {"created_at": "2019-12-03T11:28:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201825586718629889"], "in_reply_to_user_id": "86879207", "text": "@warriorwulf Estamos todos en modo suicida, b\u00e1sicamente. Espero se peguen la pi\u00f1a enseguida as\u00ed se van.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201825586718629889", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "warriorwulf", "id": "86879207"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201824707009486849"}], "author_id": "1363060212"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/KWRQjYShua", "expanded_url": "https://twitter.com/jubbarbss/status/1201809843641815041", "display_url": "twitter.com/jubbarbss/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:28:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201825518624157697"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\u2705\u2705\u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque  \u2705\nSe populariziou \u274c https://t.co/KWRQjYShua", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201825518624157697", "author_id": "988488909662408704"}, {"created_at": "2019-12-03T11:28:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201825466392498176"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201825466392498176", "author_id": "48436677"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/sKE2Goqw1U", "expanded_url": "https://twitter.com/QridaNay/status/1201823132866273280", "display_url": "twitter.com/QridaNay/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:28:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201825449824964613"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705 \nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c https://t.co/sKE2Goqw1U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201825449824964613", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201823132866273280"}], "author_id": "220132683"}, {"created_at": "2019-12-03T11:27:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201825347882409984"], "in_reply_to_user_id": "760662927514931201", "text": "@Vitorioso23 Logo depois disso o Bond \u00e9 envenenado, se desfibrila no carro, volta e diz \"essa \u00faltima jogada quase me matou\". Classico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201825347882409984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vitorioso23", "id": "1352422883306438656"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5318, "type": "Person", "normalized_text": "Bond"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201824970801864704"}], "author_id": "3315742659"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/i5hMtlCDWI", "expanded_url": "http://agnorte.com.br/index.php/amazonas1/item/5092-alejandro-nao-matou-flavio", "display_url": "agnorte.com.br/index.php/amaz\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 80, "probability": 0.6456, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Rodrigues dos Santos"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:27:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201825278298857472"], "text": "AOS JARAQUIS...\nAs advogadas da fam\u00edlia do engenheiro Fl\u00e1vio Rodrigues dos Santos, 42, se pronunciaram nesta segunda-feira, 2, ap\u00f3s a conclus\u00e3o do inqu\u00e9rito policial que investigou a morte do... https://t.co/i5hMtlCDWI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201825278298857472", "author_id": "124556578"}, {"created_at": "2019-12-03T11:26:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201825076636737536"], "in_reply_to_user_id": "1065632922751909888", "text": "@Reikas_Cafe 2 coisas\n\n1- CADE A VIRGULA FILHO DA PUTA\n\n2- j\u00e1 pode mandar prender esse cara oq se ele n\u00e3o matou algu\u00e9m ainda um dia ele vai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201825076636737536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201823396247605249"}], "author_id": "2908182304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/QMXCidicHh", "expanded_url": "https://twitter.com/DiGueto_57/status/1201712445473140736", "display_url": "twitter.com/DiGueto_57/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:26:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201824950384037888"], "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\n\ne voc\u00eas? https://t.co/QMXCidicHh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201824950384037888", "author_id": "778773118970105856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/5ETUxMZ253", "expanded_url": "https://t.co/5ETUxMZ253", "display_url": "t.co/5ETUxMZ253"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:24:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201824619654733824"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c \ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c https://t.co/5ETUxMZ253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201824619654733824", "author_id": "947122277564452867"}, {"created_at": "2019-12-03T11:24:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201824530144145409"], "text": "RT @EulaliaSara: @jordiPuignero Qui \u00e9s el su\u00efcida que segueix contractant @TelefonicaCAT @MovistarPlus?", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1201824530144145409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EulaliaSara", "id": "255223340"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jordiPuignero", "id": "309189123"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201766086942904321"}], "author_id": "298647267"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VMBtJcmd69", "expanded_url": "https://youtu.be/FV42w0V9fLE", "display_url": "youtu.be/FV42w0V9fLE"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:23:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201824265621966848"], "text": "https://t.co/VMBtJcmd69\nN\u00e3o suicida, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 um erro, voc\u00ea tem valor. \ud83d\ude4f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201824265621966848", "author_id": "1137519327362654209"}, {"created_at": "2019-12-03T11:23:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201824225608294407"], "text": "Creo que mi pez es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201824225608294407", "author_id": "3091509855"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/TZMIznZqnk", "expanded_url": "https://twitter.com/astrobunni/status/1201646195359150080", "display_url": "twitter.com/astrobunni/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:22:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201824067340382208"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c \ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou (se todo mundo te conhece por ser nerd, vc \u00e9 popular? \ud83e\udd14) https://t.co/TZMIznZqnk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1201824067340382208", "author_id": "916166304553406464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/igYci6iNDL", "expanded_url": "https://t.co/igYci6iNDL", "display_url": "t.co/igYci6iNDL"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:22:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201824043424464896"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u2705\nAluno destaque  \u2705\nSe populariziou \u2705 https://t.co/igYci6iNDL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201824043424464896", "author_id": "1001964495034638341"}, {"created_at": "2019-12-03T11:22:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201824012545843200"], "in_reply_to_user_id": "1158842695412006912", "text": "@gutoslamano @Carlos1_lucas @Annearquista t\u00e1 mas a\u00ed \u00e9 leg\u00edtima defesa, mesmo se tu n morreu com o tiro e atirou de volta e matou o desgra\u00e7ado qm t\u00e1 certo \u00e9 vc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201824012545843200", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "Carlos1_lucas", "id": "2253968576"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "Annearquista", "id": "1103727168306274306"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201820981020499971"}], "author_id": "1074610987980984321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/9k7jFQ6pwr", "expanded_url": "https://twitter.com/vnzin021/status/1201809243281788929", "display_url": "twitter.com/vnzin021/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:21:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201823823684878336"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou\u274c https://t.co/9k7jFQ6pwr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201823823684878336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201809243281788929"}], "author_id": "797970605538689024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wHzngdTfau", "expanded_url": "https://importanciadevivir.com/voy-a-hacerla-corta/", "display_url": "importanciadevivir.com/voy-a-hacerla-\u2026", "unwound_url": "https://importanciadevivir.com/voy-a-hacerla-corta/"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/IdVWpMGfMH", "expanded_url": "https://twitter.com/EnriqueElGenio/status/1201823784212279296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IdVWpMGfMH", "media_key": "3_1201823778931646464"}, {"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/ckwd86BNd5", "expanded_url": "https://twitter.com/sebacerda/status/1200484991177830405", "display_url": "twitter.com/sebacerda/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 121, "username": "sebacerda", "id": "85920227"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 276, "tag": "NoEntendieron"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:21:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201823784212279296"], "text": "Analfabetos funcionales \u00bfLEEN DIARIOS QUE SABEN QUE NOS MIENTEN? EL SISTEMA tratando de asegurarse, se suicida @sebacerda https://t.co/wHzngdTfau Violan, dejan tuertos y asesinan... \u00bfperder periodistas es \"m\u00e1s pior\"? La URGENCIA SIEMPRE LE GANA A LA IMPORTANCIA #NoEntendieron\ud83e\udd14 https://t.co/IdVWpMGfMH https://t.co/ckwd86BNd5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201823784212279296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200484991177830405"}], "author_id": "1500476029"}, {"created_at": "2019-12-03T11:21:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201823767414157312"], "text": "RT @naesente: Todos bromeamos sobre el suicidio hasta que te pasa. Conoces a alguien que se suicida. Y de pronto, toda broma de ese tipo te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201823767414157312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "naesente", "id": "1130321102461448192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201809932489777152"}], "author_id": "1106235896012161024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/EwwptClnks", "expanded_url": "https://twitter.com/mandysaster/status/1201797422613225474", "display_url": "twitter.com/mandysaster/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 201, "probability": 0.8146, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:20:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201823534894465025"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\nroubar bandeira do brasil na sala da diretora \u274c\n \nPra que roubar bandeira mano??????????????? https://t.co/EwwptClnks", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201823534894465025", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201797422613225474"}], "author_id": "715262147329187840"}, {"created_at": "2019-12-03T11:19:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201823364865810432"], "in_reply_to_user_id": "2482800443", "text": "@CoquitaBack Es muy triste. A mi se me hace dif\u00edcil irme ahora, pero creo que insistir en el pa\u00eds es suicida. Mi idea es dedicar los pr\u00f3ximos a\u00f1os a ayudar a mis hijos que se vayan y despu\u00e9s tratar de rajarme yo. La idea de terminar de viejo laburando en Wallmart no era lo que pensaba pero...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201823364865810432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CoquitaBack", "id": "1424880806607179786"}], "annotations": [{"start": 255, "end": 262, "probability": 0.4812, "type": "Other", "normalized_text": "Wallmart"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201820547618942976"}], "author_id": "2223272358"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/5Q2CV1zkFl", "expanded_url": "https://twitter.com/mareferr/status/1201656014606610433", "display_url": "twitter.com/mareferr/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:19:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201823342975692800"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/5Q2CV1zkFl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201823342975692800", "author_id": "1005107696180359168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/GrZx26ykHa", "expanded_url": "https://twitter.com/caetanocmendes/status/1201670440244187136", "display_url": "twitter.com/caetanocmendes\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:19:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201823332469006336"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula \u2705 \nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705 (no quarto ano n\u00e9 bbs) \nse popularizou  \u2705\u274c https://t.co/GrZx26ykHa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201823332469006336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201670440244187136"}], "author_id": "2944503641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/myu4sbEg59", "expanded_url": "https://t.co/myu4sbEg59", "display_url": "t.co/myu4sbEg59"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:18:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201823132866273280"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705 \nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c https://t.co/myu4sbEg59", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201823132866273280", "author_id": "4150103060"}, {"created_at": "2019-12-03T11:18:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201823102403043328"], "in_reply_to_user_id": "1195118484658774024", "text": "@esquerdadavida @SF_Moro @STF_oficial @gilmarmendes Todo fudido fdp esquerdopata acha q tudo de manifesta\u00e7\u00f5es de apoio s\u00e3o pagas ou s\u00e3o rob\u00f4s. Confundem as coisas com a milit\u00e2ncia paga a base de mortadela..\nQuem matou Celso Daniel? Quem passa a m\u00e3o na cabe\u00e7a de pol\u00edtico e grita Lula livre...\nSe enxerga fdp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201823102403043328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "esquerdadavida", "id": "1195118484658774024"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 229, "probability": 0.7086, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 279, "end": 282, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201565828027703302"}], "author_id": "3603831502"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/vXqE5DlkcS", "expanded_url": "https://twitter.com/jubbarbss/status/1201809843641815041", "display_url": "twitter.com/jubbarbss/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:17:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201822769392103425"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u2705\nDepend\u00eancia \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque \u274c\nSe populariziou \u2705 https://t.co/vXqE5DlkcS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201822769392103425", "author_id": "905242544690389000"}, {"created_at": "2019-12-03T11:17:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201822718548758528"], "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201822718548758528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}], "author_id": "246464373"}, {"created_at": "2019-12-03T11:14:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201821973497733121"], "in_reply_to_user_id": "20560294", "text": "@WRadioColombia Por eso es que cuando un polic\u00eda es asesinado nadie dice nada y cuando un v\u00e1ndalo criminal se suicida con su propia papa bomba,la gente se siente triste,ahora ser\u00e1 otro m\u00e1rtir y le dar\u00e1n casa a la mam\u00e1, y le har\u00e1n una rese\u00f1a de que estaba rezando El Rosario", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201821973497733121", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 272, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "El Rosario"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201821226609582080"}], "author_id": "1952284640"}, {"created_at": "2019-12-03T11:13:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201821770443116546"], "text": "RT @AndreaRamirezA_: \u00bfACCIDENTE? Llam\u00e9moslo acto de un SUICIDA las cosas por su nombre. Debe ser doloroso para la familia, conocidos y sobr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201821770443116546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndreaRamirezA_", "id": "3187399679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201700380553437185"}], "author_id": "160960396"}, {"created_at": "2019-12-03T11:13:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201821707402653696"], "text": "odeio entrar com desconhecidos no elevador suicida da Unama", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201821707402653696", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "Unama"}]}, "author_id": "707614402422431745"}, {"created_at": "2019-12-03T11:13:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201821657704341504"], "text": "RT @EulaliaSara: @jordiPuignero Qui \u00e9s el su\u00efcida que segueix contractant @TelefonicaCAT @MovistarPlus?", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1201821657704341504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EulaliaSara", "id": "255223340"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jordiPuignero", "id": "309189123"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201766086942904321"}], "author_id": "955374825845022720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/eIoeu5efzZ", "expanded_url": "https://twitter.com/OGlobo_Rio/status/1201811508180725760", "display_url": "twitter.com/OGlobo_Rio/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.7939, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:10:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201821122020425729"], "text": "Ainda n\u00e3o entendo falarem da morte dela como se ela tivesse morrido por ser LGBTQ, sendo que ela empurrou, enforcou e tentou tirar um fuzil de um traficante, esse que disse ainda querer ajud\u00e1-la mas ela n\u00e3o conseguia dizer quem era nem onde morava https://t.co/eIoeu5efzZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201821122020425729", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201811508180725760"}], "author_id": "430315994"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/rXdiePUOj3", "expanded_url": "https://twitter.com/brwnalz/status/1201720071023988736", "display_url": "twitter.com/brwnalz/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:10:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201820977669259267"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c https://t.co/rXdiePUOj3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201820977669259267", "author_id": "1177024364866416640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/8InKJRYwU1", "expanded_url": "https://twitter.com/_alvarexs/status/1201671192970760194", "display_url": "twitter.com/_alvarexs/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:09:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201820839328530432"], "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\nmiseric\u00f3rdia kkkkkk https://t.co/8InKJRYwU1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201820839328530432", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "878584881328123904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/KFSbguPlx6", "expanded_url": "https://twitter.com/beazinat/status/1201820350104973312", "display_url": "twitter.com/beazinat/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:09:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201820778523742209"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705 \nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\n\nMe popularizei por ser a vagabunda depressiva https://t.co/KFSbguPlx6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201820778523742209", "author_id": "1115633527465189376"}, {"created_at": "2019-12-03T11:09:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201820655374815233"], "in_reply_to_user_id": "1130608259969236995", "text": "@FabioRiveraC1 @FisicoImpuro No tiene nada de raro q los medios de inteligencia del estado, le pago y enga\u00f1o a este joven para q actuar\u00e1 de semejante manera suicida. El paro pac\u00edfico era todo un \u00e9xito, pero al gobierno no le ca\u00eda bien ese logro, por eso mando al Esmad a cagarsela. El gobierno oligarca el mal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201820655374815233", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "FisicoImpuro", "id": "252402164"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 267, "probability": 0.6683, "type": "Person", "normalized_text": "Esmad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201702420327346177"}], "author_id": "1119728440956063746"}, {"created_at": "2019-12-03T11:08:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201820587112439808"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201820587112439808", "author_id": "921126911400710145"}, {"created_at": "2019-12-03T11:08:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201820563246866432"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201820563246866432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "author_id": "789255444355309569"}, {"created_at": "2019-12-03T11:06:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201820117044211713"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ne voc\u00eas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201820117044211713", "author_id": "1150139807361904647"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ZR0yBs9hyo", "expanded_url": "https://twitter.com/MaggieGVdeE/status/1201602023080255495", "display_url": "twitter.com/MaggieGVdeE/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:06:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201820084056023040"], "text": "Instinto suicida de la especie humana vestido de otra cosa naturalmente https://t.co/ZR0yBs9hyo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201820084056023040", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201602023080255495"}], "author_id": "226311942"}, {"created_at": "2019-12-03T11:05:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201819765385449473"], "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201819765385449473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}], "author_id": "1195663540625059840"}, {"created_at": "2019-12-03T11:05:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201819745437261824"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque  \u274c\nse popularizou \u274c\n\nnunca tive UM dia de gl\u00f3ria na \u00e9poca que estudava", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201819745437261824", "author_id": "2902079732"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/KNojg24VZ5", "expanded_url": "https://twitter.com/EikeJosh21/status/1201818454266982400", "display_url": "twitter.com/EikeJosh21/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:04:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201819502792626176"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u2705\nDepend\u00eancia \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u274c\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u2705\nAluno destaque  \u2705\nSe populariziou \u2705 https://t.co/KNojg24VZ5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201819502792626176", "author_id": "2765508550"}, {"created_at": "2019-12-03T11:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201819385461121024"], "text": "RT @ErmannoKilgore: Non mi frega un caxxo #DiMaio se la #Lega ci asfalta, questa tattica suicida \u00e8 frutto del fatto che grazie a te il #M5S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201819385461121024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 49, "tag": "DiMaio"}, {"start": 56, "end": 61, "tag": "Lega"}, {"start": 135, "end": 139, "tag": "M5S"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201760206818033664"}], "author_id": "130502044"}, {"created_at": "2019-12-03T11:03:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201819170486341632"], "in_reply_to_user_id": "898122023720898560", "text": "@jorgeoliola @AndreCVentura \"Quando o autor dos ataques de Santa Comba D\u00e3o \u00e9 um GNR cat\u00f3lico que se passeia livremente na cidade e \u00e9 simp\u00e1tico, estamos conversados. Nota: violou e matou 3 raparigas\"\n\nQual \u00e9 o sentido do teu coment\u00e1rio, se a Lei foi cumprida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201819170486341632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jorgeoliola", "id": "898122023720898560"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "AndreCVentura", "id": "1097962618596327424"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.4189, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Comba D\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201818559191691264"}], "author_id": "66126118"}, {"created_at": "2019-12-03T11:02:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201819097232793601"], "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201819097232793601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}], "author_id": "3048115063"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/wi1YEB3SQz", "expanded_url": "https://twitter.com/mtsfelipe99/status/1201686837405900800", "display_url": "twitter.com/mtsfelipe99/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:02:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201818996774977536"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nAluno destaque   \u2705\nSe populariziou \u2705\n\nN\u00e3o me julguem. https://t.co/wi1YEB3SQz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201818996774977536", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201686837405900800"}], "author_id": "3152681230"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/SxKomHTz3s", "expanded_url": "https://t.co/SxKomHTz3s", "display_url": "t.co/SxKomHTz3s"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:01:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201818647544651776"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705 (principalmente quando estudava de noite)\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\u274c https://t.co/SxKomHTz3s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201818647544651776", "author_id": "4860273730"}, {"created_at": "2019-12-03T10:59:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201818157423312896"], "in_reply_to_user_id": "500900300", "text": "@tircaster Cepetan mana tir ulekan nya sama Kiwi generacion suicida ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "in", "id": "1201818157423312896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tircaster", "id": "500900300"}]}, "geo": {"place_id": "dd111d5dd4287fd8"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201775802934644737"}], "author_id": "192769611"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/LOvlNIC699", "expanded_url": "https://t.co/LOvlNIC699", "display_url": "t.co/LOvlNIC699"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:58:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201818029958582272"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c (kk)\nse popularizou \u2705\u274c sla https://t.co/LOvlNIC699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201818029958582272", "author_id": "1018886211136614401"}, {"created_at": "2019-12-03T10:57:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201817610758823936"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\n\u2014 brigou: \u274c\n\u2014 nota vermelha: \u274c\n\u2014 reprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\u2014 depend\u00eancia: \u274c\n\u2014 recupera\u00e7\u00e3o: \u274c\n\u2014 matou aula: \u2705\n\u2014 foi expulso de sala: \u274c\n\u2014 aluno destaque: \u2705\n\u2014 se popularizou: \u2705 (n\u00e3o no cep no caso kkkj)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201817610758823936", "author_id": "3149739551"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:56:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201817517209067521"], "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201817517209067521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201753394093928449"}], "author_id": "807209261893873665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/bGDSiztL6t", "expanded_url": "https://twitter.com/darkhoirse/status/1201799712111759360", "display_url": "twitter.com/darkhoirse/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8132, "type": "Person", "normalized_text": "stefan"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:56:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201817515162308608"], "text": "larga de ser louco menino, eu amo o stefan e n\u00e3o to falando de desenvolvimento, n\u00e3o tenho culpa se a escritora matou ele na s\u00e9rie, vai reclamar com ela seu surtado, n\u00e3o sabe nem interpretar um tweet e quer ter moral pra atacar os outros https://t.co/bGDSiztL6t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201817515162308608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201799712111759360"}], "author_id": "780886451059879938"}, {"created_at": "2019-12-03T10:56:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201817413421015040"], "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201817413421015040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}], "author_id": "841366274835906560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/9ikPbfq1jw", "expanded_url": "https://twitter.com/chimchimluuv/status/1201710570988285954", "display_url": "twitter.com/chimchimluuv/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:56:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201817352511393792"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u2705\n\nDepend\u00eancia \u2705\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula \u2705\n\nFoi espulso de sala \u2705\n\nAluno destaque \u274c \n\nSe popularizou \u2705\n\nE voc\u00eas???\ud83d\udc83 https://t.co/9ikPbfq1jw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201817352511393792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201710570988285954"}], "author_id": "2953950633"}, {"created_at": "2019-12-03T10:54:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201816974327787521"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\nroubar bandeira do brasil na sala da diretora \u274c\n\naluna bem careta aqui \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201816974327787521", "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 201, "probability": 0.7898, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "author_id": "1138556934833999873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/64yOcA86pA", "expanded_url": "https://t.co/64yOcA86pA", "display_url": "t.co/64yOcA86pA"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:54:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201816892668829697"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\n\nAluna lixo novas https://t.co/64yOcA86pA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201816892668829697", "author_id": "789228296814952448"}, {"created_at": "2019-12-03T10:54:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201816886125768704"], "text": "RT @AndreaRamirezA_: \u00bfACCIDENTE? Llam\u00e9moslo acto de un SUICIDA las cosas por su nombre. Debe ser doloroso para la familia, conocidos y sobr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201816886125768704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndreaRamirezA_", "id": "3187399679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201700380553437185"}], "author_id": "414894951"}, {"created_at": "2019-12-03T10:53:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201816629107134464"], "in_reply_to_user_id": "3014529201", "text": "@TamaraFdezArias @ARRobledillo @Demies36 @SandyYsol @jmlregalado @1TSENFURECIDO @israelhergon @JaiGarClaro Tengo la suerte de vivir con una persona que se dedica a la inteligencia artificial y que me pone al d\u00eda sobre como se est\u00e1 aplicando al Trabajo Social...sin ir mas lejos se puede predecir si una persona puede tener una posible tendecia suicida a partir de lo que comparte en RRSS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201816629107134464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TamaraFdezArias", "id": "3014529201"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "ARRobledillo", "id": "838488973311950848"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "jmlregalado", "id": "408840421"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "1TSENFURECIDO", "id": "2554755277"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "israelhergon", "id": "191495898"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "JaiGarClaro", "id": "200624883"}], "annotations": [{"start": 383, "end": 386, "probability": 0.5134, "type": "Organization", "normalized_text": "RRSS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201809252828024832"}], "author_id": "1059175836895666182"}, {"created_at": "2019-12-03T10:52:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201816560974860288"], "text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201816560974860288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}], "author_id": "497189119"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/rbO4tFw0yX", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cismesalud", "id": "821457224656678913"}, {"start": 44, "end": 50, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:51:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201816318615392256"], "text": "RT @cismesalud: https://t.co/rbO4tFw0yX v\u00eda @CNNEE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1201816318615392256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201623357566914567"}], "author_id": "359472742"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/WjZYw81x2r", "expanded_url": "https://twitter.com/CynthiaCorsi2/status/1201266248748847104", "display_url": "twitter.com/CynthiaCorsi2/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "bromencasa", "id": "1046573434120155136"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:51:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201816307630518272"], "text": "RT @MartuPerez_: kjjjjjj dios si ve esto @bromencasa SE SUICIDA https://t.co/WjZYw81x2r", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201816307630518272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201570905513758721"}], "author_id": "198889356"}, {"created_at": "2019-12-03T10:51:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201816096342466566"], "text": "RT @DominiqueB7: Los finales\na) En la lectura del SXX esperamos q todo se desencadene en el final. Pero los finales no tienen x q darse tod\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201816096342466566", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DominiqueB7", "id": "137435482"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.762, "type": "Other", "normalized_text": "SXX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201515118170902528"}], "author_id": "105970691"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/wLa4jeS9u8", "expanded_url": "https://www.facebook.com/josemaria.bretosnavarro/posts/2672153059510793", "display_url": "facebook.com/josemaria.bret\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8834, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 162, "end": 175, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:50:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201816024825417729"], "text": "AI-5, na pr\u00e1tica j\u00e1 existe e se instalada a passos largos sem ningu\u00e9m perceber. \n \n\u00c9 na Amaz\u00f4nia e nas periferias urbanas que o autoritarismo j\u00e1 se instalou.\n\nNo Rio de Janeiro nunca se matou tanto como... https://t.co/wLa4jeS9u8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201816024825417729", "author_id": "305502082"}, {"created_at": "2019-12-03T10:50:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201815846361976833"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou\u2705(discuss\u00e3o)\n\nNota vermelha\u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o\u274c\n\nDepend\u00eancia\u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o\u2705\n\nMatou aula\u274c\n\nFoi expulso de sala\u2705 \n\nAluno destaque\u2705\n\nSe popularizou\u2705\n\nlaudo m\u00e9dico = Aluno tranquilo e de boa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1201815846361976833", "author_id": "959188905517109248"}, {"created_at": "2019-12-03T10:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201815843929231360"], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201815843929231360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "author_id": "16461476"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/SGmYjf1LX7", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5m4aXlogPG/?igshid=1obm6b1b7wp25", "display_url": "instagram.com/p/B5m4aXlogPG/\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5905, "type": "Other", "normalized_text": "marat\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:49:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201815819686174720"], "text": "Y con lo de marat\u00f3n suicida me refer\u00eda a todo! https://t.co/SGmYjf1LX7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201815819686174720", "author_id": "129665359"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/8LxpalOR1O", "expanded_url": "https://t.co/8LxpalOR1O", "display_url": "t.co/8LxpalOR1O"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:49:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201815773133574145"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705 (1 vez pra nunca mais)\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c\nfoi espulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\n\ne voc\u00eas??? https://t.co/8LxpalOR1O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201815773133574145", "author_id": "808645145688178688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/dvheGqmyeE", "expanded_url": "https://twitter.com/Larissa_Melila/status/1201737752372482048", "display_url": "twitter.com/Larissa_Melila\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:49:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201815616266625024"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi espulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\n\n\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d https://t.co/dvheGqmyeE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201815616266625024", "author_id": "1091173634352254976"}, {"created_at": "2019-12-03T10:48:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201815536893669377"], "text": "RT @AndreaRamirezA_: \u00bfACCIDENTE? Llam\u00e9moslo acto de un SUICIDA las cosas por su nombre. Debe ser doloroso para la familia, conocidos y sobr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201815536893669377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndreaRamirezA_", "id": "3187399679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201700380553437185"}], "author_id": "331354249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/BGmGdLYa4E", "expanded_url": "https://t.co/BGmGdLYa4E", "display_url": "t.co/BGmGdLYa4E"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:47:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201815187810074625"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c (voltei um ano, na verdade)\n\nDepend\u00eancia \u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula \u2705\n\nFoi expulso de sala \u274c\n\nAluno destaque \u2705\n\nSe popularizou \u274c https://t.co/BGmGdLYa4E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201815187810074625", "author_id": "1054401048935387136"}, {"created_at": "2019-12-03T10:46:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201814841113169922"], "in_reply_to_user_id": "119085254", "text": "@elshowdeatlanta Los marca puntas no pueden jugar m\u00e1s los centrales son dos carreras previtali no marca nada...en fin...no hay plan b hoy era un esquema m\u00e1s cauteloso...no pod\u00e9s con tres de punta que encima suban los marca puntas , es suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201814841113169922", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elshowdeatlanta", "id": "119085254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201666744882016256"}], "author_id": "304676422"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/Pbs8zpoIsI", "expanded_url": "https://twitter.com/HordasMoradas/status/1201814757193474048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pbs8zpoIsI", "media_key": "3_1201814739107667968"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 80, "tag": "FelizMartes"}, {"start": 81, "end": 95, "tag": "UnidasPodemos"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "pabloiglesias"}, {"start": 111, "end": 121, "tag": "SiSePuede"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:45:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201814757193474048"], "text": "CIUDAGRAMOS CADA VEZ M\u00c1S UN COMANDO SUICIDA CAMINO DEL PRECIPICIO.\n\n#FelizMartes #UnidasPodemos #pabloiglesias #SiSePuede https://t.co/Pbs8zpoIsI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201814757193474048", "author_id": "4825598733"}, {"created_at": "2019-12-03T10:45:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201814750516170752"], "in_reply_to_user_id": "14682528", "text": "@icnrch @beehh @bruno_kioshi quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u2705 \ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou  \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201814750516170752", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 14, "username": "beehh", "id": "32951861"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "bruno_kioshi", "id": "1366512842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201807652063457280"}], "author_id": "18869397"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/KMtCRyHv0A", "expanded_url": "https://notiziedi.it/suicida-dopo-avere-ucciso-la-compagna-il-comune-paghera-la-sepoltura/", "display_url": "notiziedi.it/suicida-dopo-a\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DqzCtqwN5x", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1201814596702625792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DqzCtqwN5x", "media_key": "3_1201814594274123777"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:45:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201814596702625792"], "text": "Suicida dopo avere ucciso la compagna, il Comune pagher\u00e0 la\u00a0sepoltura https://t.co/KMtCRyHv0A https://t.co/DqzCtqwN5x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201814596702625792", "author_id": "1118432292131753984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/3DDCSLtvPh", "expanded_url": "https://twitter.com/nextlevelenzo/status/1201656873004482562", "display_url": "twitter.com/nextlevelenzo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:44:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201814401650700288"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c https://t.co/3DDCSLtvPh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201814401650700288", "author_id": "722887340"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/mdE8MRFmX5", "expanded_url": "https://twitter.com/QIQI9Os/status/1201667930397786113", "display_url": "twitter.com/QIQI9Os/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 202, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:44:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201814400237260800"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705?\nse popularizou \u274c\nroubar bandeira do brasil na sala da diretora \u274c\n\na https://t.co/mdE8MRFmX5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201814400237260800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201667930397786113"}], "author_id": "836226170442100737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/Fv36u0toR7", "expanded_url": "https://twitter.com/kayouls/status/1201688068174098432", "display_url": "twitter.com/kayouls/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:44:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201814387377487872"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\n\ne voc\u00eas? https://t.co/Fv36u0toR7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201814387377487872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201688068174098432"}], "author_id": "1093590341008142336"}, {"created_at": "2019-12-03T10:43:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201814277759361024"], "in_reply_to_user_id": "61975523", "text": "@ocassambito Margot Robbie + trailer bom = filme ruim. Essa \u00e9 a li\u00e7\u00e3o que podemos tira de esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201814277759361024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ocassambito", "id": "61975523"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201664070962864129"}], "author_id": "1016074773150003203"}, {"created_at": "2019-12-03T10:42:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201814038667239424"], "text": "RT @joseluissariego: \u00bfUn fiscal se suicida tras sufrir una denuncia de presuntos malos tratos?\n\u00bfcu\u00e1ntos suicidios provoca la nefasta ley de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201814038667239424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201553830414036993"}], "author_id": "1543500330"}, {"created_at": "2019-12-03T10:41:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201813753005776897"], "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201813753005776897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}], "author_id": "1080564074948296709"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/e9nyqLbnD7", "expanded_url": "https://twitter.com/kepesats/status/1201813467960922112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e9nyqLbnD7", "media_key": "3_1201813430354792453"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/e9nyqLbnD7", "expanded_url": "https://twitter.com/kepesats/status/1201813467960922112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e9nyqLbnD7", "media_key": "3_1201813430346375169"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/e9nyqLbnD7", "expanded_url": "https://twitter.com/kepesats/status/1201813467960922112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e9nyqLbnD7", "media_key": "3_1201813430346354690"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/e9nyqLbnD7", "expanded_url": "https://twitter.com/kepesats/status/1201813467960922112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e9nyqLbnD7", "media_key": "3_1201813430350569473"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:40:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201813467960922112"], "text": "la misma gente que luego pondr\u00e1 unos tweets anti bullying y les sabe mal cuando alguien con depresi\u00f3n se suicida por un machaque constante https://t.co/e9nyqLbnD7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201813467960922112", "author_id": "988194234963517440"}, {"created_at": "2019-12-03T10:39:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201813226843000832"], "in_reply_to_user_id": "50981729", "text": "@GustavoBolivar @RevistaSemana La idea era atacar su establecimiento? Me sali\u00f3 suicida el Bol\u00edvar? O promotor de odios o aupador de mamertos?? Como ustedes ya son ricos ponen de carne de ca\u00f1\u00f3n a los pobres @jcpastrana @mb_orli @AndresPastrana_ @JOSEOBDULIO @SamuelHoyosM @saludhernandezm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201813226843000832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GustavoBolivar", "id": "50981729"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 206, "end": 217, "username": "jcpastrana", "id": "136426609"}, {"start": 227, "end": 243, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}, {"start": 244, "end": 256, "username": "JOSEOBDULIO", "id": "185859540"}, {"start": 257, "end": 270, "username": "SamuelHoyosM", "id": "476011253"}, {"start": 271, "end": 287, "username": "saludhernandezm", "id": "201398373"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9143, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201632634037817344"}], "author_id": "258600029"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/4Eh3wIvkv5", "expanded_url": "https://t.co/4Eh3wIvkv5", "display_url": "t.co/4Eh3wIvkv5"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:39:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201813187592695809"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia   \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/4Eh3wIvkv5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201813187592695809", "author_id": "1151739477062311937"}, {"created_at": "2019-12-03T10:38:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201812929496129536"], "text": "RT @santos_ag: Ontem, Dennys se tornou mais uma estat\u00edstica do genoc\u00eddio infame que governadores insanos promovem em seus estados, para con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201812929496129536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "santos_ag", "id": "166326892"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4127, "type": "Place", "normalized_text": "Dennys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201659684731703298"}], "author_id": "190265415"}, {"created_at": "2019-12-03T10:38:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201812895136391168"], "text": "Iba leyendo de camino al laburo y cuando me top\u00e9 con lo siguiente: \"Era sin duda una locura suicida aventurarse en aquel t\u00fanel en esas circunstancias, pero la atracci\u00f3n de lo desconocido es mayor de lo que se cree...\" sent\u00ed que Lovecraft trataba de hacerme entender algo \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201812895136391168", "entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 236, "probability": 0.5571, "type": "Other", "normalized_text": "Lovecraft"}]}, "author_id": "128218454"}, {"created_at": "2019-12-03T10:37:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201812716089946112"], "in_reply_to_user_id": "716715471148552193", "text": "@hbredda Olha eu acho que vc ta mudando o foco da minha pergunta. Eu citei fatos. Se vc quer inocentar quem matou com a desculpa de ops errei e chutei vc tantas vezes que vc morreu ai vc vai ter que conversar com as maes desses jovens que morreram se foi injusti\u00e7a ou nao.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201812716089946112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hbredda", "id": "716715471148552193"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201811278764883974"}], "author_id": "3443017996"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/kyLWO4gu39", "expanded_url": "https://twitter.com/maria_ueee/status/1201811340249182208", "display_url": "twitter.com/maria_ueee/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Oh_amaral3", "id": "1168157313653518337"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7364, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:37:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201812709634908161"], "text": "RT @Oh_amaral3: Maria n\u00e3o se suicida por favor https://t.co/kyLWO4gu39", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201812709634908161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201812585978437637"}], "author_id": "1006426230231650304"}, {"created_at": "2019-12-03T10:37:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201812608409591808"], "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201812608409591808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "author_id": "3806879902"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/kyLWO4gu39", "expanded_url": "https://twitter.com/maria_ueee/status/1201811340249182208", "display_url": "twitter.com/maria_ueee/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7531, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:37:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201812585978437637"], "text": "Maria n\u00e3o se suicida por favor https://t.co/kyLWO4gu39", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201812585978437637", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201811340249182208"}], "author_id": "1168157313653518337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/vDN1VuApRS", "expanded_url": "https://twitter.com/ahhhcaguei/status/1201652809927708673", "display_url": "twitter.com/ahhhcaguei/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:35:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201812280175988736"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c (s\u00f3 fiquei no \"quase\" uma porrada de vezes)\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c \ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala\u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c https://t.co/vDN1VuApRS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201812280175988736", "author_id": "774315597257637888"}, {"created_at": "2019-12-03T10:34:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201811977313624064"], "text": "RT @joseluissariego: \u00bfUn fiscal se suicida tras sufrir una denuncia de presuntos malos tratos?\n\u00bfcu\u00e1ntos suicidios provoca la nefasta ley de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201811977313624064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201553830414036993"}], "author_id": "736083987735580673"}, {"created_at": "2019-12-03T10:34:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201811868534345728"], "in_reply_to_user_id": "953995126875058176", "text": "@MaraTellesReal @majorolimpio Massacre sua cara, eles que se mataram, se estivessem em suas casas e n perturbando a vida dos outros estariam livre, pol\u00edcia n matou ningu\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201811868534345728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MaraTellesReal", "id": "953995126875058176"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201663897759076352"}], "author_id": "465482159"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Jr4QPn6pGu", "expanded_url": "http://viralbolivia.info/2019/12/santa-cruz-transportista-asesina-a-palos-a-su-exesposa-y-luego-se-suicida/", "display_url": "viralbolivia.info/2019/12/santa-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:33:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201811785621344256"], "text": "SANTA CRUZ: Transportista asesina a palos a su exesposa y luego se suicida - viral bolivia https://t.co/Jr4QPn6pGu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201811785621344256", "author_id": "605574618"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBf1sI", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:33:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201811727140024321"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBf1sI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201811727140024321", "author_id": "958453028323053568"}, {"created_at": "2019-12-03T10:31:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201811305600094208"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705 depende da briga\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c \ndepend\u00eancia   \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705 \naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c m\u00e1 fama s\u00f3 pode", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201811305600094208", "author_id": "1100591443519909889"}, {"created_at": "2019-12-03T10:30:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201810842913775617"], "text": "RT @viknotbic: @Shadowlandsed El viento helado anunciaba el final del oto\u00f1o, marcando esa noche de cambio. El pueblo pasaba hambre y las mu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201810842913775617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "viknotbic", "id": "870428804434604032"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Shadowlandsed", "id": "1134065919435649029"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201797900579328000"}], "author_id": "1134065919435649029"}, {"created_at": "2019-12-03T10:29:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201810794469580800"], "text": "O MINIST\u00c9RIO n\u00e3o \u00e9 uma MISS\u00c3O SUICIDA, pastor n\u00e3o tem \u201cVOCA\u00c7\u00c3O KAMIKASE\u201d. Precisamos BEBER DIARIAMENTE da FONTE, para n\u00e3o entrarmos em ESGOTAMENTO e COLAPSO f\u00edsico, mental e espiritual. #Eli\u00e3Caetano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201810794469580800", "entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 198, "tag": "Eli\u00e3Caetano"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 197, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Eli\u00e3Caetano"}]}, "geo": {"place_id": "a3b8aa49ab572a84"}, "author_id": "26044737"}, {"created_at": "2019-12-03T10:29:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201810779034570752"], "text": "Hoy expongo mi pasant\u00eda en la planta, cero nervios. Lo \u00fanico que me preocupa es que se arrechen cuando exponga el planteamiento del problema JAJAJAJAJA soy un suicida les echo mucha paja.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201810779034570752", "author_id": "1191111874089234433"}, {"created_at": "2019-12-03T10:29:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201810737850716160"], "text": "RT @AndreaRamirezA_: \u00bfACCIDENTE? Llam\u00e9moslo acto de un SUICIDA las cosas por su nombre. Debe ser doloroso para la familia, conocidos y sobr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201810737850716160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndreaRamirezA_", "id": "3187399679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201700380553437185"}], "author_id": "239820099"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/tBI82mLh9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/heinrichjung/status/1201802161186836480", "display_url": "twitter.com/heinrichjung/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:28:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201810380835762176"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia vo pegar fodase \nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou (sempre fui fantasma) https://t.co/tBI82mLh9Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201810380835762176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201802161186836480"}], "author_id": "1472821670"}, {"created_at": "2019-12-03T10:28:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201810358333251584"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201810358333251584", "author_id": "842078517307310080"}, {"created_at": "2019-12-03T10:28:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201810336971657216"], "text": "RT @EulaliaSara: @jordiPuignero Qui \u00e9s el su\u00efcida que segueix contractant @TelefonicaCAT @MovistarPlus?", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1201810336971657216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EulaliaSara", "id": "255223340"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jordiPuignero", "id": "309189123"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201766086942904321"}], "author_id": "1075891263470211072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/QIJEbErMss", "expanded_url": "https://twitter.com/MidoIzuk/status/1201789845565247488", "display_url": "twitter.com/MidoIzuk/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:27:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201810088371064832"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\n\nDepend\u00eancia \u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u274c\n\nMatou aula \u2705\n\nFoi expulso de sala \u2705\n\nAluno destaque \u2705\n\nSe popularizou \u2705 https://t.co/QIJEbErMss", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201810088371064832", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201789845565247488"}], "author_id": "937048280302841857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/60Lq3RArUG", "expanded_url": "https://twitter.com/isabelesilv_/status/1201721405357920256", "display_url": "twitter.com/isabelesilv_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:26:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201810044796448768"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou\u2705\u2705\u2705 \nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\u2705\naluno destaque  \u2705\nse popularizou \u274c https://t.co/60Lq3RArUG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201810044796448768", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201721405357920256"}], "author_id": "1129541987076644866"}, {"created_at": "2019-12-03T10:26:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201809932489777152"], "text": "Todos bromeamos sobre el suicidio hasta que te pasa. Conoces a alguien que se suicida. Y de pronto, toda broma de ese tipo te parece de mal gusto y cada que escuchas una se te hace un nudito en la garganta. No bromeen con eso muchis, es un tema muy delicado.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201809932489777152", "author_id": "1130321102461448192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/MhkAJUbNHK", "expanded_url": "https://twitter.com/batswingss/status/1201662231324319744", "display_url": "twitter.com/batswingss/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:26:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201809920863154176"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\n\u2014 brigou: \u2705\n\u2014 nota vermelha: \u2705\n\u2014 reprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\u2014 depend\u00eancia: \u274c\n\u2014 recupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\u2014 matou aula: \u2705\n\u2014 foi expulso de sala: \u2705\n\u2014 aluno destaque: \u2705\n\u2014 se popularizou: \u2705 https://t.co/MhkAJUbNHK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201809920863154176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201662231324319744"}], "author_id": "94439269"}, {"created_at": "2019-12-03T10:25:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201809690994335744"], "in_reply_to_user_id": "142684449", "text": "@majulluis @alferdez @CFKArgentina Sr Majul, leo lo que escribe y me.oregunto \u00bfRealmente se sorprende Ud? \u00bfAcaso no sab\u00eda lo que se ven\u00eda? Lamento profundamente la falta de visi\u00f3n del periodismo con rating. En un pa\u00eds donde hasta un c\u00f3mico define una elecci\u00f3n, el papel de Uds fue suicida. \u00bfQue no? Alica, alicate", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201809690994335744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "majulluis", "id": "142684449"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4794, "type": "Person", "normalized_text": "Majul"}, {"start": 273, "end": 275, "probability": 0.6983, "type": "Organization", "normalized_text": "Uds"}, {"start": 299, "end": 303, "probability": 0.7254, "type": "Person", "normalized_text": "Alica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201601899352510464"}], "author_id": "1540098546"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/eqVRl6lqkU", "expanded_url": "https://larep.it/37ZHLmp", "display_url": "larep.it/37ZHLmp"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:25:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201809561151102976"], "text": "Suicida dopo avere ucciso la compagna, il Comune pagher\u00e0 la sepoltura [aggiornamento delle 10:44] https://t.co/eqVRl6lqkU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201809561151102976", "author_id": "392676675"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/RVQPRsVlrN", "expanded_url": "https://t.co/RVQPRsVlrN", "display_url": "t.co/RVQPRsVlrN"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:24:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201809535759011840"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u274c\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u274c\nFoi expulso de sala \u2705\nAluno destaque \u2705\nSe popularizou \u274c https://t.co/RVQPRsVlrN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201809535759011840", "author_id": "1091148738427609089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/pdfW6nfSbJ", "expanded_url": "https://twitter.com/49drummer/status/1201654120404271105", "display_url": "twitter.com/49drummer/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:24:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201809474044014593"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\u2705\n\ne voc\u00eas? https://t.co/pdfW6nfSbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201809474044014593", "author_id": "1033132263003906048"}, {"created_at": "2019-12-03T10:23:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201809264651755521"], "in_reply_to_user_id": "1097962618596327424", "text": "@AndreCVentura Quando o autor dos ataques de Santa Comba D\u00e3o \u00e9 um GNR cat\u00f3lico que se passeia livremente na cidade e \u00e9 simp\u00e1tico, estamos conversados. Nota: violou e matou 3 raparigas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201809264651755521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AndreCVentura", "id": "1097962618596327424"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.4111, "type": "Other", "normalized_text": "Santa Comba D\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201803413614452739"}], "author_id": "898122023720898560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/l8Lr4W3Apx", "expanded_url": "https://t.co/l8Lr4W3Apx", "display_url": "t.co/l8Lr4W3Apx"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:23:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201809243281788929"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou  \u274c https://t.co/l8Lr4W3Apx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201809243281788929", "author_id": "893445547239104512"}, {"created_at": "2019-12-03T10:23:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201809111400226817"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201809111400226817", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "author_id": "734453453720784901"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/gHu8jDOEAB", "expanded_url": "https://twitter.com/jameshvnt/status/1201663578849390592", "display_url": "twitter.com/jameshvnt/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201809075677417473"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705 (discuss\u00e3o apenas, briga f\u00edsica nunca)\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\u274c\n\nDepend\u00eancia \u274c\u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula \u2705\n\nFoi expulso de sala \u2705\n\nAluno destaque \u2705\n\nSe popularizou \u2705\n\nCarai buzlatinha , coitado dos meus pais https://t.co/gHu8jDOEAB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201809075677417473", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201663578849390592"}], "author_id": "60959159"}, {"created_at": "2019-12-03T10:22:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201809028038483968"], "text": "Se suicida una persona tir\u00e1ndose de la terraza del centro donde trabajo.\nEstr\u00e9s a tope!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201809028038483968", "author_id": "432589568"}, {"created_at": "2019-12-03T10:22:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201808886484873217"], "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\n\ne voc\u00eas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201808886484873217", "author_id": "758630281444286464"}, {"created_at": "2019-12-03T10:21:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201808734776901633"], "in_reply_to_user_id": "1160341329668444161", "text": "@downeystsrk Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia (n\u00e3o sei oq \u00e9)\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u274c\nAluno destaque\u2705\nSe popularizou \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201808734776901633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201677363014176768"}], "author_id": "1116721085163155457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/qZdi8yg4NM", "expanded_url": "https://twitter.com/juvsous/status/1201646248958341120", "display_url": "twitter.com/juvsous/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:21:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201808685137367040"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia   \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c (nunca fui expulsa mas a professora n\u00e3o me deixou entrar pq cheguei atrasada)\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/qZdi8yg4NM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201808685137367040", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201646248958341120"}], "author_id": "877274659972100096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/vXkFdvtNmA", "expanded_url": "https://t.co/vXkFdvtNmA", "display_url": "t.co/vXkFdvtNmA"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:21:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201808637741674496"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula \u2705 \nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou  \u274c https://t.co/vXkFdvtNmA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201808637741674496", "author_id": "923304578954690562"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/UjODwxRIg4", "expanded_url": "https://twitter.com/_2002bones/status/1201806875672686592", "display_url": "twitter.com/_2002bones/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:20:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201808515381235712"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705 \u2705 \u2705 \u2705 \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/UjODwxRIg4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201808515381235712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201806875672686592"}], "author_id": "1058663494327898112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Qk9hZr8j4m", "expanded_url": "https://twitter.com/MarvelBR/status/1201772967861972993", "display_url": "twitter.com/MarvelBR/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.7419, "type": "Other", "normalized_text": "Vi\u00fava negra"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4999, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:19:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201808270018646017"], "text": "Que adianta filme da Vi\u00fava negra se a Marvel matou a coitada em Vingadores? https://t.co/Qk9hZr8j4m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201808270018646017", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201772967861972993"}], "author_id": "466790264"}, {"created_at": "2019-12-03T10:19:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201808074358640641"], "text": "RT @davidaguas16: Hoje acordei com um instinto suicida, tenho uma voz na minha cabe\u00e7a ser\u00e1 que \u00e9 minha amiga?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201808074358640641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "davidaguas16", "id": "4453639541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201807879126372355"}], "author_id": "1021512726198276096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/QrXTtXFRuU", "expanded_url": "https://twitter.com/myronance/status/1201710245799747585", "display_url": "twitter.com/myronance/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:18:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201807904552181760"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou  \u2705\nnota vermelha  \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia   \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/QrXTtXFRuU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201807904552181760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201710245799747585"}], "author_id": "1159571817964724224"}, {"created_at": "2019-12-03T10:18:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201807879126372355"], "text": "Hoje acordei com um instinto suicida, tenho uma voz na minha cabe\u00e7a ser\u00e1 que \u00e9 minha amiga?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201807879126372355", "author_id": "4453639541"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/vBv2BYbbjI", "expanded_url": "https://twitter.com/zteeknd/status/1201652941247188998", "display_url": "twitter.com/zteeknd/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:17:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201807722552995840"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi espulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/vBv2BYbbjI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201807722552995840", "author_id": "795400076881526784"}, {"created_at": "2019-12-03T10:16:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201807533712666625"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o   \u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\n\ne voc\u00eas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201807533712666625", "author_id": "1086457543474507777"}, {"created_at": "2019-12-03T10:16:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201807514687463424"], "text": "RT @jamfive_: La guerra si combatte boicottando i media indecenti. Rendiamo innocue le bocche di fuoco che alimentano questo populismo suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201807514687463424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jamfive_", "id": "5862352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201801774849568768"}], "author_id": "722227363"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/XzkGGvac2a", "expanded_url": "https://t.co/XzkGGvac2a", "display_url": "t.co/XzkGGvac2a"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:16:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201807412908478469"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c https://t.co/XzkGGvac2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201807412908478469", "author_id": "713928658679889925"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/KmVAVZg2Jz", "expanded_url": "https://twitter.com/jaehyunstyIes/status/1201694054779674624", "display_url": "twitter.com/jaehyunstyIes/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:16:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201807367760990208"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\n\nnota vermelha \u274c\n\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\n\ndepend\u00eancia \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nmatou aula \u274c\n\nfoi expulso de sala \u2705\n\naluno destaque \u2705\n\nse popularizou \u274c\n\nmds do c\u00e9u, mais chata imposs\u00edvel https://t.co/KmVAVZg2Jz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201807367760990208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201694054779674624"}], "author_id": "1008848944019931136"}, {"created_at": "2019-12-03T10:15:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201807153759166464"], "in_reply_to_user_id": "1143530581017407489", "text": "@imnotyourbabx @winkther Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou\u2705\n\nNota vermelha\u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o\u274c\n\nDepend\u00eancia // essa eu n entendi\n\nRecupera\u00e7\u00e3o\u2705\n\nMatou aula \u2716\n\nFoi espulso de sala\u2705\n\nAluno destaque\u274c\n\nSe popularizou\u274c\n\nE voc\u00eas???\ud83d\udc83", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201807153759166464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201649085352157184"}], "author_id": "1185700296305057794"}, {"created_at": "2019-12-03T10:15:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201807148092657664"], "text": "RT @AndreaRamirezA_: \u00bfACCIDENTE? Llam\u00e9moslo acto de un SUICIDA las cosas por su nombre. Debe ser doloroso para la familia, conocidos y sobr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201807148092657664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndreaRamirezA_", "id": "3187399679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201700380553437185"}], "author_id": "831245047"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/1R18O6A0es", "expanded_url": "https://m.extra.globo.com/casos-de-policia/traficante-confessa-que-matou-matheusa-explica-como-ocultou-cadaver-veja-video-rv1-1-24111440.html?versao=amp&__twitter_impression=true", "display_url": "m.extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5752, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:15:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201807077510975490"], "text": "\"contou Manuel, se referindo \u00e0 Matheusa pelo g\u00eanero masculino.\" Puta informa\u00e7\u00e3o desnecess\u00e1ria, o nome dele era Matheus e ele era um homem, querendo ou n\u00e3o  https://t.co/1R18O6A0es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201807077510975490", "author_id": "1163140963046481920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/kokO6CgtTj", "expanded_url": "https://twitter.com/Rvtoro/status/1201806172921176065", "display_url": "twitter.com/Rvtoro/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:14:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201806875672686592"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 (por causar demais) https://t.co/kokO6CgtTj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201806875672686592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201806172921176065"}], "author_id": "937652159763697665"}, {"created_at": "2019-12-03T10:13:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201806723880816640"], "text": "RT @santos_ag: Ontem, Dennys se tornou mais uma estat\u00edstica do genoc\u00eddio infame que governadores insanos promovem em seus estados, para con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201806723880816640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "santos_ag", "id": "166326892"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4127, "type": "Place", "normalized_text": "Dennys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201659684731703298"}], "author_id": "372032522"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/0eYwWz03XH", "expanded_url": "https://t.co/0eYwWz03XH", "display_url": "t.co/0eYwWz03XH"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:13:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201806675314958336"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u274c\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\n\nDepend\u00eancia \u274c que\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula  \u2705\n\nFoi expulso de sala \u2705\n\nAluno destaque \u2705\n\nSe popularizou +/- https://t.co/0eYwWz03XH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201806675314958336", "author_id": "1158421132187504640"}, {"created_at": "2019-12-03T10:13:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201806651096997889"], "text": "mais uma pessoa que se suicida em menos de dois meses\n\neu to sem palavras", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201806651096997889", "author_id": "1131737518578253824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ffM1LINHYr", "expanded_url": "https://t.co/ffM1LINHYr", "display_url": "t.co/ffM1LINHYr"}], "annotations": [{"start": 243, "end": 248, "probability": 0.7257, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:13:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201806628917596160"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c (n\u00e3o de vdd)\nnota vermelha \u2705 (mas s\u00f3 em prova, boletim n\u00e3o)\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque: sla\nse popularizou \u274c\nroubar bandeira do brasil na sala da diretora \u274c https://t.co/ffM1LINHYr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201806628917596160", "author_id": "1127753392305180673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/glg4SVAN96", "expanded_url": "https://twitter.com/risariaki/status/1200123638994870276", "display_url": "twitter.com/risariaki/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaisefUwUde", "id": "1357866647466504192"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.4216, "type": "Person", "normalized_text": "deku"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:12:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201806296246341637"], "text": "RT @vaisefUwUde: Risa desde quando o deku e suicida??? https://t.co/glg4SVAN96", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201806296246341637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201806240277549057"}], "author_id": "961371570475339776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/oySilH3Ud8", "expanded_url": "https://t.co/oySilH3Ud8", "display_url": "t.co/oySilH3Ud8"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:12:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201806283034234880"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia   \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705 \nse popularizou \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/oySilH3Ud8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201806283034234880", "author_id": "1125470850432557058"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/glg4SVAN96", "expanded_url": "https://twitter.com/risariaki/status/1200123638994870276", "display_url": "twitter.com/risariaki/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5737, "type": "Person", "normalized_text": "deku"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:11:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201806240277549057"], "text": "Risa desde quando o deku e suicida??? https://t.co/glg4SVAN96", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201806240277549057", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200123638994870276"}], "author_id": "1174124056272150528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/VtE13GyRBM", "expanded_url": "https://t.co/VtE13GyRBM", "display_url": "t.co/VtE13GyRBM"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:11:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201806172921176065"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2753 https://t.co/VtE13GyRBM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1201806172921176065", "author_id": "1839524678"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/qoKimU1zRp", "expanded_url": "https://twitter.com/miresdiz/status/1201696419750580224", "display_url": "twitter.com/miresdiz/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 174, "end": 185, "username": "nahrinaldy", "id": "838412958"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:10:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201805939386519553"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou\u2705(discuss\u00e3o apenas)\n\nNota vermelha\u274c\n\nReprova\u00e7\u00e3o\u274c\n\nDepend\u00eancia\u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o\u274c\n\nMatou aula\u274c\n\nFoi expulso de sala\u2705 (por causa de @nahrinaldy, quase mato ela)\n\nAluno destaque\u2705\n\nSe popularizou\u2705\n\nlaudo m\u00e9dico=nerd destaque https://t.co/qoKimU1zRp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1201805939386519553", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201696419750580224"}], "author_id": "867822555557752832"}, {"created_at": "2019-12-03T10:10:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201805931362820096"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou\u2705\n\nNota vermelha\u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o\u274c\n\nDepend\u00eancia\u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o\u2705\n\nMatou aula\u2705\n\nFoi expulso de sala\u2705\n\nAluno destaque\u2705 (a long long time ago)\n\nSe popularizou\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201805931362820096", "author_id": "1097173056445992961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/vEJArzE4lN", "expanded_url": "https://twitter.com/cearxa/status/1201687194961874944", "display_url": "twitter.com/cearxa/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:09:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201805535248601088"], "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c \naluno destaque \u2705 \nse popularizou \u274c https://t.co/vEJArzE4lN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201805535248601088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201687194961874944"}], "author_id": "71879163"}, {"created_at": "2019-12-03T10:08:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201805384823894017"], "in_reply_to_user_id": "808375526339514371", "text": "E se a morte for um livramento e os que ficam s\u00e3o as pessoas m\u00e1s se juntando e sobrando pra ficar no inferno que \u00e9 aqui? Est\u00e3o todos indo t\u00e3o r\u00e1pido e aquele que matou ficando mais tempo que o que ralou e teve apenas uma gripezinha\n\nEu fiquei tipo \u2018-\u2018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201805384823894017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201805382479425537"}], "author_id": "808375526339514371"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/OHbtlsk3d9", "expanded_url": "https://twitter.com/crf__sarahh/status/1201673245780578304", "display_url": "twitter.com/crf__sarahh/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:08:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201805372052451328"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705 https://t.co/OHbtlsk3d9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201805372052451328", "author_id": "896462870548017152"}, {"created_at": "2019-12-03T10:07:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201805209971896321"], "in_reply_to_user_id": "3402710464", "text": "@MatiGolo7 @cscaldeira10 @antonio__castro N\u00e3o tem sentido o messi sair do Barcelona, a equipa que lhe curou a doen\u00e7a, que lhe matou a fome, que lhe deu casa e fam\u00edlia, a equipa que \u00e9 tratado como o deus do futebol. Ele tem amor \u00e0 camisola assim como teve o totti e o Maldini e a lealdade \u00e9 coisa mais bonita de se ter.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201805209971896321", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "cscaldeira10", "id": "965522057193762816"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "antonio__castro", "id": "2944827844"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "messi"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.8002, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "totti"}, {"start": 267, "end": 273, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Maldini"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201804525402767360"}], "author_id": "1122242830695583744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/apTwMn0vUb", "expanded_url": "https://twitter.com/porceIaindoIIx/status/1201664960398536707", "display_url": "twitter.com/porceIaindoIIx\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:07:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201805162035253250"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou \u2753 https://t.co/apTwMn0vUb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201805162035253250", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201664960398536707"}], "author_id": "2266034690"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/qusW865eLl", "expanded_url": "https://aze.az/v-armjanskoj-armii-soldat-unizhajut-dovodjat-suicida.html", "display_url": "aze.az/v-armjanskoj-a\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Qw5PxNWYtb", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwAZEaz/status/1201805158893662215/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qw5PxNWYtb", "media_key": "3_1201805157048164352"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:07:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201805158893662215"], "text": "\u00ab\u0412 \u0430\u0440\u043c\u044f\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0430\u0440\u043c\u0438\u0438 \u0441\u043e\u043b\u0434\u0430\u0442 \u0443\u043d\u0438\u0436\u0430\u044e\u0442 \u0438 \u0434\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\u00bb - https://t.co/qusW865eLl https://t.co/Qw5PxNWYtb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1201805158893662215", "author_id": "104742064"}, {"created_at": "2019-12-03T10:06:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201804917394038785"], "text": "TROMBETAS DO APOCALIPSE ZUMBI DE ESQUERDA: O ano \u00e9 2030 menos um, velho e humilhado Lula se \"suicida\" na pris\u00e3o.\n#lulalivrej\u00e1 #luladrao #DEMoniocratas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201804917394038785", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 125, "tag": "lulalivrej\u00e1"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "luladrao"}, {"start": 136, "end": 150, "tag": "DEMoniocratas"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.733, "type": "Person", "normalized_text": "lulalivrej\u00e1"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.6651, "type": "Person", "normalized_text": "luladrao"}]}, "author_id": "30711259"}, {"created_at": "2019-12-03T10:05:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201804738418880512"], "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201804738418880512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}], "author_id": "379792778"}, {"created_at": "2019-12-03T10:04:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201804430322143233"], "text": "Hoje o marido de uma amiga se matou, fico pensando como as pessoas sofrem caladas, tem dificuldade de se comunicar ao menos com quem se ama. A depress\u00e3o mata, n\u00e3o negligencie sua vida \u00e0 esse ponto e saiba que tem gente que te ama e que ir\u00e3o sim chorar por voc\u00ea. Converse", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201804430322143233", "author_id": "182038489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/tkd2WCFLi6", "expanded_url": "https://www.contioutra.com/eu-nao-vivo-sem-voce-e-uma-declaracao-suicida-nao-de-amor/", "display_url": "contioutra.com/eu-nao-vivo-se\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:04:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201804404405547008"], "text": "\u201cEu n\u00e3o vivo sem voc\u00ea.\u201d \u00c9 uma declara\u00e7\u00e3o suicida, n\u00e3o de amor. https://t.co/tkd2WCFLi6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201804404405547008", "author_id": "385693668"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/cZtTjQhakS", "expanded_url": "https://venti4ore.com/omicida-suicida-comune-paga-i-funerali/", "display_url": "venti4ore.com/omicida-suicid\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/NXiNCv1n6Y", "expanded_url": "https://twitter.com/venti4ore/status/1201804380414066689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXiNCv1n6Y", "media_key": "3_1201804378883141632"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:04:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201804380414066689"], "text": "Omicida-suicida, Comune paga i\u00a0funerali https://t.co/cZtTjQhakS https://t.co/NXiNCv1n6Y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201804380414066689", "author_id": "955454252851384323"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/JARl8Zwhtp", "expanded_url": "https://t.co/JARl8Zwhtp", "display_url": "t.co/JARl8Zwhtp"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:04:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201804334121570304"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c \ndepend\u00eancia \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\n\nTenso https://t.co/JARl8Zwhtp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201804334121570304", "author_id": "1161730126381498369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/Jm4nq5z3KW", "expanded_url": "https://twitter.com/joaomarcos2039/status/1201727767798259712", "display_url": "twitter.com/joaomarcos2039\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:03:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201804235358298112"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c https://t.co/Jm4nq5z3KW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201804235358298112", "author_id": "1143698105319284736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/Q0eYDY97o3", "expanded_url": "https://twitter.com/scarwollf/status/1201625055312187398", "display_url": "twitter.com/scarwollf/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:03:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201804201577373697"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c https://t.co/Q0eYDY97o3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201804201577373697", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201625055312187398"}], "author_id": "823375562383179776"}, {"created_at": "2019-12-03T10:03:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201804146770350080"], "text": "RT @jamfive_: La guerra si combatte boicottando i media indecenti. Rendiamo innocue le bocche di fuoco che alimentano questo populismo suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201804146770350080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jamfive_", "id": "5862352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201801774849568768"}], "author_id": "1357710228"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/K1kpAS81A9", "expanded_url": "https://twitter.com/Toribrrs/status/1201792085424320513", "display_url": "twitter.com/Toribrrs/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:03:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201804093657886721"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou  \u2705\nnota vermelha  \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\u2705\u2705\nmatou aula \u2705 \nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\u2705 (depende do ponto de vista) https://t.co/K1kpAS81A9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201804093657886721", "author_id": "2154591947"}, {"created_at": "2019-12-03T10:02:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201803995158863872"], "text": "acho tao???? gente falando \"ai pq a gera\u00e7\u00e3o dos nossos av\u00f3s amavam sem medo ficavam juntos pra sempre\" gente vcs tao vivendo no mundo da alice sinceramente no meu caso minha av\u00f3 se matou de trabalhar pra botar comida na mesa pra 8 filhos pq os maridos que ela teve eram uns traste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201803995158863872", "author_id": "1963243850"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/ZZEzhOwK5u", "expanded_url": "https://t.co/ZZEzhOwK5u", "display_url": "t.co/ZZEzhOwK5u"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:02:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201803956822925313"], "text": "brigou\u2705 \u274c\nnota vermelha \u2705\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou\u274c\u274c\n\nfoda.... https://t.co/ZZEzhOwK5u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201803956822925313", "author_id": "811961328726380545"}, {"created_at": "2019-12-03T10:02:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201803929773903872"], "text": "RT @anubidal: &gt;&gt; Bisogna rompere la macchina se vogliamo cominciare a riparare il mondo. Siamo imprigionati in un modo di vita insostenibil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201803929773903872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anubidal", "id": "377619841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201610303542349825"}], "author_id": "2832335447"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/7ir2cDsS1f", "expanded_url": "https://twitter.com/crfkaylane7/status/1201696342319534087", "display_url": "twitter.com/crfkaylane7/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:02:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201803801407164417"], "text": "brigou \u2705\u2705\u2705 ( oq eu mais fa\u00e7o)\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/7ir2cDsS1f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201803801407164417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201696342319534087"}], "author_id": "4077985287"}, {"created_at": "2019-12-03T10:01:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201803695639453696"], "in_reply_to_user_id": "115762625", "text": "@franibar10 Ojal\u00e1 sea un evento que a\u00fan puede ocurrir pq se acaban las \u201copciones\u201d Ha sido un da\u00f1o inmenso ese bluff de todas las opciones pues contribuy\u00f3 a alejar con firmeza del camino electoral via la abstenci\u00f3n;\nEstrategia suicida: pelear con armas de mentira con quien tiene las de verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201803695639453696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "geo": {"place_id": "9920d36cf0510292"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201678370662207488"}], "author_id": "82462112"}, {"created_at": "2019-12-03T10:00:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201803374427066369"], "in_reply_to_user_id": "25275685", "text": "@ReginaBrasilia Coador de pano \u00e9 mais higi\u00eanico que qualquer coisa jamais inventada. E se n\u00e3o matou ningu\u00e9m desde 1500, n\u00e3o vai ser agora que vai come\u00e7ar kkkkkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201803374427066369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ReginaBrasilia", "id": "25275685"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201802867222421504"}], "author_id": "68585097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/EfW4MnHQJe", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/traficante-confessa-que-matou-matheusa-explica-como-ocultou-cadaver-veja-video-rv1-1-24111440.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 89, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201803272853557248"], "text": "E l\u00e1 se vai mais uma narrativa esquerdista \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/EfW4MnHQJe via @JornalExtra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201803272853557248", "author_id": "922614839574519808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/aSbBY2YKku", "expanded_url": "https://twitter.com/sedesoc/status/1201803260576747520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aSbBY2YKku", "media_key": "3_1201642497501478914"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 70, "tag": "Shamo"}, {"start": 74, "end": 85, "tag": "Mogadiscio"}, {"start": 87, "end": 95, "tag": "Somalia"}, {"start": 201, "end": 212, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 213, "end": 224, "tag": "Terrorismo"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5846, "type": "Place", "normalized_text": "Shamo"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.5512, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201803260576747520"], "text": "\ud83d\udd35 \ud83c\uddf8\ud83c\uddf4 El 3 de diciembre de 2009, un atentado suicida en el Hotel #Shamo de #Mogadiscio (#Somalia) deja 25 muertos y 60 heridos. Tres de los fallecidos eran ministros del Gobierno Federal de Transici\u00f3n. #Efem\u00e9rides #Terrorismo https://t.co/aSbBY2YKku", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201803260576747520", "author_id": "1191685895914696709"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/vkUyY3ARYh", "expanded_url": "http://tinyurl.com/sfd7gqd", "display_url": "tinyurl.com/sfd7gqd"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/qjsZUjNR5S", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidadyg/status/1201803209456537600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qjsZUjNR5S", "media_key": "3_1201803207619567616"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5479, "type": "Person", "normalized_text": "Anzo\u00e1tegui"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:59:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201803209456537600"], "text": "Anzo\u00e1tegui| Madre se suicida tras envenenar a sus dos hijos https://t.co/vkUyY3ARYh https://t.co/qjsZUjNR5S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201803209456537600", "author_id": "116233631"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/VSval92vZf", "expanded_url": "https://twitter.com/ka_virgato/status/1201598667171516417", "display_url": "twitter.com/ka_virgato/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:59:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201803206520705024"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\n\nNota vermelha \u274c\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\n\nDepend\u00eancia \u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u274c\n\nMatou aula \u2705\n\nFoi espulso de sala \u2705\n\nAluno destaque \u274c\n\nSe popularizou \u2705\n\nE voc\u00eas??? https://t.co/VSval92vZf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201803206520705024", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201598667171516417"}], "author_id": "1193595546319101952"}, {"created_at": "2019-12-03T09:59:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201803087175995393"], "in_reply_to_user_id": "991464693008134144", "text": "@joacy_sj @blogdopannunzio Matou nove!!! Matou nove, pessoas!! A pol\u00edcia matou nove pessoas!!! Nove pessoas morreram!!! Nove!!! Foram nove!!! Armou emboscada, agrediu covardemente e matou nove!!!\nDeu pra entender?? Se n\u00e3o vou refor\u00e7ar, A A\u00c7\u00c3O DA POL\u00cdCIA MATOU 9 PESSOAS, O ESTADO.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201803087175995393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "joacy_sj", "id": "991464693008134144"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201802017783631874"}], "author_id": "74915879"}, {"created_at": "2019-12-03T09:59:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201803029294526465"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso da sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201803029294526465", "author_id": "1134621548369911808"}, {"created_at": "2019-12-03T09:58:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201802944963895296"], "in_reply_to_user_id": "39138857", "text": "@RogerioVilela Pelo trailer parece ser bom, tomara que n\u00e3o seja uma bosta. Igual foi esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201802944963895296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RogerioVilela", "id": "39138857"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201801681782083585"}], "author_id": "1045824839427248132"}, {"created_at": "2019-12-03T09:58:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201802807499788288"], "text": "RT @RayaDraz: Esse crime que matou 9 jovens em S\u00e3o Paulo \u00e9 a cara da pol\u00edcia anti crime que temos hoje. O pobre se divertir \u00e9 crime o preto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201802807499788288", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201789554195410944"}], "author_id": "3370906780"}, {"created_at": "2019-12-03T09:57:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201802669859450880"], "text": "Mi futuro se suicida si no cojo el tren, antes de criticar porque no lo haces tu my friend?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201802669859450880", "author_id": "957122479234977792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/fSWa2z62ne", "expanded_url": "https://twitter.com/S2caldodecana/status/1201619246612176897", "display_url": "twitter.com/S2caldodecana/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:57:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201802607083294721"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\nir na onda dos amigos tacar t\u00eanis p\u00e9 no ventilador, sujar a sala toda e ter que limpar td \u2705 https://t.co/fSWa2z62ne", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201802607083294721", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201619246612176897"}], "author_id": "772468906426527744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/Vv62C9KrDY", "expanded_url": "https://twitter.com/aliiaraujoo/status/1201800412174663681", "display_url": "twitter.com/aliiaraujoo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:57:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201802560480436224"], "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\n\nE voc\u00eas? https://t.co/Vv62C9KrDY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201802560480436224", "author_id": "1044629557578530817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/cojwNWF67i", "expanded_url": "https://twitter.com/dilfsukuna/status/1201643236105867265", "display_url": "twitter.com/dilfsukuna/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 201, "probability": 0.7414, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:56:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201802430008217601"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\nroubar bandeira do brasil na sala da diretora \u274c\n\nPuts...Que sem gra\u00e7a https://t.co/cojwNWF67i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201802430008217601", "author_id": "1085971869323399169"}, {"created_at": "2019-12-03T09:56:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201802425788751872"], "text": "RT @jamfive_: La guerra si combatte boicottando i media indecenti. Rendiamo innocue le bocche di fuoco che alimentano questo populismo suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201802425788751872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jamfive_", "id": "5862352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201801774849568768"}], "author_id": "1544336527"}, {"created_at": "2019-12-03T09:56:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201802378070106112"], "text": "RT @santos_ag: Ontem, Dennys se tornou mais uma estat\u00edstica do genoc\u00eddio infame que governadores insanos promovem em seus estados, para con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201802378070106112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "santos_ag", "id": "166326892"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4127, "type": "Place", "normalized_text": "Dennys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201659684731703298"}], "author_id": "826220482810744832"}, {"created_at": "2019-12-03T09:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201802263293026304"], "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201802263293026304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}], "author_id": "1072616095020998658"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/sXgNdPojfI", "expanded_url": "https://twitter.com/marcellaa1592/status/1201801483425132544", "display_url": "twitter.com/marcellaa1592/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:55:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201802161186836480"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou (N\u00e3o de forma positiva kkkk) https://t.co/sXgNdPojfI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201802161186836480", "author_id": "961321841209040898"}, {"created_at": "2019-12-03T09:55:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201802113585745922"], "text": "vida suicida llevo los ojos cual gato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201802113585745922", "author_id": "2718571935"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/IdHe5QJQJO", "expanded_url": "https://twitter.com/hellenotears/status/1201796540953698305", "display_url": "twitter.com/hellenotears/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:54:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201801891551883264"], "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala\u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\n\nEU SOU UM EXEMPLO https://t.co/IdHe5QJQJO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201801891551883264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201796540953698305"}], "author_id": "997512180974215168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/nNw5pwVKAZ", "expanded_url": "https://www.linkiesta.it/it/article/2019/12/03/diego-fusaro-euro-la7-talk-show/44607/", "display_url": "linkiesta.it/it/article/201\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:54:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201801774849568768"], "text": "La guerra si combatte boicottando i media indecenti. Rendiamo innocue le bocche di fuoco che alimentano questo populismo suicida e rimbocchiamoci le maniche nel rendere gloria e dignit\u00e0 al nostro amato paese.\nhttps://t.co/nNw5pwVKAZ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201801774849568768", "author_id": "5862352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/J1ni9Qmq7e", "expanded_url": "https://t.co/J1ni9Qmq7e", "display_url": "t.co/J1ni9Qmq7e"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:53:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201801744105246720"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c https://t.co/J1ni9Qmq7e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201801744105246720", "author_id": "1051436221392666625"}, {"created_at": "2019-12-03T09:53:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201801733405577217"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque \u2705 (o q mais tinha advert\u00eancias)\nse popularizou \u2705\n\ne voc\u00eas???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201801733405577217", "author_id": "883521257534361605"}, {"created_at": "2019-12-03T09:53:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201801613855334400"], "text": "RT @santos_ag: Ontem, Dennys se tornou mais uma estat\u00edstica do genoc\u00eddio infame que governadores insanos promovem em seus estados, para con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201801613855334400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "santos_ag", "id": "166326892"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4127, "type": "Place", "normalized_text": "Dennys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201659684731703298"}], "author_id": "1016080895588093953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/IFsnq5kBbL", "expanded_url": "https://twitter.com/Gobierna_TE/status/1201503371519242240", "display_url": "twitter.com/Gobierna_TE/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:53:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201801525162659842"], "text": "La gente se suicida m\u00e1s por deudas que por denuncias. Pero lo importante es el mensaje ideol\u00f3gico machista que hay detr\u00e1s. https://t.co/IFsnq5kBbL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201801525162659842", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201503371519242240"}], "author_id": "1110095551"}, {"created_at": "2019-12-03T09:53:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201801504665079811"], "text": "No hay peor decisi\u00f3n que ponerme a ver Escuadron Suicida para no dormirme mientras edito fotos, error garrafal, me estoy muriendo de sue\u00f1o. Ahora recuerdo porque no me gustan ese tipo de pel\u00edculas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201801504665079811", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9654, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "author_id": "47687926"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/6YpvYdkuPB", "expanded_url": "https://twitter.com/pdlemosx/status/1201680495874101250", "display_url": "twitter.com/pdlemosx/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:52:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201801482170966016"], "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\n\n e voc\u00eas?? https://t.co/6YpvYdkuPB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201801482170966016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201680495874101250"}], "author_id": "2980049877"}, {"created_at": "2019-12-03T09:51:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201801100531322880"], "text": "RT @santos_ag: Ontem, Dennys se tornou mais uma estat\u00edstica do genoc\u00eddio infame que governadores insanos promovem em seus estados, para con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201801100531322880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "santos_ag", "id": "166326892"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4127, "type": "Place", "normalized_text": "Dennys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201659684731703298"}], "author_id": "28313274"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/4q6JYaYObw", "expanded_url": "https://twitter.com/lokisruins/status/1201700397687222284", "display_url": "twitter.com/lokisruins/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:51:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201801084269936650"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\u274c https://t.co/4q6JYaYObw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201801084269936650", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201700397687222284"}], "author_id": "1110641394673164289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/b4B5EZA1CC", "expanded_url": "https://t.co/b4B5EZA1CC", "display_url": "t.co/b4B5EZA1CC"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:51:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201801066184105985"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/b4B5EZA1CC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201801066184105985", "author_id": "1026090302468182016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/k6CVDXwoKh", "expanded_url": "https://t.co/k6CVDXwoKh", "display_url": "t.co/k6CVDXwoKh"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:50:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201800969111166976"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia   \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou (sei la mano, fiz uns amigos a\u00ed) https://t.co/k6CVDXwoKh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201800969111166976", "author_id": "1009164220838146050"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/6AebBLkyio", "expanded_url": "https://twitter.com/DiGueto_57/status/1201712445473140736", "display_url": "twitter.com/DiGueto_57/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:50:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201800908876722177"], "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\n\ne voc\u00eas? https://t.co/6AebBLkyio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201800908876722177", "author_id": "3019195642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/ILSjdqJxiU", "expanded_url": "https://twitter.com/kadzuken/status/1201642641429028864", "display_url": "twitter.com/kadzuken/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 202, "probability": 0.7715, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:50:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201800853977522177"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705 \nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\nroubar bandeira do brasil na sala da diretora \u274c https://t.co/ILSjdqJxiU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201800853977522177", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201642641429028864"}], "author_id": "759574533540081665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3JNFt9LA9l", "expanded_url": "https://twitter.com/diplastilina/status/1201800800244240384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3JNFt9LA9l", "media_key": "3_1201800783097929728"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:50:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201800800244240384"], "text": "Il 3 dicembre del 1938 Antonia Pozzi parcheggia la bicicletta vicino all'abbazia di Chiaravalle, si siede per terra accanto ad un corso d'acqua e si suicida a ventisei anni con dei barbiturici, sdraiata sulla neve. La gentilezza si nota soprattutto nelle cose che fanno male. https://t.co/3JNFt9LA9l", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201800800244240384", "author_id": "310819475"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/xbLRVKjoX6", "expanded_url": "https://twitter.com/inapoemunltd/status/1201680101018091520", "display_url": "twitter.com/inapoemunltd/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:49:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201800570950103046"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2753 https://t.co/xbLRVKjoX6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201800570950103046", "author_id": "3100001938"}, {"created_at": "2019-12-03T09:49:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201800542785343488"], "in_reply_to_user_id": "397908930", "text": "@InesAlcolea Son personajes muy muy distintos\nEn el Joker, se busca ahondar en el personaje y su locura dandole una justificacion y una critica social.\nHarley, supongo que te refieres a la de Birds, por otro lado creo que buscan seguir la linea de escuadron suicida... menos seria.\nCreo \ud83d\ude0a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201800542785343488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "InesAlcolea", "id": "397908930"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201798301751926789"}], "author_id": "3654996563"}, {"created_at": "2019-12-03T09:48:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201800441098579968"], "text": "RT @anubidal: &gt;&gt; Bisogna rompere la macchina se vogliamo cominciare a riparare il mondo. Siamo imprigionati in un modo di vita insostenibil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201800441098579968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anubidal", "id": "377619841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201610303542349825"}], "author_id": "4183866358"}, {"created_at": "2019-12-03T09:48:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201800380650262528"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\u2014 brigou: \u2714\ufe0f\n\u2014 nota vermelha: \u2714\n\u2014 reprova\u00e7\u00e3o: \u274e\n\u2014 depend\u00eancia: \u2714\ufe0f\n\u2014 recupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\n\u2014 matou aula:  \u2714\ufe0f\n\u2014 foi expulso de sala:  \u2714\ufe0f\n\u2014 aluno destaque:  \u274e\n\u2014 se popularizou:  \u2714\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201800380650262528", "author_id": "1040604251146334210"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Ll3rnmLJ05", "expanded_url": "https://t.co/Ll3rnmLJ05", "display_url": "t.co/Ll3rnmLJ05"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:48:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201800306209837058"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u2705\n\nnota vermelha \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\n\ndepend\u00eancia \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nmatou aula \u2705\n\nfoi expulso de sala \u2705\n\naluno destaque \u274c\u274c\u274c\u274c\n\nse popularizou \u2705 https://t.co/Ll3rnmLJ05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201800306209837058", "author_id": "991665400470474758"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Lluzx1BJ8I", "expanded_url": "https://twitter.com/juliaRTF/status/1201674567661608961", "display_url": "twitter.com/juliaRTF/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:48:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201800247816663040"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou: bater numa menina com uma caixa de pizza conta? mas sim\nnota vermelha: n\u00e3o\nreprova\u00e7\u00e3o:  n\u00e3o\ndepend\u00eancia: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: sim e dois anos seguidos\nse popularizou: n\u00e3o https://t.co/Lluzx1BJ8I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201800247816663040", "author_id": "1037888680529211392"}, {"created_at": "2019-12-03T09:45:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201799723822338052"], "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201799723822338052", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "author_id": "1136547733999947778"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/OMOsOBuCTK", "expanded_url": "https://twitter.com/max_bfr/status/1201672763129450502", "display_url": "twitter.com/max_bfr/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:45:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201799678880292865"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou \u2705 https://t.co/OMOsOBuCTK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201799678880292865", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201672763129450502"}], "author_id": "1029116036669472768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/8tueHi9TyR", "expanded_url": "https://t.co/8tueHi9TyR", "display_url": "t.co/8tueHi9TyR"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:44:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201799337233305600"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705 \nfoi expulso de sala  \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/8tueHi9TyR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201799337233305600", "author_id": "150651107"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/7zfrUW4N1A", "expanded_url": "https://twitter.com/battlealicee/status/1201797841083088897", "display_url": "twitter.com/battlealicee/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:43:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201799141921300481"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u274c\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u2705\n\nDepend\u00eancia \u274c \n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula \u274c\n\nFoi expulso de sala \u2705\n\nAluno destaque \u274c\n\nSe popularizou \u274c https://t.co/7zfrUW4N1A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201799141921300481", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201797841083088897"}], "author_id": "4692407611"}, {"created_at": "2019-12-03T09:40:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201798335956443136"], "text": "RT @EulaliaSara: @jordiPuignero Qui \u00e9s el su\u00efcida que segueix contractant @TelefonicaCAT @MovistarPlus?", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1201798335956443136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EulaliaSara", "id": "255223340"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jordiPuignero", "id": "309189123"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201766086942904321"}], "author_id": "4819731711"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/T9COtvBX8m", "expanded_url": "https://twitter.com/ronrtr/status/1201681162223128577", "display_url": "twitter.com/ronrtr/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:40:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201798233267286016"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u2705\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi espulso de sala \u2705 \nAluno destaque \u2705\nSe popularizou \u274c https://t.co/T9COtvBX8m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201798233267286016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201681162223128577"}], "author_id": "1149272860105555968"}, {"created_at": "2019-12-03T09:38:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201797900579328000"], "in_reply_to_user_id": "1134065919435649029", "text": "@Shadowlandsed El viento helado anunciaba el final del oto\u00f1o, marcando esa noche de cambio. El pueblo pasaba hambre y las muertes se acumulaban. Era una misi\u00f3n arriesgada, suicida incluso, pero estaba decidido. El destino de la ciudad depend\u00eda de vosotros.\n\u00bfEl objetivo? La cabeza de la reina.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201797900579328000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Shadowlandsed", "id": "1134065919435649029"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200384426934489088"}], "author_id": "870428804434604032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/j3ZFannlgM", "expanded_url": "https://twitter.com/katewnslet/status/1201634917421133824", "display_url": "twitter.com/katewnslet/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:38:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201797841083088897"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u2705\n\nDepend\u00eancia \u274c \n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula \u2705\n\nFoi expulso de sala \u2705\n\nAluno destaque \u2705\n\nSe popularizou \u274c\neu era a pr\u00f3pria demonia na sala \ud83d\udc80 https://t.co/j3ZFannlgM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201797841083088897", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201634917421133824"}], "author_id": "919629850285047809"}, {"created_at": "2019-12-03T09:38:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201797788834631680"], "text": "RT @evaantonfer: \"El pensamiento ecofeminista sostiene que el patriarcado se caracteriza por una voluntad de dominio que hoy resulta ecol\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201797788834631680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "evaantonfer", "id": "2615165395"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201755494232313856"}], "author_id": "260811060"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/roOgVIj4Ws", "expanded_url": "https://twitter.com/joaomarcos2039/status/1201727767798259712", "display_url": "twitter.com/joaomarcos2039\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:36:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201797445115695104"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c \ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/roOgVIj4Ws", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201797445115695104", "author_id": "765923128409194496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Jq0KGmCdF0", "expanded_url": "https://twitter.com/_KAEBEDO/status/1201793547051163648", "display_url": "twitter.com/_KAEBEDO/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 201, "probability": 0.7602, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:36:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201797422613225474"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\nroubar bandeira do brasil na sala da diretora \u274c\n \nEu sou muito certinha gzuis https://t.co/Jq0KGmCdF0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201797422613225474", "author_id": "1051801730437062657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/zYzkekhAsu", "expanded_url": "https://twitter.com/Leo_Orrlando/status/1201733554268446720", "display_url": "twitter.com/Leo_Orrlando/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:36:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201797409090789377"], "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c(ta de sacanagem)\nse popularizou  \u274c https://t.co/zYzkekhAsu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201797409090789377", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201733554268446720"}], "author_id": "1103047638264492032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Vkx6gfqiEW", "expanded_url": "http://bit.ly/2Pb8vYL", "display_url": "bit.ly/2Pb8vYL"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/0S9PeDx5db", "expanded_url": "https://twitter.com/calabrianewsit/status/1201797282879938560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0S9PeDx5db", "media_key": "3_1201797279700672512"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:36:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201797282879938560"], "text": "Suicida nella sua azienda: muore imprenditore Oliveti di Taverna - https://t.co/Vkx6gfqiEW https://t.co/0S9PeDx5db", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201797282879938560", "author_id": "2945547503"}, {"created_at": "2019-12-03T09:34:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201796952465256448"], "text": "RT @EmileZolaw: @eslamananadeFJL @Maiteloureiro_ Hasta tal punto (qui\u00e9n nos lo iba a decir) q FJL maldice, criminaliza lo q las urnas democ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201796952465256448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EmileZolaw", "id": "513557807"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "eslamananadeFJL", "id": "467205641"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "Maiteloureiro_", "id": "2766518026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201771876953010176"}], "author_id": "1182181643387359232"}, {"created_at": "2019-12-03T09:34:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201796920571772929"], "in_reply_to_user_id": "984981254973030400", "text": "@RosaMariaNP1 @dougbarros @Katinham1 @andrizek Negativo, lamentavel demais a morte das 9 pessoas, so acho q nao foi a PM q matou, se a correria tivesse sido causada por uma briga a culpa das mortes era de quem tava brigando? Pensa bem no q vcs estao falando, se nao gostam da Policia deixem claro, nao cheguem nesse nivel..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201796920571772929", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "dougbarros", "id": "28666732"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "Katinham1", "id": "1044303420008669186"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201714043305807872"}], "author_id": "817028424900476928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/p7QZ6vOXvr", "expanded_url": "https://twitter.com/ixte_jpeg/status/1201680804759384064", "display_url": "twitter.com/ixte_jpeg/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 201, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:33:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201796557886148608"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\nroubar bandeira do brasil na sala da diretora \u274c(???) https://t.co/p7QZ6vOXvr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201796557886148608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201680804759384064"}], "author_id": "1056730038576574467"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/p68Cov054i", "expanded_url": "https://t.co/p68Cov054i", "display_url": "t.co/p68Cov054i"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:33:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201796540953698305"], "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala\u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\n\nEU SOU UM EXEMPLO https://t.co/p68Cov054i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1201796540953698305", "author_id": "1125157679792644096"}, {"created_at": "2019-12-03T09:31:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201795965436469249"], "in_reply_to_user_id": "1156904873616650240", "text": "@irumachii brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201795965436469249", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "irumachii", "id": "1236531161607766017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201668908157165568"}], "author_id": "802476282072207360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/YCI8Nz8UiM", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1201795448790536192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCI8Nz8UiM", "media_key": "3_1201795432604688385"}, {"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/YCI8Nz8UiM", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1201795448790536192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCI8Nz8UiM", "media_key": "3_1201795435125493760"}, {"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/YCI8Nz8UiM", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1201795448790536192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCI8Nz8UiM", "media_key": "3_1201795441408561154"}, {"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/YCI8Nz8UiM", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1201795448790536192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCI8Nz8UiM", "media_key": "3_1201795443400826880"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 215, "probability": 0.625, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:28:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201795448790536192"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja Seguro de ipsofacto hubieran cerrado x q es ofensa mostrarle al Publico Peruano Los Metarobos del Suicida q nada bueno hizo. Dejo Pais en la mas grande catastrofe Economica de la Era Republicana del Peru. No habian alimentos de 1ra necesidad, habia q hacer cola para conseguirlos. https://t.co/YCI8Nz8UiM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201795448790536192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201273287193575424"}], "author_id": "415001653"}, {"entities": {"urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/AOYxEzU5Hr", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1201794880772681728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AOYxEzU5Hr", "media_key": "3_1201794832089399296"}, {"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/AOYxEzU5Hr", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1201794880772681728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AOYxEzU5Hr", "media_key": "3_1201794834731880449"}, {"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/AOYxEzU5Hr", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1201794880772681728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AOYxEzU5Hr", "media_key": "3_1201794842440949760"}, {"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/AOYxEzU5Hr", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1201794880772681728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AOYxEzU5Hr", "media_key": "3_1201794845276286976"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 215, "probability": 0.625, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:26:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201794880772681728"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja Seguro de ipsofacto hubieran cerrado x q es ofensa mostrarle al Publico Peruano Los Metarobos del Suicida q nada bueno hizo. Dejo Pais en la mas grande catastrofe Economica de la Era Republicana del Peru. No habian alimentos de 1ra necesidad, habia q hacer cola para conseguirlos. https://t.co/AOYxEzU5Hr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201794880772681728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201273287193575424"}], "author_id": "415001653"}, {"created_at": "2019-12-03T09:25:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201794549561081861"], "text": "RT @MarceloLira_ITZ: @paulocoelho Nem todo mundo que votou em @jairbolsonaro \u00e9 burro, segundo @paulocoelho mas uma grande parcela, que defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201794549561081861", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloLira_ITZ", "id": "1139597460"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "paulocoelho", "id": "5520952"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "paulocoelho", "id": "5520952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201655635529666560"}], "author_id": "34679116"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/En3IBibDAj", "expanded_url": "https://twitter.com/MidoIzuk/status/1201789845565247488", "display_url": "twitter.com/MidoIzuk/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:25:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201794548999106561"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u2705\n\nDepend\u00eancia \u2705\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula \u2705\n\nFoi expulso de sala \u274c\n\nAluno destaque \u274c\n\nSe popularizou \u274c\n\nEu sou um delinq\u00fcente do krai https://t.co/En3IBibDAj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201794548999106561", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201789845565247488"}], "author_id": "1151214319234887685"}, {"created_at": "2019-12-03T09:25:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201794507777433600"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\nbrigou\u2705\nnota vermelha\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u274c\nmatou aula \u2705 aula de hist ent\nfoi expulso de sala\u2705 kk sempre com a @deboracs__ \naluno destaque\u274c KKKKKKMMKK vc skmbo n\u00e9\nse popularizou \u274co pv da sala nn  sbe meu nome kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201794507777433600", "author_id": "1171841376394383360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VFHQGPxLge", "expanded_url": "http://contropiano.org/news/politica-news/2019/11/30/mes-incostituzionale-oltre-che-suicida-0121383", "display_url": "contropiano.org/news/politica-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:24:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201794326709329920"], "text": "https://t.co/VFHQGPxLge", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1201794326709329920", "author_id": "269425726"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/YyF9U4Yydu", "expanded_url": "https://twitter.com/JYUTO45/status/1201624237963919371", "display_url": "twitter.com/JYUTO45/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:24:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201794220794793985"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u2705\nDepend\u00eancia \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso da sala \u2705\nAluno destaque \u274c\nSe popularizou \u2705 https://t.co/YyF9U4Yydu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1201794220794793985", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201624237963919371"}], "author_id": "3100687210"}, {"created_at": "2019-12-03T09:24:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201794207586775042"], "text": "RT @AccaddeOggi: 03/12/1979 - Muore suicida a Roma il capostipite degli imitatori italiani, l'attore Alighiero Noschese\u00a0https://t.co/QsaoWt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201794207586775042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AccaddeOggi", "id": "329602951"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201773260431667200"}], "author_id": "1268953866"}, {"created_at": "2019-12-03T09:22:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201793927948447746"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274e\ndepend\u00eancia\u2753\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274e\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2753\nse popularizou \u274e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201793927948447746", "author_id": "943885617695469568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:22:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201793804560404480"], "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201793804560404480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201753394093928449"}], "author_id": "4045324043"}, {"created_at": "2019-12-03T09:18:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201792938499543041"], "text": "RT @santos_ag: Ontem, Dennys se tornou mais uma estat\u00edstica do genoc\u00eddio infame que governadores insanos promovem em seus estados, para con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201792938499543041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "santos_ag", "id": "166326892"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4127, "type": "Place", "normalized_text": "Dennys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201659684731703298"}], "author_id": "749014172948627456"}, {"created_at": "2019-12-03T09:17:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201792637235322880"], "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201792637235322880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}], "author_id": "788863065492160512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/lsy57Ov6rv", "expanded_url": "http://tinyurl.com/uzgtdmm", "display_url": "tinyurl.com/uzgtdmm"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.468, "type": "Place", "normalized_text": "Bekaa"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:17:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201792516762329088"], "text": "En Bekaa, un padre de familia se suicida por no poder alimentar a sus hijos \rhttps://t.co/lsy57Ov6rv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201792516762329088", "author_id": "1954266391"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/v1txRi1W1t", "expanded_url": "https://twitter.com/cindyyyoung/status/1201699361413107713", "display_url": "twitter.com/cindyyyoung/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:16:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201792412663848960"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705 \nfoi expulso de sala  \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\n\nAt\u00e9 que foi bem agitado https://t.co/v1txRi1W1t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201792412663848960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201699361413107713"}], "author_id": "741607676820520960"}, {"created_at": "2019-12-03T09:16:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201792333773185024"], "text": "RT @DominiqueB7: Los finales\na) En la lectura del SXX esperamos q todo se desencadene en el final. Pero los finales no tienen x q darse tod\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201792333773185024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DominiqueB7", "id": "137435482"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.762, "type": "Other", "normalized_text": "SXX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201515118170902528"}], "author_id": "1000337934002937856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/iM2AkKxcS9", "expanded_url": "https://twitter.com/TCorrochano/status/1201792307625893894/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iM2AkKxcS9", "media_key": "3_1201792299904180225"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RadioSegurilla", "id": "1065016318108282881"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.3663, "type": "Other", "normalized_text": "Ocio"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:16:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201792307625893894"], "in_reply_to_user_id": "1065016318108282881", "text": "@RadioSegurilla El jueves a las 21 en Todo por el Ocio tenemos un programa suicida. https://t.co/iM2AkKxcS9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201792307625893894", "author_id": "2874127356"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/SHasMD7hmc", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaRitaMour13/status/1201669955013500930", "display_url": "twitter.com/MariaRitaMour1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:16:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201792248993787904"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\n\u2014 brigou: \u274c\n\u2014 nota vermelha: \u274c\n\u2014 reprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\u2014 depend\u00eancia: \u274c\n\u2014 recupera\u00e7\u00e3o: \u274c\n\u2014 matou aula:  \u274c\n\u2014 foi expulso de sala:  \u274c\n\u2014 aluno destaque:  \u2714\ufe0f\n\u2014 se popularizou: \u2714\ufe0f\u274c https://t.co/SHasMD7hmc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201792248993787904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201669955013500930"}], "author_id": "913947689020198912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/KWev54qrxX", "expanded_url": "http://ow.ly/KrHf50xqeJJ", "display_url": "ow.ly/KrHf50xqeJJ"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:16:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201792248989532160"], "text": "Omicida-suicida, Comune paga i funerali - Lombardia https://t.co/KWev54qrxX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201792248989532160", "author_id": "1119108744"}, {"created_at": "2019-12-03T09:15:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201792034627031040"], "in_reply_to_user_id": "1200034894090514433", "text": "@JosuBarros19 @Marcelodedois @taybanos Se tivesse s\u00f3 adultos, o desfecho seria diferente, meu querido? Pq o que est\u00e1 sendo discutido aqui \u00e9 a a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia que MATOU jovens, crian\u00e7as e adultos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201792034627031040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JosuBarros19", "id": "1200034894090514433"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "taybanos", "id": "65522886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201548546475995136"}], "author_id": "1146981476078145536"}, {"created_at": "2019-12-03T09:14:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201791869115654144"], "in_reply_to_user_id": "2648230936", "text": "S\u00ed?? naa!\nTampoco me cuentes tu vida crac.\nPuede que (algo malo sobre mi persona) pero al menos (algo todav\u00eda peor sobre mi persona).\nponer caras raras de pato, ya sabeis cuales xd.\ninsultar bastante duro por la puta cara. gilipollas.\nqe ganas m\u00e1s tontas de [pensamiento suicida]", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201791869115654144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201790090789437440"}], "author_id": "2648230936"}, {"created_at": "2019-12-03T09:14:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201791793890770946"], "in_reply_to_user_id": "212055979", "text": "@spriteonderocks El suicida carga con un dolor que necesita eliminar de alguna forma, en realidad no quiere perder su vida, pero ha llegado a un punto en que sencillamente no puede superar su dolor y necesita terminar con \u00e9l como sea.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201791793890770946", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "spriteonderocks", "id": "109253575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201791296538644480"}], "author_id": "212055979"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/NBDvIY509z", "expanded_url": "https://twitter.com/Juleanta/status/1201672782725169152", "display_url": "twitter.com/Juleanta/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:13:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201791653222195200"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2611\ufe0f\nnota vermelha \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2611\ufe0f\nmatou aula \u2611\ufe0f\nfoi expulso de sala  \u2611\ufe0f\naluno destaque \u2611\ufe0f\nse popularizou \u2611\ufe0f https://t.co/NBDvIY509z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201791653222195200", "author_id": "720641743297908736"}, {"created_at": "2019-12-03T09:13:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201791647010439170"], "text": "RT @realpfigueiredo: 2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201791647010439170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "realpfigueiredo", "id": "790707482515628033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201687542652907520"}], "author_id": "800388704346832897"}, {"created_at": "2019-12-03T09:12:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201791296538644480"], "in_reply_to_user_id": "109253575", "text": "@spriteonderocks creo que principalmente porque se tiene la creencia de que el suicida desprecia la vida que se le fue otorgada. Pero siempre depende del observador del suceso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201791296538644480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "spriteonderocks", "id": "109253575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201725883394011136"}], "author_id": "212055979"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/7N4UeQX5PV", "expanded_url": "https://twitter.com/onlysarahdrew/status/1201603493846552576", "display_url": "twitter.com/onlysarahdrew/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:12:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201791263017766913"], "text": "Brigou\u2705\n\nNota vermelha \u274c\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\n\nDepend\u00eancia n sei oq eh\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705 portugu\u00eas me fode\n\nMatou aula \u274c\n\nFoi espulso de sala \u274c\n\nAluno destaque \u2705\n\nSe popularizou \u2705 de forma ruim\n\nE voc\u00eas??? https://t.co/7N4UeQX5PV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201791263017766913", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201603493846552576"}], "author_id": "1102724114861772800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/buLppGIAd1", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_cam1lly/status/1201683231927615489", "display_url": "twitter.com/crf_cam1lly/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:10:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201790834104045568"], "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c \n\ne voc\u00eas? https://t.co/buLppGIAd1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201790834104045568", "author_id": "886036515025027073"}, {"created_at": "2019-12-03T09:10:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201790717565325313"], "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201790717565325313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}], "author_id": "868959858"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/9Bzw33hFYg", "expanded_url": "https://twitter.com/ourciel/status/1201678407370780673", "display_url": "twitter.com/ourciel/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:06:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201789845565247488"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\n\nDepend\u00eancia \u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula \u274c\n\nFoi expulso de sala \u2705\n\nAluno destaque \u2705\n\nSe popularizou \u274c\n\nAcho que j\u00e1 d\u00e1 pra perceber minha personalidade https://t.co/9Bzw33hFYg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1201789845565247488", "author_id": "855964049028382720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gIcvJd2XNa", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1201441202173820928", "display_url": "twitter.com/revistaforum/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:06:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201789829819912192"], "text": "Vivemos no mundo das invers\u00f5es e infelizmente, a imprensa \u00e9 quem mais contribui. \u00c9 mais f\u00e1cil para o momento acusa a PM mesmo sendo ela a v\u00edtima. Sabemos que os servidores dessa institui\u00e7\u00e3o convivem numa constante miss\u00e3o suicida. Mas quando algo d\u00e1 errado e o PM se salva, j\u00e1 era! https://t.co/gIcvJd2XNa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201789829819912192", "geo": {"place_id": "fbdc320f83900391"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201441202173820928"}], "author_id": "831520220"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/btb8FpdoHP", "expanded_url": "https://twitter.com/gabimbb_/status/1201680660760604672", "display_url": "twitter.com/gabimbb_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:06:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201789785142153216"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c \ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou - \u2705 \n\nkkkkkkkk https://t.co/btb8FpdoHP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201789785142153216", "author_id": "3298225326"}, {"created_at": "2019-12-03T09:06:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201789758457954304"], "in_reply_to_user_id": "19593634", "text": "@revistaforum Vivemos no mundo das invers\u00f5es e infelizmente, a imprensa \u00e9 quem mais contribui. \u00c9 mais f\u00e1cil para o momento acusa a PM mesmo sendo ela a v\u00edtima. Sabemos que os servidores dessa institui\u00e7\u00e3o convivem numa constante miss\u00e3o suicida. Mas quando algo d\u00e1 errado e o PM se salva, j\u00e1 era!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201789758457954304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "geo": {"place_id": "fbdc320f83900391"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201441202173820928"}], "author_id": "831520220"}, {"created_at": "2019-12-03T09:05:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201789554195410944"], "text": "Esse crime que matou 9 jovens em S\u00e3o Paulo \u00e9 a cara da pol\u00edcia anti crime que temos hoje. O pobre se divertir \u00e9 crime o preto sair de casa pra distrair \u00e9 uma afronta", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201789554195410944", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "author_id": "66692410"}, {"created_at": "2019-12-03T09:03:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201788957694005248"], "text": "RT @lpintus1: Vedo #Italexit in tendenza, e penso: si ritorna li. Sembrava si potessero archiviare certi deliri, ma non \u00e8 cos\u00ec. Sono ancora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201788957694005248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LPintus1", "id": "1527694454437838848"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Italexit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201764259119677440"}], "author_id": "2985973817"}, {"created_at": "2019-12-03T09:03:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201788927335706624"], "text": "q q adianta passar o lip tint de forma natural se p abrir essa merda sua m\u00e3o fica parecendo q vc matou algu\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201788927335706624", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.3625, "type": "Other", "normalized_text": "tint"}]}, "author_id": "951135461770252289"}, {"created_at": "2019-12-03T09:01:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201788554621440000"], "text": "WhatsApp: Me comunico\nInstagram: Me hago el lindo\nTwitter: Libero al virgo dentro m\u00edo\nTumblr: Libero al suicida dentro m\u00edo\nFacebook: Nostalgia \n\nLiteral no hago nada de mi vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201788554621440000", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9604, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9587, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.872, "type": "Other", "normalized_text": "Tumblr"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.9631, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "1017256366937903106"}, {"created_at": "2019-12-03T09:00:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201788206930448384"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2714\ufe0f\nmatou aula  \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala \u2714\ufe0f\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2714\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201788206930448384", "author_id": "2896181715"}, {"created_at": "2019-12-03T08:59:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201788150642814976"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2716\ufe0f\nfoi espulso de sala \u2716\ufe0f\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\n\ne voc\u00eas???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201788150642814976", "author_id": "1130112385451212800"}, {"created_at": "2019-12-03T08:59:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201787986813358080"], "text": "RT @lenaluthorbr: Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer cois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201787986813358080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4346, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201540225689964545"}], "author_id": "4865577053"}, {"created_at": "2019-12-03T08:58:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201787866193506304"], "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201787866193506304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}], "author_id": "343624338"}, {"created_at": "2019-12-03T08:57:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201787632939876352"], "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201787632939876352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}], "author_id": "570207727"}, {"created_at": "2019-12-03T08:57:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201787629496344577"], "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201787629496344577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}], "author_id": "309058841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/FevdciyWHv", "expanded_url": "https://t.co/FevdciyWHv", "display_url": "t.co/FevdciyWHv"}]}, "created_at": "2019-12-03T08:57:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201787436134813696"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c \nroubar a bandeira do brasil da sala da diretora: \u274c https://t.co/FevdciyWHv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201787436134813696", "author_id": "2184581547"}, {"created_at": "2019-12-03T08:53:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201786566668103682"], "in_reply_to_user_id": "998543936024170496", "text": "@KDcastro2 Se n\u00e3o der dinheiro, vai ficar maior do mesmo jeito, porque ele tomar\u00e1 empr\u00e9stimos, como j\u00e1 fez neste ano (37 milh\u00f5es). A\u00ed ele vai entregar o clube pior ainda em 2021 (e para outro incompetente). Parab\u00e9ns, Kl\u00e9ber, nesse cen\u00e1rio voc\u00ea jogou o S\u00e3o Paulo na S\u00e9rie B e matou o clube!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201786566668103682", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "KDcastro2", "id": "998543936024170496"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 222, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "Kl\u00e9ber"}, {"start": 252, "end": 260, "probability": 0.9635, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 265, "end": 271, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e9rie B"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201786160332365825"}], "author_id": "182589764"}, {"created_at": "2019-12-03T08:52:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201786246575665152"], "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201786246575665152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "author_id": "64575110"}, {"created_at": "2019-12-03T08:52:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201786190682349568"], "text": "RT @censitati: \"Espero que dentro de la campa\u00f1a de lucha contra el HIV informen en los colegios (ESI)  que, siendo los homosexuales el 3% d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201786190682349568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "censitati", "id": "1022991550421381121"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.3777, "type": "Organization", "normalized_text": "ESI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201326855850213376"}], "author_id": "944377283212607488"}, {"created_at": "2019-12-03T08:51:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201785934749949952"], "text": "I have to be extremely careful if I try cb.d because I'm extremely sensitive to thc and almost went suicida.l once when I had it\nSo this is gonna be a lot of research, trial and error", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1201785934749949952", "author_id": "2338153292"}, {"created_at": "2019-12-03T08:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201785653471645696"], "text": "RT @evaantonfer: \"El pensamiento ecofeminista sostiene que el patriarcado se caracteriza por una voluntad de dominio que hoy resulta ecol\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201785653471645696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "evaantonfer", "id": "2615165395"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201755494232313856"}], "author_id": "91386336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/dBRBfMB0aH", "expanded_url": "https://twitter.com/shellsmary/status/1201623319499423747", "display_url": "twitter.com/shellsmary/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T08:49:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201785584005656576"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\n\nEu que lute irm\u00e3o KKKKK eu vivi muito bem minha \u00e9poca de escola!! agora xia \u00faltimo ano https://t.co/dBRBfMB0aH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201785584005656576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201623319499423747"}], "author_id": "1135208164813619201"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Ofi1JO4xW5", "expanded_url": "https://twitter.com/DarkAmbiences/status/1201614332854968321", "display_url": "twitter.com/DarkAmbiences/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T08:49:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201785474555224065"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 \nnota vermelha\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u2705\u2705\nse popularizou\u2705\u2705\nJa pegou prof\u2705\n\nBingo https://t.co/Ofi1JO4xW5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201785474555224065", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201614332854968321"}], "author_id": "879187411296759808"}, {"created_at": "2019-12-03T08:45:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201784581814464512"], "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201784581814464512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}], "author_id": "1196930517930827777"}, {"created_at": "2019-12-03T08:44:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201784276502634496"], "text": "RT @su_zapato: Seguir con la inercia es suicida, retroceder es muy dif\u00edcil y pararse no es posible. El camino adentro es la posible esperan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201784276502634496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "su_zapato", "id": "772089428525416448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201548971145146368"}], "author_id": "772089428525416448"}, {"created_at": "2019-12-03T08:44:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201784216045920256"], "text": "RT @DFD_74: Buenos d\u00edas fachas!!\n\nHoy veremos si el PP se suicida del todo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201784216045920256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "DFD_74", "id": "908629539609341952"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9607, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201763018142564352"}], "author_id": "391252645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/FpQdKwvl0J", "expanded_url": "https://t.co/FpQdKwvl0J", "display_url": "t.co/FpQdKwvl0J"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 202, "probability": 0.7715, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "created_at": "2019-12-03T08:43:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201784047925637120"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\nroubar bandeira do brasil na sala da diretora \u274c https://t.co/FpQdKwvl0J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201784047925637120", "author_id": "1054188165915926528"}, {"created_at": "2019-12-03T08:42:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201783827783471104"], "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201783827783471104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}], "author_id": "839761532"}, {"created_at": "2019-12-03T08:41:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201783625223720960"], "text": "RT @EulaliaSara: @jordiPuignero Qui \u00e9s el su\u00efcida que segueix contractant @TelefonicaCAT @MovistarPlus?", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1201783625223720960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EulaliaSara", "id": "255223340"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jordiPuignero", "id": "309189123"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201766086942904321"}], "author_id": "536634845"}, {"created_at": "2019-12-03T08:41:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201783546488262656"], "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201783546488262656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}], "author_id": "1078310892981366785"}, {"created_at": "2019-12-03T08:41:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201783477164761088"], "text": "RT @joseluissariego: \u00bfUn fiscal se suicida tras sufrir una denuncia de presuntos malos tratos?\n\u00bfcu\u00e1ntos suicidios provoca la nefasta ley de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201783477164761088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201553830414036993"}], "author_id": "1023156949754568705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/wrbMCdvfIP", "expanded_url": "https://twitter.com/GfveGianfra/status/1201783403479261185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wrbMCdvfIP", "media_key": "3_1201783375859765249"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 15, "username": "vitocrimi", "id": "62003557"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 180, "end": 191, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 192, "end": 203, "username": "M5S_Camera", "id": "1354935949"}, {"start": 204, "end": 215, "username": "M5S_Senato", "id": "1343975432"}]}, "created_at": "2019-12-03T08:41:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201783403479261185"], "text": "Cari @vitocrimi e @luigidimaio cosa avete ottenuto in cambio di questo per gli italiani? Ma scusate foraggiare chi diffama quotidianamente il Movimento non \u00e8 del tutto suicida???\ud83d\ude31 @Mov5Stelle @M5S_Camera @M5S_Senato https://t.co/wrbMCdvfIP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201783403479261185", "author_id": "1250020285"}, {"created_at": "2019-12-03T08:40:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201783313079455744"], "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201783313079455744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "author_id": "1035203776846684160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/Yn30vmBUum", "expanded_url": "https://twitter.com/luvxbangtanb/status/1201583661939920902", "display_url": "twitter.com/luvxbangtanb/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T08:39:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201782880386588672"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou\u274c\n\nNota vermelha\u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o\u274c\n\nDepend\u00eancia\u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o\u2705\n\nMatou aula\u2705\n\nFoi espulso de sala\u2705\n\nAluno destaque\u274c\n\nSe popularizou\u2753\n\no que o t\u00e9dio de uma madrugada sem dormir n\u00e3o faz\n\nkibei https://t.co/Yn30vmBUum", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201782880386588672", "author_id": "1098262385108893696"}, {"created_at": "2019-12-03T08:36:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201782312842735616"], "text": "RT @germanshepard8: #3dicembre 1979. Nella clinica romana Villa Stuart dove si trova ricoverato per una grave forma di esaurimento nervoso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201782312842735616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "germanshepard8", "id": "3194363356"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "3dicembre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201650897924825088"}], "author_id": "703275060887478273"}, {"created_at": "2019-12-03T08:35:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201781912060211200"], "text": "RT @jemahuja: Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201781912060211200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201565900677271552"}], "author_id": "732337244158214148"}, {"created_at": "2019-12-03T08:35:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201781889209683968"], "in_reply_to_user_id": "180781196", "text": "@rafapresidente @nilsonsukitasp @cp2campuscentro Cara.....onde vc pega seus indices? Na lua? Os \u00edndices de letalidade policial acabaram de sair. Nunca se matou tanto no RJ. \u00c9 \u00f3bvio q haver\u00e1 um recuo imediato. Mas com aumento da viol\u00eancia estatal a rea\u00e7\u00e3o ser\u00e1 na mesma propor\u00e7\u00e3o. N\u00e3o tem sustentabilidade.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201781889209683968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rafapresidente", "id": "180781196"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "nilsonsukitasp", "id": "4252140483"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "cp2campuscentro", "id": "1134133059408814080"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 170, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201779978892988416"}], "author_id": "864783928883806208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/gP79KSJbRC", "expanded_url": "https://t.co/gP79KSJbRC", "display_url": "t.co/gP79KSJbRC"}]}, "created_at": "2019-12-03T08:34:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201781785283223553"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nAluno destaque \u274c\nSe popularizou \u2705 https://t.co/gP79KSJbRC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201781785283223553", "author_id": "1067202636154318848"}, {"created_at": "2019-12-03T08:32:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201781328783564801"], "in_reply_to_user_id": "837387974224543744", "text": "@francotaratufo2 @fanpage A venezia che fa'  si suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201781328783564801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "francotaratufo2", "id": "837387974224543744"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200817020448772097"}], "author_id": "547588579"}, {"created_at": "2019-12-03T08:30:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201780805158215685"], "text": "RT @ClausenPolitano: @DKaramello @NanizaiawoM Jesus vai mesmo voltar , x\u00ea !!!!!!!!! Fogo, se eu quero lhe bater e eu nem estava l\u00e1 , voc\u00ea m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201780805158215685", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ClausenPolitano", "id": "1434889700"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "DKaramello", "id": "620206762"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "NanizaiawoM", "id": "752968412"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6689, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201778416107868160"}], "author_id": "752968412"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-12-03T08:28:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201780265607151621"], "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201780265607151621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201753394093928449"}], "author_id": "4263557847"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/MLpV817UrK", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html?fbclid=IwAR0RLhIkG2RHbuUulJsc9yguqtLnn-N92Yj86S_qjkNRqLwypWua07cUDNY", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-03T08:25:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201779583185494016"], "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/MLpV817UrK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201779583185494016", "author_id": "477154878"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/bvJO5z6XDx", "expanded_url": "https://twitter.com/filipeguti/status/1201778417995276288", "display_url": "twitter.com/filipeguti/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T08:24:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201779105940869121"], "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\n\ne voc\u00eas? https://t.co/bvJO5z6XDx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201779105940869121", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201778417995276288"}], "author_id": "805809608350662656"}, {"created_at": "2019-12-03T08:23:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201778909760643073"], "in_reply_to_user_id": "1083031142461259777", "text": "Fazem dos artistas mamulengos oper\u00e1rios e limitante ao sistema escravo. Monop\u00f3lio daqueles que podem mais. Vendem pornografia e iludem crian\u00e7as com a fama da manipula\u00e7\u00e3o f\u00edsica e ps\u00edquica. E a m\u00eddia sonora... Todos! Comprados pelo poderio de levar \u00e0 EXPIA\u00c7\u00c3O, com impactos suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201778909760643073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201777559484153858"}], "author_id": "1083031142461259777"}, {"created_at": "2019-12-03T08:21:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201778417995276288"], "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\n\ne voc\u00eas?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201778417995276288", "author_id": "1051161487753003008"}, {"created_at": "2019-12-03T08:21:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201778416107868160"], "in_reply_to_user_id": "620206762", "text": "@DKaramello @NanizaiawoM Jesus vai mesmo voltar , x\u00ea !!!!!!!!! Fogo, se eu quero lhe bater e eu nem estava l\u00e1 , voc\u00ea mesmo n\u00e3o lhe matou com dica !!!!! Parab\u00e9ns !!!!! \ud83d\udc3b\ud83d\ude4c\ud83c\udffe props a @IndiraLuyana tamb\u00e9m que conseguiu te travar . P.S : o gajo se calhar te curtiu e estava a dar show pra justificar", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201778416107868160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DKaramello", "id": "620206762"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "NanizaiawoM", "id": "752968412"}, {"start": 179, "end": 192, "username": "IndiraLuyana", "id": "518033520"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201762995031990272"}], "author_id": "1434889700"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Ux6BK8hEzb", "expanded_url": "http://imparcialoaxaca.mx/policiaca/380737/se-suicida-adolecente/", "display_url": "imparcialoaxaca.mx/policiaca/3807\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 45, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "Trinidad de Viguera"}]}, "created_at": "2019-12-03T08:20:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201778126172364800"], "text": "#Policiaca | Los hechos en Trinidad de Viguera; utiliz\u00f3 un mecate para colgarse https://t.co/Ux6BK8hEzb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201778126172364800", "author_id": "404484771"}, {"created_at": "2019-12-03T08:18:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201777676685598720"], "text": "RT @AccaddeOggi: 03/12/1979 - Muore suicida a Roma il capostipite degli imitatori italiani, l'attore Alighiero Noschese\u00a0https://t.co/QsaoWt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201777676685598720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AccaddeOggi", "id": "329602951"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201773260431667200"}], "author_id": "70054648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/EYBbVZWwdp", "expanded_url": "https://t.co/EYBbVZWwdp", "display_url": "t.co/EYBbVZWwdp"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "DooM"}]}, "created_at": "2019-12-03T08:18:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201777638894964738"], "text": "Este juega DooM y se suicida. https://t.co/EYBbVZWwdp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201777638894964738", "author_id": "744532992077533184"}, {"created_at": "2019-12-03T08:16:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201777269167009793"], "text": "RT @HeliaDones: A la primera taula amb Pilar Babi \u201calgunes de les conseq\u00fc\u00e8ncies en la #salut de les #dones que pateixen #viol\u00e8nciesmasclist\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1201777269167009793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "HeliaDones", "id": "4111330971"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 92, "tag": "salut"}, {"start": 100, "end": 106, "tag": "dones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201529670044401665"}], "author_id": "50801415"}, {"created_at": "2019-12-03T08:16:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201777159112671234"], "text": "A estas horas mi mente suicida me comienza a aconsejar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201777159112671234", "author_id": "964984269578883072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-12-03T08:15:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201777041089204224"], "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201777041089204224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201753394093928449"}], "author_id": "923679757"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-12-03T08:15:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201776969538580482"], "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201776969538580482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201753394093928449"}], "author_id": "367229995"}], "includes": {"users": [{"id": "51900981", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "name": "\u2720 \ud835\udd38.\u211d.\ud835\udd44.\ud835\udd4a.", "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 2139, "tweet_count": 96494, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "AUSTRALIANO1980"}, {"id": "31139434", "location": "Curitiba - Brasil", "name": "Gleisi Hoffmann", "public_metrics": {"followers_count": 985241, "following_count": 829, "tweet_count": 18996, "listed_count": 2030}, "verified": true, "username": "gleisi"}, {"id": "761567914122211328", "name": "Fer", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 187, "tweet_count": 3078, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SinsFer"}, {"id": "1133423113109221377", "location": "Kabul", "name": "Toro \u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 26868, "following_count": 1416, "tweet_count": 54610, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "ToroCabron_"}, {"id": "56720662", "location": "Las Palmas GC", "name": "Evitame", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 275, "tweet_count": 2382, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "evagp_lpa"}, {"id": "891912374", "location": "sariegoabogados@gmail.com", "name": "jose luis sariego", "public_metrics": {"followers_count": 21451, "following_count": 7745, "tweet_count": 52229, "listed_count": 145}, "verified": false, "username": "joseluissariego"}, {"id": "1096466057890619393", "location": "eden", "name": "t\u00f4 na @loveagairn!!!!!!", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 124, "tweet_count": 19255, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "newheroers"}, {"id": "1186891993", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Talize", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 604, "tweet_count": 8486, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "talizesouza"}, {"id": "910545814040215552", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a \ud835\udd6d\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd98\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 926, "tweet_count": 58960, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "KiwiNacional"}, {"id": "1125393751223017472", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Chapi", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 936, "tweet_count": 21678, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Dchapitel7"}, {"id": "505833633", "location": "Messina", "name": "Aldo Domenico Ficara", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 1, "tweet_count": 9230, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ReTraScuola"}, {"id": "1395656268", "location": "MG - Belo Horizonte", "name": "Marden \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u274e #HaloInfinite", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1290, "tweet_count": 11175, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marden360"}, {"id": "1031938057849724933", "location": "RJ - Leopoldina. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd2b", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udce6 \u00b9\u2078\u2079\u2075\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 357, "tweet_count": 14933, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "DROCK_XCV"}, {"id": "952211964264099840", "location": "Comendador Soares, Nova Igua\u00e7u", "name": "\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 709, "tweet_count": 24510, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mica_elle1"}, {"id": "803723961108463616", "location": "rj ", "name": "\u0432\u0454\u2113\u03b1\ud83e\udd8b\u20dd\u20d2\u20e4\u2069", "public_metrics": {"followers_count": 10893, "following_count": 9960, "tweet_count": 50086, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "belinhaffc"}, {"id": "996943638373523457", "location": "\ud83d\udc8d", "name": "\u00fanica!", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 1060, "tweet_count": 26979, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "malvarlk"}, {"id": "1103177285576937473", "location": "arraial do cabo rj ", "name": "karinna", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 529, "tweet_count": 10636, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "karinna_teixera"}, {"id": "853125337445781505", "location": "murakami.", "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1024, "tweet_count": 74695, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "spearbsuk"}, {"id": "1049673468713861120", "location": "Barreto, Niter\u00f3i", "name": "Isaa \ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 195, "tweet_count": 6193, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "isaa_souza19"}, {"id": "1057469976385347584", "location": "Jardim Catarina, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "PALHARES \ud83e\udd4b\ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 1501, "tweet_count": 34285, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ItaloCrf_"}, {"id": "844589442862137345", "location": "Recife, Brasil", "name": "Coraline", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 161, "tweet_count": 12830, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Meysant_"}, {"id": "867822555557752832", "location": "Recife, Brasil", "name": "jasmim\ud83e\uddd1\ud83c\udffd\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 307, "tweet_count": 33858, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "yasmimcarneiro_"}, {"id": "2681401728", "name": "Cesar Po \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 872, "tweet_count": 38887, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "coyuyo74"}, {"id": "51547321", "location": "Salta, Argentina, el infierno", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf7aL-O-B-A\ud83c\udf7a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6131, "following_count": 3070, "tweet_count": 166684, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "carilobaOK"}, {"id": "1122960213261324289", "name": "Arthur D'hondt", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 80, "tweet_count": 861, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ArthurHondt"}, {"id": "270384395", "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com", "public_metrics": {"followers_count": 8277, "following_count": 5182, "tweet_count": 164283, "listed_count": 66}, "verified": false, "username": "jemahuja"}, {"id": "372098681", "name": "Sasofonia", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 1737, "tweet_count": 144462, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "sasofonia"}, {"id": "1154468981585174529", "name": "gopb15", "public_metrics": {"followers_count": 5266, "following_count": 5418, "tweet_count": 99210, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "gopb15"}, {"id": "56551118", "name": "gin", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 593, "tweet_count": 159652, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "babicypriano"}, {"id": "66451546", "location": "Bauru, Brasil", "name": "Georgia Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 435, "tweet_count": 23336, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "georgiacoelho"}, {"id": "846757459385552897", "name": "becky", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1366, "tweet_count": 26140, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "beydlicious"}, {"id": "1056687315136012289", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "j\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 283, "tweet_count": 34352, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juliafers"}, {"id": "774327534880075776", "location": "ela/dela", "name": "jhenni", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 650, "tweet_count": 67656, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "contigohall"}, {"id": "2921828056", "location": "N\u00e1rnia. ", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc62rinha", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 777, "tweet_count": 40307, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "saleslau7"}, {"id": "143536795", "location": "S\u00e3o Paulo, BRASIL", "name": "Grupo do bem estar", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 15, "tweet_count": 54503, "listed_count": 74}, "verified": false, "username": "Grupodobemestar"}, {"id": "4020701655", "location": "astro", "name": "kimo", "public_metrics": {"followers_count": 3746, "following_count": 2549, "tweet_count": 100141, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "ciganofav"}, {"id": "199288746", "name": "Cristina_Weissenberg", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1148, "tweet_count": 1947, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "C_Weissenberg"}, {"id": "231746781", "name": "Abogac\u00eda Espa\u00f1ola", "public_metrics": {"followers_count": 78093, "following_count": 1707, "tweet_count": 45469, "listed_count": 957}, "verified": false, "username": "Abogacia_es"}, {"id": "944407328228507649", "location": "Cabo Frio", "name": "cambaxirra\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 675, "tweet_count": 91571, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anasiIveira"}, {"id": "926258275640897537", "name": "Campitoss uber \u232c", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 416, "tweet_count": 24352, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "campitossuber"}, {"id": "823265535773306881", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "EMA \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 812, "tweet_count": 20611, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "emersonphh"}, {"id": "584231353", "location": "Ibura", "name": "Handsome Snake", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 232, "tweet_count": 54770, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Ze_Krom"}, {"id": "925025262617743360", "location": "Resende", "name": "Carlin", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1183, "tweet_count": 16882, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CarlinBfr"}, {"id": "1191759778814550018", "location": "Natal, Brasil", "name": "evellyt", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 104, "tweet_count": 4222, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "evellytnogueira"}, {"id": "988943336034787328", "name": "\ud83c\udf6d\ud83c\udf6d\ud83c\udf6d\ud83c\udf6d", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 491, "tweet_count": 22191, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mizinhalindabj"}, {"id": "3497228791", "name": "fernanda batista", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 148, "tweet_count": 40107, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "fbatiista_"}, {"id": "4418546013", "location": "mcz :)", "name": "FL4 ceLo\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 856, "tweet_count": 81777, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "demonbwy"}, {"id": "116199853", "name": "Amanda Kharollyna1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 294, "tweet_count": 11993, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kharollyna07"}, {"id": "838815624444973061", "name": "Acid Cat", "public_metrics": {"followers_count": 29966, "following_count": 3236, "tweet_count": 17034, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "BreakinGatos"}, {"id": "3523282696", "name": "Yaya Haj", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 323, "tweet_count": 39010, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sexxml"}, {"id": "1033786476709011457", "location": "Guatemala", "name": "\ud83d\udc41", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 262, "tweet_count": 2241, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alramgz"}, {"id": "1130321102461448192", "location": "Guatemala", "name": "nata \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 44, "tweet_count": 867, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "naesente"}, {"id": "155758237", "location": "Colombia", "name": "Liliana Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 957, "tweet_count": 13832, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LilyRamirez16"}, {"id": "1355648088", "location": "Colombia", "name": "El_Acabose \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1855, "tweet_count": 87578, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "elacabose3"}, {"id": "2799540354", "location": "Pemberley", "name": "\ud835\udd05\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2c \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 304, "tweet_count": 30525, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "elobrioche"}, {"id": "310819475", "name": "valinonfarumore", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 111, "tweet_count": 3837, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "diplastilina"}, {"id": "14682528", "name": "nanica", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 440, "tweet_count": 39156, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cada1noseurole"}, {"id": "3386551305", "location": "Header/Icon: @TheHighNoonDawn", "name": "Mestre Zed", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 682, "tweet_count": 35899, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "Imperador_Zed"}, {"id": "1075361816618942464", "location": "bh", "name": "dedeco.wav \u263b", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 390, "tweet_count": 62268, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "zdedeco"}, {"id": "72109102", "location": "Peru", "name": "Sandra Gomez Meneses", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 263, "tweet_count": 13590, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sagome31"}, {"id": "755263981179248640", "name": "Robert M. Morgenthau", "public_metrics": {"followers_count": 3632, "following_count": 2707, "tweet_count": 175166, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Kuroageha7"}, {"id": "969278029498339328", "location": "\ud83d\udebd", "name": "Loloppinha", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 274, "tweet_count": 4698, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Stupedwitch"}, {"id": "1090816013036388352", "location": "S \u2661", "name": "leo", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 361, "tweet_count": 6995, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leohkk"}, {"id": "1188961966238392321", "location": "\u00b0\u2735. \u2022 \u2606 \u00b0 . \u263e\ufe0e\u2022  \u2735\u00b0.moon \u2763\ufe0e", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88-\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd97\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 862, "tweet_count": 19078, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "LucLunar"}, {"id": "1532844709", "location": "casanare (COLOMBIA)", "name": "Jeco Cardenas", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 473, "tweet_count": 2495, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jecocard"}, {"id": "1022846346506764288", "location": "babylon, chromatica", "name": "jack / \ud83d\udda4\u2694\ufe0f\ud83c\udf18", "public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 617, "tweet_count": 46523, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bornthispunk"}, {"id": "3001638708", "location": "vfarmiga.", "name": "tha\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 5986, "following_count": 3160, "tweet_count": 56360, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "katewnslet"}, {"id": "707136262155608064", "name": "\u3061\u3083\u3074", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "chapimaro151a"}, {"id": "1076671680041418753", "location": "Venezuela", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 674, "tweet_count": 6085, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "lxlarose"}, {"id": "1005313271384207360", "location": "1994", "name": "valen's seeing l and h, \ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 7538, "following_count": 6366, "tweet_count": 51679, "listed_count": 58}, "verified": false, "username": "habits91"}, {"id": "1124748897472188419", "location": "beverly hills", "name": "tutu \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 2337, "following_count": 1693, "tweet_count": 17894, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eutuane_"}, {"id": "871884056471973888", "name": "Fran\u00e7a \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 428, "tweet_count": 22182, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brunag_franca"}, {"id": "2830006150", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Geg\u00ea \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 639, "tweet_count": 17712, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gelsinhojr"}, {"id": "1131308835556216832", "location": "R jota ", "name": "C\u03b1\u03b1\u03fb\u03b1\u00f1\u03bf crf", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 961, "tweet_count": 7288, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gabi_caamano"}, {"id": "3224617565", "location": "Brasil", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud83d\udcab13", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1487, "tweet_count": 20911, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "LeiaForSale"}, {"id": "1151739477062311937", "location": "she/her \u2022 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ", "name": "gab vs evil dead steely dan fan", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 2351, "tweet_count": 69528, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "oingoboogie"}, {"id": "42639105", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "#18F ER \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 1919, "tweet_count": 100610, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "EduardoRodino"}, {"id": "1194433693185646593", "location": "17y ", "name": "brunah", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1149, "tweet_count": 576, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Eubrunildssla"}, {"id": "985171075406467077", "location": "Marab\u00e1 city", "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 222, "tweet_count": 8329, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "poisonedgirl_"}, {"id": "320883908", "location": "Santos - SP", "name": "indy \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1025, "tweet_count": 10996, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "indynhota"}, {"id": "73576862", "location": "Venezuela", "name": "Motilona \u264f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3985, "following_count": 3682, "tweet_count": 82503, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "motilona"}, {"id": "53239760", "location": "Aqu\u00ed y ahora. ", "name": "Rosbr", "public_metrics": {"followers_count": 19156, "following_count": 10938, "tweet_count": 256528, "listed_count": 124}, "verified": false, "username": "Rosmarbr"}, {"id": "514903251", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "larissinha LULA13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1084, "tweet_count": 53932, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "larisdgs"}, {"id": "77737292", "name": "Aislei Medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 573, "tweet_count": 243841, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "AisleiMedeiros"}, {"id": "166326892", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Agnaldo Santos", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 250, "tweet_count": 11553, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "santos_ag"}, {"id": "1169230293603160064", "location": "SC ", "name": "Dudinha;\u2019(", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 289, "tweet_count": 2500, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "eduardakklug"}, {"id": "1006579281303080961", "location": "brasil", "name": "lulu", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 728, "tweet_count": 77454, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luisaferreirinh"}, {"id": "959163355733819392", "location": "rio de janeiro", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 793, "tweet_count": 34787, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "dkmalu"}, {"id": "1136357611010449411", "name": "Priscila", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 528, "tweet_count": 5066, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "moonchld941"}, {"id": "1066282554947497984", "location": "Cartagena, Espa\u00f1a. ", "name": "Alberto\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1708, "tweet_count": 32183, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Alberto08251730"}, {"id": "1049144464730726402", "name": "Yaaba", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1803, "tweet_count": 14066, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "facaacoisacert"}, {"id": "1003360397553012737", "name": "RT Art Magic \u2726", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 719, "tweet_count": 22255, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chadeflorr"}, {"id": "1112090606698971137", "location": "inferno", "name": "caos", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 376, "tweet_count": 6600, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tetz__"}, {"id": "1141698322320809984", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 14, "tweet_count": 47833, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "artraeken"}, {"id": "1484831623", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "name": "SU\u00c1REZ", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1130, "tweet_count": 93435, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "suarez240308"}, {"id": "1140247794562867200", "name": "GOBI\u00c9RNA-TE", "public_metrics": {"followers_count": 27773, "following_count": 221, "tweet_count": 799, "listed_count": 66}, "verified": false, "username": "Gobierna_TE"}, {"id": "1054140220457844741", "location": "AURORA - MH - amor doce ", "name": "levi \ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 693, "tweet_count": 57596, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "papamyu__"}, {"id": "1141839945235075073", "location": "recanto dos girass\u00f3is.", "name": "crater.", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 222, "tweet_count": 10313, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "luviepoem"}, {"id": "75786694", "name": "Lula-l\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1664, "tweet_count": 70577, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Gustavo_tc"}, {"id": "1199742137002315784", "name": "Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 394, "tweet_count": 1133, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RuciaDije"}, {"id": "144965253", "location": "Surfin' the Kali Yuga", "name": "Carpincho At\u00f3mico \ud83c\udde7\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 958, "tweet_count": 59097, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "RoedorProtesta"}, {"id": "1633109294", "location": "Montes Claros, Brasil", "name": "mafaldo", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1558, "tweet_count": 53383, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sauloalves111"}, {"id": "243471448", "location": "Maldonado, Uruguay ", "name": "meri", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1108, "tweet_count": 22541, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "marilgutt"}, {"id": "971410312858669057", "location": "Uruguay", "name": "MediaRed", "public_metrics": {"followers_count": 4803, "following_count": 1003, "tweet_count": 4656, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "mediareduy"}, {"id": "475882263", "location": "Brazil", "name": "nathalia", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 657, "tweet_count": 65904, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "nxbonfiglio"}, {"id": "573253618", "location": "Orbitando sobre la Monolaguna", "name": "Eduardo M. Santos", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1338, "tweet_count": 38456, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "ZangWangHo"}, {"id": "3971874316", "location": "S\u00e3o Paulo FC | Brasil ", "name": "Eme\u00aeson\u00b2\u00b9\u2660\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 1828, "tweet_count": 23661, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CorreaEmerson21"}, {"id": "1107634638120472576", "name": "Cl\u00e1udio", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 125, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cludio13864091"}, {"id": "66126118", "location": "Inferno", "name": "Minos o ju\u00edz do Inferno", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1017, "tweet_count": 20342, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Arcadodiabo"}, {"id": "898122023720898560", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 517, "tweet_count": 3080, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jorgeoliola"}, {"id": "261206371", "name": "Ju Queiroz\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 547, "tweet_count": 8597, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "julianaqag"}, {"id": "1126157609302667264", "location": "porto alegre", "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 878, "tweet_count": 30289, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "amandtins"}, {"id": "1153081723183403008", "location": "Brasil", "name": "Alex \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 3777, "tweet_count": 53203, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "AlexPxlaris"}, {"id": "2738518035", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Thadeu Penido CAM", "public_metrics": {"followers_count": 10934, "following_count": 9588, "tweet_count": 167047, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "ThadeuPenido"}, {"id": "730152461063852033", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u0262\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f\u1d00 \u1d05\u1d00\u1d20\u026a\u1d05", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 126, "tweet_count": 4217, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabrieladavid__"}, {"id": "4843688163", "name": "bi\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 693, "tweet_count": 46829, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BiaCampos88"}, {"id": "115065074", "location": "Terra Inc\u00f3gnita", "name": "Alfredo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 2389, "tweet_count": 36932, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "NoAlComunismo22"}, {"id": "1135693034933428229", "location": "Puerto Montt, Chile", "name": "Pablo #boric presidente \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1528, "tweet_count": 3150, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pablo42305109"}, {"id": "943072710564958208", "location": "cf ", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd86\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 1546, "tweet_count": 80029, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "2d_dudinha1"}, {"id": "1201819026755850241", "name": "Juh_silva", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 45, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Juhsilv27791758"}, {"id": "1020648488", "location": "middle earth", "name": "judy", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1301, "tweet_count": 48419, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "_luthorlance"}, {"id": "986415989242978304", "location": "National City", "name": "Lena Luthor Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14213, "following_count": 551, "tweet_count": 30840, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "lenaluthorbr"}, {"id": "935014407167410176", "location": "ela/ele/elu", "name": "\ud83d\udc3e marcele is antifragile", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 2253, "tweet_count": 47536, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "mwoncy"}, {"id": "701162725", "name": "Luk", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 397, "tweet_count": 18351, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "luk_ill"}, {"id": "121358919", "location": "Napoli (Italia)", "name": "Gaetano Attrattivo", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 2810, "tweet_count": 35145, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Novizio60"}, {"id": "50365655", "location": "Roma, It\u00e1lia", "name": "#AntonioGramsci\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1597, "tweet_count": 372378, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "gramscista"}, {"id": "265363157", "location": "Puglia, Italia", "name": "V", "public_metrics": {"followers_count": 8011, "following_count": 1218, "tweet_count": 229396, "listed_count": 63}, "verified": false, "username": "seiosonoio"}, {"id": "3392530048", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "Claudio Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 319, "tweet_count": 5737, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Claudiherre"}, {"id": "612135338", "name": "Rub\u00e9n Cuevas", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 795, "tweet_count": 1792, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "rubencuevas69"}, {"id": "1191685895914696709", "location": "Madrid", "name": "PeriodismoActual.com", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 67, "tweet_count": 309, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "peri_actual"}, {"id": "1199389413115146249", "location": "\ud835\udd77\ud835\udd7f\ud835\udd78", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd8a \u00a1! \ud835\udd9b\ud835\udd8e\u0301\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd94\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 73, "tweet_count": 276, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "krwsbina"}, {"id": "325858326", "name": "Estagi\u00e1ria estressada", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 806, "tweet_count": 5970, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "daisymfreitas"}, {"id": "771381237436915712", "location": "Brazil", "name": "BuzzFeedNewsBR", "public_metrics": {"followers_count": 102094, "following_count": 477, "tweet_count": 16974, "listed_count": 804}, "verified": true, "username": "BuzzFeedNewsBR"}, {"id": "1157129739435433984", "location": " Brasil", "name": "LE LL", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 30, "tweet_count": 141, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "B3b3th4"}, {"id": "1162414513934802950", "name": "Matt\u751f piscou flopei", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 852, "tweet_count": 9648, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Magickosm0s"}, {"id": "299056228", "location": "Europa", "name": "Alicia Puleo", "public_metrics": {"followers_count": 8526, "following_count": 593, "tweet_count": 7492, "listed_count": 143}, "verified": false, "username": "AliciaPuleo"}, {"id": "2615165395", "location": "\ud83c\udf43\ud83c\udf42\u2601\ufe0f\ud83c\udf0d", "name": "eva ant\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1610, "tweet_count": 16321, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "evaantonfer"}, {"id": "970638053525065729", "name": "Marcia", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 315, "tweet_count": 5950, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarciaOrtsac"}, {"id": "755926817266106368", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13", "public_metrics": {"followers_count": 13223, "following_count": 14506, "tweet_count": 123156, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "VaniaLobinha"}, {"id": "104742064", "location": "Baku, Azerbaijan", "name": "AZE.az - \u0410\u0437\u0435\u0440\u0431\u0430\u0439\u0434\u0436\u0430\u043d", "public_metrics": {"followers_count": 4909, "following_count": 13, "tweet_count": 79161, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "wwwAZEaz"}, {"id": "1072083338171768833", "location": "022", "name": "thaissa", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 316, "tweet_count": 11414, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "th4issa__"}, {"id": "1141103264584409095", "location": "Tramanda\u00ed RS  Litoral Norte", "name": "FLYING SAUCER \ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udef8\ud83d\udef8", "public_metrics": {"followers_count": 16805, "following_count": 16803, "tweet_count": 76936, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "sergioalbanus"}, {"id": "770999281297874945", "location": "RJ - baixada", "name": "Lima \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 4501, "following_count": 2923, "tweet_count": 124459, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Anjosx77"}, {"id": "785879005555748864", "name": "Barbie", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 716, "tweet_count": 39819, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Soueugaby"}, {"id": "3707910855", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "Espassen", "public_metrics": {"followers_count": 17375, "following_count": 15742, "tweet_count": 226552, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "gemquim"}, {"id": "255223340", "location": "Maresme", "name": "Eul\u00e0lia Armengol", "public_metrics": {"followers_count": 3980, "following_count": 4853, "tweet_count": 159533, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "EulaliaSara"}, {"id": "1082422143869169669", "location": "Gallifrey", "name": "half goblin \ud83e\uddcc 13", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 340, "tweet_count": 25392, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "papzss"}, {"id": "572045842", "location": "Venezuela, M\u00e9rida", "name": "Mar\u00eda Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 578, "tweet_count": 33976, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MariaVicVilla76"}, {"id": "707999384038981632", "location": "\ud83d\udcda: The Devouring Gray ", "name": "\u2727\u02da\uff61\u22c6 \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 3394, "following_count": 3196, "tweet_count": 95783, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "lightwood_18"}, {"id": "819051", "location": "Madrid", "name": "Manuel Bartual", "public_metrics": {"followers_count": 265071, "following_count": 1364, "tweet_count": 65296, "listed_count": 1117}, "verified": true, "username": "ManuelBartual"}, {"id": "4089906963", "location": "Pcia.Bs.As", "name": "Mery Van", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 198, "tweet_count": 15925, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mery_van"}, {"id": "163055343", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Trist\u00e1n Grimaux", "public_metrics": {"followers_count": 22618, "following_count": 788, "tweet_count": 295367, "listed_count": 125}, "verified": false, "username": "autopolitics"}, {"id": "2842550193", "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "name": "ALGU\u00c9M", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 669, "tweet_count": 13313, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CarlinAscencao"}, {"id": "2537151469", "location": "Rivadavia", "name": "John Mallory \ud83c\udf0b Sepulvediano.", "public_metrics": {"followers_count": 4048, "following_count": 4147, "tweet_count": 32969, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "NinoCascione1"}, {"id": "448879384", "location": "Florence", "name": "Arb\u00ebr Agalliu", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 364, "tweet_count": 1489, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "ArberAgalliuAga"}, {"id": "1147257689174675456", "location": "passos / divicity", "name": "super savio", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 173, "tweet_count": 1182, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "saviosousa31"}, {"id": "804511741304520704", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "M A L A", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 204, "tweet_count": 12949, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MmarivieeLaura"}, {"id": "3391755885", "location": "Mineiros, Brasil", "name": "Mare \u00b3\u2022\u00b9\u2078", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 370, "tweet_count": 10268, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MareanaSeiler"}, {"id": "758300123201953792", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "ra\u00edssssa", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 179, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "raissamlb"}, {"id": "978388266855665664", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "name": "rabudinha", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1113, "tweet_count": 33436, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Taianeoliveirah"}, {"id": "977367026015657985", "name": "\u00e2mbar", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 112, "tweet_count": 3468, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Belamartinsv"}, {"id": "1196399643770396672", "name": "hawk \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 572, "tweet_count": 8169, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "hawkislost"}, {"id": "3056380055", "location": "Samarahan, Sarawak (Borneo)", "name": "Parser", "public_metrics": {"followers_count": 4895, "following_count": 5383, "tweet_count": 101028, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "Sumbaranasi"}, {"id": "4778039417", "name": "apocas", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 201, "tweet_count": 6982, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ApocaXx"}, {"id": "1971131935", "location": "el pipican", "name": "perrito", "public_metrics": {"followers_count": 28880, "following_count": 223, "tweet_count": 40147, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "perritoo_"}, {"id": "1098238622350888965", "location": "ele/dele", "name": "Mattheo", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 337, "tweet_count": 5138, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mattheeeo"}, {"id": "855964049028382720", "location": "\ud83c\udf19 INTP | Wattpad \u2193", "name": "\ud835\udc47\u210e\ud835\udc4e\ud835\udc60", "public_metrics": {"followers_count": 8676, "following_count": 7887, "tweet_count": 40145, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "MidoIzuk"}, {"id": "1318534494", "name": "Oscar Gonzalez Parra", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 177, "tweet_count": 9731, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ogonzalezp71"}, {"id": "271489997", "location": "Bogot\u00e1, D.C. Colombia", "name": "Jose G.", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 3686, "tweet_count": 68287, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "joseyeth"}, {"id": "80662220", "name": "Theteu", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 734, "tweet_count": 101224, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "FLATeuzim"}, {"id": "1020439900007657472", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 641, "tweet_count": 31702, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ylpss"}, {"id": "1363060212", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Johannes", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 279, "tweet_count": 100576, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "darcyissues"}, {"id": "988488909662408704", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "Laurinha", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 748, "tweet_count": 21642, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lauradejs"}, {"id": "48436677", "location": "Irajamaica", "name": "thiago pontes", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 289, "tweet_count": 29905, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "pontesth"}, {"id": "220132683", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "valen", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 940, "tweet_count": 51502, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "euvalenttinna"}, {"id": "4150103060", "location": "Manaus, Brasil", "name": "\u2c9b\u2c97\u2ca9 \u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 8384, "following_count": 7562, "tweet_count": 47671, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "QridaNay"}, {"id": "3315742659", "name": "Hugo Vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 163, "tweet_count": 5391, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "HugoVinicius42"}, {"id": "760662927514931201", "location": "Ma mind", "name": "Don V", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 512, "tweet_count": 10794, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VdeVinganca555"}, {"id": "124556578", "location": "amazonas/roraima/bras\u00edlia", "name": "AgNorte www.agnorte.com.br", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 2515, "tweet_count": 31116, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "AgenciaNorte"}, {"id": "2908182304", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 124, "tweet_count": 9441, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "PiolhoSenpai"}, {"id": "778773118970105856", "location": "Belford Roxo, Brasil", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 3647, "following_count": 1036, "tweet_count": 49165, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Jackkzinha"}, {"id": "947122277564452867", "location": "fundo do po\u00e7o", "name": "ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 2111, "tweet_count": 2619, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dindgi"}, {"id": "298647267", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "name": "P E R O N E L L A \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 10754, "following_count": 6282, "tweet_count": 105143, "listed_count": 84}, "verified": false, "username": "peronelladarago"}, {"id": "1137519327362654209", "location": "Crix\u00e1s, Brasil", "name": "Helena\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 2483, "tweet_count": 1510, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Helenasousa1_"}, {"id": "3091509855", "location": "RC bombon", "name": "\u24d2\u24d7\u24de\u24d2\u24d7\u24de", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 475, "tweet_count": 28768, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BurgosChochy"}, {"id": "916166304553406464", "location": "btos sp ", "name": "Doug // Fidama", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 425, "tweet_count": 6510, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fidama_"}, {"id": "1001964495034638341", "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 441, "tweet_count": 7552, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "duddaribx"}, {"id": "1074610987980984321", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "pauloleonhart", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1870, "tweet_count": 8671, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pauloleonhart"}, {"id": "797970605538689024", "location": "Laje do Muria\u00e9, Brasil", "name": "\ud835\udcab\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcbb\ud835\udcb6\ud835\udcc1", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 470, "tweet_count": 10195, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cay_cascelli"}, {"id": "893445547239104512", "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "vN \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1142, "tweet_count": 12498, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vnzin021"}, {"id": "1500476029", "location": "Recogiendo chatarra en Donbass", "name": "Enrique, el Genio.", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 3128, "tweet_count": 70846, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "EnriqueElGenio"}, {"id": "85920227", "location": "Chile", "name": "Sebasti\u00e1n Cerda", "public_metrics": {"followers_count": 4230, "following_count": 1508, "tweet_count": 15344, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "sebacerda"}, {"id": "1106235896012161024", "location": "Guatemala", "name": "Tere", "public_metrics": {"followers_count": 2937, "following_count": 332, "tweet_count": 33623, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mtmejia_"}, {"id": "715262147329187840", "name": "\ud83d\udc26 tomate", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 364, "tweet_count": 62395, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "T0m4tT"}, {"id": "1051801730437062657", "location": "\ud83d\udd1e \u2022 pt-br/eng \u2022 istj \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "\u300e \u1d05\u1d00\u029c\u029f\u026a\u1d00 \u300f\ud83d\udc94 \u2022 IDLECATCHER SUPREMACY !", "public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 4980, "tweet_count": 70578, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "mandysaster"}, {"id": "2223272358", "name": "JavierC", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 1859, "tweet_count": 99699, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "JcortMdq"}, {"id": "1005107696180359168", "name": "d !!", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 1, "tweet_count": 43110, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "kdajennie"}, {"id": "2944503641", "location": "do interior pro mundo ", "name": "edo \ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 588, "tweet_count": 37487, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "edopinheiro"}, {"id": "784161818717585408", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Caetano \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 14258, "following_count": 761, "tweet_count": 25426, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "caetanocmendes"}, {"id": "3603831502", "name": "Joab Ara\u00fajo \ud83d\udc80\ud83d\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 270, "tweet_count": 4647, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joabgomes12"}, {"id": "905242544690389000", "location": "Caxias city", "name": "Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 567, "tweet_count": 31110, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oliv_021"}, {"id": "246464373", "location": "M\u00e9rida/Madrid ", "name": "Luis :D", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 596, "tweet_count": 8229, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuisFL6"}, {"id": "1952284640", "location": "Cucuta-colombia", "name": "David Parra Arias", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 459, "tweet_count": 2957, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "davidparraarias"}, {"id": "20560294", "location": "Colombia", "name": "W Radio Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4685917, "following_count": 208, "tweet_count": 743916, "listed_count": 9730}, "verified": true, "username": "WRadioColombia"}, {"id": "160960396", "name": "Teresa Labastidas", "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 2274, "tweet_count": 203934, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "tlabastidas"}, {"id": "3187399679", "location": "Orlando, FL \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "name": "A.R.A. \uea00\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 21676, "following_count": 13098, "tweet_count": 47005, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "AndreaRamirezA_"}, {"id": "707614402422431745", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "por mim", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 413, "tweet_count": 4126, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bemabud"}, {"id": "955374825845022720", "name": "Eul\u00e0lia\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 2363, "tweet_count": 71538, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Sunsetmeadow1"}, {"id": "430315994", "location": "Paris, France", "name": "nena", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 321, "tweet_count": 69780, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "taygil"}, {"id": "66441430", "location": "Brasil", "name": "O Globo_Rio", "public_metrics": {"followers_count": 1126191, "following_count": 344, "tweet_count": 101482, "listed_count": 1826}, "verified": true, "username": "OGlobo_Rio"}, {"id": "1177024364866416640", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "name": "jesca", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 270, "tweet_count": 3598, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jssckaroline"}, {"id": "878584881328123904", "location": "Nova Iorque, USA", "name": "bea", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1724, "tweet_count": 28381, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BeatrizHungaro"}, {"id": "1115633527465189376", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u263d\u25ef\u263e \ud835\udd72\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud83c\udf3a\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 609, "tweet_count": 11698, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chanzinhe"}, {"id": "1119728440956063746", "name": "colombianito fiel", "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 4997, "tweet_count": 2443, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JosNicolsHerna2"}, {"id": "921126911400710145", "location": "\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb", "name": "Xeldao", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 128, "tweet_count": 5312, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xeldao"}, {"id": "789255444355309569", "location": "Hogwarts", "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 852, "tweet_count": 18114, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ramosb_fran"}, {"id": "860158681861718016", "location": "\ud83d\udecb", "name": "screencaps friends", "public_metrics": {"followers_count": 112109, "following_count": 166, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "capfriends"}, {"id": "1150139807361904647", "location": " universum", "name": "v", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 48, "tweet_count": 12325, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "asiakwww"}, {"id": "226311942", "location": "Granada, Spain", "name": "S.R.A.", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 246, "tweet_count": 2427, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "SRECART"}, {"id": "461981796", "name": "\u2133ar", "public_metrics": {"followers_count": 6472, "following_count": 3279, "tweet_count": 61560, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "MaggieGVdeE"}, {"id": "1195663540625059840", "location": "Fuerza y Honor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "Antonio J Aznar Parres", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 2018, "tweet_count": 48748, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AntonioJAznarP1"}, {"id": "2902079732", "location": "Votorantim, Brasil", "name": "zadora \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 2912, "following_count": 1168, "tweet_count": 73089, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "offtine"}, {"id": "2765508550", "location": "Caxias ", "name": "BG\ud83e\udd34\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1569, "tweet_count": 16142, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arthur_bg28"}, {"id": "130502044", "location": "firenze", "name": "Abitudinario", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 261, "tweet_count": 74792, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "abitudinario"}, {"id": "440691898", "location": "Italia", "name": "Kilgore", "public_metrics": {"followers_count": 20701, "following_count": 16271, "tweet_count": 341557, "listed_count": 171}, "verified": false, "username": "ErmannoKilgore"}, {"id": "3048115063", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Ikidu Auren Auren", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 4022, "tweet_count": 167847, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "IkiduAuren"}, {"id": "3152681230", "name": "l e t \u00ed \u00e7 a", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 343, "tweet_count": 9231, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_balett"}, {"id": "4276360253", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "mT", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 314, "tweet_count": 13573, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mtsfelipe99"}, {"id": "4860273730", "name": "n\u00e1thaly", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 269, "tweet_count": 129056, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "zanichellx"}, {"id": "192769611", "name": "Azamat Begatov", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 363, "tweet_count": 21345, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "skitlickers"}, {"id": "500900300", "location": "Pamulang-Indonesia", "name": "tirta gitara saputra", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 534, "tweet_count": 16130, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "tircaster"}, {"id": "1018886211136614401", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "\u0618tryix \ud83c\udfa0", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 1330, "tweet_count": 37527, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tryixdon"}, {"id": "3149739551", "name": "auau", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 532, "tweet_count": 36992, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "aluisiotubarao"}, {"id": "807209261893873665", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "name": "J. F. Orvay", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "JFOrvay"}, {"id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "verified": false, "username": "ConchiAragonP"}, {"id": "780886451059879938", "location": "gabi, charli & lmix follows", "name": "let", "public_metrics": {"followers_count": 22135, "following_count": 19805, "tweet_count": 243438, "listed_count": 116}, "verified": false, "username": "deIenart"}, {"id": "1723768760", "name": "jonathan", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 236, "tweet_count": 90383, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "darkhoirse"}, {"id": "841366274835906560", "location": "Villa Refugio", "name": "Tiranoide \ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 409, "tweet_count": 1749, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ex338"}, {"id": "2953950633", "location": "las vengeance", "name": "maiara\u00b9\u02e3\u00b9 \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 1212, "tweet_count": 72841, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "ifuseekmay"}, {"id": "1005231015256821763", "location": "sp, brazil", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 4755, "following_count": 4742, "tweet_count": 60326, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "chimchimluuv"}, {"id": "1138556934833999873", "location": "qualquer pronome", "name": "sofi \u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 1887, "tweet_count": 14292, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "trizMinha"}, {"id": "789228296814952448", "name": "Leo\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u26a7", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 389, "tweet_count": 5435, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_00Leo_"}, {"id": "414894951", "location": "Venezuela", "name": "El pueblo", "public_metrics": {"followers_count": 4078, "following_count": 4950, "tweet_count": 283058, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elpueblo62"}, {"id": "1059175836895666182", "location": "Mea\u00f1o", "name": "Paula Frieiro", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1312, "tweet_count": 2666, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "FrieiroPaula"}, {"id": "3014529201", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "name": "Tamara Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1224, "tweet_count": 6493, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "TamaraFdezArias"}, {"id": "497189119", "location": "Madrid", "name": "Pablo Cerezo", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1959, "tweet_count": 4372, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Pablo_Cerezo_"}, {"id": "482389606", "name": "\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1082549, "following_count": 4188, "tweet_count": 30832, "listed_count": 4470}, "verified": true, "username": "ierrejon"}, {"id": "359472742", "name": "Margareta Hargitay", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 878, "tweet_count": 7854, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "marhargitay"}, {"id": "821457224656678913", "location": "Colombia", "name": "Cisme Salud Mental", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 756, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cismesalud"}, {"id": "198889356", "name": "Delfi J", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 180, "tweet_count": 8477, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "delfijgiulio"}, {"id": "397638670", "name": "TITA", "public_metrics": {"followers_count": 113413, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "MartuPerez_"}, {"id": "105970691", "name": "Marcelo Guimaraes", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 3470, "tweet_count": 31333, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "klynamen"}, {"id": "137435482", "location": "\u00dcT: -34.607571,-58.369237", "name": "Dominique Biquard", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 615, "tweet_count": 8001, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "DominiqueB7"}, {"id": "305502082", "name": "Jos\u00e9 Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 203, "tweet_count": 3748, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JosNavarro1"}, {"id": "959188905517109248", "location": "Recife, Brasil", "name": "Toinho", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 218, "tweet_count": 8903, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Naumsilvas"}, {"id": "16461476", "location": "S\u00e3o Paulo - SP - BRASIL", "name": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbErnesto\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3242, "following_count": 2713, "tweet_count": 439106, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "egty"}, {"id": "342403919", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "public_metrics": {"followers_count": 265429, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "verified": true, "username": "AiltonBenedito"}, {"id": "129665359", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "name": "Yeray Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 621, "tweet_count": 5884, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "OOM9"}, {"id": "808645145688178688", "name": "D\u00e9b \ud83d\ude43", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 270, "tweet_count": 8312, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "sacoitnb_BR"}, {"id": "1091173634352254976", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "\ud83e\udd81Cyntiaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 628, "tweet_count": 8254, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CyntiaWer"}, {"id": "331354249", "location": "Venezuela", "name": "Pablo Guerrero. V", "public_metrics": {"followers_count": 13277, "following_count": 10846, "tweet_count": 131664, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "GuerreroPablo9"}, {"id": "1054401048935387136", "name": "laryssa", "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 2984, "tweet_count": 13018, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "tecoyeon"}, {"id": "304676422", "name": "gaston", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 128, "tweet_count": 18308, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hpl22"}, {"id": "119085254", "location": "Villa Crespo", "name": "El Show de Atlanta", "public_metrics": {"followers_count": 6743, "following_count": 39, "tweet_count": 48191, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "elshowdeatlanta"}, {"id": "4825598733", "name": "HORDAS MORADAS", "public_metrics": {"followers_count": 9665, "following_count": 9437, "tweet_count": 199814, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "HordasMoradas"}, {"id": "18869397", "location": "Buraco de Minhoca", "name": "Estapaf\u00fardio", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1118, "tweet_count": 7484, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "danilomad"}, {"id": "1118432292131753984", "name": "Notiziedi", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Notiziedi_it"}, {"id": "722887340", "location": "she/they", "name": "elly 13", "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 1546, "tweet_count": 226793, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "luxoaolixo"}, {"id": "836226170442100737", "location": "\u30cf\u30a4\u30ad\u30e5\u30fc!! enfj 3w2", "name": "fer", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 388, "tweet_count": 4147, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "stanishinoya"}, {"id": "1171172315721359360", "name": "dei moved", "public_metrics": {"followers_count": 5490, "following_count": 4663, "tweet_count": 71485, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "QIQI9Os"}, {"id": "1093590341008142336", "location": "Via L\u00e1ctea, Grupo Local", "name": "Serjola", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 276, "tweet_count": 11240, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Serjola9"}, {"id": "1184907452418011144", "location": "aracaju ou alabama ", "name": "poderoso #13", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1028, "tweet_count": 56654, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kayouls"}, {"id": "1016074773150003203", "location": "Buried underground...", "name": "Consumir em at\u00e9 30 dias depois de aberto.", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 832, "tweet_count": 9747, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EcoGhoul"}, {"id": "61975523", "location": "Para\u00edba", "name": "maicon maias", "public_metrics": {"followers_count": 5878, "following_count": 445, "tweet_count": 71687, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "ocassambito"}, {"id": "1543500330", "name": "\ud83d\udd47Atrapao\ud83d\udd47", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 61, "tweet_count": 20316, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AtrapaoR"}, {"id": "1080564074948296709", "name": "Aldo", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 233, "tweet_count": 9910, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Aldo50600705"}, {"id": "988194234963517440", "location": "bcn", "name": "o", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 121, "tweet_count": 39315, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "unascosillas"}, {"id": "258600029", "location": "Paris, France", "name": "Jose A", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 3224, "tweet_count": 15696, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "josealbertodelc"}, {"id": "50981729", "location": "Escritor,empresario, dem\u00f3crata", "name": "Gustavo Bol\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 1398855, "following_count": 24280, "tweet_count": 59269, "listed_count": 1421}, "verified": true, "username": "GustavoBolivar"}, {"id": "190265415", "location": "Belo Horizonte", "name": "Lucia Maria", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 745, "tweet_count": 28983, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "LuciaBizzotto"}, {"id": "128218454", "location": "Paraguay", "name": "Tranqui punkie", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 245, "tweet_count": 4378, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "unjocca"}, {"id": "3443017996", "location": "Natal, Brasil", "name": "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 525, "tweet_count": 2976, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DkPatricia"}, {"id": "1006426230231650304", "location": "Ararangu\u00e1, Brasil", "name": "maria\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 469, "tweet_count": 32593, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maria_ueee"}, {"id": "1168157313653518337", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Fernando Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 847, "tweet_count": 682, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Oh_amaral3"}, {"id": "3806879902", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "Rita Longo", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 303, "tweet_count": 196781, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RitaLongo61"}, {"id": "1048283702697086979", "name": "Jo\u00e3o Pedro Stedile", "public_metrics": {"followers_count": 78758, "following_count": 1, "tweet_count": 4169, "listed_count": 227}, "verified": true, "username": "stedile_mst"}, {"id": "774315597257637888", "name": "\ud835\udc4c\ud835\udc62\ud835\udc62\ud835\udc61\ud835\udc4e \ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc5f", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1492, "tweet_count": 28528, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Master_Yuuta"}, {"id": "736083987735580673", "name": "Trey", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 555, "tweet_count": 20733, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "DaveTrey36"}, {"id": "465482159", "location": "Localiza ai", "name": "Maylson #patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 885, "tweet_count": 1327, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mailsons23"}, {"id": "953995126875058176", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Mara Telles", "public_metrics": {"followers_count": 46591, "following_count": 1133, "tweet_count": 22848, "listed_count": 69}, "verified": true, "username": "MaraTellesReal"}, {"id": "605574618", "location": "La Paz, Bolivia", "name": "Magdalena Ayoroa M.", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 56, "tweet_count": 3409, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MagdalenaAyoroa"}, {"id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "antoniocendanf1"}, {"id": "1100591443519909889", "location": "ela/dela", "name": "nana", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 234, "tweet_count": 19014, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "annildaaa"}, {"id": "1134065919435649029", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Shadowlands", "public_metrics": {"followers_count": 10073, "following_count": 990, "tweet_count": 16783, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "Shadowlandsed"}, {"id": "870428804434604032", "location": "Madrid", "name": "#VikMalo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1181, "tweet_count": 13931, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "viknotbic"}, {"id": "26044737", "location": "Pinhais, Paran\u00e1, Brasil", "name": "Eli\u00e3 Marcos Caetano", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 460, "tweet_count": 23690, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "EliaCaetanoAP"}, {"id": "1191111874089234433", "location": "Pzo-Venezuela", "name": "Jes\u00fas Ben\u00edtez", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 165, "tweet_count": 6133, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jabf98"}, {"id": "239820099", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Alexander SANDOVAL \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1694, "tweet_count": 35865, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "sandovalexander"}, {"id": "1472821670", "location": "Minas Gerais, Brazil", "name": "\u300c\u041d\u0443\u043c\u0438\u300d", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 484, "tweet_count": 9346, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "z_Shieda"}, {"id": "961321841209040898", "location": "Inferno", "name": "Jung", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 275, "tweet_count": 9348, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "heinrichjung"}, {"id": "842078517307310080", "name": "Yngrid com Y", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 325, "tweet_count": 2253, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gyngrid_"}, {"id": "1075891263470211072", "location": "Torell\u00f3", "name": "Ramon Sangles i Moles \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 4520, "following_count": 4204, "tweet_count": 44975, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "RamonSangles"}, {"id": "937048280302841857", "name": "Hiris - One Piece", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 416, "tweet_count": 5026, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Nirocobin"}, {"id": "1129541987076644866", "location": "RJ ", "name": "Gui", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 81, "tweet_count": 6253, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fontes__gui__"}, {"id": "705822966689505280", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ", "name": "isa\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 362, "tweet_count": 16862, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "isabelesilv_"}, {"id": "94439269", "location": "Minas Morgul", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 5794, "following_count": 1553, "tweet_count": 63631, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "mothernazgul"}, {"id": "2463685076", "location": "Enchanted forest ", "name": "\u2727 Snail \ud83d\udc0c\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 656, "tweet_count": 47849, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "batswingss"}, {"id": "1540098546", "location": "Argentina", "name": "Gerardo Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 814, "tweet_count": 22717, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GeraElAntonio"}, {"id": "142684449", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "name": "Luis Majul", "public_metrics": {"followers_count": 820148, "following_count": 1155, "tweet_count": 51056, "listed_count": 2754}, "verified": true, "username": "majulluis"}, {"id": "392676675", "location": "Milano, Repubblica", "name": "Repubblica Milano", "public_metrics": {"followers_count": 40896, "following_count": 195, "tweet_count": 99518, "listed_count": 480}, "verified": false, "username": "rep_milano"}, {"id": "1091148738427609089", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ana Ju", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 170, "tweet_count": 4768, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aninunnes1"}, {"id": "1033132263003906048", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea \ud835\udce1\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 116, "tweet_count": 1385, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Litta_Reis"}, {"id": "1097962618596327424", "name": "Andr\u00e9 Ventura", "public_metrics": {"followers_count": 63422, "following_count": 271, "tweet_count": 2770, "listed_count": 137}, "verified": false, "username": "AndreCVentura"}, {"id": "734453453720784901", "location": "nyc in the night time     ", "name": "lorena", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 1778, "tweet_count": 58039, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "illegalgirIz"}, {"id": "60959159", "name": "Andr\u00e9ia \u2728 #TeamBlack", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 220, "tweet_count": 77900, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "anrizatto"}, {"id": "1072836147502555136", "name": "daniel", "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 788, "tweet_count": 44927, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jameshvnt"}, {"id": "432589568", "location": "Barcelona", "name": "El fisionauta", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 76, "tweet_count": 1039, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elfisionauta"}, {"id": "758630281444286464", "location": "\ud83c\uddff\ud83c\udde6", "name": "\u0569\u027e\u00ed\u0572c\u04bd$\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 453, "tweet_count": 12179, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luiza_Cristina6"}, {"id": "1116721085163155457", "location": "\u2661 eastwind \u2661", "name": "\u273f ana \u273f", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 518, "tweet_count": 16584, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "oh_capmycap"}, {"id": "1160341329668444161", "location": "\u5948\u826f = \u611b | 5.11.21", "name": "\u0618\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 9364, "following_count": 8837, "tweet_count": 29485, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "dailyshika"}, {"id": "877274659972100096", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc2e\ud835\udc1d\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 319, "tweet_count": 3830, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "duds_az"}, {"id": "4394933127", "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 980, "tweet_count": 49522, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juvsous"}, {"id": "923304578954690562", "location": "rj", "name": "Iza", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 298, "tweet_count": 12182, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Izabella_016"}, {"id": "1058663494327898112", "location": "\u03b7\u03b5\u03c3 c\u03b9\u0442\u04af \u2316 \ud80c\udc80 ", "name": "\u2e3c\u06eb\u06f0 \u1548o\ua646\u0269\u1971t\u0269\ua646\u1971\u1952o \u2e3c\u06eb\u06f0 \u00b9\u00b9", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 496, "tweet_count": 34885, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Chittaprrrl"}, {"id": "937652159763697665", "name": "ren", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 2875, "tweet_count": 16435, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_2002bones"}, {"id": "466790264", "location": "MADONNA BRUNETTE- BRASIL", "name": "Vicia", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 56, "tweet_count": 51094, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "MadonnaVicia"}, {"id": "3048363993", "name": "MarvelBR", "public_metrics": {"followers_count": 1044318, "following_count": 34, "tweet_count": 7344, "listed_count": 746}, "verified": true, "username": "MarvelBR"}, {"id": "1021512726198276096", "location": "Portim\u00e3o, Portugal", "name": "\ud83d\udc7dO Dr. M&M's\u262e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 170, "tweet_count": 9905, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_Antonio_OG_13"}, {"id": "4453639541", "location": "Algarve", "name": "\u00c1\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 496, "tweet_count": 74910, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "davidaguas16"}, {"id": "1159571817964724224", "name": "madu #OSNI", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 907, "tweet_count": 23994, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "szamelie"}, {"id": "1131296277713555462", "name": "mi \u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 3837, "following_count": 2357, "tweet_count": 66707, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "myronance"}, {"id": "795400076881526784", "name": "luan", "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 1846, "tweet_count": 36535, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "andgarfieId"}, {"id": "1086457543474507777", "location": "Onde o Gr\u00eamio estiver", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddeaAlex Chies S\u00e9rie A 2023 (10/76)", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1107, "tweet_count": 7478, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alex_chies"}, {"id": "722227363", "location": "Firenze", "name": "gianna brogioni", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 989, "tweet_count": 3313, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GiannaBrogioni"}, {"id": "5862352", "name": "\ud835\ude76\ud835\ude92\ud835\ude9e\ud835\ude9c\ud835\ude8e\ud835\ude99\ud835\ude99\ud835\ude8e \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa #AreaDraghi \ud83d\udc09 #\u042f", "public_metrics": {"followers_count": 3331, "following_count": 4117, "tweet_count": 26242, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "jamfive_"}, {"id": "713928658679889925", "name": "angelo", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 374, "tweet_count": 17636, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "angelogsc"}, {"id": "1008848944019931136", "location": "Coronel Freitas, Brasil", "name": "\ud835\udcd7\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 955, "tweet_count": 10875, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "H_Ogliari"}, {"id": "859215159105122305", "name": "roberta", "public_metrics": {"followers_count": 16565, "following_count": 13730, "tweet_count": 95663, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "jaehyunstyIes"}, {"id": "1185700296305057794", "name": "ANA CLARA MARQUES FAGUNDES", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 136, "tweet_count": 138, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ANACLAR69237157"}, {"id": "1143530581017407489", "location": "bangtwicepinkiu & doramas ", "name": "jess", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1098, "tweet_count": 19616, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "strawbrmoon"}, {"id": "831245047", "name": "gerardo ramirez omez", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 2134, "tweet_count": 141320, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gerardo34975086"}, {"id": "1163140963046481920", "name": "setor de compras", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 350, "tweet_count": 61476, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ichheissekezia"}, {"id": "1839524678", "location": "Hosp\u00edcio Vigor-Freire", "name": "\u03c4oro 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9107, "following_count": 3789, "tweet_count": 66469, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "Rvtoro"}, {"id": "372032522", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Francisco LULA LIVRE Marcondes", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 981, "tweet_count": 49261, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FranciscoMarc13"}, {"id": "1158421132187504640", "location": "recife", "name": "naclara", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 1872, "tweet_count": 43276, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "jouicomuna"}, {"id": "1131737518578253824", "location": "22 | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 | s/her ", "name": "vanessa", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 503, "tweet_count": 72219, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "jongdaevhs"}, {"id": "1127753392305180673", "name": "mari mari", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1280, "tweet_count": 20026, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "TH3B4K3RY"}, {"id": "961371570475339776", "location": " intp 5w4 | PT/ENG | agender", "name": "\u00b4risa", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 3079, "tweet_count": 52694, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "risariaki"}, {"id": "1174124056272150528", "location": "he/they", "name": "\ud835\udc0a\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd9a", "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 944, "tweet_count": 32315, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "boretom_"}, {"id": "1125470850432557058", "name": "tifani", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 703, "tweet_count": 1925, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hyunllixie"}, {"id": "855097851940089856", "name": "mi | midnights \ud83d\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 279, "tweet_count": 54834, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miresdiz"}, {"id": "1097173056445992961", "location": "teatro.", "name": "emmanuelle", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 512, "tweet_count": 21068, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "tomlinsonbrave"}, {"id": "71879163", "location": "bar\u00e7a. oz. thorns. spfc. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 805, "tweet_count": 79629, "listed_count": 107}, "verified": false, "username": "abonmatti"}, {"id": "1022223190460956677", "name": "sofi", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 1409, "tweet_count": 107254, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cearxa"}, {"id": "808375526339514371", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Zimbr\u00e3o \ud83e\uddc3", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 548, "tweet_count": 38639, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zzbrao"}, {"id": "896462870548017152", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 0, "tweet_count": 31695, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crvg_Anna22"}, {"id": "1122242830695583744", "location": "C\u00e2mara de Lobos, Portugal", "name": "Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 787, "tweet_count": 23362, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Caixa1508"}, {"id": "2266034690", "location": "backup: @tamaagnireserva ", "name": "in\u00eas \ud83e\udd9a (hiatus era)", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 2685, "tweet_count": 95538, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "tamaagnii"}, {"id": "1018890745665777664", "location": "they/them \ud83e\udec0 ela/ele/elu", "name": "donatella", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 791, "tweet_count": 88474, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "porceIaindoIIx"}, {"id": "30711259", "location": "Brasil", "name": "Stikynalldo", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1255, "tweet_count": 8540, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Stikynalldo"}, {"id": "379792778", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 sErGiO \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 524, "tweet_count": 93475, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "sQuintales"}, {"id": "182038489", "location": "S\u00e3o Paulo / SP", "name": "@ra_ros", "public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 1178, "tweet_count": 21513, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ra_ros"}, {"id": "385693668", "location": "Caucaia, Brasil", "name": "alcione\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 285, "tweet_count": 28283, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "alcione60"}, {"id": "955454252851384323", "name": "Venti4ore", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 0, "tweet_count": 258281, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "venti4ore"}, {"id": "1161730126381498369", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u13ab\uab9c\uabae\uab96\uab7a \u13a0\uab7a'N\uab7c\uab7c\uab71 \u221e", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 372, "tweet_count": 3783, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "XuliaSurtada"}, {"id": "1143698105319284736", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 429, "tweet_count": 43378, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crxsthiny"}, {"id": "823375562383179776", "location": "acamp half-blood", "name": "sun \ud83d\udcd6; a vida dos outros", "public_metrics": {"followers_count": 8357, "following_count": 6357, "tweet_count": 9227, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "sunflowys"}, {"id": "1158358651691835393", "location": "rowan d.", "name": "jordan #Gleanings", "public_metrics": {"followers_count": 4894, "following_count": 2573, "tweet_count": 40915, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "scarwollf"}, {"id": "1357710228", "location": "Dove non mi rompono i COGLIONI", "name": "lalleroebasta ..ma basta!!!! #quellarobal\u00ec \ud83d\ude0f", "public_metrics": {"followers_count": 7011, "following_count": 3047, "tweet_count": 228444, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "SIPARISipari"}, {"id": "2154591947", "location": "Maca\u00e9, Rio de Janeiro", "name": "paiN Igor (56/60) \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1464, "tweet_count": 123419, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GomesIgro"}, {"id": "1963243850", "location": "Recife, Brasil", "name": "\ud835\udcf3\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcee \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 3325, "following_count": 603, "tweet_count": 113546, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "dynlanobrien"}, {"id": "811961328726380545", "name": "Junior Plus \"In a Perfect World\"", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 157, "tweet_count": 6714, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JUNINTHKPLAY"}, {"id": "2832335447", "name": "dukana", "public_metrics": {"followers_count": 14281, "following_count": 15590, "tweet_count": 305260, "listed_count": 118}, "verified": false, "username": "dukana2"}, {"id": "377619841", "location": "rome, italy", "name": "NoJusticeNoPeace", "public_metrics": {"followers_count": 6972, "following_count": 1400, "tweet_count": 398687, "listed_count": 249}, "verified": false, "username": "anubidal"}, {"id": "4077985287", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "IZA", "public_metrics": {"followers_count": 5195, "following_count": 4668, "tweet_count": 43693, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "izapereirx"}, {"id": "1148296038865932288", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o ", "name": "\ud835\udcc0\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcc3\u212f", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 362, "tweet_count": 25187, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crfkaylane7"}, {"id": "82462112", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Marco Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 256, "tweet_count": 4084, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MarcoAurelioRSU"}, {"id": "115762625", "name": "Francisco Ibarra", "public_metrics": {"followers_count": 23879, "following_count": 934, "tweet_count": 35912, "listed_count": 344}, "verified": false, "username": "franibar10"}, {"id": "68585097", "location": "Juiz de Fora - MG", "name": "W\ud83c\udd70\ufe0fgner L\ud83c\udd70\ufe0fmim", "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 2423, "tweet_count": 130236, "listed_count": 71}, "verified": false, "username": "lamimaniaco"}, {"id": "25275685", "location": "No cativeiro a 38\u00b0C", "name": "Impostuinte\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 13699, "following_count": 160, "tweet_count": 197401, "listed_count": 158}, "verified": false, "username": "ReginaBrasilia"}, {"id": "922614839574519808", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Adilson", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 966, "tweet_count": 165940, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "adilson_online"}, {"id": "116233631", "location": "M\u00e9rida Venezuela", "name": "Actualidad y Gente", "public_metrics": {"followers_count": 4937, "following_count": 96, "tweet_count": 379243, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "actualidadyg"}, {"id": "1193595546319101952", "name": "Kim Hwan \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 90, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Kim_Leti"}, {"id": "896377675492839424", "location": "algum canto da vida", "name": "any dinda da lavinia", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1780, "tweet_count": 30229, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ka_virgato"}, {"id": "74915879", "name": "Ronan Sim\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 370, "tweet_count": 2957, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "simoesrc"}, {"id": "991464693008134144", "name": "joacy santos junior", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 717, "tweet_count": 60691, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joacy_sj"}, {"id": "1134621548369911808", "location": "chal\u00e9 13 \ud83d\udc80", "name": "\u2113i\u0273\u0251\u17f9 \ud83d\udc1f", "public_metrics": {"followers_count": 3628, "following_count": 2567, "tweet_count": 40832, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "byakuganfly"}, {"id": "1045824839427248132", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 207, "tweet_count": 2223, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hreduardorh"}, {"id": "39138857", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "ROG\u00c9RIO VILELA", "public_metrics": {"followers_count": 122430, "following_count": 1257, "tweet_count": 13869, "listed_count": 443}, "verified": true, "username": "RogerioVilela"}, {"id": "3370906780", "location": "mana\u00f3s - irandubai - brazoca", "name": "Delirando\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 645, "tweet_count": 25453, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mochila_"}, {"id": "66692410", "location": "Bevele Rios", "name": "\u262d Sustagen Kids", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 728, "tweet_count": 67840, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "RayDrazzes"}, {"id": "957122479234977792", "name": "cami valenzuela\ud83d\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 131, "tweet_count": 41651, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "camilav61407904"}, {"id": "772468906426527744", "name": "\u00b0.\u2022*\ud83c\udf65Math\ud83c\udf65*\u2022.\u00b0\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 958, "tweet_count": 29672, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "mathmeru"}, {"id": "1112885911845564416", "location": "cidade fantasma", "name": "Bicho s\u00f3 falo bicho", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 165, "tweet_count": 50192, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "S2caldodecana"}, {"id": "1044629557578530817", "location": "minha casa", "name": "Kathelyn", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 196, "tweet_count": 29515, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Kathelyn__souza"}, {"id": "1085971869323399169", "location": "fundo do po\u00e7o ", "name": "\ud835\udd26\ud835\udd30 \ud835\udd31\ud835\udd25\ud835\udd22 \ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd33\ud835\udd22 \ud835\udd30\ud835\udd25\ud835\udd2c\ud835\udd31 \ud835\udd2b\ud835\udd1e \ud835\udd2b\ud835\udd1e \ud835\udd2b\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 832, "tweet_count": 6682, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AipeAmarelo"}, {"id": "1544336527", "name": "El Vise \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2933, "following_count": 3045, "tweet_count": 235081, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "elvise1657"}, {"id": "826220482810744832", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Fausto Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 960, "tweet_count": 26653, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PrezadoFausto"}, {"id": "1072616095020998658", "name": "keep fighting", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 42, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "keepfig56763659"}, {"id": "2718571935", "name": "xxx", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 590, "tweet_count": 3222, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "danipilar29"}, {"id": "997512180974215168", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83d\udcab|MYRA|\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 215, "tweet_count": 3788, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Samyra86419291"}, {"id": "1125157679792644096", "location": "rj", "name": "hellen \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 544, "tweet_count": 6803, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hellenotears"}, {"id": "1051436221392666625", "location": "Paranava\u00ed, Brasil", "name": "\u25fb\u25ab\ufe0f Lo Bardo de La Internet \u25ab\ufe0f\u25fb", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 242, "tweet_count": 21374, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "BarditoOficial"}, {"id": "883521257534361605", "location": "Tijuca", "name": "\u1d05\u026a\u0262\u1d05\u026a\u0274", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 312, "tweet_count": 8389, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "digdin_dc"}, {"id": "1016080895588093953", "name": "Pr\u00f3-Russia\ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 3846, "tweet_count": 53686, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Rodrigo84504160"}, {"id": "1110095551", "name": "Meneillos", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 1559, "tweet_count": 12171, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Maikuwee"}, {"id": "47687926", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "name": "Sra. Cara de Papa", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 514, "tweet_count": 20792, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Brendha_Pocket"}, {"id": "2980049877", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u0475\u0131\u0475\u0131 \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 931, "tweet_count": 11695, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Vecs_ellen"}, {"id": "877283316981956610", "location": "Itabora\u00ed", "name": "@pdlemos", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1543, "tweet_count": 11559, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pdlemosx"}, {"id": "28313274", "location": "Brasil", "name": "Francisco  Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 504, "tweet_count": 24900, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "chicopacheco"}, {"id": "1110641394673164289", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "\ud83d\udc86\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 131, "tweet_count": 9370, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "quiabo07"}, {"id": "785172026898153472", "location": "In a galaxy far, far away", "name": "nathalia \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 325, "tweet_count": 37682, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "lokisruins"}, {"id": "1026090302468182016", "location": "PG city", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd9f\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd86\ud83e\udd90\u26d3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 616, "tweet_count": 5431, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Wwiechinieski"}, {"id": "1009164220838146050", "location": "037", "name": "carneiro", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 351, "tweet_count": 9672, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "crnvsk"}, {"id": "3019195642", "location": "\u2407", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 1093, "tweet_count": 41887, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cellytweetou"}, {"id": "759574533540081665", "location": " \ud80c\udff2 \ud83c\udfaa hull\u03b1b\u03b1loo \u08ea\ud80c\udc83", "name": "uUuh!\u00a1 evan.", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 793, "tweet_count": 34685, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "snsasuke"}, {"id": "919608484932579329", "location": "ele/dele | 20y", "name": "caio \u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 14070, "following_count": 9217, "tweet_count": 103320, "listed_count": 94}, "verified": false, "username": "kadzuken"}, {"id": "3100001938", "location": "pleasantview", "name": "eita como \u00e9 danificada", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 675, "tweet_count": 268468, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "divinetankie"}, {"id": "3654996563", "location": "Gotham", "name": "Red Hood", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 641, "tweet_count": 7782, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Red_Hood_Gotham"}, {"id": "397908930", "location": "Alacant", "name": "In\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 6202, "following_count": 996, "tweet_count": 62754, "listed_count": 213}, "verified": true, "username": "InesAlcolea"}, {"id": "4183866358", "location": "Lombardia, Italia", "name": "The Searcheress", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 958, "tweet_count": 2707, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "theseacheress"}, {"id": "1040604251146334210", "name": "menino de ouro", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 754, "tweet_count": 15659, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Pedro__Soares"}, {"id": "991665400470474758", "location": "insta: evelynrosa_sr", "name": "vivi", "public_metrics": {"followers_count": 3931, "following_count": 2922, "tweet_count": 87304, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "miizusagi"}, {"id": "1037888680529211392", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "name": "sun", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 277, "tweet_count": 24383, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sanlcntr"}, {"id": "1136547733999947778", "name": "Felipe Dias", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 23, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FelipeD67998239"}, {"id": "412623609", "location": "Almirante Tamandar\u00e9/PR", "name": "Pr. Coty | Marcos de Souza Borges", "public_metrics": {"followers_count": 26310, "following_count": 1209, "tweet_count": 24146, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "PrCoty"}, {"id": "1029116036669472768", "location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265", "name": "bibi \ud83e\udd62", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 1522, "tweet_count": 15784, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "yoonsitions"}, {"id": "753430263489826816", "location": "rio de janeiro", "name": "max \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6945, "following_count": 6691, "tweet_count": 41618, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "max_bfr"}, {"id": "150651107", "location": "Home", "name": "G\u00ea \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 880, "tweet_count": 153514, "listed_count": 99}, "verified": false, "username": "geeuphoria"}, {"id": "4692407611", "name": "corre birinha", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1150, "tweet_count": 92811, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "guyhitou"}, {"id": "919629850285047809", "location": "sp", "name": "cris", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 362, "tweet_count": 9318, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "battlealicee"}, {"id": "4819731711", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "name": "Albert \ud83c\udf97guanyarem!", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 2327, "tweet_count": 46741, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Albert_El_Gran"}, {"id": "1149272860105555968", "location": "Fukurodani Academy ", "name": "shep\ud83e\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 2041, "tweet_count": 101176, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "shepzinhoo"}, {"id": "2183173838", "location": "DP", "name": "R.O.N ||| \u2022\u2022RT NO FIXADO\u2022\u2022|||", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 4911, "tweet_count": 56789, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ronrtr"}, {"id": "260811060", "location": "en el Mar Mediterr\u00e1neo", "name": "mujerdelmediterraneo", "public_metrics": {"followers_count": 4647, "following_count": 1793, "tweet_count": 28676, "listed_count": 86}, "verified": false, "username": "mujermediterran"}, {"id": "765923128409194496", "location": "Itabora\u00ed ", "name": "Proen\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 942, "tweet_count": 23896, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ogproenca"}, {"id": "1103047638264492032", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "name": "Jack \ud83e\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 127, "tweet_count": 3036, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nicolasjs_"}, {"id": "918283531205447681", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd7a\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd94 \ud83c\udde7\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1253, "tweet_count": 16396, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Leo_Orrlando"}, {"id": "2945547503", "location": "Cal\u00e1bria, It\u00e1lia", "name": "calabrianews", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 13, "tweet_count": 39024, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "calabrianewsit"}, {"id": "1182181643387359232", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "name": "Autonomopaganini", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1250, "tweet_count": 80778, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Autonomopagani1"}, {"id": "513557807", "name": "EmileZola", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 120, "tweet_count": 44125, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "EmileZolaw"}, {"id": "817028424900476928", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jones Robin \u02e2\u1d49\u1d56\ud83d\udc3d\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 447, "tweet_count": 17209, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JonesRobin84"}, {"id": "984981254973030400", "name": "JULIETTE CAMPE\u00c3 \ud83c\udf35\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 196, "tweet_count": 1525, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mara12345689"}, {"id": "1056730038576574467", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "unnaLOST", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 149, "tweet_count": 3788, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nina_delred"}, {"id": "2784638836", "location": "Ceil\u00e2ndia- DF", "name": "esther\ud83d\udc06\ud83e\udeb6#marcoTemporalN\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 5915, "following_count": 1363, "tweet_count": 75142, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "ixte_jpeg"}, {"id": "802476282072207360", "name": "\ud835\udcd5\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc4e", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 296, "tweet_count": 13411, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Nand4PS"}, {"id": "415001653", "name": "Justo Cordova", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CordovaJusto"}, {"id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "verified": true, "username": "esquinabaja"}, {"id": "34679116", "location": "Santos - SP (Brasil)", "name": "Jonathan Vaz", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 552, "tweet_count": 39291, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "jonathanvaz"}, {"id": "1139597460", "location": "Imperatriz-MA", "name": "Prof.Marcelo_Lira", "public_metrics": {"followers_count": 4529, "following_count": 4797, "tweet_count": 24885, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "MarceloLira_ITZ"}, {"id": "1151214319234887685", "location": "Manaus, Brasil", "name": "pr\u00f3xima parada: Card\u00edaca", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 458, "tweet_count": 16219, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "akida_kun"}, {"id": "1171841376394383360", "location": "bh", "name": "giovana", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 609, "tweet_count": 24589, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "giiiovanas"}, {"id": "269425726", "location": "Lazio", "name": "tinas48", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1455, "tweet_count": 145327, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "tinas48"}, {"id": "3100687210", "name": "leo", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 112, "tweet_count": 62705, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "enbycat98"}, {"id": "4144915745", "location": "21 | ela/dela | \u26a2 ", "name": "mazubat", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 662, "tweet_count": 28901, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "JYUTO45"}, {"id": "1268953866", "location": "Genova", "name": "Stasera solo un TG", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 2489, "tweet_count": 171217, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "StaserasolounTG"}, {"id": "329602951", "name": "Accadde Oggi", "public_metrics": {"followers_count": 7726, "following_count": 2520, "tweet_count": 40796, "listed_count": 69}, "verified": false, "username": "AccaddeOggi"}, {"id": "943885617695469568", "name": "mau\u00e9s \ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 265, "tweet_count": 15634, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "maues___"}, {"id": "4045324043", "location": "Madrid y Galicia", "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 4465, "tweet_count": 232813, "listed_count": 395}, "verified": false, "username": "ja_gonzalez49"}, {"id": "749014172948627456", "name": "Voto Lula 13 sem medo de ser feliz!", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 2667, "tweet_count": 229445, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hfariasilva1969"}, {"id": "788863065492160512", "location": "Una galaxia muy lejana", "name": "visifuz \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 521, "tweet_count": 97095, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "visifuz"}, {"id": "1954266391", "name": "AsiaNews ES", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 5, "tweet_count": 13351, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "asianewses"}, {"id": "741607676820520960", "location": "Baker Street 221 B", "name": "Nicks", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 346, "tweet_count": 44602, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Raiiart"}, {"id": "2610202824", "location": "she/her, ela/dela", "name": "Cindy\u1d9c\u02b3\u1da0 Midnights 21", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 295, "tweet_count": 103357, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "cindyyyoung"}, {"id": "1000337934002937856", "name": "Gigi", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 628, "tweet_count": 7378, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "vielarose_"}, {"id": "2874127356", "name": "Oliver Tweets", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 143, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TCorrochano"}, {"id": "1065016318108282881", "location": "Segurilla, Espa\u00f1a", "name": "Radio Segurilla Oficial 107.0 FM", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 312, "tweet_count": 225, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "RadioSegurilla"}, {"id": "913947689020198912", "location": "Resende, Brasil", "name": "J\u00falia Gabriely com 1 L e Y", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 180, "tweet_count": 7029, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juliagdsb"}, {"id": "861755973651886080", "location": "Rj, Brasil ", "name": "ritinha", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 277, "tweet_count": 9129, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MariaRitaMour13"}, {"id": "1119108744", "location": "Via Fara, 28 - 20124 - Milano", "name": "Ansa Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 4424, "following_count": 20, "tweet_count": 61275, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "AnsaLombardia"}, {"id": "1146981476078145536", "location": "es", "name": "Maria Isolada da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 379, "tweet_count": 2988, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_eduardazucchi"}, {"id": "1200034894090514433", "name": "Josu\u00e9\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 5, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JosuBarros19"}, {"id": "2648230936", "name": "marc \ud83d\udc21", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 196, "tweet_count": 36719, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "bepanthoI"}, {"id": "212055979", "name": "Fatima J. B\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1616, "tweet_count": 6072, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fatiju14"}, {"id": "720641743297908736", "location": "D-day Normandy (INTJ-T)", "name": "\ud83c\udf39 Already Broken \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 381, "tweet_count": 20654, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Elbriga_GEN"}, {"id": "800388704346832897", "location": "Terra de Santa Cruz", "name": "Diodoro Cirino \ud83d\udc38 gab.ai/DiodoroCirino", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 660, "tweet_count": 51027, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "DiodoroCirino"}, {"id": "790707482515628033", "location": "Weston, FL", "name": "Paulo Figueiredo Filho", "public_metrics": {"followers_count": 717200, "following_count": 907, "tweet_count": 13433, "listed_count": 779}, "verified": false, "username": "realpfigueiredo"}, {"id": "109253575", "location": "Sanlo Denso", "name": "tu abuela en roller", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 210, "tweet_count": 14215, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "spriteonderocks"}, {"id": "1102724114861772800", "name": "clarinha", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 273, "tweet_count": 27765, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "memoriesandrade"}, {"id": "1033143960414445568", "location": "25/08 ", "name": "isa | SAVE TBH | s19 and grey's spoilers", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 704, "tweet_count": 35255, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "onlysarahdrew"}, {"id": "886036515025027073", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabyzinhaa_", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 374, "tweet_count": 475, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GabyMarquess13"}, {"id": "868959858", "location": "Vitoria-Gasteiz", "name": "Francisco Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 216, "tweet_count": 5494, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Asderion"}, {"id": "831520220", "location": "Messias Targino, Brasil", "name": "Pedro Jales", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 649, "tweet_count": 7656, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PedroJalesMT"}, {"id": "19593634", "location": "Brasil", "name": "Revista F\u00f3rum", "public_metrics": {"followers_count": 451489, "following_count": 1112, "tweet_count": 119649, "listed_count": 2163}, "verified": true, "username": "revistaforum"}, {"id": "3298225326", "location": "Nova Cidade, S\u00e3o Gon\u00e7alo ", "name": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 732, "tweet_count": 49388, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Suelen_Soares1"}, {"id": "2985973817", "name": "Marco Marcnever   #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 753, "tweet_count": 19079, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "marcnever"}, {"id": "2888908630", "name": "Luca Pintus \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 2549, "tweet_count": 32062, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "lucabrusc1"}, {"id": "951135461770252289", "location": "Mariana, Brasil", "name": "Ludmilla", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 310, "tweet_count": 3656, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mlludf"}, {"id": "1017256366937903106", "location": "Mi mente", "name": "Aether'02 \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 203, "tweet_count": 11052, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AetherFuckThat"}, {"id": "2896181715", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "name": "bruna\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 323, "tweet_count": 7723, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brunaassis0"}, {"id": "1130112385451212800", "location": "Igarap\u00e9, Brasil", "name": "Xulia", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 90, "tweet_count": 6451, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Julinha10323886"}, {"id": "4865577053", "name": "Na", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 916, "tweet_count": 9488, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "McGrathWife"}, {"id": "343624338", "location": "ALICANTE, ESPA\u00d1A", "name": "ACCA | Joint Custody", "public_metrics": {"followers_count": 4581, "following_count": 3944, "tweet_count": 15688, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "A_C_C_A"}, {"id": "570207727", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 408, "tweet_count": 38576, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "94Luisjose"}, {"id": "309058841", "location": "Espa\u00f1a", "name": "W.Dragon.S", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 2612, "tweet_count": 19124, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dragonblanco76"}, {"id": "2184581547", "name": "izzy 5SOS5 OUT NOW", "public_metrics": {"followers_count": 5641, "following_count": 657, "tweet_count": 46178, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "wayathedisco"}, {"id": "182589764", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Anota\u00e7\u00f5es Tricolores, por Alexandre Giesbrecht", "public_metrics": {"followers_count": 36165, "following_count": 488, "tweet_count": 102244, "listed_count": 187}, "verified": false, "username": "jogosspfc"}, {"id": "998543936024170496", "name": "Kl\u00e9ber \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 196, "tweet_count": 905, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KDcastro2"}, {"id": "64575110", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Gerhard Dilger", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1391, "tweet_count": 5244, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "gerhard_dilger"}, {"id": "944377283212607488", "location": "Middle-Earth", "name": "jane-eyre\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 1201, "tweet_count": 13645, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tris123war"}, {"id": "1022991550421381121", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "CENSI", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 515, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "censitati"}, {"id": "2338153292", "location": "nah", "name": "metzi", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 323, "tweet_count": 49472, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "seraphfire"}, {"id": "91386336", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Plaza y Vald\u00e9s Editores", "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 2422, "tweet_count": 9566, "listed_count": 85}, "verified": false, "username": "plazayvaldes"}, {"id": "1135208164813619201", "name": "\ud835\ude76\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\udea2 \u263d TATAKAE", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 506, "tweet_count": 16688, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "arttbooks"}, {"id": "980614996525756417", "location": "remo falcone ", "name": "karol", "public_metrics": {"followers_count": 4076, "following_count": 3510, "tweet_count": 44874, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "shellsmary"}, {"id": "879187411296759808", "location": "Ilha Grande - Angra dos Reis", "name": "Super Shock de Ilha Grande", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 609, "tweet_count": 3663, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "shigenkaionsha"}, {"id": "915004458630774784", "location": "Rondofuckingn\u00f3polis", "name": "Nerpion", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 542, "tweet_count": 81816, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "DarkAmbiences"}, {"id": "1196930517930827777", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "?Estorbo2?\ud83c\udf80\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 3601, "tweet_count": 16581, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Estorbo21"}, {"id": "772089428525416448", "location": "Atl\u00e1ntida", "name": "Dar el Salto", "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 4995, "tweet_count": 22462, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "su_zapato"}, {"id": "391252645", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Guardian del asfalto", "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 2929, "tweet_count": 111041, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GuardianAsfalto"}, {"id": "908629539609341952", "name": "Espa\u00f1ol74 (david) \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 6465, "following_count": 596, "tweet_count": 69779, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "DFD_74"}, {"id": "1054188165915926528", "name": "Clara \ud83d\udcd6 \u00c9 assim que come\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 745, "tweet_count": 30267, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Claraclaralha"}, {"id": "839761532", "location": "Asturias, Espa\u00f1a", "name": "Paterbubo", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1802, "tweet_count": 24610, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Paterbubo"}, {"id": "536634845", "location": " Sant Esteve de les Roures.CAT", "name": "Anna CDR-DeLesRoures-Orni-Oromi-Lluch", "public_metrics": {"followers_count": 9899, "following_count": 10002, "tweet_count": 2191001, "listed_count": 62}, "verified": false, "username": "anaoromi"}, {"id": "1078310892981366785", "name": "8 apellidos Espa\u00f1oles", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 287, "tweet_count": 5236, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "asier37702565"}, {"id": "1023156949754568705", "name": "CiudadanoVOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 0, "tweet_count": 13903, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CIUDADANOKANE15"}, {"id": "1250020285", "location": "Roma, Lazio", "name": "gianfra vecchio #NoGuineaPig #NoMes", "public_metrics": {"followers_count": 4736, "following_count": 2318, "tweet_count": 62487, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "GfveGianfra"}, {"id": "1035203776846684160", "name": "Leila \u2764\ufe0f Lulista Cong\u00eanita.", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 2239, "tweet_count": 36046, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Leiloka7"}, {"id": "1098262385108893696", "location": "Help", "name": "tate\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 1391, "tweet_count": 12890, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "gcf_ty"}, {"id": "703275060887478273", "location": "Mirandola Emilia-Romagna Italy", "name": "Tanja Ferraguti #antifascista_SEMPRE", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 12, "tweet_count": 11368, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TanjaFerraguti"}, {"id": "3194363356", "name": "\ud83d\udc9cSTEFANY\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 4842, "tweet_count": 68399, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "germanshepard8"}, {"id": "732337244158214148", "name": "Quixote", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 164, "tweet_count": 8790, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "quixote_11"}, {"id": "864783928883806208", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Everton Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 5210, "following_count": 2874, "tweet_count": 7717, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "evertongomesrj"}, {"id": "180781196", "location": "CIDADE MARAVILHOSA", "name": "FRIEDMANinano", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 529, "tweet_count": 16201, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "rafapresidente"}, {"id": "1067202636154318848", "name": "biella", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 704, "tweet_count": 20247, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "biellafxr"}, {"id": "547588579", "name": "antonio", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 222, "tweet_count": 6620, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "antonio6349"}, {"id": "837387974224543744", "location": "Matera, Basilicata", "name": "\u25b2 FONTE AUTOREVOLE \u25b2", "public_metrics": {"followers_count": 5758, "following_count": 5054, "tweet_count": 158122, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "francotaratufo2"}, {"id": "752968412", "location": "Luanda-Angola", "name": "Nanizaiawo Morgan \ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 12421, "following_count": 436, "tweet_count": 191712, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "NanizaiawoM"}, {"id": "1434889700", "location": "Luanda - Angola", "name": "Clausen Politano", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 162, "tweet_count": 4556, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "ClausenPolitano"}, {"id": "4263557847", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 26235, "following_count": 23200, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}, "verified": false, "username": "pilarescritora"}, {"id": "477154878", "location": "Benidorm - Alicante", "name": "Joaqu\u00edn Vte. Casta\u00f1er Pay\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 334, "tweet_count": 7227, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "XimoCastaner"}, {"id": "805809608350662656", "location": "EM OUTRO PATAMAR ", "name": "lua", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 387, "tweet_count": 22913, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vitorixlua"}, {"id": "1051161487753003008", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "name": "fxvz", "public_metrics": {"followers_count": 3259, "following_count": 2865, "tweet_count": 70034, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "filipeguti"}, {"id": "1083031142461259777", "location": "Brasil", "name": "Marcia Mondestte )*(", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 358, "tweet_count": 14238, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mondestte"}, {"id": "620206762", "location": "Angola", "name": "Zara Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 187, "tweet_count": 15749, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "DKaramello"}, {"id": "404484771", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "name": "El Imparcial de Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 141977, "following_count": 300, "tweet_count": 215828, "listed_count": 420}, "verified": true, "username": "ImparcialOaxaca"}, {"id": "70054648", "location": "Milan, italy", "name": "Sanremo anche noi", "public_metrics": {"followers_count": 6620, "following_count": 90, "tweet_count": 460433, "listed_count": 984}, "verified": false, "username": "SanremoAncheNoi"}, {"id": "744532992077533184", "name": "Herr Dethnout", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 36, "tweet_count": 214, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "H_D_Styles"}, {"id": "50801415", "name": "Francesc Matas Salla", "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 769, "tweet_count": 118226, "listed_count": 101}, "verified": false, "username": "francescms"}, {"id": "4111330971", "location": "Barcelona, Espanya", "name": "H\u00e8lia", "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 1551, "tweet_count": 2695, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "HeliaDones"}, {"id": "964984269578883072", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "name": "Lose\u042f", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 783, "tweet_count": 5539, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alanherz_"}, {"id": "923679757", "location": "Asturias / Vizcaya", "name": "Jorge Urreta", "public_metrics": {"followers_count": 12427, "following_count": 13217, "tweet_count": 355536, "listed_count": 163}, "verified": false, "username": "UrretaJorge"}, {"id": "367229995", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Maria Loreto Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 17818, "following_count": 13159, "tweet_count": 359485, "listed_count": 137}, "verified": false, "username": "chicachick_2"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Uxv3LcJDS7", "expanded_url": "https://painel.blogfolha.uol.com.br/2019/12/02/em-nova-ofensiva-publicitaria-partidos-de-centro-pregam-caminho-do-meio-no-debate-sobre-reducao-da-desigualdade/", "display_url": "painel.blogfolha.uol.com.br/2019/12/02/em-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582179524867162112/nWCdtTVt?format=jpg&name=orig", "width": 948, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582179524867162112/nWCdtTVt?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home | Folha", "description": "Siga a Folha e fique informado sobre tudo o que acontece no Brasil e no mundo. Not\u00edcias sobre pol\u00edtica, economia, cultura, esporte, entretenimento e mais.", "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/erro/404/"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9855, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 141, "end": 142, "probability": 0.9504, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:16:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201822520778858496"], "text": "Essa foi a posi\u00e7\u00e3o de quem perdeu 4 elei\u00e7\u00f5es consecutivas, articulou o golpe e levou Bolsonaro ao poder, aumentando a desigualdade social. O PT tem lado sim, \u00f1 \u00e9 o do mercado ou do Estado, \u00e9 o do povo brasileiro. Disso nunca tivemos nem teremos d\u00favida!  https://t.co/Uxv3LcJDS7", "public_metrics": {"retweet_count": 576, "reply_count": 275, "like_count": 1833, "quote_count": 32}, "lang": "pt", "id": "1201822520778858496", "author_id": "31139434"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/0asaTyDaRy", "expanded_url": "https://twitter.com/ToroCapon_/status/1201610431007272960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0asaTyDaRy", "media_key": "7_1201610200286998529"}]}, "created_at": "2019-12-02T21:13:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201610431007272960"], "text": "Se nos suicida el panda \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/0asaTyDaRy", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 24, "like_count": 246, "quote_count": 10}, "lang": "es", "id": "1201610431007272960", "author_id": "1133423113109221377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/9IR2lcz68n", "expanded_url": "https://www.esdiario.com/226018322/Una-denuncia-por-malos-tratos-precipito-el-suicidio-del-fiscal-de-Valladolid.html", "display_url": "esdiario.com/226018322/Una-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523044263084310533/AN69p5tp?format=jpg&name=orig", "width": 621, "height": 349}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523044263084310533/AN69p5tp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Una denuncia por malos tratos precipit\u00f3 el suicidio del fiscal de Valladolid.", "description": "Juan Ignacio Hern\u00e1ndez se tir\u00f3 al r\u00edo Pisuerga en la madrugada del s\u00e1bado. Sus compa\u00f1eros siguen en shock, aunque muchos conoc\u00edan su complicada situaci\u00f3n. No pudo tener un final peor.", "unwound_url": "https://www.esdiario.com/espana/226018322/Una-denuncia-por-malos-tratos-precipito-el-suicidio-del-fiscal-de-Valladolid.html"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 174, "username": "CarrascoAntonia", "id": "488336619"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 156, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:28:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201553830414036993"], "text": "\u00bfUn fiscal se suicida tras sufrir una denuncia de presuntos malos tratos?\n\u00bfcu\u00e1ntos suicidios provoca la nefasta ley de violencia de g\u00e9nero de 2004?\n#EXISTEN \n@CarrascoAntonia\nhttps://t.co/9IR2lcz68n", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 9, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1201553830414036993", "author_id": "891912374"}, {"created_at": "2019-12-03T12:04:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201834574847893504"], "in_reply_to_user_id": "910545814040215552", "text": "@kiwibolso Yo igual no puedo creer que sea verdad, pero hay cada uno jaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201834574847893504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201833998516936704"}], "author_id": "1125393751223017472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/ITPwjYfi2G", "expanded_url": "https://twitter.com/Jzgomezz/status/1201621055586078720", "display_url": "twitter.com/Jzgomezz/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T05:59:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201742830185660416"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou\u2705\nNota vermelha\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o\u2705\nDepend\u00eancia \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nMatou aula\u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nAluno destaque\u2705\nSe popularizou\u2705\n\nPorra kkkkkkk https://t.co/ITPwjYfi2G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201742830185660416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201621055586078720"}], "author_id": "1031938057849724933"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/mdWQsZeBUI", "expanded_url": "https://twitter.com/1000llene/status/1201684223398154240", "display_url": "twitter.com/1000llene/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T02:20:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201687623032545281"], "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou  \u2705\n\ne vcs? https://t.co/mdWQsZeBUI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201687623032545281", "author_id": "803723961108463616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/UbOm2lWFb7", "expanded_url": "https://twitter.com/mayrafagundes_/status/1201711007200088064", "display_url": "twitter.com/mayrafagundes_\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:11:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201836431548788737"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705 \nmatou aula \u2705 \nfoi expulso de sala  \u274c\naluno destaque  \u274c\nse popularizou   \u274c\nCitar Tweet https://t.co/UbOm2lWFb7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201836431548788737", "author_id": "1103177285576937473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/tXiELkZCec", "expanded_url": "https://t.co/tXiELkZCec", "display_url": "t.co/tXiELkZCec"}]}, "created_at": "2019-12-03T05:47:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201739829928775680"], "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\n\nSou um exemplo, do q n\u00e3o fazer pra ser um exemplo KKKKKKKKKJ https://t.co/tXiELkZCec", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201739829928775680", "author_id": "1057469976385347584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/qoKimU1zRp", "expanded_url": "https://twitter.com/miresdiz/status/1201696419750580224", "display_url": "twitter.com/miresdiz/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 174, "end": 185, "username": "nahrinaldy", "id": "838412958"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:10:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201805939386519553"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou\u2705(discuss\u00e3o apenas)\n\nNota vermelha\u274c\n\nReprova\u00e7\u00e3o\u274c\n\nDepend\u00eancia\u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o\u274c\n\nMatou aula\u274c\n\nFoi expulso de sala\u2705 (por causa de @nahrinaldy, quase mato ela)\n\nAluno destaque\u2705\n\nSe popularizou\u2705\n\nlaudo m\u00e9dico=nerd destaque https://t.co/qoKimU1zRp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1201805939386519553", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201696419750580224"}], "author_id": "867822555557752832"}, {"created_at": "2019-12-03T11:50:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201831024524705793"], "in_reply_to_user_id": "2681401728", "text": "@coyuyo74 And\u00e1 y dale un abracito, hacete el K y tir\u00e1 ah\u00ed mismo de la cuerdita de la bomba... EL BOOOMMM M\u00c1S BOOOMMM DEL MUNDO MUNDIAL!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201831024524705793", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "coyuyo74", "id": "2681401728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201827967506276352"}], "author_id": "51547321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/WLxZUW12rY", "expanded_url": "https://www.esdiario.com/226018322/Una-denuncia-por-malos-tratos-precipito-el-suicidio-del-fiscal-de-Valladolid.html", "display_url": "esdiario.com/226018322/Una-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523044263084310533/AN69p5tp?format=jpg&name=orig", "width": 621, "height": 349}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523044263084310533/AN69p5tp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Una denuncia por malos tratos precipit\u00f3 el suicidio del fiscal de Valladolid.", "description": "Juan Ignacio Hern\u00e1ndez se tir\u00f3 al r\u00edo Pisuerga en la madrugada del s\u00e1bado. Sus compa\u00f1eros siguen en shock, aunque muchos conoc\u00edan su complicada situaci\u00f3n. No pudo tener un final peor.", "unwound_url": "https://www.esdiario.com/espana/226018322/Una-denuncia-por-malos-tratos-precipito-el-suicidio-del-fiscal-de-Valladolid.html"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.7124, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}]}, "created_at": "2019-12-02T18:16:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201565900677271552"], "text": "Se suicida el fiscal de menores de Valladolid tras una denuncia por malos tratos de su mujer el pasado 15 de noviembre.\nSus allegados aseguran que no aguant\u00f3 el proceso de detenci\u00f3n ni el procedimiento judicial tras el cual qued\u00f3 endeudado.\nhttps://t.co/WLxZUW12rY", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 19, "like_count": 193, "quote_count": 17}, "lang": "es", "id": "1201565900677271552", "author_id": "270384395"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tMijB74Sqp", "expanded_url": "http://tinyurl.com/rzc4hcs", "display_url": "tinyurl.com/rzc4hcs"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 107, "username": "elespectador", "id": "14834302"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3468, "type": "Person", "normalized_text": "ESPITIA"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednez  Neira"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:57:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201560937938980866"], "text": "ESPITIA investigando a Mart\u00ednez  Neira??   Ni suicida que fuera. \nhttps://t.co/tMijB74Sqp v\u00eda @elespectador", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1201560937938980866", "author_id": "1154468981585174529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/h50xnrMtYl", "expanded_url": "https://twitter.com/cada1noseurole/status/1201719841062891520", "display_url": "twitter.com/cada1noseurole\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T12:01:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201833839309590528"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula \u2705 \nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou  \u2705 https://t.co/h50xnrMtYl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201833839309590528", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201719841062891520"}], "author_id": "66451546"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/f3NF95c8yc", "expanded_url": "https://twitter.com/Abogacia_es/status/1201776856241979392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f3NF95c8yc", "media_key": "3_1201776854400716801"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 259, "tag": "SinMedioNoSomos"}, {"start": 260, "end": 275, "tag": "TiempoDeActuar"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.377, "type": "Place", "normalized_text": "Abogac\u00eda"}, {"start": 153, "end": 174, "probability": 0.8126, "type": "Other", "normalized_text": "Conferencia Anual 2019"}, {"start": 221, "end": 240, "probability": 0.7795, "type": "Other", "normalized_text": "Eje Castellana Verde"}]}, "created_at": "2019-12-03T08:15:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201776856241979392"], "text": "Los presidentes de los Consejos Auton\u00f3micos de Abogac\u00eda posando junto a la banderola que hemos desplegado en la fachada de nuestra sede con motivo de la Conferencia Anual 2019 y la implicaci\u00f3n del Consejo en el proyecto \u201cEje Castellana Verde\" #SinMedioNoSomos #TiempoDeActuar https://t.co/f3NF95c8yc", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201776856241979392", "author_id": "231746781"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/rUpTdP5Jfb", "expanded_url": "https://twitter.com/anasiIveira/status/1201829885288865793", "display_url": "twitter.com/anasiIveira/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:56:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201832515872395264"], "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c, por\u00e9m depende\n\ne voc\u00eas? https://t.co/rUpTdP5Jfb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201832515872395264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201829885288865793"}], "author_id": "926258275640897537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/j17pMrc6me", "expanded_url": "https://t.co/j17pMrc6me", "display_url": "t.co/j17pMrc6me"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:43:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201829419922399232"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u2705\nDepend\u00eancia \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u274c\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque \u274c\nSe popularizou \u2705 https://t.co/j17pMrc6me", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1201829419922399232", "author_id": "3497228791"}, {"created_at": "2019-12-03T10:26:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201809932489777152"], "text": "Todos bromeamos sobre el suicidio hasta que te pasa. Conoces a alguien que se suicida. Y de pronto, toda broma de ese tipo te parece de mal gusto y cada que escuchas una se te hace un nudito en la garganta. No bromeen con eso muchis, es un tema muy delicado.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201809932489777152", "author_id": "1130321102461448192"}, {"created_at": "2019-12-03T11:21:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201823713450250240"], "in_reply_to_user_id": "155758237", "text": "@LilyRamirez16 @anlamecha @West01Santiago @JuanCamilo Imaginaba que esos seres que disfrutan del sufrimiento humano, celebrar en dolor y la muerte eran raros, poco comunes y no. Aqu\u00ed est\u00e1 usted celebrando, expresando placer por el sufrimiento de otro, haciendo fiesta con la muerte eso, eso es lo peligroso. Ciao!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201823713450250240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LilyRamirez16", "id": "155758237"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "anlamecha", "id": "36230985"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "West01Santiago", "id": "2526203845"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "JuanCamilo", "id": "6329742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201794084618285056"}], "author_id": "1355648088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3JNFt9LA9l", "expanded_url": "https://twitter.com/diplastilina/status/1201800800244240384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3JNFt9LA9l", "media_key": "3_1201800783097929728"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:50:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201800800244240384"], "text": "Il 3 dicembre del 1938 Antonia Pozzi parcheggia la bicicletta vicino all'abbazia di Chiaravalle, si siede per terra accanto ad un corso d'acqua e si suicida a ventisei anni con dei barbiturici, sdraiata sulla neve. La gentilezza si nota soprattutto nelle cose che fanno male. https://t.co/3JNFt9LA9l", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201800800244240384", "author_id": "310819475"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/REba4b3WfC", "expanded_url": "https://twitter.com/br4bulet4/status/1201712405039980545", "display_url": "twitter.com/br4bulet4/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T04:28:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201719841062891520"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou  \u274c https://t.co/REba4b3WfC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1201719841062891520", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201712405039980545"}], "author_id": "14682528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/q14NNMdLMx", "expanded_url": "https://t.co/q14NNMdLMx", "display_url": "t.co/q14NNMdLMx"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:54:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201831975906107392"], "text": "brigou\u274c\nnota vermelha\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c (q isso na escola?)\nrecupera\u00e7\u00e3o\u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque\u2705 (um dos destaques acho :p)\nse popularizou\u274c https://t.co/q14NNMdLMx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1201831975906107392", "author_id": "1075361816618942464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/kuUCDBlQTw", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1201687047385141249", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.8655, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.9175, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}]}, "created_at": "2019-12-03T02:30:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201690088985518080"], "text": "El Apra se alia con Fuerza Popular: Alan se suicida.\n\nSolidaridad Nacional se alia con Fuerza Popular: ????\n\nDe repente estas alianzas no son tan malas. https://t.co/kuUCDBlQTw", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201690088985518080", "author_id": "755263981179248640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/RLY8FrJDeo", "expanded_url": "https://twitter.com/purposesuicidal/status/1201696271876206594", "display_url": "twitter.com/purposesuicida\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T03:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201709154274025472"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274e\n\nDepend\u00eancia \u2705\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula \u2705\n\nFoi expulso de sala \u274e\n\nAluno destaque \u2705\n\nSe popularizou \u274e https://t.co/RLY8FrJDeo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201709154274025472", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201696271876206594"}], "author_id": "1090816013036388352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/57jP9a05UY", "expanded_url": "https://twitter.com/scheibwe/status/1201620901323837440", "display_url": "twitter.com/scheibwe/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T22:51:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201634917421133824"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\n\nNota vermelha \u274c\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\n\nDepend\u00eancia \u274c \n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u274c\n\nMatou aula \u2705\n\nFoi expulso de sala \u274c\n\nAluno destaque \u2705\n\nSe popularizou \u274c https://t.co/57jP9a05UY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "id": "1201634917421133824", "author_id": "3001638708"}, {"created_at": "2019-12-02T19:16:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201580908014428163"], "text": "les juro que s\u00ed Harry si hubiera suicidado de verdad no s\u00e9 que ser\u00eda de mi vida, obviamente estar\u00eda aqu\u00ed a\u00fan por Louis pero no ser\u00eda lo mismo, yo no ser\u00eda la misma persona porque harry hace que todo sea m\u00e1s bonito; harry hace que todo sea m\u00e1s f\u00e1cil de soportar", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 7, "like_count": 121, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1201580908014428163", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}]}, "author_id": "1005313271384207360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/RCcKa3t9Go", "expanded_url": "https://twitter.com/ffc_Jn/status/1201597057150140418", "display_url": "twitter.com/ffc_Jn/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T22:38:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201631731620679681"], "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/RCcKa3t9Go", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1201631731620679681", "author_id": "871884056471973888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/si5ohETaEZ", "expanded_url": "https://twitter.com/julianaqag/status/1201727067676663809", "display_url": "twitter.com/julianaqag/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201830371798716417"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705 \nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque  \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/si5ohETaEZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201830371798716417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201727067676663809"}], "author_id": "1131308835556216832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/4Eh3wIvkv5", "expanded_url": "https://t.co/4Eh3wIvkv5", "display_url": "t.co/4Eh3wIvkv5"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:39:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201813187592695809"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia   \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/4Eh3wIvkv5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201813187592695809", "author_id": "1151739477062311937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/ErzOsMin6G", "expanded_url": "https://twitter.com/2d_dudinha1/status/1201628127639883778", "display_url": "twitter.com/2d_dudinha1/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:45:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201829885288865793"], "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\n\ne voc\u00eas? https://t.co/ErzOsMin6G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1201829885288865793", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201628127639883778"}], "author_id": "944407328228507649"}, {"created_at": "2019-12-03T11:21:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201823780806561792"], "text": "Pregunta para los que viven en el interior del pa\u00eds: en sus estados no hay sem\u00e1foros? Y si hay sem\u00e1foros, ustedes obligan a todo el mundo a no hacerle caso?", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 36, "like_count": 40, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1201823780806561792", "author_id": "53239760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/2E35jYglEf", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/recado-do-nassif/dennys-guilherme-o-favelado-que-iria-conquistar-o-mundo-e-que-a-pm-paulista-matou/", "display_url": "jornalggn.com.br/recado-do-nass\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://jornalggn.com.br/recado-do-nassif/dennys-guilherme-o-favelado-que-iria-conquistar-o-mundo-e-que-a-pm-paulista-matou/"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.451, "type": "Place", "normalized_text": "Dennys"}]}, "created_at": "2019-12-03T00:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201659684731703298"], "text": "Ontem, Dennys se tornou mais uma estat\u00edstica do genoc\u00eddio infame que governadores insanos promovem em seus estados, para conquistar o apoio de eleitores doentes https://t.co/2E35jYglEf", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 1, "like_count": 96, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1201659684731703298", "author_id": "166326892"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/0RzuFW7MKo", "expanded_url": "https://twitter.com/solsumarr/status/1201672945334136832", "display_url": "twitter.com/solsumarr/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T03:34:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201706223147667456"], "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\nexpulso da escola\u274c https://t.co/0RzuFW7MKo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1201706223147667456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201672945334136832"}], "author_id": "959163355733819392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/souiaylg3y", "expanded_url": "https://twitter.com/adoresillie/status/1201654282241683462", "display_url": "twitter.com/adoresillie/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:48:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201830518830055424"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia   \u274c (sla oq \u00e9 isso)\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c \nfoi expulso de sala\u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\u2705 https://t.co/souiaylg3y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201830518830055424", "author_id": "1141698322320809984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/KRFZB3iT9r", "expanded_url": "https://www.esdiario.com/226018322/Una-denuncia-por-malos-tratos-precipito-el-suicidio-del-fiscal-de-Valladolid.html", "display_url": "esdiario.com/226018322/Una-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523044263084310533/AN69p5tp?format=jpg&name=orig", "width": 621, "height": 349}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523044263084310533/AN69p5tp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Una denuncia por malos tratos precipit\u00f3 el suicidio del fiscal de Valladolid.", "description": "Juan Ignacio Hern\u00e1ndez se tir\u00f3 al r\u00edo Pisuerga en la madrugada del s\u00e1bado. Sus compa\u00f1eros siguen en shock, aunque muchos conoc\u00edan su complicada situaci\u00f3n. No pudo tener un final peor.", "unwound_url": "https://www.esdiario.com/espana/226018322/Una-denuncia-por-malos-tratos-precipito-el-suicidio-del-fiscal-de-Valladolid.html"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6654, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.3936, "type": "Organization", "normalized_text": "LICVG"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-12-02T14:08:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201503371519242240"], "text": "Una denuncia por malos tratos precipit\u00f3 el suicidio del fiscal de Valladolid. Separado, con dos hijos y asediado por las deudas contra\u00eddas. El perfil y final dram\u00e1tico de miles de hombres v\u00edctimas de la LICVG en Espa\u00f1a y en toda Europa. https://t.co/KRFZB3iT9r", "public_metrics": {"retweet_count": 739, "reply_count": 103, "like_count": 902, "quote_count": 38}, "lang": "es", "id": "1201503371519242240", "author_id": "1140247794562867200"}, {"created_at": "2019-12-02T02:03:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201320886646845440"], "in_reply_to_user_id": "341737152", "text": "@ndelpozob Jap\u00f3n tiene deuda del 250% y no veo que est\u00e9n en la miseria m\u00e1xima precisamente", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 12, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201320886646845440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ndelpozob", "id": "341737152"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201285938875453440"}], "author_id": "144965253"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/AzEqg8OjvK", "expanded_url": "https://twitter.com/mediareduy/status/1201487262866911236/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AzEqg8OjvK", "media_key": "3_1201487258223882240"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Uruguay"}, {"start": 9, "end": 18, "tag": "Paysandu"}, {"start": 19, "end": 31, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 224, "end": 235, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 254, "end": 273, "tag": "EmergenciaNacional"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9407, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 10, "end": 17, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "Silvia Marianela"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4722, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rquez"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.6924, "type": "Place", "normalized_text": "Paysand\u00fa."}]}, "created_at": "2019-12-02T13:04:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201487262866911236"], "text": "#Uruguay #Paysandu #Feminicidio\n\nParen de matarnos\n\nFeminicidio de Silvia Marianela Valdomir M\u00e1rquez de 44, en Paysand\u00fa.\n\nEl agresor, su pareja la asesina de varios disparos y luego se suicida.\n\nLa pareja ten\u00eda tres hijxs.\n\n#NiUnaMenos\n#VivasNosQueremos\n#EmergenciaNacional https://t.co/AzEqg8OjvK", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1201487262866911236", "author_id": "971410312858669057"}, {"created_at": "2019-12-03T11:23:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201824265777102848"], "in_reply_to_user_id": "66126118", "text": "@Arcadodiabo @AndreCVentura \u00c9 a lei que temos, e n\u00e3o sou a favor da pris\u00e3o perp\u00e9tua.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201824265777102848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Arcadodiabo", "id": "66126118"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "AndreCVentura", "id": "1097962618596327424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201823799999651841"}], "author_id": "898122023720898560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/4hVgkmHxWI", "expanded_url": "https://twitter.com/Juleanta/status/1201672782725169152", "display_url": "twitter.com/Juleanta/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T04:57:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201727067676663809"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705 (s\u00f3 discuss\u00e3o)\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala  \u274c\naluno destaque \u274c \nse popularizou \u2705 https://t.co/4hVgkmHxWI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201727067676663809", "author_id": "261206371"}, {"created_at": "2019-12-03T05:05:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201729061640380417"], "text": "brigou\u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ne voc\u00eas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201729061640380417", "author_id": "1153081723183403008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/UglW5619UK", "expanded_url": "https://twitter.com/crvg_mfs/status/1201726520747798528", "display_url": "twitter.com/crvg_mfs/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T05:02:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201728287799685120"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/UglW5619UK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1201728287799685120", "author_id": "4843688163"}, {"created_at": "2019-12-02T23:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201637177945403392"], "in_reply_to_user_id": "1191093687658438661", "text": "@aylincita_bike @MiaguiMiguel @daniel_nunez_a Oye compresi\u00f3n viejo aqu\u00ed se esta pidiendo que las empresas grandes de hagan responsables de los sueldos a sus trabajadores en el caso del aumento y a las pimes subsidiarlas para que lleguen al m\u00ednimo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201637177945403392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aylincita_bike", "id": "1191093687658438661"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "MiaguiMiguel", "id": "1192412469723041792"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "daniel_nunez_a", "id": "1121791488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201583308443979780"}], "author_id": "1135693034933428229"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/5q66rHnyyN", "expanded_url": "https://twitter.com/moraisdudazz/status/1201616034010161157", "display_url": "twitter.com/moraisdudazz/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T22:24:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201628127639883778"], "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\n\ne voc\u00eas? https://t.co/5q66rHnyyN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1201628127639883778", "author_id": "943072710564958208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/BktRhz2Ddr", "expanded_url": "https://twitter.com/zoreluthorx/status/1201334981093711873", "display_url": "twitter.com/zoreluthorx/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4605, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4414, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.5404, "type": "Other", "normalized_text": "Lex\nLena"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.5418, "type": "Other", "normalized_text": "Lex"}, {"start": 186, "end": 188, "probability": 0.6198, "type": "Other", "normalized_text": "Lex"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.4461, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}]}, "created_at": "2019-12-02T16:34:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201540225689964545"], "text": "Fan service o nome.\n\nLena matou o Lex\nLena ludibriou todos\nLena sempre um passo a frente do Lex\nLena conseguiu fazer coisas(projetos) que o Lex n\u00e3o conseguiu.\nSe for pela mente louca do Lex at\u00e9 nisso a Lena ganha, porque aquela mulher virada no diabo ningu\u00e9m segura. https://t.co/BktRhz2Ddr", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 3, "like_count": 207, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1201540225689964545", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201334981093711873"}], "author_id": "986415989242978304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/aSbBY2YKku", "expanded_url": "https://twitter.com/sedesoc/status/1201803260576747520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aSbBY2YKku", "media_key": "3_1201642497501478914"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 70, "tag": "Shamo"}, {"start": 74, "end": 85, "tag": "Mogadiscio"}, {"start": 87, "end": 95, "tag": "Somalia"}, {"start": 201, "end": 212, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 213, "end": 224, "tag": "Terrorismo"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5846, "type": "Place", "normalized_text": "Shamo"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.5512, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201803260576747520"], "text": "\ud83d\udd35 \ud83c\uddf8\ud83c\uddf4 El 3 de diciembre de 2009, un atentado suicida en el Hotel #Shamo de #Mogadiscio (#Somalia) deja 25 muertos y 60 heridos. Tres de los fallecidos eran ministros del Gobierno Federal de Transici\u00f3n. #Efem\u00e9rides #Terrorismo https://t.co/aSbBY2YKku", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201803260576747520", "author_id": "1191685895914696709"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/kdoJiouWCT", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tatianafarah/jovens-mortos-de-paraisopolis-tinham-nome-endereco-e-familia", "display_url": "buzzfeed.com/br/tatianafara\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tatianafarah/jovens-mortos-de-paraisopolis-tinham-nome-endereco-e-familia"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9561, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}]}, "created_at": "2019-12-02T19:01:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201577145845334024"], "text": "Jovens mortos de Parais\u00f3polis tinham nome, endere\u00e7o e fam\u00edlia https://t.co/kdoJiouWCT", "public_metrics": {"retweet_count": 488, "reply_count": 24, "like_count": 1290, "quote_count": 44}, "lang": "pt", "id": "1201577145845334024", "author_id": "771381237436915712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/lWEYQQogq4", "expanded_url": "https://twitter.com/RedEcofeminista/status/1200834989815939072", "display_url": "twitter.com/RedEcofeminist\u2026"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 276, "username": "AliciaPuleo", "id": "299056228"}]}, "created_at": "2019-12-03T06:50:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201755494232313856"], "text": "\"El pensamiento ecofeminista sostiene que el patriarcado se caracteriza por una voluntad de dominio que hoy resulta ecol\u00f3gicamente suicida. Antes se expresaba en la conquista territorial; \nhoy, en la desmesurada avidez de beneficios econ\u00f3micos del mercado global\" @AliciaPuleo https://t.co/lWEYQQogq4", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201755494232313856", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200834989815939072"}], "author_id": "2615165395"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/wUL205LFCF", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1200357579404304384", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5159, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.6597, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-29T12:25:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200390226994171904"], "text": "Eu queria mesmo \u00e9 saber quem matou Teori,  e os delegados que acompanhavam o caso ? e saber quem matou Marielle....e se nos dois casos partiram as ordens partiram das mesmas pessoas ? https://t.co/wUL205LFCF", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1200390226994171904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200357579404304384"}], "author_id": "755926817266106368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/7qGTiUo4OJ", "expanded_url": "https://twitter.com/DMartello_/status/1201718940122198018", "display_url": "twitter.com/DMartello_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:28:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201825633136975872"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque   \u2705\nSe popularizou \u274c https://t.co/7qGTiUo4OJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1201825633136975872", "author_id": "785879005555748864"}, {"created_at": "2019-12-03T07:32:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201766086942904321"], "in_reply_to_user_id": "309189123", "text": "@jordiPuignero Qui \u00e9s el su\u00efcida que segueix contractant @TelefonicaCAT @MovistarPlus?", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1201766086942904321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jordiPuignero", "id": "309189123"}, {"start": 72, "end": 85, "username": "MovistarPlus", "id": "119938261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201761501465530373"}], "author_id": "255223340"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/QtEQyCexwR", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelBartual/status/1201768086606696449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QtEQyCexwR", "media_key": "3_1201768082378768385"}, {"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/h2N6K0lveo", "expanded_url": "https://twitter.com/Forbes/status/1200459413791924228", "display_url": "twitter.com/Forbes/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T07:40:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201768086606696449"], "text": "\u00a1Tengo la soluci\u00f3n! https://t.co/QtEQyCexwR https://t.co/h2N6K0lveo", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201768086606696449", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200459413791924228"}], "author_id": "819051"}, {"created_at": "2019-12-03T04:08:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201714742206881792"], "text": "\"Preguntas tienen que responder ustedes\". Mamita", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201714742206881792", "author_id": "163055343"}, {"created_at": "2019-09-30T07:52:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1178578474342260736"], "text": "Che fanno insieme un albanese \ud83c\udde6\ud83c\uddf1, un greco \ud83c\uddec\ud83c\uddf7, un algerino \ud83c\udde9\ud83c\uddff e un senegalese \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3 ???\n\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 La difesa del #Napoli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\nViva lo sport che distrugge ogni tipo di barriera e di discriminazione.\u2764 #SerieA #noracism", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1178578474342260736", "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 110, "tag": "Napoli"}, {"start": 188, "end": 195, "tag": "SerieA"}, {"start": 196, "end": 205, "tag": "noracism"}]}, "author_id": "448879384"}, {"created_at": "2019-08-24T20:01:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165353534172389376"], "text": "te han secuestrado\n\ntus secuestradores te permiten tuitear algo para fingir que todo est\u00e1 bien, qu\u00e9 tuit alarmar\u00eda a tus seguidores sin que los secuestradores supiesen que est\u00e1s pidiendo ayuda?", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 1452, "like_count": 3112, "quote_count": 19073}, "lang": "es", "id": "1165353534172389376", "author_id": "1971131935"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/9Bzw33hFYg", "expanded_url": "https://twitter.com/ourciel/status/1201678407370780673", "display_url": "twitter.com/ourciel/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:06:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201789845565247488"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\n\nDepend\u00eancia \u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula \u274c\n\nFoi expulso de sala \u2705\n\nAluno destaque \u2705\n\nSe popularizou \u274c\n\nAcho que j\u00e1 d\u00e1 pra perceber minha personalidade https://t.co/9Bzw33hFYg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1201789845565247488", "author_id": "855964049028382720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/XgyLzeDULs", "expanded_url": "https://twitter.com/UdeA/status/1201669183135789057", "display_url": "twitter.com/UdeA/status/12\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T05:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201727777613000705"], "text": "Estudiante con actitud agresiva y suicida, cargando explosivos en su cuerpo, explota al caer cuando intentaba hacer da\u00f1o a un motociclista al que se le lanz\u00f3 para pararlo. Los explosivos que portaba y con los que estaba infundiendo terror, caos, p\u00e1nico, lo hirieron gravemente. https://t.co/XgyLzeDULs", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1201727777613000705", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201669183135789057"}], "author_id": "271489997"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/myu4sbEg59", "expanded_url": "https://t.co/myu4sbEg59", "display_url": "t.co/myu4sbEg59"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:18:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201823132866273280"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705 \nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c https://t.co/myu4sbEg59", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201823132866273280", "author_id": "4150103060"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/l8Lr4W3Apx", "expanded_url": "https://t.co/l8Lr4W3Apx", "display_url": "t.co/l8Lr4W3Apx"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:23:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201809243281788929"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou  \u274c https://t.co/l8Lr4W3Apx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201809243281788929", "author_id": "893445547239104512"}, {"created_at": "2019-11-29T18:41:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200484991177830405"], "text": "Se cierra otra semana negra para el periodismo. Despidos en El Mercurio, B\u00edo B\u00edo, Publimetro y La Tercera... Nuestra profesi\u00f3n se debilita, y pese a la gravedad social que eso implica, a nadie parece realmente importarle...", "public_metrics": {"retweet_count": 1326, "reply_count": 320, "like_count": 1880, "quote_count": 90}, "lang": "es", "id": "1200484991177830405", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.4239, "type": "Place", "normalized_text": "El Mercurio"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edo B\u00edo"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.4088, "type": "Other", "normalized_text": "Publimetro"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.7577, "type": "Other", "normalized_text": "La Tercera"}]}, "author_id": "85920227"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Jq0KGmCdF0", "expanded_url": "https://twitter.com/_KAEBEDO/status/1201793547051163648", "display_url": "twitter.com/_KAEBEDO/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 201, "probability": 0.7602, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:36:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201797422613225474"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\nroubar bandeira do brasil na sala da diretora \u274c\n \nEu sou muito certinha gzuis https://t.co/Jq0KGmCdF0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201797422613225474", "author_id": "1051801730437062657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/0vWRDpiG52", "expanded_url": "https://twitter.com/caiozbll/status/1201649825030246401", "display_url": "twitter.com/caiozbll/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T01:12:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201670440244187136"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha  \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u274c\nmatou aula \u2705 \nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou  \u2705 https://t.co/0vWRDpiG52", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 39}, "lang": "pt", "id": "1201670440244187136", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201649825030246401"}], "author_id": "784161818717585408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ADz0CSdtwx", "expanded_url": "http://bit.ly/1TgN8me", "display_url": "bit.ly/1TgN8me", "status": 200, "title": "La W Radio Colombia audio en vivo", "description": "Escuche en directo noticias, opini\u00f3n, entrevistas, deportes de Colombia y el mundo con Julio S\u00e1nchez Cristo, Juan Pablo Calv\u00e1s. La W por internet.", "unwound_url": "https://play.wradio.com.co/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AlAireEnLaW"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.6406, "type": "Person", "normalized_text": "Eliecer Camacho"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8624, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}]}, "created_at": "2019-12-03T11:11:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201821226609582080"], "text": "#AlAireEnLaW | General Eliecer Camacho, comandante de la Polic\u00eda de Medell\u00edn  &gt;&gt; https://t.co/ADz0CSdtwx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201821226609582080", "author_id": "20560294"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/S9Kmvc6RSq", "expanded_url": "https://twitter.com/UdeA/status/1201669183135789057", "display_url": "twitter.com/UdeA/status/12\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T03:11:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201700380553437185"], "text": "\u00bfACCIDENTE? Llam\u00e9moslo acto de un SUICIDA las cosas por su nombre. Debe ser doloroso para la familia, conocidos y sobre todo para la UNIVERSIDAD saber que ten\u00edan en casa a un terrorista que se preparaba para morir en su ley. https://t.co/S9Kmvc6RSq", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201700380553437185", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201669183135789057"}], "author_id": "3187399679"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/DwYVzWSkkQ", "expanded_url": "https://glo.bo/2OIOwRY", "display_url": "glo.bo/2OIOwRY", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/rio/matheusa-recebeu-garrafa-de-agua-com-ecstasy-em-festa-diz-testemunha-justica-24114486?utm_source=Twitter&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=O%20Globo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4375, "type": "Other", "normalized_text": "Matheusa"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:32:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201811508180725760"], "text": "Matheusa recebeu garrafa de \u00e1gua com ecstasy em festa, diz testemunha \u00e0 Justi\u00e7a https://t.co/DwYVzWSkkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 11, "like_count": 44, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1201811508180725760", "author_id": "66441430"}, {"created_at": "2019-11-13T17:35:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194670006530904064"], "text": "phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante...", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 8, "like_count": 2930, "quote_count": 20}, "lang": "pt", "id": "1194670006530904064", "author_id": "860158681861718016"}, {"created_at": "2019-12-02T20:40:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201602023080255495"], "text": "No comas carne, coche malo, no tengas hijos y ser\u00e1s m\u00e1s feliz, la fidelidad es antinatural, el matrimonio es machismo, no a las luces navide\u00f1as, usamos demasiado papel higi\u00e9nico, la masculinidad es mala... cumples con todo esto y se te queda una cara de amargada.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1201602023080255495", "author_id": "461981796"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/ONelpHZDs6", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/topnews/primo-piano/2019/12/03/news/tra-di-maio-e-il-premier-cala-il-gelo-il-leader-5s-cosi-la-lega-ci-asfalta-1.38044972", "display_url": "lastampa.it/topnews/primo-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lastampa.it/topnews/primo-piano/2019/12/03/news/tra-di-maio-e-il-premier-cala-il-gelo-il-leader-5s-cosi-la-lega-ci-asfalta-1.38044972/"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "DiMaio"}, {"start": 36, "end": 41, "tag": "Lega"}, {"start": 115, "end": 119, "tag": "M5S"}]}, "created_at": "2019-12-03T07:08:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201760206818033664"], "text": "Non mi frega un caxxo #DiMaio se la #Lega ci asfalta, questa tattica suicida \u00e8 frutto del fatto che grazie a te il #M5S si \u00e8 sempre preoccupato di quello che pensano gli altri partiti invece di mandarli a fanc......se sei al governo devi governare. https://t.co/ONelpHZDs6", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1201760206818033664", "author_id": "440691898"}, {"created_at": "2019-12-03T11:00:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201818559191691264"], "in_reply_to_user_id": "66126118", "text": "@Arcadodiabo @AndreCVentura Concordo com o que est\u00e1 previsto na lei Portuguesa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201818559191691264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Arcadodiabo", "id": "66126118"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "AndreCVentura", "id": "1097962618596327424"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.5375, "type": "Place", "normalized_text": "Portuguesa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201815785318109185"}], "author_id": "898122023720898560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/tgSZXRuZZp", "expanded_url": "https://twitter.com/juniorsilvacrf_/status/1201678966194688003", "display_url": "twitter.com/juniorsilvacrf\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T02:17:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201686837405900800"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u274c\nNota vermelha \u274c\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nMatou aula \u274c\nFoi expulso de sala \u274c\nAluno destaque   \u2705\nSe populariziou \u274c https://t.co/tgSZXRuZZp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1201686837405900800", "author_id": "4276360253"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/vc95Xb2EAl", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1201753394093928449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vc95Xb2EAl", "media_key": "3_1201753388163256320"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}]}, "created_at": "2019-12-03T06:41:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201753394093928449"], "text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/vc95Xb2EAl", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201753394093928449", "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-12-03T09:45:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201799712111759360"], "in_reply_to_user_id": "1723768760", "text": "s\u00f3 poderia ser delena shipper mesmo, pensei que essa ra\u00e7a tinha acabado, nao tenho paciencia mais pra falar sobre tvd kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201799712111759360", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.7351, "type": "Person", "normalized_text": "delena shipper"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "tvd"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201799236351930369"}], "author_id": "1723768760"}, {"created_at": "2019-12-03T03:51:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201710570988285954"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou\u274c\n\nNota vermelha\u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o\u274c\n\nDepend\u00eancia\u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o\u2705\n\nMatou aula\u274c\n\nFoi espulso de sala\u274c\n\nAluno destaque\u2705 \n\nSe popularizou\u274c\n\nE voc\u00eas???\ud83d\udc83\nkibei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201710570988285954", "author_id": "1005231015256821763"}, {"created_at": "2019-12-03T10:23:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201809252828024832"], "in_reply_to_user_id": "838488973311950848", "text": "@ARRobledillo @Demies36 @SandyYsol @jmlregalado @1TSENFURECIDO @israelhergon @FrieiroPaula @JaiGarClaro Justo el otro d\u00eda en un congreso nos hablaron de ellas, y me pareci\u00f3 s\u00faper interesante. Las comparaban con las de b\u00fasqueda de soluciones y las funcionales, aplicadas todas a mediaci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201809252828024832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ARRobledillo", "id": "838488973311950848"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "jmlregalado", "id": "408840421"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "1TSENFURECIDO", "id": "2554755277"}, {"start": 63, "end": 76, "username": "israelhergon", "id": "191495898"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "FrieiroPaula", "id": "1059175836895666182"}, {"start": 91, "end": 103, "username": "JaiGarClaro", "id": "200624883"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201808933075202048"}], "author_id": "3014529201"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2OtSBTTbTz", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/22/ideas/1574423439_092635.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/22/ideas/1574423439_092635.html"}]}, "created_at": "2019-11-24T20:12:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198695812240494593"], "text": "Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la guerra suicida del todos contra todos. El reto de nuestra generaci\u00f3n es hacer la transici\u00f3n ecol\u00f3gica con justicia social. https://t.co/2OtSBTTbTz", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 41, "like_count": 215, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1198695812240494593", "author_id": "482389606"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rbO4tFw0yX", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 34, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-02T22:05:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201623357566914567"], "text": "https://t.co/rbO4tFw0yX v\u00eda @CNNEE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1201623357566914567", "author_id": "821457224656678913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/WjZYw81x2r", "expanded_url": "https://twitter.com/CynthiaCorsi2/status/1201266248748847104", "display_url": "twitter.com/CynthiaCorsi2/\u2026"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "bromencasa", "id": "1046573434120155136"}]}, "created_at": "2019-12-02T18:36:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201570905513758721"], "text": "kjjjjjj dios si ve esto @bromencasa SE SUICIDA https://t.co/WjZYw81x2r", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 153, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201570905513758721", "author_id": "397638670"}, {"created_at": "2019-12-02T14:55:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201515118170902528"], "text": "Los finales\na) En la lectura del SXX esperamos q todo se desencadene en el final. Pero los finales no tienen x q darse todos juntos,puede haber cierres parciales q se sucedan unos a otros.\nEn Ayax(S\u00f3focles), esperamos el fin de la historia cuando Ayax se suicida\u2026\n#Homero2019 C23", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1201515118170902528", "entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 275, "tag": "Homero2019"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "SXX"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.4313, "type": "Other", "normalized_text": "Ayax"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.3989, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00f3focles"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.4178, "type": "Person", "normalized_text": "Ayax"}, {"start": 265, "end": 274, "probability": 0.666, "type": "Other", "normalized_text": "Homero2019"}]}, "author_id": "137435482"}, {"created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "in_reply_to_user_id": "342403919", "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "lang": "pt", "id": "1169247047020613632", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "author_id": "342403919"}, {"created_at": "2019-12-03T00:57:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201666744882016256"], "text": "Final del primer tiempo gana #Platense 1-0 con gol de Susvielles a #Atlanta #PrimeraNacional", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201666744882016256", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 38, "tag": "Platense"}, {"start": 67, "end": 75, "tag": "Atlanta"}, {"start": 76, "end": 92, "tag": "PrimeraNacional"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7734, "type": "Organization", "normalized_text": "Platense"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7131, "type": "Person", "normalized_text": "Susvielles"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8687, "type": "Organization", "normalized_text": "Atlanta"}, {"start": 77, "end": 91, "probability": 0.666, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeraNacional"}]}, "author_id": "119085254"}, {"created_at": "2019-12-03T10:17:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201807652063457280"], "in_reply_to_user_id": "32951861", "text": "@beehh @bruno_kioshi maaaana era nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201807652063457280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "beehh", "id": "32951861"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "bruno_kioshi", "id": "1366512842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201807242279952385"}], "author_id": "14682528"}, {"created_at": "2019-12-03T01:02:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201667930397786113"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\nroubar bandeira do brasil na sala da diretora \u274c\n\nmds-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1201667930397786113", "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 201, "probability": 0.787, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "author_id": "1171172315721359360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/ND1KU81uVT", "expanded_url": "https://twitter.com/amomttuamae/status/1201637869263183873", "display_url": "twitter.com/amomttuamae/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T02:22:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201688068174098432"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c \ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705 qd eu tinha 6 anos kk\nse popularizou \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/ND1KU81uVT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201688068174098432", "author_id": "1184907452418011144"}, {"created_at": "2019-12-03T00:46:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201664070962864129"], "in_reply_to_user_id": "1016074773150003203", "text": "@EcoGhoul pior q eu adorei o trailer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201664070962864129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EcoGhoul", "id": "1016074773150003203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201662959635877888"}], "author_id": "61975523"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/HDBGnWoPDp", "expanded_url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/dilan-cruz-era-un-vandalo--paloma-valencia/642946", "display_url": "semana.com/nacion/articul\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1538693846690844674/z1HeetrK?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 646}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1538693846690844674/z1HeetrK?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\"Dilan Cruz era un v\u00e1ndalo\" : Paloma Valencia", "description": "La senadora se\u00f1al\u00f3 que las investigaciones determinar\u00e1n si el joven de 18 a\u00f1os se encontraba o no en la l\u00ednea de los manifestantes que estaban atacando al Esmad.", "unwound_url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/dilan-cruz-era-un-vandalo--paloma-valencia/642946/"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 199, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan Cruz"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-12-02T22:41:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201632634037817344"], "text": "\u00bfSi la hermana de Dilan hubiera le\u00eddo esto antes, hubiera tratado con tanta consideraci\u00f3n al establecimiento? \n'Dilan Cruz era un v\u00e1ndalo' : Paloma Valencia https://t.co/HDBGnWoPDp v\u00eda @RevistaSemana", "public_metrics": {"retweet_count": 1352, "reply_count": 551, "like_count": 2974, "quote_count": 106}, "lang": "es", "id": "1201632634037817344", "author_id": "50981729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/kyLWO4gu39", "expanded_url": "https://twitter.com/maria_ueee/status/1201811340249182208", "display_url": "twitter.com/maria_ueee/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7531, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:37:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201812585978437637"], "text": "Maria n\u00e3o se suicida por favor https://t.co/kyLWO4gu39", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201812585978437637", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201811340249182208"}], "author_id": "1168157313653518337"}, {"created_at": "2019-12-01T23:39:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201284622857965573"], "text": "Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso, ou seja, poderiam ser evitadas. Hoje foram mais 9 jovens em Parais\u00f3polis. A vida de pobres e negros vale pouco. A Casa-Grande n\u00e3o se importa. At\u00e9 quando?", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 64, "like_count": 1795, "quote_count": 26}, "lang": "pt", "id": "1201284622857965573", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.5219, "type": "Place", "normalized_text": "Casa-Grande"}]}, "author_id": "1048283702697086979"}, {"created_at": "2019-12-03T10:32:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201811340249182208"], "in_reply_to_user_id": "1168157313653518337", "text": "@Oh_amaral3 sou assassina de maconheiro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201811340249182208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Oh_amaral3", "id": "1168157313653518337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201809302710890496"}], "author_id": "1006426230231650304"}, {"created_at": "2019-12-03T00:46:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201663897759076352"], "in_reply_to_user_id": "94451423", "text": "@majorolimpio \u00c9 massacre que chama?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201663897759076352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201626648988311552"}], "author_id": "953995126875058176"}, {"created_at": "2019-12-03T09:38:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201797900579328000"], "in_reply_to_user_id": "1134065919435649029", "text": "@Shadowlandsed El viento helado anunciaba el final del oto\u00f1o, marcando esa noche de cambio. El pueblo pasaba hambre y las muertes se acumulaban. Era una misi\u00f3n arriesgada, suicida incluso, pero estaba decidido. El destino de la ciudad depend\u00eda de vosotros.\n\u00bfEl objetivo? La cabeza de la reina.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201797900579328000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Shadowlandsed", "id": "1134065919435649029"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200384426934489088"}], "author_id": "870428804434604032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/sXgNdPojfI", "expanded_url": "https://twitter.com/marcellaa1592/status/1201801483425132544", "display_url": "twitter.com/marcellaa1592/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:55:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201802161186836480"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou (N\u00e3o de forma positiva kkkk) https://t.co/sXgNdPojfI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201802161186836480", "author_id": "961321841209040898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/71klnAs7ZC", "expanded_url": "https://t.co/71klnAs7ZC", "display_url": "t.co/71klnAs7ZC"}]}, "created_at": "2019-12-03T04:34:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201721405357920256"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705 \nse popularizou \u274c https://t.co/71klnAs7ZC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201721405357920256", "author_id": "705822966689505280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/hXm1PsxLcD", "expanded_url": "https://twitter.com/spritedexixi/status/1201660601929482240", "display_url": "twitter.com/spritedexixi/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T00:39:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201662231324319744"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\n\u2014 brigou: \u2705\n\u2014 nota vermelha: \u2705\n\u2014 reprova\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\n\u2014 depend\u00eancia: \u2611\ufe0f\n\u2014 recupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\u2014 matou aula: \u2705\n\u2014 foi expulso de sala: \u2611\ufe0f\n\u2014 aluno destaque: \u274c\n\u2014 se popularizou: \u274e\u274e\u274e\u274e https://t.co/hXm1PsxLcD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1201662231324319744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201660601929482240"}], "author_id": "2463685076"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/16i0QLhpoy", "expanded_url": "https://ar.radiocut.fm/audiocut/pablo-sirven-en-tarde-cnn/", "display_url": "ar.radiocut.fm/audiocut/pablo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ar.radiocut.fm/audiocut/pablo-sirven-en-tarde-cnn/"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 54, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 166, "end": 179, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4253, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.7532, "type": "Other", "normalized_text": "Comodoro Py"}]}, "created_at": "2019-12-02T20:39:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201601899352510464"], "text": "\"Me parece que viene peor de lo que pensaba. @alferdez y CFK hicieron graves advertencias y amenazas al poder judicial y al periodismo.\"\nCon respecto a los dichos de @CFKArgentina en Comodoro Py: \"Ser Juez con estos juicios es muy complicado\"\nhttps://t.co/16i0QLhpoy", "public_metrics": {"retweet_count": 390, "reply_count": 335, "like_count": 679, "quote_count": 45}, "lang": "es", "id": "1201601899352510464", "author_id": "142684449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/w8boQjunEk", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/opiniao/colunistas/andre-ventura/detalhe/londres-ou-o-fracasso-da-justica-europeia?ref=Opini", "display_url": "cmjornal.pt/opiniao/coluni\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cmjornal.pt/opiniao/colunistas/andre-ventura/detalhe/londres-ou-o-fracasso-da-justica-europeia?ref=Opini"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:00:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201803413614452739"], "text": "Quando o autor dos ataques de Londres \u00e9 um terrorista j\u00e1 condenado que se passeia livremente na cidade e \u00e9 convidado para dar palestras sobre reintegra\u00e7\u00e3o social, estamos conversados sobre tudo o que vai mal na justi\u00e7a europeia.\n\n https://t.co/w8boQjunEk", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 23, "like_count": 360, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1201803413614452739", "author_id": "1097962618596327424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/urNkMdqUvK", "expanded_url": "https://twitter.com/gyllenhau/status/1201660484451209221", "display_url": "twitter.com/gyllenhau/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T00:44:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201663578849390592"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705 \n\nNota vermelha \u274c\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\n\nDepend\u00eancia \u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u274c\n\nMatou aula \u2705\n\nFoi expulso de sala \u2705\n\nAluno destaque \u2705\n\nSe popularizou \u2705 https://t.co/urNkMdqUvK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1201663578849390592", "author_id": "1072836147502555136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/4sVlR66WJq", "expanded_url": "https://t.co/4sVlR66WJq", "display_url": "t.co/4sVlR66WJq"}]}, "created_at": "2019-12-02T23:36:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201646248958341120"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia   \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/4sVlR66WJq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 12}, "lang": "pt", "id": "1201646248958341120", "author_id": "4394933127"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/kokO6CgtTj", "expanded_url": "https://twitter.com/Rvtoro/status/1201806172921176065", "display_url": "twitter.com/Rvtoro/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:14:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201806875672686592"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 (por causar demais) https://t.co/kokO6CgtTj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201806875672686592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201806172921176065"}], "author_id": "937652159763697665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/7yBQL3fBUl", "expanded_url": "https://twitter.com/MarvelBR/status/1201772967861972993/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7yBQL3fBUl", "media_key": "13_1201770659677794305"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "Vi\u00favaNegra"}, {"start": 162, "end": 169, "tag": "CCXP19"}, {"start": 170, "end": 183, "tag": "MarvelNaCCXP"}, {"start": 184, "end": 201, "tag": "Vi\u00favaNegraNaCCXP"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9074, "type": "Other", "normalized_text": "Vi\u00favaNegra"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.7245, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 171, "end": 182, "probability": 0.6204, "type": "Other", "normalized_text": "MarvelNaCCXP"}, {"start": 185, "end": 200, "probability": 0.6677, "type": "Other", "normalized_text": "Vi\u00favaNegraNaCCXP"}]}, "created_at": "2019-12-03T07:59:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201772967861972993"], "text": "Descubra do que ela \u00e9 capaz nesse novo trailer de #Vi\u00favaNegra. O filme estreia dia 30 de abril nos cinemas, mas voc\u00ea pode j\u00e1 conhecer mais sobre essa hist\u00f3ria na #CCXP19 #MarvelNaCCXP #Vi\u00favaNegraNaCCXP. https://t.co/7yBQL3fBUl", "public_metrics": {"retweet_count": 6844, "reply_count": 621, "like_count": 20189, "quote_count": 5401}, "lang": "pt", "id": "1201772967861972993", "author_id": "3048363993"}, {"created_at": "2019-12-03T10:18:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201807879126372355"], "text": "Hoje acordei com um instinto suicida, tenho uma voz na minha cabe\u00e7a ser\u00e1 que \u00e9 minha amiga?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201807879126372355", "author_id": "4453639541"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/rmvQ5wkiwP", "expanded_url": "https://t.co/rmvQ5wkiwP", "display_url": "t.co/rmvQ5wkiwP"}]}, "created_at": "2019-12-03T03:50:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201710245799747585"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia   \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/rmvQ5wkiwP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201710245799747585", "author_id": "1131296277713555462"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/nNw5pwVKAZ", "expanded_url": "https://www.linkiesta.it/it/article/2019/12/03/diego-fusaro-euro-la7-talk-show/44607/", "display_url": "linkiesta.it/it/article/201\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:54:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201801774849568768"], "text": "La guerra si combatte boicottando i media indecenti. Rendiamo innocue le bocche di fuoco che alimentano questo populismo suicida e rimbocchiamoci le maniche nel rendere gloria e dignit\u00e0 al nostro amato paese.\nhttps://t.co/nNw5pwVKAZ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201801774849568768", "author_id": "5862352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/FFYumcbkeN", "expanded_url": "https://twitter.com/detectivcomiccs/status/1201656675327004672", "display_url": "twitter.com/detectivcomicc\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T02:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201694054779674624"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\n\nnota vermelha \u274c\n\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\n\ndepend\u00eancia \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\n\nmatou aula \u274c\n\nfoi expulso de sala \u274c\n\naluno destaque \u2705\n\nse popularizou \u274c\n\nmds do c\u00e9u, mais chata imposs\u00edvel https://t.co/FFYumcbkeN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201694054779674624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201656675327004672"}], "author_id": "859215159105122305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/MkXoApatK2", "expanded_url": "https://t.co/MkXoApatK2", "display_url": "t.co/MkXoApatK2"}]}, "created_at": "2019-12-02T23:47:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201649085352157184"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou\u2705\n\nNota vermelha\u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o\u274c\n\nDepend\u00eancia // essa eu n entendi\n\nRecupera\u00e7\u00e3o\u2705\n\nMatou aula \u2705\n\nFoi espulso de sala\u274c\n\nAluno destaque\u274c\n\nSe popularizou\u274c\n\nE voc\u00eas???\ud83d\udc83 https://t.co/MkXoApatK2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201649085352157184", "author_id": "1143530581017407489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/VtE13GyRBM", "expanded_url": "https://t.co/VtE13GyRBM", "display_url": "t.co/VtE13GyRBM"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:11:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201806172921176065"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2753 https://t.co/VtE13GyRBM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1201806172921176065", "author_id": "1839524678"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/glg4SVAN96", "expanded_url": "https://twitter.com/risariaki/status/1200123638994870276", "display_url": "twitter.com/risariaki/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5737, "type": "Person", "normalized_text": "deku"}]}, "created_at": "2019-12-03T10:11:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201806240277549057"], "text": "Risa desde quando o deku e suicida??? https://t.co/glg4SVAN96", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201806240277549057", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200123638994870276"}], "author_id": "1174124056272150528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/9lxWodEVwl", "expanded_url": "https://twitter.com/risariaki/status/1200123638994870276/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9lxWodEVwl", "media_key": "3_1200123576923426816"}, {"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/9lxWodEVwl", "expanded_url": "https://twitter.com/risariaki/status/1200123638994870276/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9lxWodEVwl", "media_key": "3_1200123611358670849"}]}, "created_at": "2019-11-28T18:45:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200123638994870276"], "in_reply_to_user_id": "961371570475339776", "text": "\u21f4 893 https://t.co/9lxWodEVwl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "lang": "und", "id": "1200123638994870276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200123572909494273"}], "author_id": "961371570475339776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/OURO1ioqqm", "expanded_url": "https://twitter.com/gyllenhau/status/1201660484451209221", "display_url": "twitter.com/gyllenhau/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T02:55:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201696419750580224"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705 (discuss\u00e3o apenas, briga f\u00edsica nunca)\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u2705\n\nDepend\u00eancia \u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula \u2705\n\nFoi expulso de sala \u2705\n\nAluno destaque \u274c\n\nSe popularizou \u2705\n\nlaudo m\u00e9dico = de tudo um pouco https://t.co/OURO1ioqqm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1201696419750580224", "author_id": "855097851940089856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/kX86rFHHiu", "expanded_url": "https://t.co/kX86rFHHiu", "display_url": "t.co/kX86rFHHiu"}]}, "created_at": "2019-12-03T02:18:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201687194961874944"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c \naluno destaque \u2705 \nse popularizou \u274c https://t.co/kX86rFHHiu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1201687194961874944", "author_id": "1022223190460956677"}, {"created_at": "2019-12-03T10:08:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201805382479425537"], "text": "Meu irm\u00e3o: Duda, j\u00e1 reparou que tds as pessoas boas que conhecemos se foram? Nossos melhores av\u00f3s morreram e os \u201cchatos\u201d se deixar ir\u00e3o enterrar a gnt?Nosso amg mais foda se foi+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201805382479425537", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "Duda"}]}, "author_id": "808375526339514371"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/j8EzMMCo4H", "expanded_url": "https://t.co/j8EzMMCo4H", "display_url": "t.co/j8EzMMCo4H"}]}, "created_at": "2019-12-03T00:50:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201664960398536707"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou \u2705 de descer soco\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia ?\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque: aqui n\u00e3o tem\nse popularizou \u2705 https://t.co/j8EzMMCo4H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1201664960398536707", "author_id": "1018890745665777664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/xR1H8opj9O", "expanded_url": "https://twitter.com/shellsmary/status/1201623319499423747", "display_url": "twitter.com/shellsmary/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 213, "probability": 0.5147, "type": "Person", "normalized_text": "KAROL"}]}, "created_at": "2019-12-02T22:11:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201625055312187398"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\n\neU SOU O COMPLETO OPOSTO DA KAROL AKKXKSKXKSKDKS https://t.co/xR1H8opj9O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1201625055312187398", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201623319499423747"}], "author_id": "1158358651691835393"}, {"created_at": "2019-12-02T21:13:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201610303542349825"], "in_reply_to_user_id": "377619841", "text": "&gt;&gt; Bisogna rompere la macchina se vogliamo cominciare a riparare il mondo. Siamo imprigionati in un modo di vita insostenibile. Ci guardiamo vivere in una maniera che sappiamo assurda. Viviamo in modo suicida in un mondo che non \u00e8 il nostro. Mai ci han chiesto il nostro parere &gt;&gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201610303542349825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201609259844276231"}], "author_id": "377619841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/HuwUhRjN7f", "expanded_url": "https://t.co/HuwUhRjN7f", "display_url": "t.co/HuwUhRjN7f"}]}, "created_at": "2019-12-03T02:55:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201696342319534087"], "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705 \naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/HuwUhRjN7f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1201696342319534087", "author_id": "1148296038865932288"}, {"created_at": "2019-12-03T01:43:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201678370662207488"], "text": "La invasi\u00f3n qued\u00f3 en sue\u00f1os h\u00famedos de algunos. Ahora como no pas\u00f3 lo que dijeron que iba a pasar, entonces la culpa es de quien no \"pidi\u00f3\" la invasi\u00f3n. Como si pedir o no pedirla fuera relevante en el c\u00e1lculo.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1201678370662207488", "author_id": "115762625"}, {"created_at": "2019-12-03T09:58:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201802867222421504"], "in_reply_to_user_id": "68585097", "text": "@lamimaniaco Higiene faz bom caf\u00e9! rsrs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201802867222421504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lamimaniaco", "id": "68585097"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201802748406247424"}], "author_id": "25275685"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/zkLh6myosf", "expanded_url": "https://twitter.com/richelfav/status/1201598341714522113", "display_url": "twitter.com/richelfav/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T20:27:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201598667171516417"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u274c\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\n\nDepend\u00eancia \u2705\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula \u2705\n\nFoi espulso de sala \u274c\n\nAluno destaque  \u274c\n\nSe popularizou \u274c\n\nE voc\u00eas??? https://t.co/zkLh6myosf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1201598667171516417", "author_id": "896377675492839424"}, {"created_at": "2019-12-03T09:55:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201802017783631874"], "in_reply_to_user_id": "46040478", "text": "@blogdopannunzio Vamos distorcer:\nCasa do cara \u00e9 diferente de rua\nL\u00e1 tem seguran\u00e7a pago, n\u00e3o dinheiro do estado\nA PM acabou com evento do trafico de drogas\nA esquerda ama a mentira e a distor\u00e7\u00e3o\nIdiota achando que os outros s\u00e3o idiotas \nCom\u00e9dia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201802017783631874", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201800781822865410"}], "author_id": "991464693008134144"}, {"created_at": "2019-12-03T09:05:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201789554195410944"], "text": "Esse crime que matou 9 jovens em S\u00e3o Paulo \u00e9 a cara da pol\u00edcia anti crime que temos hoje. O pobre se divertir \u00e9 crime o preto sair de casa pra distrair \u00e9 uma afronta", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201789554195410944", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "author_id": "66692410"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/fTvlma9XFN", "expanded_url": "https://t.co/fTvlma9XFN", "display_url": "t.co/fTvlma9XFN"}]}, "created_at": "2019-12-02T21:48:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201619246612176897"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c (que krl \u00e9 isso?)\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\nMaior ladr\u00e3o de material da escola\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/fTvlma9XFN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1201619246612176897", "author_id": "1112885911845564416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/p68Cov054i", "expanded_url": "https://t.co/p68Cov054i", "display_url": "t.co/p68Cov054i"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:33:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201796540953698305"], "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala\u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\n\nEU SOU UM EXEMPLO https://t.co/p68Cov054i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1201796540953698305", "author_id": "1125157679792644096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/mc0IJ7JRHr", "expanded_url": "https://twitter.com/eibrunalima/status/1201669542101049350", "display_url": "twitter.com/eibrunalima/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T01:52:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201680495874101250"], "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\n\nme deu at\u00e9 orgulho e voc\u00eas?? https://t.co/mc0IJ7JRHr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1201680495874101250", "author_id": "877283316981956610"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/UxW8eZVZbd", "expanded_url": "https://twitter.com/jucrdz/status/1201697723591921666", "display_url": "twitter.com/jucrdz/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T03:11:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201700397687222284"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c https://t.co/UxW8eZVZbd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201700397687222284", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201697723591921666"}], "author_id": "785172026898153472"}, {"created_at": "2019-12-02T23:21:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201642641429028864"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705 \nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\nroubar bandeira do brasil na sala da diretora \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 23}, "lang": "pt", "id": "1201642641429028864", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 202, "probability": 0.7867, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "author_id": "919608484932579329"}, {"created_at": "2019-12-03T09:40:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201798301751926789"], "in_reply_to_user_id": "397908930", "text": "Cuando fui a ver El Joker vi tambi\u00e9n anunciar la peli de Harley Quinn. El Joker me encant\u00f3, me pareci\u00f3 un pelicul\u00f3n. La de Harley Quinn me pareci\u00f3 algo nada serio y menos a\u00fan comparable con el subtexto de El Joker. Me pareci\u00f3/parece muy injusto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201798301751926789", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8352, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201796854008238080"}], "author_id": "397908930"}, {"created_at": "2019-11-28T20:38:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200151923577544704"], "text": "A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda, porta larga e caminho espa\u00e7oso tem um \u00fanico destino, a perdi\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 5, "like_count": 120, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1200151923577544704", "author_id": "412623609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/Ezs3mL5Fc6", "expanded_url": "https://twitter.com/narkotiske/status/1201665497034579968", "display_url": "twitter.com/narkotiske/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T01:21:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201672763129450502"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou \u274c https://t.co/Ezs3mL5Fc6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1201672763129450502", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201665497034579968"}], "author_id": "753430263489826816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/j3ZFannlgM", "expanded_url": "https://twitter.com/katewnslet/status/1201634917421133824", "display_url": "twitter.com/katewnslet/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T09:38:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201797841083088897"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u2705\n\nDepend\u00eancia \u274c \n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula \u2705\n\nFoi expulso de sala \u2705\n\nAluno destaque \u2705\n\nSe popularizou \u274c\neu era a pr\u00f3pria demonia na sala \ud83d\udc80 https://t.co/j3ZFannlgM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201797841083088897", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201634917421133824"}], "author_id": "919629850285047809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/vwjh2KPtQS", "expanded_url": "https://t.co/vwjh2KPtQS", "display_url": "t.co/vwjh2KPtQS"}]}, "created_at": "2019-12-03T01:54:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201681162223128577"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u2705\nDepend\u00eancia \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi espulso de sala \u2705\nAluno destaque \u274c\nSe popularizou \u274c https://t.co/vwjh2KPtQS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201681162223128577", "author_id": "2183173838"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/u867krNXRD", "expanded_url": "https://twitter.com/Shadowlandsed/status/1200384426934489088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u867krNXRD", "media_key": "3_1200384424870842368"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "inspirarol"}]}, "created_at": "2019-11-29T12:02:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200384426934489088"], "text": "\u00a1Juguemos! \nCu\u00e9ntanos c\u00f3mo empieza esta historia y qu\u00e9 va a pasar a continuaci\u00f3n...\n#inspirarol https://t.co/u867krNXRD", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 17, "like_count": 37, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1200384426934489088", "author_id": "1134065919435649029"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/FDq17BrSRc", "expanded_url": "https://t.co/FDq17BrSRc", "display_url": "t.co/FDq17BrSRc"}]}, "created_at": "2019-12-03T05:23:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201733554268446720"], "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705(toda semana k)\naluno destaque \u274c(ta de sacanagem)\nse popularizou  \u274c https://t.co/FDq17BrSRc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201733554268446720", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "918283531205447681"}, {"created_at": "2019-12-03T07:55:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201771876953010176"], "in_reply_to_user_id": "467205641", "text": "@eslamananadeFJL @Maiteloureiro_ Hasta tal punto (qui\u00e9n nos lo iba a decir) q FJL maldice, criminaliza lo q las urnas democr\u00e1ticas deciden. Una temeraria y suicida l\u00ednea editorial VOXf\u00f3bica, precisamente en un medio petado d personas q votan a VOX, y q manifiestan una y otra vez q nunca dejar\u00e1n d votar a VOX.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201771876953010176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eslamananadeFJL", "id": "467205641"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Maiteloureiro_", "id": "2766518026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.4523, "type": "Person", "normalized_text": "FJL"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.5402, "type": "Organization", "normalized_text": "VOXf\u00f3bica"}, {"start": 244, "end": 246, "probability": 0.9327, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 306, "end": 308, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201770427451953152"}], "author_id": "513557807"}, {"created_at": "2019-12-03T04:05:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201714043305807872"], "in_reply_to_user_id": "28666732", "text": "@dougbarros @Katinham1 @JonesRobin84 @andrizek Problemas com outros moradores&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;&lt; morrer pisoteado pela a\u00e7\u00e3o truculenta e despreparada da pol\u00edcia. MANO, voc\u00ea t\u00e1 relativizando a MORTE DE SERES HUMANOS.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201714043305807872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dougbarros", "id": "28666732"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Katinham1", "id": "1044303420008669186"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "JonesRobin84", "id": "817028424900476928"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201672502625390592"}], "author_id": "984981254973030400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/LVcyKHq30h", "expanded_url": "https://twitter.com/electrahrts/status/1201670128452153349", "display_url": "twitter.com/electrahrts/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 202, "probability": 0.7715, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "created_at": "2019-12-03T01:53:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201680804759384064"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\nroubar bandeira do brasil na sala da diretora \u274c https://t.co/LVcyKHq30h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1201680804759384064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201670128452153349"}], "author_id": "2784638836"}, {"created_at": "2019-12-01T22:54:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201273287193575424"], "text": "A todo esto, la semana pasada me invitaron del TVPer\u00fa a hablar sobre las Metamemorias. Ahora me arrepiento de no haber aceptado.", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 39, "like_count": 479, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1201273287193575424", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6645, "type": "Other", "normalized_text": "TVPer\u00fa"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.783, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}]}, "author_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-12-03T00:13:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201655635529666560"], "in_reply_to_user_id": "5520952", "text": "@paulocoelho Nem todo mundo que votou em @jairbolsonaro \u00e9 burro, segundo @paulocoelho mas uma grande parcela, que defende mais AGROT\u00d3XICO na comida e carne cara, est\u00e1 provando ser, burra e suicida.\nAssim como nem todo #Bolsominion \u00e9 PSICOPATA, mas todo PSICOPATA \u00e9 #Bolsominion ...\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udca9\ud83e\udd2f", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201655635529666560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paulocoelho", "id": "5520952"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "paulocoelho", "id": "5520952"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 230, "tag": "Bolsominion"}, {"start": 265, "end": 277, "tag": "Bolsominion"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 229, "probability": 0.3657, "type": "Other", "normalized_text": "Bolsominion"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201558847959248897"}], "author_id": "1139597460"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/XJxMzBspuB", "expanded_url": "https://twitter.com/jonghosoul/status/1201620118595424264", "display_url": "twitter.com/jonghosoul/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T22:08:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201624237963919371"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso da sala \u2705\nAluno destaque \u2705\nSe popularizou \u274c https://t.co/XJxMzBspuB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1201624237963919371", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201620118595424264"}], "author_id": "4144915745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/QsaoWteYZ0", "expanded_url": "https://www.accaddeoggi.it/?p=12864", "display_url": "accaddeoggi.it/?p=12864", "status": 200, "unwound_url": "https://www.accaddeoggi.it/?p=12864"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 139, "tag": "accaddeoggi"}]}, "created_at": "2019-12-03T08:00:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201773260431667200"], "text": "03/12/1979 - Muore suicida a Roma il capostipite degli imitatori italiani, l'attore Alighiero Noschese\u00a0https://t.co/QsaoWteYZ0\u00a0#accaddeoggi", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201773260431667200", "author_id": "329602951"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/6OAe7a0kZf", "expanded_url": "https://t.co/6OAe7a0kZf", "display_url": "t.co/6OAe7a0kZf"}]}, "created_at": "2019-12-03T03:07:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201699361413107713"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c (pr\u00e9 recupera\u00e7\u00e3o conta?)\nmatou aula \u2705 \nfoi expulso de sala  \u2705\naluno destaque \u274c \nse popularizou \u274c\n\nKKKKKK FIZ NADA NA ESCOLA PQP https://t.co/6OAe7a0kZf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201699361413107713", "author_id": "2610202824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/0wtxJcgP0P", "expanded_url": "https://twitter.com/brenobotelho92/status/1201632113524707328", "display_url": "twitter.com/brenobotelho92\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-03T01:10:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201669955013500930"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\u2014 brigou: \u274c\n\u2014 nota vermelha: \u2714\ufe0f\n\u2014 reprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\u2014 depend\u00eancia: \u274c\n\u2014 recupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\n\u2014 matou aula:  \u2714\ufe0f\n\u2014 foi expulso de sala:  \u274c\n\u2014 aluno destaque:  \u2714\ufe0f\n\u2014 se popularizou:  \u2714\ufe0f\u274c https://t.co/0wtxJcgP0P", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201669955013500930", "author_id": "861755973651886080"}, {"created_at": "2019-12-03T09:07:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201790090789437440"], "in_reply_to_user_id": "2648230936", "text": "Lo siento mucho t\u00edo.\nMe mide 5cm. 4 empalmada.\nQui\u00e9n? y variantes.\nQue erecsi\u00f3n m\u00e1s tonta.\nhablar con acento argentino xd.\njsjsjjsjs.\nah, fant\u00e1stico.\nx o te chupo el pito.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201790090789437440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201789685825245184"}], "author_id": "2648230936"}, {"created_at": "2019-12-03T09:12:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201791296538644480"], "in_reply_to_user_id": "109253575", "text": "@spriteonderocks creo que principalmente porque se tiene la creencia de que el suicida desprecia la vida que se le fue otorgada. Pero siempre depende del observador del suceso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201791296538644480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "spriteonderocks", "id": "109253575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201725883394011136"}], "author_id": "212055979"}, {"created_at": "2019-12-03T02:20:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201687542652907520"], "in_reply_to_user_id": "790707482515628033", "text": "2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do cad\u00e1ver do pai! risos), mas me parece ser dele se recuperando logo depois de operar um aneurisma que quase o matou, acho que l\u00e1 por 1995. Foi dureza...", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 316, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201687542652907520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201687540715204608"}], "author_id": "790707482515628033"}, {"created_at": "2019-12-03T04:52:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201725883394011136"], "text": "Por q si \"todo est\u00e1 escrito\" y ninguna decisi\u00f3n es un \"error\" el suicidio est\u00e1 \"mal visto\" ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201725883394011136", "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}, "author_id": "109253575"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/vpSte56Fv2", "expanded_url": "https://twitter.com/lmjsingle/status/1201599518069968896", "display_url": "twitter.com/lmjsingle/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T20:46:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201603493846552576"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u274c\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\n\nDepend\u00eancia \u2705\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u274c\n\nMatou aula \u274c\n\nFoi espulso de sala \u274c\n\nAluno destaque \u2705\n\nSe popularizou \u274c\n\nE voc\u00eas??? https://t.co/vpSte56Fv2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201603493846552576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201599518069968896"}], "author_id": "1033143960414445568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/cQwhyoW63F", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/pm-foi-agredido-primeiro-diz-roger-moreira-sobre-acao-que-matou-9-jovens-em-paraisopolis/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/pm-foi-\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/pm-foi-agredido-primeiro-diz-roger-moreira-sobre-acao-que-matou-9-jovens-em-paraisopolis/"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9672, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-12-02T10:01:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201441202173820928"], "text": "Segundo o m\u00fasico, os PMs foram atacados antes da confus\u00e3o come\u00e7ar, mas a Globo \"omitiu\" parte do v\u00eddeo que mostra a agress\u00e3o https://t.co/cQwhyoW63F", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 493, "like_count": 469, "quote_count": 85}, "lang": "pt", "id": "1201441202173820928", "author_id": "19593634"}, {"created_at": "2019-12-03T07:25:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201764259119677440"], "text": "Vedo #Italexit in tendenza, e penso: si ritorna li. Sembrava si potessero archiviare certi deliri, ma non \u00e8 cos\u00ec. Sono ancora troppe le forze politiche che sotto la sabbia hanno nascosto quell\u2019obiettivo suicida per il paese. Lega, Fratelli d\u2019Italia e a questo punto i 5Stelle?", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201764259119677440", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "Italexit"}]}, "author_id": "2888908630"}, {"created_at": "2019-12-03T08:52:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201786160332365825"], "in_reply_to_user_id": "182589764", "text": "@jogosspfc Boa sua resposta \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f , s\u00f3 q estou desde 2012 sem t\u00edtulos , esse e o \u00faltimo ano dele , se der dinheiro ao LECO a d\u00edvida ficar\u00e1 maior para o ano q vem , e nessa batida estaremos na s\u00e9rie B , o plano e tirar ele do comando , e dando dinheiro a ele certamente n ir\u00e1 sair !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201786160332365825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jogosspfc", "id": "182589764"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 195, "probability": 0.9413, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie B"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201785218669187072"}], "author_id": "998543936024170496"}, {"created_at": "2019-12-02T02:26:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201326855850213376"], "text": "\"Espero que dentro de la campa\u00f1a de lucha contra el HIV informen en los colegios (ESI)  que, siendo los homosexuales el 3% de la poblaci\u00f3n, representan el 56% de los nuevos infectados. Un \u00edndice de CORRELACION suicida.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 3, "like_count": 100, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1201326855850213376", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9291, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.3968, "type": "Place", "normalized_text": "ESI"}]}, "author_id": "1022991550421381121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/namqttYvvB", "expanded_url": "https://t.co/namqttYvvB", "display_url": "t.co/namqttYvvB"}]}, "created_at": "2019-12-02T22:04:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201623319499423747"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c \ndepend\u00eancia \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c \nmatou aula \u274c \nfoi expulso de sala \u274c \naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\n\nfoda ser a aluna certinha https://t.co/namqttYvvB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 29, "quote_count": 77}, "lang": "pt", "id": "1201623319499423747", "author_id": "980614996525756417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/wfFmvwaZ6H", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeonicF2/status/1201607219458052096", "display_url": "twitter.com/ZeonicF2/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-02T21:29:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201614332854968321"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha\u274c\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u274c \nmatou aula\u274c\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u2705\nse popularizou\u2705 https://t.co/wfFmvwaZ6H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1201614332854968321", "author_id": "915004458630774784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/HsLG3oYeen", "expanded_url": "https://twitter.com/su_zapato/status/1201548971145146368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HsLG3oYeen", "media_key": "3_1201548954703454208"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 141, "tag": "caminoadentro"}, {"start": 142, "end": 148, "tag": "COP25"}, {"start": 150, "end": 164, "tag": "GretaThunberg"}, {"start": 165, "end": 180, "tag": "CumbreDelClima"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.9454, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 151, "end": 163, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "GretaThunberg"}, {"start": 166, "end": 179, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "CumbreDelClima"}]}, "created_at": "2019-12-02T17:09:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201548971145146368"], "text": "Seguir con la inercia es suicida, retroceder es muy dif\u00edcil y pararse no es posible. El camino adentro es la posible esperanza #caminoadentro #COP25  #GretaThunberg #CumbreDelClima https://t.co/HsLG3oYeen", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201548971145146368", "author_id": "772089428525416448"}, {"created_at": "2019-12-03T07:20:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201763018142564352"], "text": "Buenos d\u00edas fachas!!\n\nHoy veremos si el PP se suicida del todo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1201763018142564352", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.9572, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "author_id": "908629539609341952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/geUiYbdTtx", "expanded_url": "https://twitter.com/germanshepard8/status/1201650897924825088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/geUiYbdTtx", "media_key": "3_1201650879092461570"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "3dicembre"}]}, "created_at": "2019-12-02T23:54:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201650897924825088"], "text": "#3dicembre 1979. Nella clinica romana Villa Stuart dove si trova ricoverato per una grave forma di esaurimento nervoso muore suicida il padre degli \"imitatori\" italiani, l'attore Alighiero Noschese.\nGravissima perdita\ud83d\ude22 https://t.co/geUiYbdTtx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1201650897924825088", "author_id": "3194363356"}, {"created_at": "2019-12-03T08:27:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201779978892988416"], "in_reply_to_user_id": "864783928883806208", "text": "@evertongomesrj @nilsonsukitasp @cp2campuscentro Todos os \u00edndices tem ca\u00eddo, n\u00e3o seja um terraplanista estat\u00edstico, n\u00e3o \u00e9 porque vc n\u00e3o concorda com a pol\u00edtica que ela n\u00e3o seja eficaz, at\u00e9 porque os n\u00fameros mostram que ela est\u00e1 sendo.\nFalar em efetividade \u00e9 uma bobagem, porque isso n\u00e3o passa de especula\u00e7\u00e3o, de proje\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201779978892988416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "evertongomesrj", "id": "864783928883806208"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "nilsonsukitasp", "id": "4252140483"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "cp2campuscentro", "id": "1134133059408814080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201774240908955649"}], "author_id": "180781196"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/NsKqBMET0W", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/roma-renato-brunetta-si-incatena-contro-la-discarica-a-falcognana-li-produce-il-suo-vino/", "display_url": "roma.fanpage.it/roma-renato-br\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545293209538101248/In-fu2I5?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 800}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545293209538101248/In-fu2I5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Roma, Renato Brunetta si incatena contro la discarica a Falcognana: l\u00ec produce il suo vino", "description": "L'onorevole Renato Brunetta si \u00e8 incatenato ai cancelli dell'Ecofer sulla via Ardeatina per protestare contro la discarica del Divino Amore a Falcognana, alla periferia sud di Roma. L'esponente di Forza Italia \u00e8 coinvolto in prima persona nella questione. Il politico veneziano vive proprio in questa zona, a borgo Capizucchi, e ha acquistato una trentina di ettari di terreno, di cui 25 ettari di vigneti da cui a partire dal 2016, ricava il\u00a0Mater Divini Amoris. Una seconda vita 'bucolica' che rischia di essere rovinata dall'arrivo di decine di camion di rifiuti ogni giorno.", "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/roma-renato-brunetta-si-incatena-contro-la-discarica-a-falcognana-li-produce-il-suo-vino/"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 126, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "created_at": "2019-11-30T16:41:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1200817020448772097"], "text": "Roma, Renato Brunetta si incatena contro la discarica a Falcognana: l\u00ec produce il suo vino https://t.co/NsKqBMET0W di @fanpage", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 16, "like_count": 49, "quote_count": 10}, "lang": "it", "id": "1200817020448772097", "author_id": "837387974224543744"}, {"created_at": "2019-12-03T08:21:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201778416107868160"], "in_reply_to_user_id": "620206762", "text": "@DKaramello @NanizaiawoM Jesus vai mesmo voltar , x\u00ea !!!!!!!!! Fogo, se eu quero lhe bater e eu nem estava l\u00e1 , voc\u00ea mesmo n\u00e3o lhe matou com dica !!!!! Parab\u00e9ns !!!!! \ud83d\udc3b\ud83d\ude4c\ud83c\udffe props a @IndiraLuyana tamb\u00e9m que conseguiu te travar . P.S : o gajo se calhar te curtiu e estava a dar show pra justificar", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201778416107868160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DKaramello", "id": "620206762"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "NanizaiawoM", "id": "752968412"}, {"start": 179, "end": 192, "username": "IndiraLuyana", "id": "518033520"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201762995031990272"}], "author_id": "1434889700"}, {"created_at": "2019-12-03T08:21:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201778417995276288"], "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\n\ne voc\u00eas?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1201778417995276288", "author_id": "1051161487753003008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/OQPfGWBcKn", "expanded_url": "https://twitter.com/mondestte/status/1201777559484153858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OQPfGWBcKn", "media_key": "3_1201777544820854785"}]}, "created_at": "2019-12-03T08:17:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201777559484153858"], "text": "A m\u00eddia. https://t.co/OQPfGWBcKn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1201777559484153858", "author_id": "1083031142461259777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/1Z7rXAqaR8", "expanded_url": "https://twitter.com/HeliaDones/status/1201529670044401665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Z7rXAqaR8", "media_key": "3_1201529654135406594"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "salut"}, {"start": 84, "end": 90, "tag": "dones"}, {"start": 104, "end": 125, "tag": "viol\u00e8nciesmasclistes"}, {"start": 249, "end": 262, "tag": "IIICongresVM"}]}, "created_at": "2019-12-02T15:52:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1201529670044401665"], "text": "A la primera taula amb Pilar Babi \u201calgunes de les conseq\u00fc\u00e8ncies en la #salut de les #dones que pateixen #viol\u00e8nciesmasclistes: ansietat, depressi\u00f3, conducta su\u00efcida, trastorn del son, embar\u00e0s no desitjat, patologia obstetr\u00edcia i perinatal, ETS,...\u201d #IIICongresVM https://t.co/1Z7rXAqaR8", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1201529670044401665", "author_id": "4111330971"}], "places": [{"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Bojonggede, Indonesia", "id": "dd111d5dd4287fd8"}, {"full_name": "Pinhais, Brasil", "id": "a3b8aa49ab572a84"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Pully, Suisse", "id": "9920d36cf0510292"}, {"full_name": "Jandu\u00eds, Brasil", "id": "fbdc320f83900391"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "26703414", "value": "26703414", "detail": "User has been suspended: [26703414].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201831350313070593", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201831350313070593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201831350313070593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "936999330187284482", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [936999330187284482].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "936999330187284482", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201816701907750912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201816701907750912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201816701907750912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1105126592370618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105126592370618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105126592370618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201162085943656448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201162085943656448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201162085943656448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201570248354390016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201570248354390016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201570248354390016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201815963123015686", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201815963123015686].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201815963123015686", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "86879207", "value": "86879207", "detail": "User has been suspended: [86879207].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201824707009486849", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201824707009486849", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201824707009486849].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1201824970801864704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201824970801864704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201824970801864704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1065632922751909888", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1065632922751909888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1065632922751909888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201823396247605249", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201823396247605249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201823396247605249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158842695412006912", "value": "1158842695412006912", "detail": "User has been suspended: [1158842695412006912].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201820981020499971", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201820981020499971", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201820981020499971].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2482800443", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2482800443].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2482800443", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201820547618942976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201820547618942976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201820547618942976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1195118484658774024", "value": "1195118484658774024", "detail": "User has been suspended: [1195118484658774024].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201565828027703302", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201565828027703302", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201565828027703302].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1130608259969236995", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1130608259969236995].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130608259969236995", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201702420327346177", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201702420327346177].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201702420327346177", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201775802934644737", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201775802934644737", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201775802934644737].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "716715471148552193", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [716715471148552193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "716715471148552193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201811278764883974", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201811278764883974].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201811278764883974", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201677363014176768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201677363014176768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201677363014176768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3402710464", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3402710464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3402710464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201804525402767360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201804525402767360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201804525402767360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201801681782083585", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201801681782083585].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201801681782083585", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156904873616650240", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1156904873616650240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156904873616650240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201668908157165568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201668908157165568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201668908157165568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201548546475995136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201548546475995136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201548546475995136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201762995031990272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201762995031990272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201762995031990272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1201837619195330561", "oldest_id": "1201776969538580482", "result_count": 431, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6veotb2iavb1lgu3f4goyhqjmikd"}}