{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:56:57.000Z", "id": "1190643967521636352", "edit_history_tweet_ids": ["1190643967521636352"], "author_id": "2664533046", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.6958, "type": "Organization", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniolimon", "id": "44653242"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:56:24.000Z", "id": "1190643829738573826", "edit_history_tweet_ids": ["1190643829738573826"], "author_id": "36955862", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190632961395154944"}], "text": "RT @antoniolimon: Granada que fallo y le arranca dos o tres dedos al militar.\n\nNo debieran entrenar el lanzamiento de granada, solo deben n\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:55:59.000Z", "id": "1190643724465967105", "edit_history_tweet_ids": ["1190643724465967105"], "author_id": "960898878", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "hay d\u00edas que uno amanece mas suicida que otros"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:55:21.000Z", "id": "1190643563484323843", "edit_history_tweet_ids": ["1190643563484323843"], "author_id": "567789577", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:55:15.000Z", "id": "1190643539862048769", "edit_history_tweet_ids": ["1190643539862048769"], "author_id": "458619536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190629338527551488"}], "text": "RT @ANANKA63: @Salomes32455 @aldoEsp96807840 Lo bueno es que tienen menos popularidad que el suicida  y generan m\u00e1s rechaz\u00f3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4474, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.4559, "type": "Other", "normalized_text": "JVQ"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6013, "type": "Person", "normalized_text": "El\u00edas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:55:11.000Z", "id": "1190643521528762369", "edit_history_tweet_ids": ["1190643521528762369"], "author_id": "458619536", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190619462535397377"}], "text": "RT @Salomes32455: @aldoEsp96807840 Claro!!! Ellos todos: Mulder, JDC, JVQ y El\u00edas, esperaban q se muera, estaban hartos del suicida, hoy la\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:55:08.000Z", "id": "1190643509612691456", "edit_history_tweet_ids": ["1190643509612691456"], "author_id": "1461257498", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:54:52.000Z", "id": "1190643442717806593", "edit_history_tweet_ids": ["1190643442717806593"], "author_id": "1146964026699726849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190548926040072192"}], "text": "Ele quase se matou quando foi pular https://t.co/z0FJPHtDdO", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/z0FJPHtDdO", "expanded_url": "https://twitter.com/callmegregx/status/1190548926040072192", "display_url": "twitter.com/callmegregx/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:54:43.000Z", "id": "1190643404318953478", "edit_history_tweet_ids": ["1190643404318953478"], "author_id": "378719967", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:53:53.000Z", "id": "1190643194708549633", "edit_history_tweet_ids": ["1190643194708549633"], "author_id": "37984211", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5091, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa BARTRA"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3089, "type": "Other", "normalized_text": "LAVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Angelatrinidad5", "id": "417359886"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:53:21.000Z", "id": "1190643059316404225", "edit_history_tweet_ids": ["1190643059316404225"], "author_id": "941457168", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190337191224004613"}], "text": "RT @Angelatrinidad5: Cobarde recien habla violeta y vitocho son la misma porqueria  ahora hablando como Rosa BARTRA  cambio el informe LAVA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:53:20.000Z", "id": "1190643058855075842", "edit_history_tweet_ids": ["1190643058855075842"], "author_id": "34400126", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 52, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Aldo"}, {"start": 50, "end": 51, "probability": 0.4577, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 146, "end": 160, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Gonz\u00e1lez Posada"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 172, "end": 189, "probability": 0.8223, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/N6KSVGQITt", "expanded_url": "https://twitter.com/aldoEsp96807840/status/1190594281917992960", "display_url": "twitter.com/aldoEsp9680784\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:53:13.000Z", "id": "1190643028442198018", "edit_history_tweet_ids": ["1190643028442198018"], "author_id": "273544651", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190594281917992960"}], "text": "Exacto. Bueno es precisarlo Aldo; recordemos que #AG era potencialmente un suicida y, ni su secretario personal ni sus escuderos medi\u00e1ticos, como Gonz\u00e1lez Posada, Mulder y Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n estuvieron el fat\u00eddico d\u00eda en que se dispar\u00f3. Dps gritaban asesinos a fiscales y polic\u00edas https://t.co/N6KSVGQITt"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:52:58.000Z", "id": "1190642963820564487", "edit_history_tweet_ids": ["1190642963820564487"], "author_id": "2466339384", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7119, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 124, "username": "SoyTaller", "id": "1046179674"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/7QswCO6I69", "expanded_url": "https://desafiosliterarios.com/talleres/asesinato-y-suicidio/", "display_url": "desafiosliterarios.com/talleres/asesi\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:52:00.000Z", "id": "1190642722325123073", "edit_history_tweet_ids": ["1190642722325123073"], "author_id": "1046179674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un periodista asesina a su director en Madrid y se suicida por culpa de unas palabras https://t.co/7QswCO6I69 v\u00eda @SoyTaller"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:51:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1101298766836043777", "id": "1190642702884454400", "edit_history_tweet_ids": ["1190642702884454400"], "author_id": "979378080060985344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VescoviRuan", "id": "1101298766836043777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190640049425178626"}], "text": "@VescoviRuan Na verdade se tomou um tbm, ma qua matou o cara"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hugoeyng", "id": "53171436"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:51:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "53171436", "id": "1190642693367615488", "edit_history_tweet_ids": ["1190642693367615488"], "author_id": "1080127447914500097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190640497531990017"}], "text": "@hugoeyng @Biakicis Eram dois criminosos ao lado de Jesus, mas ele s\u00f3 perdoou um. Sabe o porqu\u00ea?\nEle perdoou o q foi humilde e se arrependeu. N\u00e3o existe motivo para perdoar quem, no seu orgulho, matou e acha q est\u00e1 certo!\nUma visitinha no cemit\u00e9rio poderia faz\u00ea-lo refletir!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.8543, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo Lugones"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "J.L. Borges"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maria_mimia", "id": "3081378972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:51:51.000Z", "id": "1190642681585815553", "edit_history_tweet_ids": ["1190642681585815553"], "author_id": "841403949240504320", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190640797512810498"}], "text": "RT @maria_mimia: Leopoldo Lugones (favorito de J.L. Borges) se enferm\u00f3 de amor. Mezcl\u00f3 melancol\u00eda, whisky y cianuro. Dejo esta carta suicid\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-02T14:51:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "2154650817", "id": "1190642666226237445", "edit_history_tweet_ids": ["1190642666226237445"], "author_id": "3130647231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "8110JR", "id": "2154650817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190640840177340416"}], "text": "@8110JR \u00c8 stato lui a fare quell'uscita suicida passandola addosso ad un giocatore del Napoli appena fuori dalla propria area?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:50:47.000Z", "id": "1190642413548834816", "edit_history_tweet_ids": ["1190642413548834816"], "author_id": "2368040569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "voy suicida!!"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-02T14:50:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1120662112513265664", "id": "1190642253552922630", "edit_history_tweet_ids": ["1190642253552922630"], "author_id": "428915501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GeaPilato", "id": "1120662112513265664"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "ilfattovideo", "id": "1006569332586008576"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190639349521690624"}], "text": "@GeaPilato @ilfattovideo @fattoquotidiano @Mov5Stelle Non ti giravano quando avete fatto un accordo suicida, visto i risultati di quel Governo e il calo di consensi, con la pi\u00f9 schifosa, razzista e populista destra di sempre ? E quando Salvini dettava l'agenda a Di Maio ? Ne RdC (fallimento); ne quota 100 (ingiustizia) per me."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:49:17.000Z", "id": "1190642039395762177", "edit_history_tweet_ids": ["1190642039395762177"], "author_id": "254205764", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.4428, "type": "Other", "normalized_text": "Terminator"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fairy_of_oz", "id": "37066591"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "AGabitch_", "id": "4799744555"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:49:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "37066591", "id": "1190642026544586754", "edit_history_tweet_ids": ["1190642026544586754"], "author_id": "1189608527251365888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190640546924187648"}], "text": "@fairy_of_oz @AGabitch_ Por isso mesmo eu acho t\u00e3o legal, mais A.I. que Terminator.\nEle s\u00f3 estava tentando fazer amigos com um c\u00e9rebro com defeito, criado por um suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:49:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "958793359627292674", "id": "1190642020450258951", "edit_history_tweet_ids": ["1190642020450258951"], "author_id": "3070393247", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190633002000429057"}], "text": "@angel_pachecoo7 Nada m\u00e1s con ese nombre todo suicida \ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:48:32.000Z", "id": "1190641849930833920", "edit_history_tweet_ids": ["1190641849930833920"], "author_id": "746758231360475136", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:48:24.000Z", "id": "1190641814992240640", "edit_history_tweet_ids": ["1190641814992240640"], "author_id": "157759615", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:48:20.000Z", "id": "1190641799376842753", "edit_history_tweet_ids": ["1190641799376842753"], "author_id": "58062081", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190425155358613506"}], "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:48:16.000Z", "id": "1190641782524170242", "edit_history_tweet_ids": ["1190641782524170242"], "author_id": "197037668", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PONCEDELVALLE", "id": "58119412"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190623529806581760"}], "text": "RT @PONCEDELVALLE: Que verg\u00fcenza. Los reyes de la meritocracia haciendo da\u00f1o hasta el \u00faltimo d\u00eda. Les queda poco. No invertir en un pa\u00eds en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:48:07.000Z", "id": "1190641742619566081", "edit_history_tweet_ids": ["1190641742619566081"], "author_id": "603377925", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:47:29.000Z", "id": "1190641584959893504", "edit_history_tweet_ids": ["1190641584959893504"], "author_id": "2975139879", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batistabatdji", "id": "887763300091658241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190623179779084288"}], "text": "RT @batistabatdji: Uma brincadeira com vacas uma vacada n\u00e3o se matou nem espetou vaca nenhuma tamb\u00e9m \u00e9s contra fugir duma vaca ? Ignorante\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:47:00.000Z", "id": "1190641464730107904", "edit_history_tweet_ids": ["1190641464730107904"], "author_id": "1074446165951856640", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190425155358613506"}], "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:46:18.000Z", "id": "1190641288745488384", "edit_history_tweet_ids": ["1190641288745488384"], "author_id": "851021091103526912", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ds8mm9EYgh", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191030/Po\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190619567606730752"}], "text": "RT @publico_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado https://t.co/ds8mm9EYgh En @ctxt_es"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:46:16.000Z", "id": "1190641280277237761", "edit_history_tweet_ids": ["1190641280277237761"], "author_id": "241166323", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ZauberinB", "id": "876572368038109185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190640972067160064"}], "text": "RT @ZauberinB: Amar tal vez es un acto suicida, pero prefiero morir am\u00e1ndote que esconder mis sentimientos tras el resquicio de un quiz\u00e1"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:46:15.000Z", "id": "1190641273344008193", "edit_history_tweet_ids": ["1190641273344008193"], "author_id": "131404209", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:45:57.000Z", "id": "1190641200065400833", "edit_history_tweet_ids": ["1190641200065400833"], "author_id": "910131359607398402", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batistabatdji", "id": "887763300091658241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190623179779084288"}], "text": "RT @batistabatdji: Uma brincadeira com vacas uma vacada n\u00e3o se matou nem espetou vaca nenhuma tamb\u00e9m \u00e9s contra fugir duma vaca ? Ignorante\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:45:55.000Z", "id": "1190641191014060032", "edit_history_tweet_ids": ["1190641191014060032"], "author_id": "934357842085269504", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4509, "type": "Person", "normalized_text": "Hela"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/JqUDQyk5uV", "expanded_url": "https://twitter.com/falconsxmmy/status/1190640536249602048", "display_url": "twitter.com/falconsxmmy/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:45:44.000Z", "id": "1190641144042082305", "edit_history_tweet_ids": ["1190641144042082305"], "author_id": "3201121631", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Es que solo a ti se te ocurre morir tantas veces. Habla con Hela, dile que prometo pegarte cada dia como castigo por ser un suicida https://t.co/JqUDQyk5uV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:45:37.000Z", "id": "1190641115113959424", "edit_history_tweet_ids": ["1190641115113959424"], "author_id": "755263981179248640", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:45:34.000Z", "id": "1190641100299669510", "edit_history_tweet_ids": ["1190641100299669510"], "author_id": "202327997", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:45:18.000Z", "id": "1190641033702510593", "edit_history_tweet_ids": ["1190641033702510593"], "author_id": "361463592", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:45:14.000Z", "id": "1190641017692839941", "edit_history_tweet_ids": ["1190641017692839941"], "author_id": "1033770058718343169", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:45:03.000Z", "id": "1190640972067160064", "edit_history_tweet_ids": ["1190640972067160064"], "author_id": "876572368038109185", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "Amar tal vez es un acto suicida, pero prefiero morir am\u00e1ndote que esconder mis sentimientos tras el resquicio de un quiz\u00e1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:45:02.000Z", "id": "1190640966463606784", "edit_history_tweet_ids": ["1190640966463606784"], "author_id": "276668466", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:44:37.000Z", "id": "1190640861249515520", "edit_history_tweet_ids": ["1190640861249515520"], "author_id": "3243443769", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:44:30.000Z", "id": "1190640833617375234", "edit_history_tweet_ids": ["1190640833617375234"], "author_id": "2451404041", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:44:24.000Z", "id": "1190640810569748484", "edit_history_tweet_ids": ["1190640810569748484"], "author_id": "219484781", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo Lugones"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "J.L. Borges"}, {"start": 146, "end": 168, "probability": 0.7421, "type": "Other", "normalized_text": "Historia de Roca. Basta"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/RtqgWehurm", "expanded_url": "https://twitter.com/maria_mimia/status/1190640797512810498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RtqgWehurm", "media_key": "3_1190640788738367488"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:44:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "3081378972", "id": "1190640797512810498", "edit_history_tweet_ids": ["1190640797512810498"], "author_id": "3081378972", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190640516305752065"}], "text": "Leopoldo Lugones (favorito de J.L. Borges) se enferm\u00f3 de amor. Mezcl\u00f3 melancol\u00eda, whisky y cianuro. Dejo esta carta suicida \"No puedo culminar la Historia de Roca. Basta\" (1938) https://t.co/RtqgWehurm"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:43:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1190640697805811714", "edit_history_tweet_ids": ["1190640697805811714"], "author_id": "1641656707", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "mateoglg", "id": "77493939"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "Dayhanna", "id": "41256872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190637490538987523"}], "text": "@Mauriciomulder @mateoglg @Dayhanna Apra suicida es un muerto andante perfumado de corrupci\u00f3n"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8019, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "PRFBrasil", "id": "1208570756"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:43:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1190640629224787968", "edit_history_tweet_ids": ["1190640629224787968"], "author_id": "322704095", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190594188682973184"}], "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro @PRFBrasil @policiafederal Da s\u00e9rie quem matou Marielle \u00e9 Anderson , pq n\u00e3o se resolve o caso , em MARRECO ?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:42:41.000Z", "id": "1190640375976857600", "edit_history_tweet_ids": ["1190640375976857600"], "author_id": "107766323", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hertzvillegas", "id": "70361143"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "RickyMo76667446", "id": "1174837986711785472"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "bcastil32667233", "id": "2282603006"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190496568081879040"}], "text": "RT @hertzvillegas: @RickyMo76667446 @bcastil32667233 Es un pusil\u00e1nime.\n\n\"Saken loh pacoh, saken too loh milico 'e lah calleh\"...\n\nClaro, si\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:42:31.000Z", "id": "1190640334801387522", "edit_history_tweet_ids": ["1190640334801387522"], "author_id": "726139810751102977", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:42:19.000Z", "id": "1190640284742250496", "edit_history_tweet_ids": ["1190640284742250496"], "author_id": "999480074339528704", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.9676, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.9074, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "erikakokay", "id": "87021796"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:42:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "87021796", "id": "1190640237694861313", "edit_history_tweet_ids": ["1190640237694861313"], "author_id": "1040262901775446017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189516614288527361"}], "text": "@erikakokay E o trabalho do PT est\u00e1 resumido a obstruir a Justi\u00e7a, impedir investiga\u00e7\u00f5es  e deixar crimes sem solu\u00e7\u00e3o.  Voc\u00eas n\u00e3o querem que se descubra nem quem matou a Marielle? \nPreferem  imputar crimes a inocentes, s\u00f3 porque n\u00e3o s\u00e3o comunistas?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:42:07.000Z", "id": "1190640235547414528", "edit_history_tweet_ids": ["1190640235547414528"], "author_id": "4905681291", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:41:35.000Z", "id": "1190640098481598465", "edit_history_tweet_ids": ["1190640098481598465"], "author_id": "1020126310960529409", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:41:27.000Z", "id": "1190640066407870475", "edit_history_tweet_ids": ["1190640066407870475"], "author_id": "959202660472754176", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:41:22.000Z", "id": "1190640043775479809", "edit_history_tweet_ids": ["1190640043775479809"], "author_id": "979438275587919874", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:41:10.000Z", "id": "1190639996891521025", "edit_history_tweet_ids": ["1190639996891521025"], "author_id": "1016831463600394241", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:40:52.000Z", "id": "1190639921578545154", "edit_history_tweet_ids": ["1190639921578545154"], "author_id": "394963327", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:40:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "id": "1190639891601936385", "edit_history_tweet_ids": ["1190639891601936385"], "author_id": "890700033355599872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190599884547735553"}], "text": "@JanainaDoBrasil Se  comprovar que quem matou Marielle foi gente ligada a esquerda.\nEnt\u00e3o \u00e9 claro que n\u00e3o querem elucidar o caso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:40:27.000Z", "id": "1190639814359601153", "edit_history_tweet_ids": ["1190639814359601153"], "author_id": "1125153857963745280", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7445, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n 100"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "Watcher_Ven", "id": "59029006"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:40:14.000Z", "id": "1190639758575312897", "edit_history_tweet_ids": ["1190639758575312897"], "author_id": "3958054349", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190628081926594561"}], "text": "RT @casanof1: @ReporteYa @Watcher_Ven Esa \"lavada suicida\" le cost\u00f3 a la Naci\u00f3n 100$ (s\u00f3lo en producto). Por eso a\u00fan hay la resistencia a a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:40:03.000Z", "id": "1190639714522533888", "edit_history_tweet_ids": ["1190639714522533888"], "author_id": "2655727108", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ds8mm9EYgh", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191030/Po\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190619567606730752"}], "text": "RT @publico_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado https://t.co/ds8mm9EYgh En @ctxt_es"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:39:56.000Z", "id": "1190639685309214720", "edit_history_tweet_ids": ["1190639685309214720"], "author_id": "291247534", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Atypical"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:39:55.000Z", "id": "1190639680112472064", "edit_history_tweet_ids": ["1190639680112472064"], "author_id": "2206113400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Atypical pq me matou?\nSe eu tivesse sens\u00edvel certeza q chorava \nAi meu cora\u00e7\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/G2QqhYVgqe", "expanded_url": "https://twitter.com/4ndyWS/status/1190422000323514368", "display_url": "twitter.com/4ndyWS/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:39:47.000Z", "id": "1190639645991849984", "edit_history_tweet_ids": ["1190639645991849984"], "author_id": "64071836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190422000323514368"}], "text": "Cada vez que un argentino piensa que Macri sabe ingl\u00e9s posta, un traductor/int\u00e9rprete se suicida https://t.co/G2QqhYVgqe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:39:28.000Z", "id": "1190639567361204225", "edit_history_tweet_ids": ["1190639567361204225"], "author_id": "51630485", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:39:11.000Z", "id": "1190639497228230659", "edit_history_tweet_ids": ["1190639497228230659"], "author_id": "717751373551505408", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4474, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.4559, "type": "Other", "normalized_text": "JVQ"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6013, "type": "Person", "normalized_text": "El\u00edas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:39:11.000Z", "id": "1190639496414605313", "edit_history_tweet_ids": ["1190639496414605313"], "author_id": "278338955", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190619462535397377"}], "text": "RT @Salomes32455: @aldoEsp96807840 Claro!!! Ellos todos: Mulder, JDC, JVQ y El\u00edas, esperaban q se muera, estaban hartos del suicida, hoy la\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:39:11.000Z", "id": "1190639495546331136", "edit_history_tweet_ids": ["1190639495546331136"], "author_id": "88225518", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:39:06.000Z", "id": "1190639475833094145", "edit_history_tweet_ids": ["1190639475833094145"], "author_id": "58079622", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Pessoal, algu\u00e9m tem algum v\u00eddeo ou registro de cardume suicida se jogando pra dentro da mancha de \u00f3leo? N\u00e3o, n\u00e9? Ent\u00e3o o seguinte: curte tua sexta-feira e para de mimimi\u201d, diz o secret\u00e1rio da pesca no v\u00eddeo.\n\n\u00c9 um filadaputa? \n\n* Sim\n\n* Claro\n\n* Com... https://t.co/5gYLCZQRe8", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/5gYLCZQRe8", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/videos/video-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-na-mancha-de-oleo-pergunta-secretario/", "display_url": "oantagonista.com/videos/video-t\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:38:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1100163696926605313", "id": "1190639335911165952", "edit_history_tweet_ids": ["1190639335911165952"], "author_id": "1534930926", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Soyunbottfake", "id": "1100163696926605313"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190634235067023362"}], "text": "@Soyunbottfake Si no lo siguen, probablemente se suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:38:13.000Z", "id": "1190639253652410370", "edit_history_tweet_ids": ["1190639253652410370"], "author_id": "1010008014", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-11-02T14:38:06.000Z", "id": "1190639222887190528", "edit_history_tweet_ids": ["1190639222887190528"], "author_id": "1190632358329884672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Elle souriait tous les jours. M\u00eame se matin elle disais que tout allais bien.\nCette nuit la elle se suicida \ud83d\udda4\ud83e\udd40"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:37:33.000Z", "id": "1190639084726652929", "edit_history_tweet_ids": ["1190639084726652929"], "author_id": "144675430", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:36:55.000Z", "id": "1190638925242675201", "edit_history_tweet_ids": ["1190638925242675201"], "author_id": "196236154", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:36:33.000Z", "id": "1190638833722953730", "edit_history_tweet_ids": ["1190638833722953730"], "author_id": "850781250336034820", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190120727216873472"}], "text": "RT @Bea1037: Gente sai dessa vida de tr\u00e1fico pfv! ningu\u00e9m \u00e9 amigo de ningu\u00e9m. Essa vida tirou a pessoa que eu mas amava me tirou o amor da\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:36:23.000Z", "id": "1190638792593555456", "edit_history_tweet_ids": ["1190638792593555456"], "author_id": "2893488387", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batistabatdji", "id": "887763300091658241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190623179779084288"}], "text": "RT @batistabatdji: Uma brincadeira com vacas uma vacada n\u00e3o se matou nem espetou vaca nenhuma tamb\u00e9m \u00e9s contra fugir duma vaca ? Ignorante\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:36:07.000Z", "id": "1190638725778280448", "edit_history_tweet_ids": ["1190638725778280448"], "author_id": "947593844572540934", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Keith Emerson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "igormirandasite", "id": "2357908862"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:36:05.000Z", "id": "1190638714252345344", "edit_history_tweet_ids": ["1190638714252345344"], "author_id": "334372577", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190599825953345536"}], "text": "RT @igormirandasite: Hoje, Keith Emerson faria 75 anos. O tecladista se suicidou em 11 de maio de 2016, aos 71 anos. O m\u00fasico \u00e9 conhecido p\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:35:55.000Z", "id": "1190638675727699969", "edit_history_tweet_ids": ["1190638675727699969"], "author_id": "1037156113614036992", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:35:43.000Z", "id": "1190638622296420353", "edit_history_tweet_ids": ["1190638622296420353"], "author_id": "1127336356252999682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Porra, receitar antidepressivo pra minha pessoa \u00e9 o mesmo que dar um 38 carregado pra um suicida, sf"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "minapallet"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "mihyun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "minapallet", "id": "1022616320783859713"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/m3UBxDuuVb", "expanded_url": "https://twitter.com/najeongsryujin/status/1190435997466550273/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3UBxDuuVb", "media_key": "7_1190435853283319808"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:35:38.000Z", "id": "1190638602830667776", "edit_history_tweet_ids": ["1190638602830667776"], "author_id": "955856159973527553", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190471663638499328"}], "text": "RT @minapallet: elas se abra\u00e7ando....minapallet esta desativando mihyun matou a minha filha https://t.co/m3UBxDuuVb"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:35:09.000Z", "id": "1190638480621211649", "edit_history_tweet_ids": ["1190638480621211649"], "author_id": "986688170665431040", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:34:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "357030742", "id": "1190638430239240192", "edit_history_tweet_ids": ["1190638430239240192"], "author_id": "1087842513568845824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190272013488836608"}], "text": "@Biakicis @jairbolsonaro Cara vai matar com \ud83d\udd2a sendo qui ia receber 500 mil s\u00f3 pode se burro ou Suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:34:54.000Z", "id": "1190638417912029185", "edit_history_tweet_ids": ["1190638417912029185"], "author_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/dLySbtf03u", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190638293563498504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dLySbtf03u", "media_key": "3_1190638272436985856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190638293563498504"}], "text": "RT @jpereyra1952: EL SONRIENTE DEPRIMIDO\nEl feliz prospecto de suicida https://t.co/dLySbtf03u"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:34:51.000Z", "id": "1190638404490420224", "edit_history_tweet_ids": ["1190638404490420224"], "author_id": "991672664031944704", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:34:43.000Z", "id": "1190638373125406723", "edit_history_tweet_ids": ["1190638373125406723"], "author_id": "53813615", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:34:34.000Z", "id": "1190638335523512321", "edit_history_tweet_ids": ["1190638335523512321"], "author_id": "1115567261992013824", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:34:24.000Z", "id": "1190638293563498504", "edit_history_tweet_ids": ["1190638293563498504"], "author_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "EL SONRIENTE DEPRIMIDO\nEl feliz prospecto de suicida https://t.co/dLySbtf03u", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/dLySbtf03u", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190638293563498504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dLySbtf03u", "media_key": "3_1190638272436985856"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:34:21.000Z", "id": "1190638280070574080", "edit_history_tweet_ids": ["1190638280070574080"], "author_id": "1174445894734929920", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:34:00.000Z", "id": "1190638192640319488", "edit_history_tweet_ids": ["1190638192640319488"], "author_id": "67155824", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Nizoca", "id": "18269936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190379800789180417"}], "text": "RT @Nizoca: Ainda n\u00e3o fizeram a banda \u201ccardume suicida\u201d?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:33:40.000Z", "id": "1190638106682245120", "edit_history_tweet_ids": ["1190638106682245120"], "author_id": "858743522765176832", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:33:13.000Z", "id": "1190637993729626112", "edit_history_tweet_ids": ["1190637993729626112"], "author_id": "548530912", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:32:43.000Z", "id": "1190637866835161088", "edit_history_tweet_ids": ["1190637866835161088"], "author_id": "1176580377885990912", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:32:16.000Z", "id": "1190637753874178048", "edit_history_tweet_ids": ["1190637753874178048"], "author_id": "2516028698", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:31:51.000Z", "id": "1190637651726159872", "edit_history_tweet_ids": ["1190637651726159872"], "author_id": "303092369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "desde el parnaso la vista es suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:31:31.000Z", "id": "1190637568167161857", "edit_history_tweet_ids": ["1190637568167161857"], "author_id": "893585424899342337", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:31:19.000Z", "id": "1190637515344154624", "edit_history_tweet_ids": ["1190637515344154624"], "author_id": "807890657629052928", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:30:55.000Z", "id": "1190637415892955137", "edit_history_tweet_ids": ["1190637415892955137"], "author_id": "1066306040290033664", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:30:53.000Z", "id": "1190637406833324038", "edit_history_tweet_ids": ["1190637406833324038"], "author_id": "916101456402534400", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:30:52.000Z", "id": "1190637403184209921", "edit_history_tweet_ids": ["1190637403184209921"], "author_id": "41832331", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:29:32.000Z", "id": "1190637068428488704", "edit_history_tweet_ids": ["1190637068428488704"], "author_id": "774003254275497984", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:28:40.000Z", "id": "1190636848709873665", "edit_history_tweet_ids": ["1190636848709873665"], "author_id": "4205125752", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:28:21.000Z", "id": "1190636770725126148", "edit_history_tweet_ids": ["1190636770725126148"], "author_id": "817227744", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:27:27.000Z", "id": "1190636545130164225", "edit_history_tweet_ids": ["1190636545130164225"], "author_id": "1155870986803302401", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:27:26.000Z", "id": "1190636537232400384", "edit_history_tweet_ids": ["1190636537232400384"], "author_id": "2364272612", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:27:00.000Z", "id": "1190636430143479808", "edit_history_tweet_ids": ["1190636430143479808"], "author_id": "1086631683904937984", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:26:57.000Z", "id": "1190636417464111104", "edit_history_tweet_ids": ["1190636417464111104"], "author_id": "1198374578", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.6958, "type": "Organization", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniolimon", "id": "44653242"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:26:54.000Z", "id": "1190636404457406466", "edit_history_tweet_ids": ["1190636404457406466"], "author_id": "2911258616", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190632961395154944"}], "text": "RT @antoniolimon: Granada que fallo y le arranca dos o tres dedos al militar.\n\nNo debieran entrenar el lanzamiento de granada, solo deben n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:26:20.000Z", "id": "1190636264204177408", "edit_history_tweet_ids": ["1190636264204177408"], "author_id": "743439864171995136", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-02T14:26:05.000Z", "id": "1190636199230296065", "edit_history_tweet_ids": ["1190636199230296065"], "author_id": "1102597913958666240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Noooooo ti fa male  ...il tuo dottore oggi si suicida https://t.co/mDMlD9ztOx", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/mDMlD9ztOx", "expanded_url": "https://twitter.com/Annaelegalita/status/1190629286878814208", "display_url": "twitter.com/Annaelegalita/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:25:34.000Z", "id": "1190636070146334720", "edit_history_tweet_ids": ["1190636070146334720"], "author_id": "2349639615", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minas grandes ya DEPRIMIDAS loco h\u00e1ganse ver si algo tan nada que ver las deprime. Tendencia suicida alert"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:25:24.000Z", "id": "1190636027049844737", "edit_history_tweet_ids": ["1190636027049844737"], "author_id": "192065523", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}], "text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:24:37.000Z", "id": "1190635829347201029", "edit_history_tweet_ids": ["1190635829347201029"], "author_id": "828611593508421633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o to acreditando que meu ex patr\u00e3o se matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:24:17.000Z", "id": "1190635745607860224", "edit_history_tweet_ids": ["1190635745607860224"], "author_id": "904514427948605441", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:24:12.000Z", "id": "1190635723608788992", "edit_history_tweet_ids": ["1190635723608788992"], "author_id": "67413888", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5091, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa BARTRA"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3089, "type": "Other", "normalized_text": "LAVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Angelatrinidad5", "id": "417359886"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:23:41.000Z", "id": "1190635593212018688", "edit_history_tweet_ids": ["1190635593212018688"], "author_id": "135655459", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190337191224004613"}], "text": "RT @Angelatrinidad5: Cobarde recien habla violeta y vitocho son la misma porqueria  ahora hablando como Rosa BARTRA  cambio el informe LAVA\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:23:07.000Z", "id": "1190635450769297415", "edit_history_tweet_ids": ["1190635450769297415"], "author_id": "2458123545", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:22:30.000Z", "id": "1190635298838994948", "edit_history_tweet_ids": ["1190635298838994948"], "author_id": "170100249", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:22:30.000Z", "id": "1190635296423063555", "edit_history_tweet_ids": ["1190635296423063555"], "author_id": "311212261", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:22:07.000Z", "id": "1190635201677987840", "edit_history_tweet_ids": ["1190635201677987840"], "author_id": "144494216", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:21:46.000Z", "id": "1190635114126020609", "edit_history_tweet_ids": ["1190635114126020609"], "author_id": "839601866103205888", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:21:32.000Z", "id": "1190635054902456320", "edit_history_tweet_ids": ["1190635054902456320"], "author_id": "1179391019948937216", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:20:44.000Z", "id": "1190634851373850625", "edit_history_tweet_ids": ["1190634851373850625"], "author_id": "1120402429", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:20:05.000Z", "id": "1190634691193270274", "edit_history_tweet_ids": ["1190634691193270274"], "author_id": "51499174", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:19:35.000Z", "id": "1190634565334904832", "edit_history_tweet_ids": ["1190634565334904832"], "author_id": "944093106206576640", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Gxldxnkxd", "id": "1048626237651013632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190579389056126976"}], "text": "RT @Gxldxnkxd: coraz\u00f3n suicida, bala perdida.."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:19:13.000Z", "id": "1190634471751598080", "edit_history_tweet_ids": ["1190634471751598080"], "author_id": "1180662307745095686", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190325441728569344"}], "text": "RT @Enrique_lemat: @Politica_LR @larepublica_pe se est\u00e1n demorando en expulsarlo del ejercito,si se suicida su fam\u00edlia recibe indemnizaci\u00f3n\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:18:58.000Z", "id": "1190634409495531521", "edit_history_tweet_ids": ["1190634409495531521"], "author_id": "801056978", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:18:51.000Z", "id": "1190634377312657408", "edit_history_tweet_ids": ["1190634377312657408"], "author_id": "469537125", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:18:41.000Z", "id": "1190634335629664256", "edit_history_tweet_ids": ["1190634335629664256"], "author_id": "807386926366027776", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:17:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1083965609849835525", "id": "1190634150891597824", "edit_history_tweet_ids": ["1190634150891597824"], "author_id": "1188646377624166400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FelizLadona", "id": "1083965609849835525"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "tato_paredes", "id": "49459231"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190560335780089856"}], "text": "@FelizLadona @tato_paredes @DraGonzalez @AlanGarciaPeru Ex presidente\nY un Suicida\nEs asi, tal cual , lamentablemente.\nAhora tener admiraci\u00f3n por un Suicida!\nYa es lo \u00faltimo.\nEl se\u00f1or se suicid\u00f3 por qu\u00e9 NO quer\u00eda enfrentar a la justicia, as\u00ed de claro\nLo dem\u00e1s es VERSO Y FLORO\n\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.7565, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ideeleradio", "id": "54044060"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:17:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "54044060", "id": "1190634115982352384", "edit_history_tweet_ids": ["1190634115982352384"], "author_id": "1108098805684207616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190629638306971648"}], "text": "@ideeleradio Antes: \"\u00a1Demu\u00e9strenlo, pues, imb\u00e9ciles!\"\nDurante: Nava echa a Alan.\nDespu\u00e9s: El mit\u00f3mano del ego colosal, e \"imb\u00e9cil\", se suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:17:12.000Z", "id": "1190633961866874881", "edit_history_tweet_ids": ["1190633961866874881"], "author_id": "940766397914910720", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:17:01.000Z", "id": "1190633917147230214", "edit_history_tweet_ids": ["1190633917147230214"], "author_id": "405652682", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:16:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "2747491411", "id": "1190633865221677057", "edit_history_tweet_ids": ["1190633865221677057"], "author_id": "1058047704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190359029584945152"}], "text": "@JoelPinheiro85 Mas n\u00e3o existe peixe suicida!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:16:04.000Z", "id": "1190633676813549568", "edit_history_tweet_ids": ["1190633676813549568"], "author_id": "1153361757727023104", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:15:55.000Z", "id": "1190633642382503939", "edit_history_tweet_ids": ["1190633642382503939"], "author_id": "258460727", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.6958, "type": "Organization", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniolimon", "id": "44653242"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:15:35.000Z", "id": "1190633555707277315", "edit_history_tweet_ids": ["1190633555707277315"], "author_id": "547856858", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190632961395154944"}], "text": "RT @antoniolimon: Granada que fallo y le arranca dos o tres dedos al militar.\n\nNo debieran entrenar el lanzamiento de granada, solo deben n\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:15:21.000Z", "id": "1190633498018799616", "edit_history_tweet_ids": ["1190633498018799616"], "author_id": "965433842277470210", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:15:20.000Z", "id": "1190633495921598464", "edit_history_tweet_ids": ["1190633495921598464"], "author_id": "899709480656654339", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:14:43.000Z", "id": "1190633338194841608", "edit_history_tweet_ids": ["1190633338194841608"], "author_id": "273615186", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:13:50.000Z", "id": "1190633117138206720", "edit_history_tweet_ids": ["1190633117138206720"], "author_id": "1000623076525174784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "essa m\u00fasica \u00e9 meu esp\u00edrito suicida\nhttps://t.co/9F5e5AUwdL", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/9F5e5AUwdL", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/4VjTNoHP2W0GYfqn47v3XH?si=dqieAHoLSn-B4uVKfNswqQ", "display_url": "open.spotify.com/track/4VjTNoHP\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.4937, "type": "Organization", "normalized_text": "AI5"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9165, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/cu5EZTQfqe", "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/noticias/525981-EM-SESSAO-SOLENE,-CAMARA-CELEBRA-OS-CEM-ANOS-DA-REVOLUCAO-RUSSA", "display_url": "camara.leg.br/noticias/52598\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:13:49.000Z", "id": "1190633110611869696", "edit_history_tweet_ids": ["1190633110611869696"], "author_id": "42113100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Falar em AI5, n\u00e3o pode, mas celebrar uma revolu\u00e7\u00e3o que matou milh\u00f5es de pessoas \u00e9 bacana! Quantas milh\u00f5es de pessoas teriam morrido no Brasil, se os comunistas tivessem tomado o poder na d\u00e9cada de 60?? https://t.co/cu5EZTQfqe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:13:48.000Z", "id": "1190633106329538560", "edit_history_tweet_ids": ["1190633106329538560"], "author_id": "524956409", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5269, "type": "Person", "normalized_text": "tayna"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:13:18.000Z", "id": "1190632981133774848", "edit_history_tweet_ids": ["1190632981133774848"], "author_id": "750015721955008512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ontem\n\nprof: ele era tetrapl\u00e9gico.... ele cometeu suicidio\n\neu e tayna: *troca olhares* como que ele se matou se ele nao se mexia"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:13:18.000Z", "id": "1190632980462686212", "edit_history_tweet_ids": ["1190632980462686212"], "author_id": "853233099781664768", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:13:16.000Z", "id": "1190632972539637761", "edit_history_tweet_ids": ["1190632972539637761"], "author_id": "130255733", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7682, "type": "Organization", "normalized_text": "Granada"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:13:13.000Z", "id": "1190632961395154944", "edit_history_tweet_ids": ["1190632961395154944"], "author_id": "44653242", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Granada que fallo y le arranca dos o tres dedos al militar.\n\nNo debieran entrenar el lanzamiento de granada, solo deben nuestros militares practicar los besos y abrazos.\n\nEl armamento es suicida, como siempre."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-02T14:13:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "52424550", "id": "1190632935579430912", "edit_history_tweet_ids": ["1190632935579430912"], "author_id": "950107003967430656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190576337930588160"}], "text": "@fattoquotidiano Due forze uguali e contrarie(PER INTERESSI),si annullano, non si sommano.Sarebbe un corto circuito suicida, solo il patto di governo nazionale pu\u00f2 mantenere le giuste differenze,senza aggravare il conflitto di interessi in nefaste fusioni."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:12:57.000Z", "id": "1190632893971927040", "edit_history_tweet_ids": ["1190632893971927040"], "author_id": "762330215578206208", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:12:21.000Z", "id": "1190632743350218753", "edit_history_tweet_ids": ["1190632743350218753"], "author_id": "8616312", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:11:46.000Z", "id": "1190632594460856320", "edit_history_tweet_ids": ["1190632594460856320"], "author_id": "157166785", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:11:26.000Z", "id": "1190632513649217536", "edit_history_tweet_ids": ["1190632513649217536"], "author_id": "1167445024033976327", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:11:22.000Z", "id": "1190632496037281794", "edit_history_tweet_ids": ["1190632496037281794"], "author_id": "25559981", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:11:05.000Z", "id": "1190632425824624642", "edit_history_tweet_ids": ["1190632425824624642"], "author_id": "41615605", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:10:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "435299501", "id": "1190632391406215172", "edit_history_tweet_ids": ["1190632391406215172"], "author_id": "33106334", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190073528575500290"}], "text": "@DeniseDresserG @lopezobrador_ @revistaproceso Prensa vendida, prostituida, sicaria, perdida, disminuida, desvencijada, diluida, rebasada, ignorada, fracasada, desorientada, abandonada, maltrecha, descontinuada, abaratada, desbaratada, suicida, desmantelada, autogoleada, desbandada, automarginada, desinformada, aburrida..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:10:34.000Z", "id": "1190632296136814592", "edit_history_tweet_ids": ["1190632296136814592"], "author_id": "70613168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Como un suicida \nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed...\n\n https://t.co/bekDs3okTS", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/bekDs3okTS", "expanded_url": "https://twitter.com/adriangiltigre/status/1172181408434933762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bekDs3okTS", "media_key": "7_1172181319016730625"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:10:01.000Z", "id": "1190632156764131328", "edit_history_tweet_ids": ["1190632156764131328"], "author_id": "1045115490602012672", "public_metrics": {"retweet_count": 8104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IagoValerio", "id": "1104366043315798022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142586067725557761"}], "text": "RT @IagoValerio: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acid\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5091, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa BARTRA"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3089, "type": "Other", "normalized_text": "LAVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Angelatrinidad5", "id": "417359886"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:09:42.000Z", "id": "1190632074346151937", "edit_history_tweet_ids": ["1190632074346151937"], "author_id": "570401287", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190337191224004613"}], "text": "RT @Angelatrinidad5: Cobarde recien habla violeta y vitocho son la misma porqueria  ahora hablando como Rosa BARTRA  cambio el informe LAVA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:09:38.000Z", "id": "1190632060920246273", "edit_history_tweet_ids": ["1190632060920246273"], "author_id": "788565567728918528", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:09:22.000Z", "id": "1190631994360844288", "edit_history_tweet_ids": ["1190631994360844288"], "author_id": "1099626480", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:09:16.000Z", "id": "1190631965990543363", "edit_history_tweet_ids": ["1190631965990543363"], "author_id": "2187689088", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:09:01.000Z", "id": "1190631903721902080", "edit_history_tweet_ids": ["1190631903721902080"], "author_id": "863979896506388481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "El taxista con el que voy va hablando de como la gente se suicida por \u201ctomarse las cosas muy a pecho\u201d o porque \u201cson dram\u00e1ticos\u201d https://t.co/sfHdc9px3R", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/sfHdc9px3R", "expanded_url": "https://twitter.com/RebecaRossi7/status/1190631903721902080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sfHdc9px3R", "media_key": "16_1190631884516134912"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:08:48.000Z", "id": "1190631849430847488", "edit_history_tweet_ids": ["1190631849430847488"], "author_id": "1099107417688887297", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "brunoo_carv", "id": "886688420902445057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190366405671243782"}], "text": "RT @brunoo_carv: Lembrando da frase profunda e cabulosa do professor de geografia do aul\u00e3o \"o capitalismo matou muitas pessoas, o comunismo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "Channelbitch2", "id": "821340490041819136"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:07:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1112158357534720000", "id": "1190631620929302528", "edit_history_tweet_ids": ["1190631620929302528"], "author_id": "1096605510969815040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190325029747220480"}], "text": "@thxspellcaster @Channelbitch2 o hitler foi um dos maiores ditadores que j\u00e1 existiu no mundo, SE N\u00c3O O MAIOR, matou MILHARES de inocentes porque n\u00e3o aceitava a religi\u00e3o deles, foi a mente por de uma das maiores vergonhas do mundo, foi um homem NOJENTO. comparar ele com qualquer ser humano \u00e9 rid\u00edculo e errado."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:07:50.000Z", "id": "1190631605070684160", "edit_history_tweet_ids": ["1190631605070684160"], "author_id": "2517747907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tem um povo falando mal de um suicida em frente \u00e0 minha janela, e eu s\u00f3 consigo pensar: \"Vcs n\u00e3o fazem id\u00e9ia na dor que esse cara tava\". Pratiquem empatia galera. Ningu\u00e9m sabe da dor do outro"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "minapallet"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "mihyun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "minapallet", "id": "1022616320783859713"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/m3UBxDuuVb", "expanded_url": "https://twitter.com/najeongsryujin/status/1190435997466550273/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3UBxDuuVb", "media_key": "7_1190435853283319808"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:07:43.000Z", "id": "1190631575148466177", "edit_history_tweet_ids": ["1190631575148466177"], "author_id": "847627535705751552", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190471663638499328"}], "text": "RT @minapallet: elas se abra\u00e7ando....minapallet esta desativando mihyun matou a minha filha https://t.co/m3UBxDuuVb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:07:08.000Z", "id": "1190631430470152192", "edit_history_tweet_ids": ["1190631430470152192"], "author_id": "118422297", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8029, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7591, "type": "Person", "normalized_text": "Sasori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "4h45am", "id": "1331599861653909506"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "gostodementol", "id": "948877003813421056"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:06:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1153651705772462082", "id": "1190631180082843649", "edit_history_tweet_ids": ["1190631180082843649"], "author_id": "1072551354114170880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190272989344010241"}], "text": "@4h45am @gostodementol Plse n\u00e3o seja Stan da Sakura, ela n\u00e3o matou o Sasori, e ela ter salvo a vida de quem o matou n\u00e3o d\u00e1 assist\u00eancia pra ela.\nPense da seguinte forma: Se um corredor ganha uma maratona o t\u00eanis dele n\u00e3o tem parte da vit\u00f3ria, (+)"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:05:59.000Z", "id": "1190631141595856896", "edit_history_tweet_ids": ["1190631141595856896"], "author_id": "1100945589192278017", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:05:26.000Z", "id": "1190631001845829632", "edit_history_tweet_ids": ["1190631001845829632"], "author_id": "1225569499", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:05:14.000Z", "id": "1190630951212195840", "edit_history_tweet_ids": ["1190630951212195840"], "author_id": "967511791155675142", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:03:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1179730038075351041", "id": "1190630593748504576", "edit_history_tweet_ids": ["1190630593748504576"], "author_id": "1179730038075351041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190629973637373952"}], "text": "o suic\u00eddio t\u00e1 aumentando pq ningu\u00e9m sabe lidar com isso. Ningu\u00e9m. No meu curso eu recebi orienta\u00e7\u00e3o de como atender um suicida e a \u00fanica coisa q eu pensei foi \"\u00e9 \u00f3bvio q isso n\u00e3o vai dar certo e provavelmente vai piorar\". Infelizmente nem psic\u00f3logos est\u00e3o preparados pra isso"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:03:47.000Z", "id": "1190630588505624576", "edit_history_tweet_ids": ["1190630588505624576"], "author_id": "276834640", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6348, "type": "Other", "normalized_text": "face"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:02:59.000Z", "id": "1190630385656270854", "edit_history_tweet_ids": ["1190630385656270854"], "author_id": "30984426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Mam\u00e3e - vc viu no face? \u201cEla n\u00e3o\u201d (se referindo a @RedeGlobo). A galera ta boicotando mesmo, \u00e9 isso a\u00ed.\nEu - Ah \u00e9?? e como foi a novela ontem???\n Mam\u00e3e - parece que a Jo vai ser presa e que ela matou os dois l\u00e1!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.8845, "type": "Other", "normalized_text": "El Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PowerPollito", "id": "38064007"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:02:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "924332864786784256", "id": "1190630367784570880", "edit_history_tweet_ids": ["1190630367784570880"], "author_id": "93185484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190628709696462851"}], "text": "@APRA_CNdeAccion @PowerPollito No es s\u00f3lo El Suicida... Son muuuuchos m\u00e1s... Y lo saben..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:02:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "340393292", "id": "1190630363741278211", "edit_history_tweet_ids": ["1190630363741278211"], "author_id": "2698207830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Meloveit_", "id": "340393292"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "UberEats_mex", "id": "767731389911314434"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/A4LKc8cVhS", "expanded_url": "https://twitter.com/Meloveit_/status/1185789643003957248?s=19", "display_url": "twitter.com/Meloveit_/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185789643003957248"}, {"type": "replied_to", "id": "1190400783449231360"}], "text": "@Meloveit_ @UberEats_mex El pez por la boca muere. https://t.co/A4LKc8cVhS facilitar el empoderamiento a los inbeciles es ya de si un acto suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:02:38.000Z", "id": "1190630295986417664", "edit_history_tweet_ids": ["1190630295986417664"], "author_id": "797169272", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:01:38.000Z", "id": "1190630046442110976", "edit_history_tweet_ids": ["1190630046442110976"], "author_id": "777134173479956480", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:01:13.000Z", "id": "1190629940959612929", "edit_history_tweet_ids": ["1190629940959612929"], "author_id": "59009527", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:01:12.000Z", "id": "1190629937490939906", "edit_history_tweet_ids": ["1190629937490939906"], "author_id": "275750312", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:00:19.000Z", "id": "1190629716459479042", "edit_history_tweet_ids": ["1190629716459479042"], "author_id": "2531862801", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:00:12.000Z", "id": "1190629686453387265", "edit_history_tweet_ids": ["1190629686453387265"], "author_id": "91856538", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:00:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1179730038075351041", "id": "1190629642039910400", "edit_history_tweet_ids": ["1190629642039910400"], "author_id": "1179730038075351041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190629164224782342"}], "text": "\"se vc se matar vc n\u00e3o vai ser o por do sol\";\"se vc se matar sua fam\u00edlia vai ficar triste\". o suicida t\u00e1 cagando pra essas coisas pq a vida dessa pessoa t\u00e1 uma merda, \u00e9 um discurso muito imbecil. Al\u00e9m do fato de que as pessoas n\u00e3o sabem lidar com depress\u00e3o e ansiedade dos outros"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:00:01.000Z", "id": "1190629640265764864", "edit_history_tweet_ids": ["1190629640265764864"], "author_id": "964902749052653568", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:59:52.000Z", "id": "1190629601049022464", "edit_history_tweet_ids": ["1190629601049022464"], "author_id": "1026320745406840834", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:59:37.000Z", "id": "1190629538641915906", "edit_history_tweet_ids": ["1190629538641915906"], "author_id": "801154790302617600", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:59:03.000Z", "id": "1190629396429901825", "edit_history_tweet_ids": ["1190629396429901825"], "author_id": "2391308246", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:58:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "870449053787721730", "id": "1190629338527551488", "edit_history_tweet_ids": ["1190629338527551488"], "author_id": "280527618", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190619462535397377"}], "text": "@Salomes32455 @aldoEsp96807840 Lo bueno es que tienen menos popularidad que el suicida  y generan m\u00e1s rechaz\u00f3"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:58:22.000Z", "id": "1190629223054086145", "edit_history_tweet_ids": ["1190629223054086145"], "author_id": "725306091966443520", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190624185237868546"}], "text": "RT @Viitorialm: eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada eu fui t\u00e3o suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:58:15.000Z", "id": "1190629193869955072", "edit_history_tweet_ids": ["1190629193869955072"], "author_id": "61826401", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:56:25.000Z", "id": "1190628734954545152", "edit_history_tweet_ids": ["1190628734954545152"], "author_id": "384643481", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:56:07.000Z", "id": "1190628656206483458", "edit_history_tweet_ids": ["1190628656206483458"], "author_id": "43572666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nossa lei \u00e9 falha violenta e suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:56:03.000Z", "id": "1190628641509646336", "edit_history_tweet_ids": ["1190628641509646336"], "author_id": "495629319", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:55:28.000Z", "id": "1190628492339294209", "edit_history_tweet_ids": ["1190628492339294209"], "author_id": "976116891973509125", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.6296, "type": "Organization", "normalized_text": "hifen"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9478, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "twiterdoMumu", "id": "37802774"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "iCarolineeeee", "id": "254275508"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:55:12.000Z", "id": "1190628426467725312", "edit_history_tweet_ids": ["1190628426467725312"], "author_id": "254275508", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190628190152265728"}], "text": "RT @twiterdoMumu: @iCarolineeeee a reforma ortogr\u00e1fica matou o hifen agora o whatsapp manda FODA SE VOU BOTAR HIFEN NESSE CARALHO"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:55:09.000Z", "id": "1190628413830258689", "edit_history_tweet_ids": ["1190628413830258689"], "author_id": "783094008", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:54:38.000Z", "id": "1190628284150767616", "edit_history_tweet_ids": ["1190628284150767616"], "author_id": "99124227", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:54:30.000Z", "id": "1190628249677844480", "edit_history_tweet_ids": ["1190628249677844480"], "author_id": "1915379346", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3904, "type": "Other", "normalized_text": "reforma"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5377, "type": "Organization", "normalized_text": "hifen"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9413, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iCarolineeeee", "id": "254275508"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:54:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "254275508", "id": "1190628190152265728", "edit_history_tweet_ids": ["1190628190152265728"], "author_id": "37802774", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190627964507082753"}], "text": "@iCarolineeeee a reforma ortogr\u00e1fica matou o hifen agora o whatsapp manda FODA SE VOU BOTAR HIFEN NESSE CARALHO"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:53:58.000Z", "id": "1190628117334962178", "edit_history_tweet_ids": ["1190628117334962178"], "author_id": "332563021", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.8609, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n 100"}, {"start": 230, "end": 238, "probability": 0.9128, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Watcher_Ven", "id": "59029006"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:53:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "221378668", "id": "1190628081926594561", "edit_history_tweet_ids": ["1190628081926594561"], "author_id": "55261699", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190626876844326917"}], "text": "@ReporteYa @Watcher_Ven Esa \"lavada suicida\" le cost\u00f3 a la Naci\u00f3n 100$ (s\u00f3lo en producto). Por eso a\u00fan hay la resistencia a asignar ayuda humanitaria a venezolanos, porque siguen con el falso y subdesarrollado chip saudita de \"la Venezuela rica\", en el fondo de la pobreza mental."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Bowers"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:53:38.000Z", "id": "1190628032656150529", "edit_history_tweet_ids": ["1190628032656150529"], "author_id": "888641259572797440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "bem feito pra tudo de mal que aconteceu com o Henry Bowers pois ele matou o cachorrinho que n\u00e3o tinha culpa nenhuma se o pai do menino era doente mental"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:52:40.000Z", "id": "1190627790162251776", "edit_history_tweet_ids": ["1190627790162251776"], "author_id": "857141075823263751", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:52:07.000Z", "id": "1190627650861195264", "edit_history_tweet_ids": ["1190627650861195264"], "author_id": "860580375575363586", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:51:51.000Z", "id": "1190627585098756096", "edit_history_tweet_ids": ["1190627585098756096"], "author_id": "872251165", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:51:39.000Z", "id": "1190627533290639360", "edit_history_tweet_ids": ["1190627533290639360"], "author_id": "767690896406093824", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:50:53.000Z", "id": "1190627340348514305", "edit_history_tweet_ids": ["1190627340348514305"], "author_id": "941457168", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5091, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa BARTRA"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3089, "type": "Other", "normalized_text": "LAVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Angelatrinidad5", "id": "417359886"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:50:38.000Z", "id": "1190627279006818305", "edit_history_tweet_ids": ["1190627279006818305"], "author_id": "3358664483", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190337191224004613"}], "text": "RT @Angelatrinidad5: Cobarde recien habla violeta y vitocho son la misma porqueria  ahora hablando como Rosa BARTRA  cambio el informe LAVA\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:50:17.000Z", "id": "1190627188334313477", "edit_history_tweet_ids": ["1190627188334313477"], "author_id": "1032774972782112769", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "besamecnco", "id": "841104063827722240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190624347007922176"}], "text": "RT @besamecnco: Affs j\u00e1 tiraram aquela merda e a gente se matou e n\u00e3o conseguimos, j\u00e1 fizeram assim pra gente n\u00e3o conseguir mesmo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:50:11.000Z", "id": "1190627164980314113", "edit_history_tweet_ids": ["1190627164980314113"], "author_id": "811634221", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joserestrepo_es", "id": "121938496"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "laurahdz28094", "id": "978806791797538816"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "bmwplaya", "id": "222944950"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "CoalicionAnimal", "id": "811634221"}, {"start": 63, "end": 73, "username": "1pantonio", "id": "2265956178"}, {"start": 74, "end": 83, "username": "Mesthern", "id": "232118893"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "QuicoCastro", "id": "459815465"}, {"start": 97, "end": 112, "username": "losmiserables8", "id": "2386177710"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "animalistatotal", "id": "992337050627125249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190357366954438656"}], "text": "RT @joserestrepo_es: @laurahdz28094 @bmwplaya @CoalicionAnimal @1pantonio @Mesthern @QuicoCastro @losmiserables8 @animalistatotal @blancas_\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:50:03.000Z", "id": "1190627130092204032", "edit_history_tweet_ids": ["1190627130092204032"], "author_id": "1189531019646513152", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:49:10.000Z", "id": "1190626908981145601", "edit_history_tweet_ids": ["1190626908981145601"], "author_id": "722545054032781312", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:48:43.000Z", "id": "1190626795500064768", "edit_history_tweet_ids": ["1190626795500064768"], "author_id": "1000395026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:48:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "404859866", "id": "1190626745151631360", "geo": {"place_id": "51e8aa9c79b79e0e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1190626745151631360"], "author_id": "93239146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "manelo81", "id": "404859866"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "puxa_sporting69", "id": "935206718803505153"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "PepeBrasin", "id": "2778073969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190575020671721473"}], "text": "@manelo81 @puxa_sporting69 @PepeBrasin Solo te puede gustar si te gusta ver c\u00f3mo un equipo pierde balones de manera casi suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:48:27.000Z", "id": "1190626726902190080", "edit_history_tweet_ids": ["1190626726902190080"], "author_id": "358790173", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:48:11.000Z", "id": "1190626659512307712", "edit_history_tweet_ids": ["1190626659512307712"], "author_id": "865251410153230337", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ndeah01", "id": "2652242899"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190619161707368448"}], "text": "RT @Ndeah01: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:48:10.000Z", "id": "1190626658186776576", "edit_history_tweet_ids": ["1190626658186776576"], "author_id": "33062692", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:48:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "2571656740", "id": "1190626616780697600", "edit_history_tweet_ids": ["1190626616780697600"], "author_id": "3613080915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190605183035871232"}], "text": "@henriolliveira Eles n\u00e3o querem respostas!! Querem apenas continuar berrando \"Quem matou? Quem matou?\"\n\nEnquanto o cad\u00e1ver servir de palanque eles n\u00e3o sair\u00e3o de cima. Ali\u00e1s, hiena se alimenta de carni\u00e7a, n\u00e9?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:47:43.000Z", "id": "1190626545284657153", "edit_history_tweet_ids": ["1190626545284657153"], "author_id": "1092245096353931265", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:47:40.000Z", "id": "1190626529723764738", "edit_history_tweet_ids": ["1190626529723764738"], "author_id": "812026915829776384", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:47:13.000Z", "id": "1190626418645962757", "edit_history_tweet_ids": ["1190626418645962757"], "author_id": "3406787884", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190425155358613506"}], "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:47:04.000Z", "id": "1190626378837823493", "edit_history_tweet_ids": ["1190626378837823493"], "author_id": "1135880922", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:46:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "746141222306193408", "id": "1190626248520880130", "edit_history_tweet_ids": ["1190626248520880130"], "author_id": "2943843903", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gomessss10", "id": "746141222306193408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190625840796721152"}], "text": "@gomessss10 Andas mt suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 117, "tag": "Bolsonaro2022"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro2022"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EdilsonBrasile2", "id": "745285639919247364"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "algsavi", "id": "386731802"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "mariamariahmari", "id": "737442263110963200"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:46:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "745285639919247364", "id": "1190626226941124609", "edit_history_tweet_ids": ["1190626226941124609"], "author_id": "900533539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190625100720156676"}], "text": "@EdilsonBrasile2 @algsavi @mariamariahmari @ManuelaDavila J\u00e1 estamos em campanha desde o come\u00e7o do ano #Bolsonaro2022 kkkkk esquerda se suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:46:19.000Z", "id": "1190626191121641474", "edit_history_tweet_ids": ["1190626191121641474"], "author_id": "931202809223036928", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 117, "tag": "ForaBolsonaro"}, {"start": 119, "end": 134, "tag": "GovernoSuicida"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 116, "probability": 0.5317, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaro"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/TG1wpnT2A8", "expanded_url": "https://twitter.com/TheInterceptBr/status/1187502137963622402", "display_url": "twitter.com/TheInterceptBr\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:45:53.000Z", "id": "1190626081734373378", "edit_history_tweet_ids": ["1190626081734373378"], "author_id": "183316160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187502137963622402"}], "text": "Mas o peixe \u00e9 inteligente! Ele n\u00e3o \u00e9 suicida pra se jogar no \u00f3leo! Disse o Secret\u00e1rio de Aquicultura. \n#ForaBolsonaro \n#GovernoSuicida https://t.co/TG1wpnT2A8"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:45:53.000Z", "id": "1190626081205837825", "edit_history_tweet_ids": ["1190626081205837825"], "author_id": "1523136776", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}], "text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:45:37.000Z", "id": "1190626013799161857", "edit_history_tweet_ids": ["1190626013799161857"], "author_id": "2739590417", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:45:11.000Z", "id": "1190625905409957888", "edit_history_tweet_ids": ["1190625905409957888"], "author_id": "1067105683", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:44:36.000Z", "id": "1190625759397892098", "edit_history_tweet_ids": ["1190625759397892098"], "author_id": "712039945695862790", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PONCEDELVALLE", "id": "58119412"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190623529806581760"}], "text": "RT @PONCEDELVALLE: Que verg\u00fcenza. Los reyes de la meritocracia haciendo da\u00f1o hasta el \u00faltimo d\u00eda. Les queda poco. No invertir en un pa\u00eds en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:44:33.000Z", "id": "1190625747058200576", "edit_history_tweet_ids": ["1190625747058200576"], "author_id": "138912312", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:44:08.000Z", "id": "1190625641252700161", "edit_history_tweet_ids": ["1190625641252700161"], "author_id": "3226164635", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:44:02.000Z", "id": "1190625617471049728", "edit_history_tweet_ids": ["1190625617471049728"], "author_id": "1151485084752629761", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190624185237868546"}], "text": "RT @Viitorialm: eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada eu fui t\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:43:48.000Z", "id": "1190625557563752448", "edit_history_tweet_ids": ["1190625557563752448"], "author_id": "38099670", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:43:47.000Z", "id": "1190625552857804800", "edit_history_tweet_ids": ["1190625552857804800"], "author_id": "441972443", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:43:38.000Z", "id": "1190625514471346178", "edit_history_tweet_ids": ["1190625514471346178"], "author_id": "1117785766250213377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188260416671105024"}], "text": "El gato : \"\u00c9ste es suicida o qu\u00e9??\" \ud83d\ude04 https://t.co/ihMm2QpaKB", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/ihMm2QpaKB", "expanded_url": "https://twitter.com/Perrosenlacalle/status/1188260416671105024", "display_url": "twitter.com/Perrosenlacall\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.3787, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:43:07.000Z", "id": "1190625387598008321", "edit_history_tweet_ids": ["1190625387598008321"], "author_id": "962348935208632320", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190624903118118913"}], "text": "RT @jorgecoelho123: I TELL BROBRO DJAN STA FARTO DI OTARIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SP KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS EU EST\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:42:50.000Z", "id": "1190625313446907904", "edit_history_tweet_ids": ["1190625313446907904"], "author_id": "1862330214", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:42:25.000Z", "id": "1190625211537858561", "edit_history_tweet_ids": ["1190625211537858561"], "author_id": "884039497251528704", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:42:16.000Z", "id": "1190625172069507074", "edit_history_tweet_ids": ["1190625172069507074"], "author_id": "73425280", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "sv", "created_at": "2019-11-02T13:42:12.000Z", "id": "1190625154499522560", "edit_history_tweet_ids": ["1190625154499522560"], "author_id": "2268730459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "IDIOTA!!! https://t.co/dbKdhYrKyx", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/dbKdhYrKyx", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-no-oleo-pergunta-secretario-da-pesca-de-bolsonaro/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:41:55.000Z", "id": "1190625084957962240", "edit_history_tweet_ids": ["1190625084957962240"], "author_id": "1063222568205848577", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:41:48.000Z", "id": "1190625054536732677", "edit_history_tweet_ids": ["1190625054536732677"], "author_id": "1047596344582578176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Desde dos meus 12 anos, todo dia 02 de novembro eu vou no t\u00famulo de uma garota que se matou...e perto dos meus parentes, mas desde primeira vez que vi...n\u00e3o consigo simplesmente n\u00e3o parar, ver a carta e a foto dela no vidro...meche demais comigo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:41:43.000Z", "id": "1190625031929262081", "edit_history_tweet_ids": ["1190625031929262081"], "author_id": "719059666261655552", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:41:30.000Z", "id": "1190624981446737920", "edit_history_tweet_ids": ["1190624981446737920"], "author_id": "2483170779", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:41:19.000Z", "id": "1190624935296798720", "edit_history_tweet_ids": ["1190624935296798720"], "author_id": "234569038", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3961, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.3653, "type": "Other", "normalized_text": "NHA"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/gN1DvDESsQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:41:12.000Z", "id": "1190624903118118913", "edit_history_tweet_ids": ["1190624903118118913"], "author_id": "1037885315212627968", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "I TELL BROBRO DJAN STA FARTO DI OTARIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SP KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS EU ESTOU ME A CAGAR PARA ELES\nPENSAMENTO STA NA FUCKING GUITA\nSI BU KA KRE COLABORA \nENTAO NHA MANU \u00c9 MIDJOR DESVIA https://t.co/gN1DvDESsQ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:41:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "33583259", "id": "1190624881379094528", "edit_history_tweet_ids": ["1190624881379094528"], "author_id": "728958566565023744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NathaniDiniz", "id": "33583259"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "kerrywashington", "id": "205302299"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Yx9WdvXk9c", "expanded_url": "https://twitter.com/lotlls/status/1190624881379094528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yx9WdvXk9c", "media_key": "16_1190624873464442882"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190590485741686784"}], "text": "@NathaniDiniz @kerrywashington chorei e a cena final me matou.\nse a bichinha n\u00e3o levar nenhum pr\u00eamio de novo, vai ter panela\u00e7o. https://t.co/Yx9WdvXk9c"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:40:45.000Z", "id": "1190624792182964229", "edit_history_tweet_ids": ["1190624792182964229"], "author_id": "936649274972102656", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:40:45.000Z", "id": "1190624791113416704", "edit_history_tweet_ids": ["1190624791113416704"], "author_id": "715269126898495488", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:40:28.000Z", "id": "1190624717687918593", "edit_history_tweet_ids": ["1190624717687918593"], "author_id": "2626222514", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}], "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:40:01.000Z", "id": "1190624605389697027", "edit_history_tweet_ids": ["1190624605389697027"], "author_id": "3459908543", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-11-02T13:39:44.000Z", "id": "1190624533146787840", "edit_history_tweet_ids": ["1190624533146787840"], "author_id": "2791097424", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TOPESUICIDA_POP", "id": "1574984234"}, {"start": 101, "end": 112, "username": "studio1989", "id": "215466941"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190568915794972673"}], "text": "RT @TOPESUICIDA_POP: next show\n11/3(sun)\nPunishment for barbarian\npresents\n\"Thrash grinding madness\"\n@STUDIO1989\nOPEN 18:15 / START 18:45\n\u00a5\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.8404, "type": "Other", "normalized_text": "Diclofenac"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.8238, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprofenos"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:39:40.000Z", "id": "1190624519431639040", "edit_history_tweet_ids": ["1190624519431639040"], "author_id": "149356554", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190621566041767936"}], "text": "RT @I_am_not_Fred: En lo que va de ma\u00f1ana me he tomado un Diclofenac, que obviamente no me har\u00eda nada y ahora 2 Ibuprofenos. Si el dolor de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:39:07.000Z", "id": "1190624378020597760", "edit_history_tweet_ids": ["1190624378020597760"], "author_id": "174861607", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "igmesquita", "id": "937823422402441221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190623848447787008"}], "text": "RT @igmesquita: Podia ser a minha m\u00e3e. Que loucura!\nCada lugar uma lei, eu to ligado. \nMas no extremo sul da zona sul t\u00e1 tudo errado. Sim,\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 274, "end": 280, "tag": "ER130"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:39:00.000Z", "id": "1190624349046345728", "edit_history_tweet_ids": ["1190624349046345728"], "author_id": "1181276001122312192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Ap\u00f3s justi\u00e7ar o criminoso, dizia: \"Mandei-o embora\". Enforcou mais de 50 antes de morrer, em 9 de julho de 1883. Um ano ap\u00f3s a \u00faltima execu\u00e7\u00e3o, ficou sombrio e tristonho. \"N\u00e3o h\u00e1 por a\u00ed mais ningu\u00e9m a que eu tenha que mandar embora? J\u00e1 n\u00e3o se faz mais justi\u00e7a nesta terra?\" #ER130"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:38:59.000Z", "id": "1190624347007922176", "edit_history_tweet_ids": ["1190624347007922176"], "author_id": "841104063827722240", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Affs j\u00e1 tiraram aquela merda e a gente se matou e n\u00e3o conseguimos, j\u00e1 fizeram assim pra gente n\u00e3o conseguir mesmo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:38:43.000Z", "id": "1190624279404142596", "edit_history_tweet_ids": ["1190624279404142596"], "author_id": "429493653", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:38:27.000Z", "id": "1190624212064571392", "edit_history_tweet_ids": ["1190624212064571392"], "author_id": "827691132058533888", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:38:21.000Z", "id": "1190624185237868546", "edit_history_tweet_ids": ["1190624185237868546"], "author_id": "946072986205020160", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada eu fui t\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:37:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "841088831990435840", "id": "1190624079935680513", "edit_history_tweet_ids": ["1190624079935680513"], "author_id": "886719927067054084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JaoMartinz", "id": "841088831990435840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190596932651098114"}], "text": "@JaoMartinz Eu li \u201cse suicida\u201d \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:37:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "937823422402441221", "id": "1190623848447787008", "edit_history_tweet_ids": ["1190623848447787008"], "author_id": "937823422402441221", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190623569706913792"}], "text": "Podia ser a minha m\u00e3e. Que loucura!\nCada lugar uma lei, eu to ligado. \nMas no extremo sul da zona sul t\u00e1 tudo errado. Sim, aqui vale mt pouco a sua vida. Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida. \nRacionais \u00e9 utilidade p\u00fablica"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:36:27.000Z", "id": "1190623707686932480", "edit_history_tweet_ids": ["1190623707686932480"], "author_id": "812026915829776384", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:36:14.000Z", "id": "1190623653974679552", "edit_history_tweet_ids": ["1190623653974679552"], "author_id": "118167437", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:36:08.000Z", "id": "1190623628695609344", "edit_history_tweet_ids": ["1190623628695609344"], "author_id": "955438056663867397", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:35:44.000Z", "id": "1190623529806581760", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "edit_history_tweet_ids": ["1190623529806581760"], "author_id": "58119412", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190618869297274883"}], "text": "Que verg\u00fcenza. Los reyes de la meritocracia haciendo da\u00f1o hasta el \u00faltimo d\u00eda. Les queda poco. No invertir en un pa\u00eds en tecnolog\u00eda es un acto suicida. Cero investigaci\u00f3n y desarrollo. https://t.co/HSE7RhBvey", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/HSE7RhBvey", "expanded_url": "https://twitter.com/matiaslongoni/status/1190618869297274883", "display_url": "twitter.com/matiaslongoni/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:35:36.000Z", "id": "1190623493722796033", "edit_history_tweet_ids": ["1190623493722796033"], "author_id": "956728819293081600", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ErnestoLPV", "id": "347919298"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/TJ8B2fcKCH", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190457455387521026"}], "text": "RT @ErnestoLPV: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/TJ8B2fcKCH"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4474, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.4559, "type": "Other", "normalized_text": "JVQ"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6013, "type": "Person", "normalized_text": "El\u00edas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:34:33.000Z", "id": "1190623231419412481", "edit_history_tweet_ids": ["1190623231419412481"], "author_id": "845495150834954240", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190619462535397377"}], "text": "RT @Salomes32455: @aldoEsp96807840 Claro!!! Ellos todos: Mulder, JDC, JVQ y El\u00edas, esperaban q se muera, estaban hartos del suicida, hoy la\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:34:32.000Z", "id": "1190623225786580993", "edit_history_tweet_ids": ["1190623225786580993"], "author_id": "932828565426593793", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:34:21.000Z", "id": "1190623179779084288", "edit_history_tweet_ids": ["1190623179779084288"], "author_id": "887763300091658241", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190622682469023747"}], "text": "Uma brincadeira com vacas uma vacada n\u00e3o se matou nem espetou vaca nenhuma tamb\u00e9m \u00e9s contra fugir duma vaca ? Ignorante https://t.co/NVyDCyoaUz", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/NVyDCyoaUz", "expanded_url": "https://twitter.com/iagocaugusto/status/1190622682469023747", "display_url": "twitter.com/iagocaugusto/s\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:34:18.000Z", "id": "1190623167296880640", "edit_history_tweet_ids": ["1190623167296880640"], "author_id": "1265534480", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.6518, "type": "Person", "normalized_text": "duda"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:34:05.000Z", "id": "1190623112532025346", "edit_history_tweet_ids": ["1190623112532025346"], "author_id": "977767523868430336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Falei meu sonho pra duda, ela se matou rindo mais bem que eu queria que se tornasse realidade kkkkkkkkkkkkkk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:34:03.000Z", "id": "1190623104579584002", "edit_history_tweet_ids": ["1190623104579584002"], "author_id": "372469073", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:34:01.000Z", "id": "1190623097847721989", "edit_history_tweet_ids": ["1190623097847721989"], "author_id": "150480849", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:33:50.000Z", "id": "1190623051974619136", "edit_history_tweet_ids": ["1190623051974619136"], "author_id": "1082163798084108289", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.8041, "type": "Place", "normalized_text": "Lambayeque"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.7879, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "milagros_laca", "id": "1507778527"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:33:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1507778527", "id": "1190622932516556800", "edit_history_tweet_ids": ["1190622932516556800"], "author_id": "83992215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190621881268920321"}], "text": "@milagros_laca @RPPNoticias Este cad\u00e1ver pol\u00edtico abandono la regi\u00f3n de Lambayeque para satisfacer sus ambiciones personales con el suicida AG ..all\u00ed est\u00e1n sus resultados le fue mal en todo y ahora es investigado por recibir dinero de Odebrecht ...QEPD"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:32:37.000Z", "id": "1190622745362604033", "edit_history_tweet_ids": ["1190622745362604033"], "author_id": "61962317", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:31:47.000Z", "id": "1190622532614930434", "edit_history_tweet_ids": ["1190622532614930434"], "author_id": "155394353", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:31:46.000Z", "id": "1190622528089337857", "edit_history_tweet_ids": ["1190622528089337857"], "author_id": "120588269", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:31:22.000Z", "id": "1190622429070200836", "edit_history_tweet_ids": ["1190622429070200836"], "author_id": "209827273", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:31:22.000Z", "id": "1190622428852043776", "edit_history_tweet_ids": ["1190622428852043776"], "author_id": "803247356", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:31:09.000Z", "id": "1190622375106220033", "edit_history_tweet_ids": ["1190622375106220033"], "author_id": "794723490", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:30:48.000Z", "id": "1190622287369777152", "edit_history_tweet_ids": ["1190622287369777152"], "author_id": "953847753628667909", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "demori", "id": "15675149"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/XPRPfzm7Zz", "expanded_url": "https://twitter.com/mackari17/status/1190622098227630080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XPRPfzm7Zz", "media_key": "3_1190622075117064199"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:30:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "15675149", "id": "1190622098227630080", "edit_history_tweet_ids": ["1190622098227630080"], "author_id": "829065412105076736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189877279716990977"}], "text": "@demori A FAM\u00cdLIA QUER A SOLU\u00c7\u00c3O DO CASO. No entanto, muitos n\u00e3o querem que a pol\u00edcia descubra quem matou a Marielle para usar sua morte para se promoverem politicamente, portanto, precisam que esse caso se arraste indefinidamente. Da\u00ed a urg\u00eancia em neutralizar a promotora. https://t.co/XPRPfzm7Zz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:30:01.000Z", "id": "1190622088236802049", "edit_history_tweet_ids": ["1190622088236802049"], "author_id": "1103465645457461249", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-02T13:29:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "878152415207452672", "id": "1190621999548289025", "edit_history_tweet_ids": ["1190621999548289025"], "author_id": "798986980159692800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CampioneOmaggio", "id": "878152415207452672"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "_dajedepunta_", "id": "1691875730"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "wikipazz", "id": "1176522596"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190606961726951424"}], "text": "@CampioneOmaggio @_dajedepunta_ @wikipazz Milano ha un debito di 4 miliardi di euro (non bruscolini) ma sta diminuendo per i progetti di sviluppo che danno pi\u00f9 valore alla citt\u00e0. Se non fai niente, se non sviluppi il debito non pu\u00f2 che aumentare (a meno di interventi statali). Politica suicida..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:29:20.000Z", "id": "1190621915683196929", "edit_history_tweet_ids": ["1190621915683196929"], "author_id": "398501445", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:29:19.000Z", "id": "1190621914890416128", "edit_history_tweet_ids": ["1190621914890416128"], "author_id": "297240444", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ds8mm9EYgh", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191030/Po\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190619567606730752"}], "text": "RT @publico_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado https://t.co/ds8mm9EYgh En @ctxt_es"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 224, "tag": "prontofalei"}, {"start": 225, "end": 234, "tag": "futuquei"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 104, "end": 116, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:28:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1190621790172860418", "edit_history_tweet_ids": ["1190621790172860418"], "author_id": "126320951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190347934996615168"}], "text": "@BolsonaroSP O presidente n\u00e3o precisa disse para assassinar sua reputa\u00e7\u00e3o, quanto a isto nobre deputado @BolsonaroSP ele \u00e9 um suicida a cada abrida de boca e tem voc\u00eas filhos q vivem metendo a colher no governo. #prontofalei #futuquei"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:28:46.000Z", "id": "1190621773965991936", "edit_history_tweet_ids": ["1190621773965991936"], "author_id": "58586600", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:28:14.000Z", "id": "1190621639119122437", "edit_history_tweet_ids": ["1190621639119122437"], "author_id": "1117520023281700867", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.8717, "type": "Other", "normalized_text": "Diclofenac"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.7459, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprofenos"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.8477, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprof"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 217, "username": "egps_", "id": "149356554"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:27:56.000Z", "id": "1190621566041767936", "edit_history_tweet_ids": ["1190621566041767936"], "author_id": "26829703", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "En lo que va de ma\u00f1ana me he tomado un Diclofenac, que obviamente no me har\u00eda nada y ahora 2 Ibuprofenos. Si el dolor de cabeza, las n\u00e1useas y los escalofr\u00edos no se detienen, se me meter\u00e1 el esp\u00edritu suicida de @egps_ y me tomar\u00e9 5 Ibuprof. m\u00e1s. Quiz\u00e1 la muerte me salve de esto."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:27:30.000Z", "id": "1190621458289971200", "edit_history_tweet_ids": ["1190621458289971200"], "author_id": "2180021942", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 140, "username": "Psicoaldia", "id": "2646184135"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/udcwnN7GyK", "expanded_url": "https://psicologiaaldia.com.mx/las-enfermedades-de-la-piel-con-picazon-pueden-estar-relacionadas-con-la-depresion-la-ideacion-suicida-y-el-estres/", "display_url": "psicologiaaldia.com.mx/las-enfermedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://psicologiaaldia.com.mx/"}]}, "text": "Las enfermedades de la piel con picaz\u00f3n pueden estar relacionadas con la depresi\u00f3n, la ideaci\u00f3n sui\u2026 https://t.co/udcwnN7GyK v\u00eda @Psicoaldia"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:26:16.000Z", "id": "1190621144908550150", "edit_history_tweet_ids": ["1190621144908550150"], "author_id": "1650142147", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:26:16.000Z", "id": "1190621144661012480", "edit_history_tweet_ids": ["1190621144661012480"], "author_id": "15462318", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:25:54.000Z", "id": "1190621054772875269", "edit_history_tweet_ids": ["1190621054772875269"], "author_id": "793524044263989248", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:24:02.000Z", "id": "1190620583228252166", "edit_history_tweet_ids": ["1190620583228252166"], "author_id": "165242692", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:23:46.000Z", "id": "1190620516811497472", "edit_history_tweet_ids": ["1190620516811497472"], "author_id": "914627795124408321", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:23:30.000Z", "id": "1190620447773274114", "edit_history_tweet_ids": ["1190620447773274114"], "author_id": "492458555", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:23:09.000Z", "id": "1190620361743851520", "edit_history_tweet_ids": ["1190620361743851520"], "author_id": "286493542", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:23:08.000Z", "id": "1190620357897666560", "edit_history_tweet_ids": ["1190620357897666560"], "author_id": "3001543581", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:22:51.000Z", "id": "1190620285655044099", "edit_history_tweet_ids": ["1190620285655044099"], "author_id": "274646856", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:22:48.000Z", "id": "1190620275173396484", "edit_history_tweet_ids": ["1190620275173396484"], "author_id": "182202798", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:22:40.000Z", "id": "1190620240050360320", "edit_history_tweet_ids": ["1190620240050360320"], "author_id": "814222538440134657", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:21:56.000Z", "id": "1190620055521964034", "edit_history_tweet_ids": ["1190620055521964034"], "author_id": "908294385498017792", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:21:49.000Z", "id": "1190620026577072128", "edit_history_tweet_ids": ["1190620026577072128"], "author_id": "144505834", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:21:43.000Z", "id": "1190620001495080961", "edit_history_tweet_ids": ["1190620001495080961"], "author_id": "3398045907", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:21:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "id": "1190619911896223745", "edit_history_tweet_ids": ["1190619911896223745"], "author_id": "30965248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Peru_APP", "id": "90961315"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "CesarAcunaP", "id": "171536696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190468474562326528"}], "text": "@RecuerdosPeru @Peru_APP @CesarAcunaP el pulpin del mafioso suicida... que feos espec\u00edmenes los que quieren volver a jodernos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:21:06.000Z", "id": "1190619847652265984", "edit_history_tweet_ids": ["1190619847652265984"], "author_id": "1105905394927525888", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EsteFinde"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 89, "probability": 0.8657, "type": "Other", "normalized_text": "Rubia Suicida"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.4573, "type": "Organization", "normalized_text": "INXS"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/I4IliMMVQf", "expanded_url": "https://twitter.com/vir_aranda/status/1190619716886417410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I4IliMMVQf", "media_key": "3_1190619708149698561"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:20:35.000Z", "id": "1190619716886417410", "edit_history_tweet_ids": ["1190619716886417410"], "author_id": "1050179533188554753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#EsteFinde ...El viejito NER\u00d3N. ..17 a\u00f1os de compa\u00f1\u00eda! \u2764...queremos escuchar Rubia Suicida de INXS ....salUnos desde Mar del Plata\ud83d\ude0e https://t.co/I4IliMMVQf"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:20:00.000Z", "id": "1190619567606730752", "edit_history_tweet_ids": ["1190619567606730752"], "author_id": "17676713", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 79, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/ds8mm9EYgh", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191030/Po\u2026"}]}, "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado https://t.co/ds8mm9EYgh En @ctxt_es"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:19:59.000Z", "id": "1190619563265789952", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "edit_history_tweet_ids": ["1190619563265789952"], "author_id": "58610435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190321310980886528"}], "text": "\u00bfPor qu\u00e9 gastamos dinero en eso? S\u00ed se suicida, no perdemos nada. https://t.co/wkPlIq9Xvi", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/wkPlIq9Xvi", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1190321310980886528", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:19:54.000Z", "id": "1190619542294323201", "edit_history_tweet_ids": ["1190619542294323201"], "author_id": "828255577474232320", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.5647, "type": "Person", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6173, "type": "Person", "normalized_text": "JVQ"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "El\u00edas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:19:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "845495150834954240", "id": "1190619462535397377", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "edit_history_tweet_ids": ["1190619462535397377"], "author_id": "870449053787721730", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190594281917992960"}], "text": "@aldoEsp96807840 Claro!!! Ellos todos: Mulder, JDC, JVQ y El\u00edas, esperaban q se muera, estaban hartos del suicida, hoy la repartija entre \u00e9stos son de guerra."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:19:15.000Z", "id": "1190619379412750336", "edit_history_tweet_ids": ["1190619379412750336"], "author_id": "873321740453203974", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}], "text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:18:57.000Z", "id": "1190619303680327680", "edit_history_tweet_ids": ["1190619303680327680"], "author_id": "41598198", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Keith Emerson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "igormirandasite", "id": "2357908862"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:18:55.000Z", "id": "1190619295706947585", "edit_history_tweet_ids": ["1190619295706947585"], "author_id": "1049415252675313670", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190599825953345536"}], "text": "RT @igormirandasite: Hoje, Keith Emerson faria 75 anos. O tecladista se suicidou em 11 de maio de 2016, aos 71 anos. O m\u00fasico \u00e9 conhecido p\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:18:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "116519514", "id": "1190619256452456449", "edit_history_tweet_ids": ["1190619256452456449"], "author_id": "542142097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190319746966859776"}], "text": "@joicehasselmann @opropriolavo Suicida eleitoral.\nTra\u00edra mor!!\nVolta pro teu blog no YouTube.\nMelhor vc nunca pensar em sair de l\u00e1."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:18:35.000Z", "id": "1190619211690905600", "edit_history_tweet_ids": ["1190619211690905600"], "author_id": "16036462", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:18:23.000Z", "id": "1190619162286215169", "edit_history_tweet_ids": ["1190619162286215169"], "author_id": "340302181", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:18:23.000Z", "id": "1190619161707368448", "edit_history_tweet_ids": ["1190619161707368448"], "author_id": "2652242899", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6179, "type": "Person", "normalized_text": "lily"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:17:48.000Z", "id": "1190619014155980800", "edit_history_tweet_ids": ["1190619014155980800"], "author_id": "1017828837135192064", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190416222023831552"}], "text": "RT @hamsfinch: o certo seria: snape MATOU seu grande amor, uma vez que ele quem falou sobre a profecia pq queria lascar a lily pois era um\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:17:08.000Z", "id": "1190618845716856832", "edit_history_tweet_ids": ["1190618845716856832"], "author_id": "801520049660067840", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.4539, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/3HvNjsghgn", "expanded_url": "https://twitter.com/AI5J1/status/1190618756067811328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3HvNjsghgn", "media_key": "3_1190618753257689089"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:16:46.000Z", "id": "1190618756067811328", "edit_history_tweet_ids": ["1190618756067811328"], "author_id": "1190451514323677184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No caso dos tiranos e avermelhada se chamam HIP\u00d3CRITAS..... que tal descobrimos que matou CELSO DANIEL E quem mandou matar o PRESIDENTE ? https://t.co/3HvNjsghgn"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:16:34.000Z", "id": "1190618705711058947", "edit_history_tweet_ids": ["1190618705711058947"], "author_id": "1021472532296282112", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:16:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1118644300613607432", "id": "1190618578380300288", "edit_history_tweet_ids": ["1190618578380300288"], "author_id": "808016619943424000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rottenangxl", "id": "1118644300613607432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190603269279797250"}], "text": "@rottenangxl o que mais me machuca \u00e9 que\n\nmeu melhor amigo se suicidou h\u00e1 um tempo atr\u00e1s e me machuca tanto ler coisas assim a"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:15:54.000Z", "id": "1190618538437988354", "edit_history_tweet_ids": ["1190618538437988354"], "author_id": "156834612", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:15:14.000Z", "id": "1190618369009029121", "edit_history_tweet_ids": ["1190618369009029121"], "author_id": "58958035", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:14:27.000Z", "id": "1190618173537546245", "edit_history_tweet_ids": ["1190618173537546245"], "author_id": "888614555953364992", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:14:03.000Z", "id": "1190618070173323265", "edit_history_tweet_ids": ["1190618070173323265"], "author_id": "3028048293", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JORGESEVILLAN18", "id": "1152478486742872064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190234917835354113"}], "text": "RT @JORGESEVILLAN18: Entorno a la mitad de las personas en tratamiento por juego patol\u00f3gico tiene ideaci\u00f3n suicida, y casi un 20% ha intent\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:13:56.000Z", "id": "1190618042419568648", "edit_history_tweet_ids": ["1190618042419568648"], "author_id": "723185972", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:13:48.000Z", "id": "1190618010278457347", "edit_history_tweet_ids": ["1190618010278457347"], "author_id": "779813199067480064", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:13:45.000Z", "id": "1190617997045641217", "edit_history_tweet_ids": ["1190617997045641217"], "author_id": "1138426091033505793", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:13:43.000Z", "id": "1190617988346662912", "edit_history_tweet_ids": ["1190617988346662912"], "author_id": "713415067098677248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "text": "Ela n\u00e3o se matou mas teve um problema de sa\u00fade que veio de surpresa em que ela n\u00e3o resistiu. Valoriza quem tem objetivos com vc , pq meu sonho era morar com ela viver junto sempre mas essa meta foi interrompida. \nA melhor prima que eu tive que era como irm\u00e3 pra mim.\ud83d\ude13 https://t.co/vNXjMaJcZR", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/vNXjMaJcZR", "expanded_url": "https://twitter.com/frois_rayanne/status/1190617988346662912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNXjMaJcZR", "media_key": "3_1190617891261108225"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:13:42.000Z", "id": "1190617985054105600", "edit_history_tweet_ids": ["1190617985054105600"], "author_id": "1212846306", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:13:31.000Z", "id": "1190617938992214016", "edit_history_tweet_ids": ["1190617938992214016"], "author_id": "497133412", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:13:27.000Z", "id": "1190617921191591936", "edit_history_tweet_ids": ["1190617921191591936"], "author_id": "35557979", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:12:59.000Z", "id": "1190617804069908482", "edit_history_tweet_ids": ["1190617804069908482"], "author_id": "853722175", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:12:57.000Z", "id": "1190617794620080128", "edit_history_tweet_ids": ["1190617794620080128"], "author_id": "1158579230093041669", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:12:32.000Z", "id": "1190617690911727617", "edit_history_tweet_ids": ["1190617690911727617"], "author_id": "247936346", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:12:25.000Z", "id": "1190617658628157440", "edit_history_tweet_ids": ["1190617658628157440"], "author_id": "735173433063940096", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:12:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "134295357", "id": "1190617656128204800", "edit_history_tweet_ids": ["1190617656128204800"], "author_id": "2740171098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "linea_caliente", "id": "134295357"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190438605157650432"}], "text": "@linea_caliente Nom\u00e1s quer\u00eda llamar la atenci\u00f3n, el que quiere se suicida sin esperar a nada ni a nadie. Exhibicionista y todos los mirones: morbosos."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:12:06.000Z", "id": "1190617581939568640", "edit_history_tweet_ids": ["1190617581939568640"], "author_id": "114766248", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:12:06.000Z", "id": "1190617581465559041", "edit_history_tweet_ids": ["1190617581465559041"], "author_id": "2286829332", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:11:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "2820663479", "id": "1190617419645095936", "edit_history_tweet_ids": ["1190617419645095936"], "author_id": "2314391810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190592422293716997"}], "text": "@limeres013 \u00c9 complicado, na maior parte das vezes o \"mate um homem\" \u00e9 s\u00f3 meme, mas pode ter um impacto ruim. Mas sei l\u00e1, as mina n\u00e3o quer e nem tao matando os caras, a gente quer q vcs se cuidem pra deixar a gente em paz... Homem \u00e9 o que mais se suicida e o q mais mata, alguma coisa ai tem"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:11:27.000Z", "id": "1190617416285523968", "edit_history_tweet_ids": ["1190617416285523968"], "author_id": "142507052", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:11:26.000Z", "id": "1190617414104432640", "edit_history_tweet_ids": ["1190617414104432640"], "author_id": "757654055728668672", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190292367116554240"}], "text": "RT @iracouto4: uma garota de um cursinho aqui de Cuiab\u00e1 se suicidou ALGUNS MESES ATR\u00c1S e tem gente querendo afirmar que sabe alguma coisa s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:11:26.000Z", "id": "1190617412787458049", "edit_history_tweet_ids": ["1190617412787458049"], "author_id": "883044623819698177", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}], "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:11:17.000Z", "id": "1190617373981761536", "edit_history_tweet_ids": ["1190617373981761536"], "author_id": "364616868", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:11:07.000Z", "id": "1190617332135219200", "edit_history_tweet_ids": ["1190617332135219200"], "author_id": "760302610863656962", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:10:44.000Z", "id": "1190617234760175616", "edit_history_tweet_ids": ["1190617234760175616"], "author_id": "258961503", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:10:10.000Z", "id": "1190617094896922626", "edit_history_tweet_ids": ["1190617094896922626"], "author_id": "293038262", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:09:41.000Z", "id": "1190616974386180102", "edit_history_tweet_ids": ["1190616974386180102"], "author_id": "1101608624332464131", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:08:51.000Z", "id": "1190616763584659456", "edit_history_tweet_ids": ["1190616763584659456"], "author_id": "1005165317881032704", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:08:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "176549955", "id": "1190616648740491265", "edit_history_tweet_ids": ["1190616648740491265"], "author_id": "1164108576539009025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190326041795010561"}], "text": "@IDL_Rivera De tal rataza tal rata y de padrino a un megaladron suicida"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-02T13:08:20.000Z", "id": "1190616631665451008", "edit_history_tweet_ids": ["1190616631665451008"], "author_id": "581915563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Twitter dovrebbe levare Twitter solo a te visto la persona di merda che sei, non hai un minimo di rispetto neanche per chi si suicida e hai anche il coraggio di dire \u201cpoteva farlo a casa sua\u201d. Fossi un tuo genitore mi vergognerei di aver messo al mondo una tale capra https://t.co/nTK6EKNwab", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/nTK6EKNwab", "expanded_url": "https://twitter.com/vodkelena/status/1190616631665451008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nTK6EKNwab", "media_key": "3_1190616622706438144"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:08:11.000Z", "id": "1190616595908956160", "edit_history_tweet_ids": ["1190616595908956160"], "author_id": "224670319", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}], "text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:07:45.000Z", "id": "1190616486311792640", "edit_history_tweet_ids": ["1190616486311792640"], "author_id": "1416349225", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:07:42.000Z", "id": "1190616471866617856", "edit_history_tweet_ids": ["1190616471866617856"], "author_id": "1086355546561806337", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:07:16.000Z", "id": "1190616365553659907", "edit_history_tweet_ids": ["1190616365553659907"], "author_id": "24052533", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:06:37.000Z", "id": "1190616199115288577", "edit_history_tweet_ids": ["1190616199115288577"], "author_id": "494545859", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "Lulista"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.4689, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.8445, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "chico_pinheiro", "id": "51282549"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:06:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "51282549", "id": "1190616083071455232", "edit_history_tweet_ids": ["1190616083071455232"], "author_id": "2908182861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190367475336122376"}], "text": "@chico_pinheiro Pra voc\u00eas a promotora tem que ser Lulista! Sempre achando pelo em ovos, quando se trata do Bolsonaro. Mas se omitem quando perguntamos, quem matou Celso Daniel, e quem mandou matar o deputado e atual presidente da rep\u00fablica federativa do Brasil!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:05:47.000Z", "id": "1190615992981970945", "edit_history_tweet_ids": ["1190615992981970945"], "author_id": "2211343760", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:05:45.000Z", "id": "1190615982634622980", "edit_history_tweet_ids": ["1190615982634622980"], "author_id": "65538616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La cima de un beso en un brinco suicida..."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:04:44.000Z", "id": "1190615728568840194", "edit_history_tweet_ids": ["1190615728568840194"], "author_id": "751930133099995136", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:04:10.000Z", "id": "1190615583592714242", "edit_history_tweet_ids": ["1190615583592714242"], "author_id": "364347835", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:02:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "358350886", "id": "1190615169421975552", "edit_history_tweet_ids": ["1190615169421975552"], "author_id": "858266214", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GiuliGargiulo", "id": "358350886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190479021806702597"}], "text": "@GiuliGargiulo mierda estas re suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:01:47.000Z", "id": "1190614982821646336", "edit_history_tweet_ids": ["1190614982821646336"], "author_id": "2245266549", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}], "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.734, "type": "Person", "normalized_text": "chanmi"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5021, "type": "Person", "normalized_text": "facinho"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5172, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "shuhua"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.7275, "type": "Person", "normalized_text": "soyeon"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:01:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1010304621502521347", "id": "1190614967931867136", "edit_history_tweet_ids": ["1190614967931867136"], "author_id": "1010304621502521347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190614965884993537"}], "text": "AOA me matou, mano eu deixava a chanmi me pegar facinho, \u00f4 deus que mulheres FODAS \nidle arrasou na performance (eu s\u00f3 tinha olhos pra shuhua gente n guento) soyeon realmente se empenhou na m\u00fasica e na apresenta\u00e7\u00e3o as meninas arrasaram"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:01:32.000Z", "id": "1190614921421082624", "edit_history_tweet_ids": ["1190614921421082624"], "author_id": "593773422", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:00:44.000Z", "id": "1190614721726222336", "edit_history_tweet_ids": ["1190614721726222336"], "author_id": "17698458", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:00:16.000Z", "id": "1190614602310176771", "edit_history_tweet_ids": ["1190614602310176771"], "author_id": "711615146", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 115, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:59:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "74763991", "id": "1190614472408342528", "edit_history_tweet_ids": ["1190614472408342528"], "author_id": "168910724", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190383261119320070"}], "text": "@cynaramenezes \"Se preocupem com o pa\u00eds\"\n\nDiz a pessoa que passa pano todo santo dia para a estrat\u00e9gia suicida do PT que pavimentou o caminho de Bolsonaro e que ainda por cima quer deixar o pa\u00eds sangrar para voltar ao poder."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:59:23.000Z", "id": "1190614379752034307", "edit_history_tweet_ids": ["1190614379752034307"], "author_id": "3600624983", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:59:06.000Z", "id": "1190614308104921090", "edit_history_tweet_ids": ["1190614308104921090"], "author_id": "1242066894", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "poeta_angelica", "id": "949344080307384321"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190560744103981056"}], "text": "RT @poeta_angelica: Beso o prenda \u00edntima, t\u00fa eliges.\nPero nunca pronuncies la palabra cuerda cerca de un cipr\u00e9s porque las gargantas tienen\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:58:44.000Z", "id": "1190614215142363136", "edit_history_tweet_ids": ["1190614215142363136"], "author_id": "288438877", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:58:39.000Z", "id": "1190614195072622592", "edit_history_tweet_ids": ["1190614195072622592"], "author_id": "52137682", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:58:08.000Z", "id": "1190614067515404289", "edit_history_tweet_ids": ["1190614067515404289"], "author_id": "705896699559079937", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:58:00.000Z", "id": "1190614034053238784", "edit_history_tweet_ids": ["1190614034053238784"], "author_id": "3122400309", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:57:08.000Z", "id": "1190613812388540416", "edit_history_tweet_ids": ["1190613812388540416"], "author_id": "1102393639307755520", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:57:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "755625248213573634", "id": "1190613782105595908", "edit_history_tweet_ids": ["1190613782105595908"], "author_id": "2996513117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190607417958191105"}], "text": "@differentflake Isso \u00e9 no seu caso, na maioria dos casos o tratamento costuma funcionar.\nE te pegunto, voc\u00ea acha saud\u00e1vel adicionar responsabilidade pra algu\u00e9m num relacionamento quando voc\u00ea se auto mutila e tem tend\u00eancia suicida? De novo, pode funcionar, mas pode da MUITO RUIM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:55:21.000Z", "id": "1190613364344573952", "edit_history_tweet_ids": ["1190613364344573952"], "author_id": "92757887", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:54:51.000Z", "id": "1190613239677308928", "edit_history_tweet_ids": ["1190613239677308928"], "author_id": "555323534", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:54:50.000Z", "id": "1190613233524203522", "edit_history_tweet_ids": ["1190613233524203522"], "author_id": "178732112", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:54:24.000Z", "id": "1190613124589723648", "edit_history_tweet_ids": ["1190613124589723648"], "author_id": "2175153493", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7106, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.5843, "type": "Person", "normalized_text": "Psol"}, {"start": 161, "end": 174, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Freixo"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.6497, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:54:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "id": "1190613095506497536", "edit_history_tweet_ids": ["1190613095506497536"], "author_id": "1143645759092473856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190581585248174080"}], "text": "@o_antagonista J\u00e1 est\u00e1 muito claro agora mais ainda que Mariele se tornou um cad\u00e1ver pol\u00edtico toda a corja do Psol est\u00e1 usando o caix\u00e3o da mulher como palanque, Marcelo Freixo e sua turma n\u00e3o querem saber quem matou Mariele  eles querem escolher o assassino !"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavesRadar", "id": "703563386261540864"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:53:13.000Z", "id": "1190612828576780289", "edit_history_tweet_ids": ["1190612828576780289"], "author_id": "1523045916", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190600351407316993"}], "text": "RT @DavesRadar: \"Italia: la legalizaci\u00f3n masiva de migrantes es suicida\"\n\nEl problema de toda Europa\n\n\"Debido a la migraci\u00f3n masiva y las d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:53:01.000Z", "id": "1190612777007632384", "edit_history_tweet_ids": ["1190612777007632384"], "author_id": "766300076914405376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:52:08.000Z", "id": "1190612554026045440", "edit_history_tweet_ids": ["1190612554026045440"], "author_id": "1128507688432873472", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:52:02.000Z", "id": "1190612532580560897", "edit_history_tweet_ids": ["1190612532580560897"], "author_id": "777562973820911617", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:51:59.000Z", "id": "1190612517262962688", "edit_history_tweet_ids": ["1190612517262962688"], "author_id": "394913034", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:51:54.000Z", "id": "1190612495976816642", "edit_history_tweet_ids": ["1190612495976816642"], "author_id": "2843865538", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "poesitiador", "id": "181306415"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190272875497955328"}], "text": "RT @poesitiador: El discurso del pelado es suicida. El discurso del miedo s\u00f3lo puede funcionar con el que ya est\u00e1 convencido, pero no sirve\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:51:51.000Z", "id": "1190612482911612928", "edit_history_tweet_ids": ["1190612482911612928"], "author_id": "52895250", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:51:46.000Z", "id": "1190612465048080384", "edit_history_tweet_ids": ["1190612465048080384"], "author_id": "56765519", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "DiegoGolombek", "id": "575885116"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:51:27.000Z", "id": "1190612385729527810", "edit_history_tweet_ids": ["1190612385729527810"], "author_id": "752214981396029440", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190412624057524224"}], "text": "RT @PocoClaros: @DiegoGolombek @FMLaPatriada \u260e\ufe0f \"En Twitter queda gracioso decir 'mir\u00e1 la pavada que investigan'. Hay que entender la pregu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:50:46.000Z", "id": "1190612211384901634", "edit_history_tweet_ids": ["1190612211384901634"], "author_id": "886064125", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.9573, "type": "Other", "normalized_text": "The Outer Worlds"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4811, "type": "Organization", "normalized_text": "Mass"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Yami_Shepard18", "id": "132455588"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:50:21.000Z", "id": "1190612107626201088", "edit_history_tweet_ids": ["1190612107626201088"], "author_id": "697058774700466176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588810960232455"}], "text": "RT @Yami_Shepard18: Terminado The Outer Worlds. Ha cumplido totalmente con mis expectativas. Y esos toquecillos de misi\u00f3n suicida a lo Mass\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:50:08.000Z", "id": "1190612051699339264", "edit_history_tweet_ids": ["1190612051699339264"], "author_id": "1097867593749356545", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:49:53.000Z", "id": "1190611988021420032", "edit_history_tweet_ids": ["1190611988021420032"], "author_id": "1151538445732458497", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:49:50.000Z", "id": "1190611975866220545", "edit_history_tweet_ids": ["1190611975866220545"], "author_id": "738160240944812033", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:49:40.000Z", "id": "1190611933571026944", "edit_history_tweet_ids": ["1190611933571026944"], "author_id": "990790455813132288", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:49:32.000Z", "id": "1190611899618152451", "edit_history_tweet_ids": ["1190611899618152451"], "author_id": "3153126429", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:49:08.000Z", "id": "1190611802700308480", "edit_history_tweet_ids": ["1190611802700308480"], "author_id": "155314980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "caralho um aluno da sala da filha da minha ori se suicidou\nCARAMBA COMO DEVIA ESTAR ESSA MENTE? Precisamos ser mais observadores e mais ouvintes dos nossos jovens"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:49:02.000Z", "id": "1190611774967558145", "edit_history_tweet_ids": ["1190611774967558145"], "author_id": "1032004492018024453", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:49:01.000Z", "id": "1190611770827771908", "edit_history_tweet_ids": ["1190611770827771908"], "author_id": "119921433", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:49:00.000Z", "id": "1190611769145856002", "edit_history_tweet_ids": ["1190611769145856002"], "author_id": "4869506201", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:48:49.000Z", "id": "1190611719439179776", "edit_history_tweet_ids": ["1190611719439179776"], "author_id": "861417276", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "DiegoGolombek", "id": "575885116"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:48:32.000Z", "id": "1190611649784373251", "edit_history_tweet_ids": ["1190611649784373251"], "author_id": "252159849", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190412624057524224"}], "text": "RT @PocoClaros: @DiegoGolombek @FMLaPatriada \u260e\ufe0f \"En Twitter queda gracioso decir 'mir\u00e1 la pavada que investigan'. Hay que entender la pregu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:47:15.000Z", "id": "1190611327225671681", "edit_history_tweet_ids": ["1190611327225671681"], "author_id": "161510260", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha violenta e suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:46:52.000Z", "id": "1190611231117336582", "edit_history_tweet_ids": ["1190611231117336582"], "author_id": "365127832", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:46:43.000Z", "id": "1190611193695735808", "edit_history_tweet_ids": ["1190611193695735808"], "author_id": "260753280", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:46:21.000Z", "id": "1190611100687110145", "edit_history_tweet_ids": ["1190611100687110145"], "author_id": "38996799", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6934, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9256, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:46:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "68134036", "id": "1190611094181732359", "edit_history_tweet_ids": ["1190611094181732359"], "author_id": "825392133058207745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190470686852222976"}], "text": "@quero_inocencia @BrazilFight J\u00e1 t\u00e3o presos !! A pergunta seria quem mandou matar mariele? Quem mandou matar bolsonaro??  Perguntas um tanto quanto question\u00e1veis n\u00e3o acha??? Ou se ao descobrirem quem matou ela os problemas do Brasil se acaba?? Ser\u00e1 que \u00e9 isso?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:46:16.000Z", "id": "1190611079610671105", "edit_history_tweet_ids": ["1190611079610671105"], "author_id": "449380473", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:45:25.000Z", "id": "1190610865772470272", "edit_history_tweet_ids": ["1190610865772470272"], "author_id": "1097207521432010758", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:44:47.000Z", "id": "1190610705977880578", "edit_history_tweet_ids": ["1190610705977880578"], "author_id": "249655861", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "ht", "created_at": "2019-11-02T12:44:33.000Z", "id": "1190610647362539520", "edit_history_tweet_ids": ["1190610647362539520"], "author_id": "780760748599283712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Zombie boy n se matou po"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:44:33.000Z", "id": "1190610646125203457", "edit_history_tweet_ids": ["1190610646125203457"], "author_id": "1062480292802375680", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:43:57.000Z", "id": "1190610497944600576", "edit_history_tweet_ids": ["1190610497944600576"], "author_id": "17719679", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:43:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "2344308534", "id": "1190610427358699520", "edit_history_tweet_ids": ["1190610427358699520"], "author_id": "3428633699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190505705939390467"}], "text": "@DeusEhMae lembrei de quando vc fingiu que era um boy e depois se matou pra n\u00e3o ter que namorar mais"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 275, "end": 285, "tag": "primaopoi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 147, "end": 160, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 207, "end": 219, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-02T12:43:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "2416067982", "id": "1190610288074199040", "edit_history_tweet_ids": ["1190610288074199040"], "author_id": "20685000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190571983119015936"}], "text": "@CarloCalenda vero 1-2-3-4(ma ogni politico promuove se stesso perch\u00e9 pensa sia anche bene per il paese) e su PresRep perch\u00e8 glissa?Io la rispetto @CarloCalenda ma \u00e8 suicida pensare di affermarsi attaccando @matteorenzi.Anche col proporzionale pi\u00f9 puro ci si deve accordarsi #primaopoi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:42:54.000Z", "id": "1190610230926811136", "edit_history_tweet_ids": ["1190610230926811136"], "author_id": "120738186", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.312, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1rabe"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3022, "type": "Other", "normalized_text": "Gasolina"}, {"start": 187, "end": 196, "probability": 0.4451, "type": "Organization", "normalized_text": "Venezolano"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/L1muYgdFwu", "expanded_url": "https://twitter.com/DotoSuL/status/1190481428791869440", "display_url": "twitter.com/DotoSuL/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:42:11.000Z", "id": "1190610053801398274", "edit_history_tweet_ids": ["1190610053801398274"], "author_id": "863744011", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190481428791869440"}], "text": "Dos opciones:\nA) El bombero es un \u00c1rabe suicida cansado de su vida del mundo entero \u00f3\n\nB) La Gasolina est\u00e1 mezclada con tanta agua que s\u00f3lo sirve para limpiar el piso\n\nConociendo al vivo Venezolano me inclino por la segunda opci\u00f3n... https://t.co/L1muYgdFwu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 70, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "RAM\u00d3N GUILLERMO"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8014, "type": "Person", "normalized_text": "DR. LEY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "londono_yohn", "id": "1047945890391121920"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:41:30.000Z", "id": "1190609881147072513", "edit_history_tweet_ids": ["1190609881147072513"], "author_id": "150732795", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190606600043716608"}], "text": "RT @londono_yohn: \ud83d\udd34SECUELAS DEL SUICIDA ENCUBRIMIENTO A RAM\u00d3N GUILLERMO AVELEDO EN VEZ DE EXPONERLO EN TELEVISI\u00d3N AS\u00cd COMO HACE EL DR. LEY\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:41:01.000Z", "id": "1190609759562539009", "edit_history_tweet_ids": ["1190609759562539009"], "author_id": "33320674", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:40:37.000Z", "id": "1190609657754198018", "edit_history_tweet_ids": ["1190609657754198018"], "author_id": "125150546", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:40:30.000Z", "id": "1190609627530051586", "edit_history_tweet_ids": ["1190609627530051586"], "author_id": "428280315", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:40:25.000Z", "id": "1190609606302740482", "edit_history_tweet_ids": ["1190609606302740482"], "author_id": "53742246", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:40:05.000Z", "id": "1190609521913270275", "edit_history_tweet_ids": ["1190609521913270275"], "author_id": "369249116", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "reggieperez", "id": "16353211"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/r3K2F9h66t", "expanded_url": "https://twitter.com/lindabran1/status/1190403219849175040", "display_url": "twitter.com/lindabran1/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190404516199444482"}], "text": "RT @reggieperez: Consecuencia de la falta de controles y de la pol\u00edtica suicida de fronteras abiertas. https://t.co/r3K2F9h66t"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:39:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "997492220726009856", "id": "1190609418959949825", "edit_history_tweet_ids": ["1190609418959949825"], "author_id": "997492220726009856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190609414610440192"}], "text": "E isso n\u00e3o devia incomodar vc homem,se o que elas est\u00e3o falando n\u00e3o diz NADA sobre vc,porque o inc\u00f4modo? \"Aiiin mas n\u00e3o pode generalizar\" como n\u00e3o generalizar se estamos falando de todo um G\u00caNERO que espancou e matou mulheres ao longo dos anos,voc\u00ea pode at\u00e9 n\u00e3o ter feito nada"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:39:39.000Z", "id": "1190609415889657856", "edit_history_tweet_ids": ["1190609415889657856"], "author_id": "3405942262", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "falei p m.a que se ele me pedir perd\u00e3o eu vou perdoar, m.a quase me enforcou kkkkkkkkkkkkkkkk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:39:34.000Z", "id": "1190609394888654848", "edit_history_tweet_ids": ["1190609394888654848"], "author_id": "1031611214", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:38:45.000Z", "id": "1190609188617150466", "edit_history_tweet_ids": ["1190609188617150466"], "author_id": "1190044359498092544", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:38:17.000Z", "id": "1190609070430011393", "edit_history_tweet_ids": ["1190609070430011393"], "author_id": "485364303", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:38:09.000Z", "id": "1190609036800151557", "edit_history_tweet_ids": ["1190609036800151557"], "author_id": "4872455284", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:37:56.000Z", "id": "1190608983847055361", "edit_history_tweet_ids": ["1190608983847055361"], "author_id": "1036653042618253312", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:37:44.000Z", "id": "1190608929987932163", "edit_history_tweet_ids": ["1190608929987932163"], "author_id": "117437994", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:36:56.000Z", "id": "1190608728887873537", "edit_history_tweet_ids": ["1190608728887873537"], "author_id": "230331761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190239718346240001"}], "text": "O peixe \u00e9 t\u00e3o inteligente que ele v\u00ea o amigo dele morder um anzol e mesmo assim vai la pra morrer tamb\u00e9m, logo o peixe ou \u00e9 suicida ou burro igual esse secret\u00e1rio. https://t.co/VZ6qmlNemo", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/VZ6qmlNemo", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanValente/status/1190239718346240001", "display_url": "twitter.com/IvanValente/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:36:36.000Z", "id": "1190608647627382784", "edit_history_tweet_ids": ["1190608647627382784"], "author_id": "1181420666387607552", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5123, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rola"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:35:52.000Z", "id": "1190608463245774848", "edit_history_tweet_ids": ["1190608463245774848"], "author_id": "50434164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Saindo pra vig\u00edlia do P\u00e9rola em um dia especial: o exato momento da TPM que minha barriga incha e isso faz com que a sensa\u00e7\u00e3o da cicatriza\u00e7\u00e3o interna de quando mei ov\u00e1rio se suicidou seja muito pr\u00f3xima da morte."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:35:21.000Z", "id": "1190608332949721088", "edit_history_tweet_ids": ["1190608332949721088"], "author_id": "453404388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/5gTPuifNYO", "expanded_url": "http://bit.ly/34goevw", "display_url": "bit.ly/34goevw"}]}, "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/5gTPuifNYO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:35:20.000Z", "id": "1190608327828488192", "edit_history_tweet_ids": ["1190608327828488192"], "author_id": "299130301", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}], "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:35:18.000Z", "id": "1190608319766917120", "edit_history_tweet_ids": ["1190608319766917120"], "author_id": "736670159365099525", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:35:17.000Z", "id": "1190608316478689280", "edit_history_tweet_ids": ["1190608316478689280"], "author_id": "1319338813", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AHHiniesta", "id": "979902611858931712"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Darayabahu", "id": "508462019"}, {"start": 24, "end": 30, "username": "9000X", "id": "246824254"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "GabyMeza8", "id": "394263283"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:35:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "979902611858931712", "id": "1190608307926523904", "edit_history_tweet_ids": ["1190608307926523904"], "author_id": "3382205421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190347109909716992"}], "text": "@AHHiniesta @Darayabahu @9000x @GabyMeza8 Y si fuera por calidad... pues mira, \"Escuadr\u00f3n suicida\" ser\u00eda un \u00f1ordo, pero Margot Robbie hac\u00eda que te olvidaras  de ello cada vez que sal\u00eda en pantalla"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:35:14.000Z", "id": "1190608302671052801", "edit_history_tweet_ids": ["1190608302671052801"], "author_id": "1035313370", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}], "text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:35:05.000Z", "id": "1190608266188984321", "edit_history_tweet_ids": ["1190608266188984321"], "author_id": "3369151", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:34:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1083696390394515458", "id": "1190608211805659136", "edit_history_tweet_ids": ["1190608211805659136"], "author_id": "2253968576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SkyChildren4", "id": "1329452483811430402"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "ancapball_br", "id": "783817935978717185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190607359149780993"}], "text": "@Skychildren4 @libertrotski @ancapball_br Mano, q se foda a \u00e9tica em alguns casos, t\u00e1 indo ao extremo de uma situa\u00e7\u00e3o pra tentar achar brecha, n \u00e9 pq avestruz tem asas q ele voa, lembra da frase l\u00e1 \"todo mundo deve ser livre para escolher mas \u00e9 ref\u00e9m das consequ\u00eancias\" e se o cara matou um \"fora da lei\" n tem +"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:34:50.000Z", "id": "1190608201160560640", "edit_history_tweet_ids": ["1190608201160560640"], "author_id": "1094755848616841217", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:33:38.000Z", "id": "1190607901913755648", "edit_history_tweet_ids": ["1190607901913755648"], "author_id": "1064926260000931845", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601661552705538"}], "text": "RT @surupinha: nunca consegui terminar esquadr\u00e3o suicida,quinta vez q vejo e durmo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:33:25.000Z", "id": "1190607845898764288", "edit_history_tweet_ids": ["1190607845898764288"], "author_id": "953981091152621568", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 77, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00e1rtir suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jupao3116", "id": "556207845"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:32:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "556207845", "id": "1190607695553978368", "edit_history_tweet_ids": ["1190607695553978368"], "author_id": "3366442905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190577351333154816"}], "text": "@Jupao3116 @hectorbecerrilr ...\u00f3 suicidar, tiene todas las del \"m\u00e1rtir suicida\"."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:32:46.000Z", "id": "1190607682115440640", "edit_history_tweet_ids": ["1190607682115440640"], "author_id": "834014107", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:32:44.000Z", "id": "1190607674775355392", "edit_history_tweet_ids": ["1190607674775355392"], "author_id": "79467710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190435333047037952"}], "text": "Olha o peixe suicida, Sr ministro da sexta-feira e pesca, larga m\u00e3o de ser ignorante https://t.co/Kmb9fhAbGz", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Kmb9fhAbGz", "expanded_url": "https://twitter.com/Lobo_Lele/status/1190435333047037952", "display_url": "twitter.com/Lobo_Lele/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:32:35.000Z", "id": "1190607636863049728", "edit_history_tweet_ids": ["1190607636863049728"], "author_id": "139783346", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:32:30.000Z", "id": "1190607613215617024", "edit_history_tweet_ids": ["1190607613215617024"], "author_id": "415032688", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:32:13.000Z", "id": "1190607545699885062", "edit_history_tweet_ids": ["1190607545699885062"], "author_id": "48645933", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:31:55.000Z", "id": "1190607467350245377", "edit_history_tweet_ids": ["1190607467350245377"], "author_id": "84514796", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 96, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/bumpbkpU8N", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/bumpbkpU8N a trav\u00e9s de @El_Universal_Mx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:31:24.000Z", "id": "1190607336374722560", "edit_history_tweet_ids": ["1190607336374722560"], "author_id": "269010316", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:31:04.000Z", "id": "1190607253914705921", "edit_history_tweet_ids": ["1190607253914705921"], "author_id": "64695560", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:30:39.000Z", "id": "1190607148964818944", "edit_history_tweet_ids": ["1190607148964818944"], "author_id": "448385409", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6062, "type": "Person", "normalized_text": "Crisp"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:30:21.000Z", "id": "1190607075476430848", "edit_history_tweet_ids": ["1190607075476430848"], "author_id": "848452870060093440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Crisp tava carregando ai vai la e entrega cm um hook suicida MDS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 189, "probability": 0.7625, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.7136, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 233, "end": 236, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 244, "end": 245, "probability": 0.4727, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 310, "end": 311, "probability": 0.5747, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SkyChildren4", "id": "1329452483811430402"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "ancapball_br", "id": "783817935978717185"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:30:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1083696390394515458", "id": "1190607003611258880", "edit_history_tweet_ids": ["1190607003611258880"], "author_id": "2253968576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190606090477670400"}], "text": "@Skychildren4 @libertrotski @ancapball_br Mas vai acontecer Cara\u00ed, vontade de usar aquele argumento chato do \"vai estudar\" mas t\u00e1 precisando ver exemplos de leis q seriam aplic\u00e1veis, se o Z\u00e9 matou Pedro isso foi anti \u00e9tico sim, e se Jo\u00e3o matar Z\u00e9 pq matou Pedro \u00e9 Ati \u00e9tico tbm, mas se n tiver ngm p/ proteger Z\u00e9 fudeu"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:29:56.000Z", "id": "1190606969792581636", "edit_history_tweet_ids": ["1190606969792581636"], "author_id": "2887507997", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:29:50.000Z", "id": "1190606945910177794", "edit_history_tweet_ids": ["1190606945910177794"], "author_id": "576528491", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:29:37.000Z", "id": "1190606891065446400", "edit_history_tweet_ids": ["1190606891065446400"], "author_id": "195617173", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:28:46.000Z", "id": "1190606675193008129", "edit_history_tweet_ids": ["1190606675193008129"], "author_id": "197676794", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:28:43.000Z", "id": "1190606663990095873", "edit_history_tweet_ids": ["1190606663990095873"], "author_id": "333670517", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "RAM\u00d3N GUILLERMO"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.7141, "type": "Person", "normalized_text": ". LEY"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/gedQ4tmpna", "expanded_url": "https://youtu.be/NxbC3jbs0Ik", "display_url": "youtu.be/NxbC3jbs0Ik", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=NxbC3jbs0Ik&feature=youtu.be"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5f2u9KBb96", "expanded_url": "https://twitter.com/pburelli/status/1190604562014408704", "display_url": "twitter.com/pburelli/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:28:28.000Z", "id": "1190606600043716608", "edit_history_tweet_ids": ["1190606600043716608"], "author_id": "1047945890391121920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34SECUELAS DEL SUICIDA ENCUBRIMIENTO A RAM\u00d3N GUILLERMO AVELEDO EN VEZ DE EXPONERLO EN TELEVISI\u00d3N AS\u00cd COMO HACE EL DR. LEY https://t.co/gedQ4tmpna SENCILLO Y EFICAZ. PERO MORBOSAMENTE PREFER\u00cdAN TRANSMITIR LA LENTA AGON\u00cdA DE LOS VENEZOLANOS https://t.co/5f2u9KBb96"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:28:18.000Z", "id": "1190606558100688897", "edit_history_tweet_ids": ["1190606558100688897"], "author_id": "2342266026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:27:33.000Z", "id": "1190606369105285120", "edit_history_tweet_ids": ["1190606369105285120"], "author_id": "171515436", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:27:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "2904896141", "id": "1190606314134790145", "edit_history_tweet_ids": ["1190606314134790145"], "author_id": "242044466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Esquerra_ERC", "id": "84053338"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190541749044858880"}], "text": "@gabrielrufian @Esquerra_ERC Que hubiera pensado en ellos primero y el riesgo que ten\u00eda seguir hacia adelante en esa carrera suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:26:57.000Z", "id": "1190606218722729984", "edit_history_tweet_ids": ["1190606218722729984"], "author_id": "86642848", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:26:56.000Z", "id": "1190606213437890561", "edit_history_tweet_ids": ["1190606213437890561"], "author_id": "367806791", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6883, "type": "Other", "normalized_text": "Chin\u00eas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SoodoNini", "id": "981534392433758208"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:25:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "981534392433758208", "id": "1190605857823870977", "edit_history_tweet_ids": ["1190605857823870977"], "author_id": "1182666348993929217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190489827868905472"}], "text": "@SoodoNini Eu amo tanto essa m\u00fasica. Mas ela \u00e9 triste msm.\n\u00c9 a trilha sonora de um filme Chin\u00eas. O diretor tinha 29 anos se eu n me engano, e ele se matou assim q terminou as filmagens :(\nMas de algum modo essa m\u00fasica me lembra muito da vida em si."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:25:11.000Z", "id": "1190605771949654017", "edit_history_tweet_ids": ["1190605771949654017"], "author_id": "275751639", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:25:00.000Z", "id": "1190605727167062016", "edit_history_tweet_ids": ["1190605727167062016"], "author_id": "127037804", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:24:59.000Z", "id": "1190605723916472325", "edit_history_tweet_ids": ["1190605723916472325"], "author_id": "51716600", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:24:56.000Z", "id": "1190605709660098565", "edit_history_tweet_ids": ["1190605709660098565"], "author_id": "870637817558446084", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:24:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1083696390394515458", "id": "1190605640441442304", "edit_history_tweet_ids": ["1190605640441442304"], "author_id": "2253968576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SkyChildren4", "id": "1329452483811430402"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "ancapball_br", "id": "783817935978717185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190604506075144192"}], "text": "@Skychildren4 @libertrotski @ancapball_br ???? Se se vc argumentar q obrigou a pessoa morrer kkkkkkkkkkkk, o cara matou algu\u00e9m e fugiu da justi\u00e7a pode acontecer 2 coisas, 1- boicote total e o mais \u00f3bvio (2) perda da prote\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a, ou seja, se algu\u00e9m matar ele por vingan\u00e7a ou recompensa n acontece nada"}], "includes": {"users": [{"id": "2664533046", "username": "sheilaandrad", "location": "Ipatinga/MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 384, "tweet_count": 85482, "listed_count": 0}, "name": "Sheila Andrade #vote13"}, {"id": "110522807", "username": "chico_psol", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 277896, "following_count": 2019, "tweet_count": 51758, "listed_count": 1299}, "name": "Chico Alencar + Lula 13"}, {"id": "36955862", "username": "fgarciag", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3605, "following_count": 4011, "tweet_count": 258446, "listed_count": 0}, "name": "fgarcia53"}, {"id": "44653242", "username": "antoniolimon", "location": "Tijuana B.C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11182, "following_count": 12115, "tweet_count": 229616, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Lim\u00f3n L\u00f3pez"}, {"id": "960898878", "username": "FarahCherryLove", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 408, "tweet_count": 13849, "listed_count": 2}, "name": "*\u2727\uff65\uff9f:* \u2131\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcbd \ud835\udc9e\ud835\udcbd\u212f\ud835\udcc7\ud835\udcc7\ud835\udcce*\u2727\uff65\uff9f:*"}, {"id": "567789577", "username": "malungorei", "location": "Terra Redonda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6945, "following_count": 6927, "tweet_count": 577202, "listed_count": 45}, "name": "Renato Lira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udfb8\ud83c\udf7a \ud83d\udca2\u270a\ud83c\udffd"}, {"id": "48150752", "username": "geaneliby", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 679, "tweet_count": 23411, "listed_count": 0}, "name": "Geanliby"}, {"id": "458619536", "username": "juliobenjamin3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1751, "tweet_count": 129914, "listed_count": 0}, "name": "Julio Benjamin"}, {"id": "280527618", "username": "ANANKA63", "location": "PERU/LIMA/Callao ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}, "name": "FREDDA MERCEDES"}, {"id": "870449053787721730", "username": "Salomes32455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"id": "1461257498", "username": "ErikaMolinaOk", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 195, "tweet_count": 2971, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udf08Erii\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "1006656086399701001", "username": "Miggmicaela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108676, "following_count": 206, "tweet_count": 2007, "listed_count": 52}, "name": "Miaytsu"}, {"id": "1146964026699726849", "username": "RafaWaltrick1", "location": "Lages, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 896, "tweet_count": 4054, "listed_count": 0}, "name": "Waltrick\ud83c\udf2a"}, {"id": "1009789138541907971", "username": "callmegregx", "location": "Saint-Pierre-de-Lages, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 514, "tweet_count": 20755, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd58\ud835\udd58 \ud83d\udeac"}, {"id": "378719967", "username": "ArnoniHanke", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1427, "tweet_count": 69233, "listed_count": 8}, "name": "Arnoni"}, {"id": "37984211", "username": "Azulgroneixe", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 4496, "tweet_count": 154180, "listed_count": 26}, "name": "Richi Cisneros | 25 \ud83c\udf1f \ud83c\udfc6 AL"}, {"id": "752531655936577536", "username": "Arcdelahistori", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88422, "following_count": 504, "tweet_count": 39750, "listed_count": 837}, "name": "Archivos de la Historia"}, {"id": "941457168", "username": "PedroMartinIQT", "location": "IQUITOS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1630, "tweet_count": 88736, "listed_count": 0}, "name": "PMartinIQT"}, {"id": "417359886", "username": "Angelatrinidad5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 2197, "tweet_count": 42232, "listed_count": 0}, "name": "Angela Trinidad"}, {"id": "34400126", "username": "veodesenfocado", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 251, "tweet_count": 10183, "listed_count": 16}, "name": "Noe\ud83c\udf7f"}, {"id": "873075432307933184", "username": "darkmoonselina", "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}, "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social)."}, {"id": "273544651", "username": "jasiague", "location": "Lima Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1218, "tweet_count": 84120, "listed_count": 22}, "name": "Jos\u00e9 A. Sialer"}, {"id": "845495150834954240", "username": "aldoEsp96807840", "location": "California, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1307, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}, "name": "aldo Espinoza"}, {"id": "2466339384", "username": "tysch_21", "location": "18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 492, "tweet_count": 77575, "listed_count": 1}, "name": "literalmente llorando por toh // toh spoilers"}, {"id": "1046179674", "username": "SoyTaller", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 1759, "tweet_count": 30987, "listed_count": 34}, "name": "Taller de Escritura Enrique Brossa"}, {"id": "979378080060985344", "username": "manuu_3006", "location": "perdido ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 224, "tweet_count": 9130, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd9a"}, {"id": "1101298766836043777", "username": "VescoviRuan", "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 269, "tweet_count": 500, "listed_count": 0}, "name": "Ruanito"}, {"id": "1080127447914500097", "username": "Lenita74698679", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 48, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}, "name": "Lenita"}, {"id": "53171436", "username": "hugoeyng", "location": "Timb\u00f3, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1899, "tweet_count": 23042, "listed_count": 3}, "name": "Hugo Eyng"}, {"id": "841403949240504320", "username": "MaryAsyram", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 530, "tweet_count": 32808, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd9e \ud835\udd89' \ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"id": "3081378972", "username": "maria_mimia", "location": "Colombia ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 57294, "following_count": 6666, "tweet_count": 8896, "listed_count": 210}, "name": "Maria Jose Casta\u00f1o"}, {"id": "3130647231", "username": "_MR83_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 744, "tweet_count": 51286, "listed_count": 39}, "name": "MR83\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"id": "2154650817", "username": "8110JR", "location": "Trequartista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 2587, "tweet_count": 95366, "listed_count": 18}, "name": "81R10"}, {"id": "2368040569", "username": "MutantEnergy", "location": "Nightmare", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 98, "tweet_count": 8386, "listed_count": 1}, "name": "TEOBROMINA"}, {"id": "428915501", "username": "PaoloBrandi", "location": "San Donato Milanese, Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 124, "tweet_count": 17130, "listed_count": 4}, "name": "Paolo Brandi"}, {"id": "254205764", "username": "Clueless0000", "location": "Venus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 248, "tweet_count": 39521, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udf19"}, {"id": "1189608527251365888", "username": "ValenTiffany", "location": "CONT\u00c9M SPOILERS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 224, "tweet_count": 794, "listed_count": 1}, "name": "Tiffany Valentine \u2741"}, {"id": "37066591", "username": "fairy_of_oz", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 382, "tweet_count": 358489, "listed_count": 20}, "name": "\ud83c\udf83 \ud83e\udd87 Mariana \ud83e\udd87 \ud83c\udf83"}, {"id": "3070393247", "username": "EdgardoBenitezM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 190, "tweet_count": 5554, "listed_count": 1}, "name": "Edgardo"}, {"id": "958793359627292674", "username": "ElFaraon__", "location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 582, "tweet_count": 18056, "listed_count": 1}, "name": "Fara\u00f3n"}, {"id": "746758231360475136", "username": "Mirkitoshhhh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 505, "tweet_count": 20611, "listed_count": 1}, "name": "kirmo"}, {"id": "157759615", "username": "Brevania", "location": "Per\u00fa ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 165, "tweet_count": 24357, "listed_count": 3}, "name": "Bva \ud83c\udf3b\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "58062081", "username": "TG_Meirelles", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 2335, "tweet_count": 128618, "listed_count": 12}, "name": "T.G. Meirelles\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"id": "1006661818121670657", "username": "EstevamReboucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22420, "following_count": 10689, "tweet_count": 71681, "listed_count": 40}, "name": "Estevam Sampaio Rebou\u00e7as"}, {"id": "197037668", "username": "elnegromarcos", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 821, "tweet_count": 56536, "listed_count": 3}, "name": "Edgardo Marcos"}, {"id": "58119412", "username": "PONCEDELVALLE", "location": "Buenos Aires ARGENTINA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6316, "following_count": 6402, "tweet_count": 57026, "listed_count": 12}, "name": "NO NOS HAN VENCIDO"}, {"id": "603377925", "username": "mundhana", "location": "Neptuno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 283, "tweet_count": 105336, "listed_count": 6}, "name": "mundhana"}, {"id": "2975139879", "username": "ruben_soaress", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 321, "tweet_count": 19635, "listed_count": 0}, "name": "Ruben Soares"}, {"id": "887763300091658241", "username": "batistabatdji", "location": "Hell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 1303, "tweet_count": 6526, "listed_count": 2}, "name": "batista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "1074446165951856640", "username": "bete_garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 770, "tweet_count": 2922, "listed_count": 0}, "name": "Bete Garcia"}, {"id": "851021091103526912", "username": "saludmental7777", "location": "Girona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 91, "tweet_count": 15807, "listed_count": 2}, "name": "Aqu\u00ed y ahora"}, {"id": "17676713", "username": "publico_es", "location": "Madrid, Spain", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1148952, "following_count": 1582, "tweet_count": 549102, "listed_count": 15487}, "name": "P\u00fablico"}, {"id": "241166323", "username": "osvaGlez", "location": "por la derecha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 3908, "tweet_count": 7922, "listed_count": 1}, "name": "Osvaldo Gzz Vega"}, {"id": "876572368038109185", "username": "ZauberinB", "location": "En Tu Mente ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9334, "following_count": 782, "tweet_count": 48342, "listed_count": 40}, "name": "Zauberin \ud83d\udc8c"}, {"id": "131404209", "username": "Hadtzide", "location": "CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 194, "tweet_count": 4879, "listed_count": 0}, "name": "Quetiapina con boing de Mango"}, {"id": "910131359607398402", "username": "daniiela__f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 502, "tweet_count": 72372, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd07\ud83e\udd0d"}, {"id": "934357842085269504", "username": "Curbaa_", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 298, "tweet_count": 2029, "listed_count": 0}, "name": "Tom\u00e1s Curbelo"}, {"id": "163181294", "username": "turkabdala", "location": "Uruguay", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 45723, "following_count": 1858, "tweet_count": 30508, "listed_count": 115}, "name": "Washington Abdala"}, {"id": "3201121631", "username": "BROKENSOLDlER", "location": "05.04 \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 327, "tweet_count": 8610, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udc01\ud835\udc14\ud835\udc02\ud835\udc0a\ud835\udc18."}, {"id": "755263981179248640", "username": "Kuroageha7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 2707, "tweet_count": 175166, "listed_count": 9}, "name": "Robert M. Morgenthau"}, {"id": "406433712", "username": "RicoMachuca", "location": "Queens, NY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "name": "ismael machuca rico"}, {"id": "202327997", "username": "edd795", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 548, "tweet_count": 28013, "listed_count": 0}, "name": "Don Doro"}, {"id": "361463592", "username": "RaulTimanaMD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 2437, "tweet_count": 23418, "listed_count": 3}, "name": "Raul T"}, {"id": "1033770058718343169", "username": "transduckling", "location": "Pamplona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 740, "tweet_count": 12975, "listed_count": 6}, "name": "Leo ~ \ud83d\udc3a\ud83d\udc2c\ud83d\udc0d\ud83d\udc23 ~"}, {"id": "276668466", "username": "pedrolopezganvi", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 237, "tweet_count": 41513, "listed_count": 4}, "name": "Pedro LG"}, {"id": "744867732793896960", "username": "2021_peru", "location": "Jap\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "name": "Per\u00fa Hacia el 2021"}, {"id": "3243443769", "username": "C_Cervantes84", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 913, "tweet_count": 75015, "listed_count": 10}, "name": "Claudio A. Cervantes \ud83d\ude12"}, {"id": "2451404041", "username": "OscarGillesB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 119, "tweet_count": 10939, "listed_count": 1}, "name": "Oscar Gilles"}, {"id": "219484781", "username": "Isigaraybaha", "location": "Santiago  - Punta Arenas ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 387, "tweet_count": 6585, "listed_count": 0}, "name": "Isidora Garay Bahamonde"}, {"id": "1641656707", "username": "peruenred", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 506, "tweet_count": 14668, "listed_count": 0}, "name": "Peru en red"}, {"id": "235139317", "username": "Mauriciomulder", "location": "Lima", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587414, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "name": "Mauricio Mulder"}, {"id": "322704095", "username": "De012382", "location": "Br..sp...abc....", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1060, "tweet_count": 19339, "listed_count": 0}, "name": "D\u00ea\ud83d\udea9\ud83e\udd91"}, {"id": "1113094855281008641", "username": "SF_Moro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3564943, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}, "name": "Sergio Moro"}, {"id": "107766323", "username": "yayy21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 3095, "tweet_count": 140718, "listed_count": 7}, "name": "Mirta Duran"}, {"id": "70361143", "username": "hertzvillegas", "location": "Santiago, Pluriestado Wallmart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 858, "tweet_count": 100153, "listed_count": 4}, "name": "(((Alexander Hertz)))"}, {"id": "726139810751102977", "username": "CandyGmez1", "location": "Miraflores, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 425, "tweet_count": 15348, "listed_count": 0}, "name": "Candy G\u00f3mez"}, {"id": "999480074339528704", "username": "LossioJuan", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 296, "tweet_count": 5732, "listed_count": 0}, "name": "Juan Lossio"}, {"id": "1040262901775446017", "username": "dinamarcossgma1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 82, "tweet_count": 165, "listed_count": 0}, "name": "dinamarcoss@gmail.com"}, {"id": "87021796", "username": "erikakokay", "location": "Brasil, Distrito Federal", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 251289, "following_count": 723, "tweet_count": 30182, "listed_count": 676}, "name": "Erika Kokay \u00e9 Lula 13!"}, {"id": "4905681291", "username": "___bycocos", "location": "Huacho, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 979, "tweet_count": 17778, "listed_count": 0}, "name": "coquito \ud83e\uddd8\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1020126310960529409", "username": "felixcat1784", "location": "Bajo tu cama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 1374, "tweet_count": 46367, "listed_count": 0}, "name": "F\u00e9lix\ud83d\udc8c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"id": "959202660472754176", "username": "ElRos666", "location": "Campeche, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 325, "tweet_count": 5888, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf86\ud83c\udf53N A N A\ud83c\udf53\ud83c\udf86"}, {"id": "979438275587919874", "username": "ProfetaAspereza", "location": "Colar Elizabetano, Quarentena.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 5003, "tweet_count": 130947, "listed_count": 3}, "name": "\ud83d\udea9Profeta Aspereza, o Mito da Taverna\ud83d\udea9"}, {"id": "1016831463600394241", "username": "_Kitsune_Boy_", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 872, "tweet_count": 9346, "listed_count": 0}, "name": "Fox\ud83d\udc3e"}, {"id": "394963327", "username": "RobertoRibeir29", "location": "Bozol\u00e2ndia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5823, "following_count": 4656, "tweet_count": 133145, "listed_count": 32}, "name": "Roberto - Lula PRESIDENTE"}, {"id": "890700033355599872", "username": "Ivan191159", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 840, "tweet_count": 15880, "listed_count": 0}, "name": "Ivan"}, {"id": "759001618884939776", "username": "JanainaDoBrasil", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1130162, "following_count": 0, "tweet_count": 19964, "listed_count": 981}, "name": "Janaina Paschoal"}, {"id": "1125153857963745280", "username": "LoteMarcio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11309, "following_count": 10765, "tweet_count": 109238, "listed_count": 10}, "name": "MarcioLote @marciolopeste\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "3958054349", "username": "evelioperez1984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 504, "tweet_count": 4291, "listed_count": 0}, "name": "Evelio Perez"}, {"id": "55261699", "username": "politcas1", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 443, "tweet_count": 28906, "listed_count": 3}, "name": "Friederich Wilhelm von Hamburg"}, {"id": "2655727108", "username": "PodemSanitat", "location": "Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 367, "tweet_count": 43310, "listed_count": 41}, "name": "Podem Sanitat / Salut"}, {"id": "291247534", "username": "ChristRob9", "location": "Chile,Concepcion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1406, "tweet_count": 31215, "listed_count": 1}, "name": "CR95"}, {"id": "2206113400", "username": "LetyXiclete", "location": "Procurando localiza\u00e7\u00e3o...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 483, "tweet_count": 40110, "listed_count": 0}, "name": "Puta Rom\u00e2ntica"}, {"id": "64071836", "username": "itspaulibitch", "location": "Ramos Mej\u00eda, Bs As, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 600, "tweet_count": 47484, "listed_count": 18}, "name": "P\ud83d\udc8e"}, {"id": "188056540", "username": "4ndyWS", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51095, "following_count": 5114, "tweet_count": 93093, "listed_count": 58}, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc16"}, {"id": "51630485", "username": "jujhufigueiredo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3242, "following_count": 4807, "tweet_count": 49455, "listed_count": 19}, "name": "Juliana Figueiredo \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "717751373551505408", "username": "wellingtonacfe2", "location": "Olinda, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1070, "tweet_count": 64271, "listed_count": 0}, "name": "Wellington Cabral"}, {"id": "278338955", "username": "FranzHuegel", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 4387, "tweet_count": 37748, "listed_count": 0}, "name": "Franz Huegel"}, {"id": "88225518", "username": "smjeria", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 940, "tweet_count": 10182, "listed_count": 0}, "name": "San"}, {"id": "58079622", "username": "Michelepradoa", "location": "Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 497, "tweet_count": 35348, "listed_count": 20}, "name": "Michele Prado"}, {"id": "1534930926", "username": "juankiitten", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 160, "tweet_count": 9485, "listed_count": 0}, "name": "\u064b"}, {"id": "1100163696926605313", "username": "Soyunbottfake", "location": "Medell\u00edn y en tu coraz\u00f3n, bb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14420, "following_count": 2269, "tweet_count": 70509, "listed_count": 10}, "name": "Bottsito bb, mor \ud83e\udd84"}, {"id": "1010008014", "username": "Martiniba77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 160, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}, "name": "Mart\u00edn Ibarra"}, {"id": "1190632358329884672", "username": "elxc_l", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 8, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udd0aLana\uf8ff\u00ae"}, {"id": "144675430", "username": "ivanais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 447, "tweet_count": 454, "listed_count": 0}, "name": "Alejandra Garc\u00eda"}, {"id": "196236154", "username": "rosariowayx", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 2572, "tweet_count": 381569, "listed_count": 60}, "name": "rosario"}, {"id": "850781250336034820", "username": "_tremGata57", "location": "04/01/18 Richard\ud83d\ude1e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 1719, "tweet_count": 28462, "listed_count": 0}, "name": "gabiii \ud83e\udee6"}, {"id": "882401836921126914", "username": "souzaaha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 492, "tweet_count": 8150, "listed_count": 1}, "name": "\u264c\ufe0f"}, {"id": "2893488387", "username": "constancap10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 306, "tweet_count": 40913, "listed_count": 0}, "name": "\u1d04\u1d0f\u0274s\u1d1b\u1d00\u0274\u00e7\u1d00 \u1d04\u1d0f\u1d1c\u1d1b\u026a\u0274\u029c\u1d0f \u1d18\u1d07\u0280\u1d07\u026a\u0280\u1d00"}, {"id": "947593844572540934", "username": "juliapalxminx", "location": "m\u00e1laga \ud83e\uded2\ud83c\udf05\u2693", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 515, "tweet_count": 19291, "listed_count": 1}, "name": "spooky Julia \ud80c\udd53"}, {"id": "334372577", "username": "AnnePaulaSilva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 64, "tweet_count": 5158, "listed_count": 0}, "name": "Anne"}, {"id": "2357908862", "username": "igormirandasite", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26839, "following_count": 296, "tweet_count": 49548, "listed_count": 105}, "name": "Igor Miranda"}, {"id": "1037156113614036992", "username": "Ricardo_sjcalve", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 311, "tweet_count": 15169, "listed_count": 0}, "name": "alves.sjc"}, {"id": "3020503348", "username": "vivi_scans", "location": "ABC, SP #LulaNoPrimeiroTurno \u272a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39098, "following_count": 24664, "tweet_count": 95169, "listed_count": 54}, "name": "Vivi\u2606Mochileira das Gal\u00e1xias"}, {"id": "1127336356252999682", "username": "ramoosvictor", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 392, "tweet_count": 6410, "listed_count": 0}, "name": "Hipertenso aos 24 \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc"}, {"id": "955856159973527553", "username": "Ghor_shornnn", "location": "\u2661Raylla\u2661 \u2727gini\u2727\ud835\udc38\ud835\udc59\ud835\udc4e|\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 18, "tweet_count": 34051, "listed_count": 2}, "name": "aylla"}, {"id": "1022616320783859713", "username": "minapallet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4231, "following_count": 2911, "tweet_count": 62840, "listed_count": 0}, "name": "jen loves mina | m&m"}, {"id": "986688170665431040", "username": "GadraPerez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 280, "tweet_count": 5868, "listed_count": 0}, "name": "gadra perez"}, {"id": "972073598", "username": "PolitikaUCAB", "location": "Caracas - Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45823, "following_count": 7472, "tweet_count": 56557, "listed_count": 184}, "name": "Pol\u00edtiKa UCAB"}, {"id": "1087842513568845824", "username": "jarnaldo13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1248, "tweet_count": 3715, "listed_count": 0}, "name": "arnaldo \ud83d\ude4f\ud83d\ude0e \ud83d\udc40\ud83d\udc40"}, {"id": "357030742", "username": "Biakicis", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1545280, "following_count": 1194, "tweet_count": 31094, "listed_count": 1892}, "name": "Bia Kicis"}, {"id": "105492444", "username": "jpereyra1952", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "name": "Jorge Pereyra"}, {"id": "991672664031944704", "username": "comaradachangui", "location": "he/him", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 220, "tweet_count": 31829, "listed_count": 5}, "name": "Changui"}, {"id": "53813615", "username": "hejdanny", "location": "Buenos Aires - Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1292, "tweet_count": 156911, "listed_count": 16}, "name": "."}, {"id": "1115567261992013824", "username": "sabriloh_", "location": "jobros.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 667, "tweet_count": 6719, "listed_count": 1}, "name": "sabrina"}, {"id": "1174445894734929920", "username": "CarolaT815", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 260, "tweet_count": 3374, "listed_count": 0}, "name": "Carola"}, {"id": "67155824", "username": "Suxbernardo", "location": "Em outra dimeens\u00e3o.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18613, "following_count": 16460, "tweet_count": 269681, "listed_count": 91}, "name": "O teu chamego \u00e9 meu xod\u00f3"}, {"id": "18269936", "username": "Nizoca", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3401, "following_count": 2796, "tweet_count": 94161, "listed_count": 6}, "name": "N\u00edzia Picanha, Cervejinha & Lula"}, {"id": "858743522765176832", "username": "Tiger_1104_", "location": "M\u00e1laga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 437, "tweet_count": 34439, "listed_count": 7}, "name": "Portgas D Tora\ud83c\udf08Bokutora"}, {"id": "548530912", "username": "JennyKC99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 329, "tweet_count": 40933, "listed_count": 8}, "name": "Jenny de Kovacs"}, {"id": "1176580377885990912", "username": "Jade10574861", "location": "Toulouse, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 121, "tweet_count": 5394, "listed_count": 0}, "name": "Jade L. Louise"}, {"id": "2516028698", "username": "AlasdeCatarina", "location": "Perdida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 326, "tweet_count": 105692, "listed_count": 15}, "name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd52 \u0e05\u2022\u03c9\u2022\u0e05 \ud83e\udd16\ud83d\udc1e\ud83e\udd96\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf83\ud83e\udde1\ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udddf\u200d\u2640"}, {"id": "303092369", "username": "givfentzy", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1108, "tweet_count": 91184, "listed_count": 4}, "name": "Mar\u00eda \u06de"}, {"id": "893585424899342337", "username": "llanoshagrath", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 868, "tweet_count": 16868, "listed_count": 0}, "name": "NachoLlanos"}, {"id": "807890657629052928", "username": "EdgarAC_", "location": "En la mierd\u00edsima, nene", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 310, "tweet_count": 19271, "listed_count": 0}, "name": "Edgar"}, {"id": "1066306040290033664", "username": "Rinkinx_tib", "location": "They/Them || It/Its || Hy/Hym", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 520, "tweet_count": 7422, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u262d \uff21\uff49\uff44\uff45\uff4e \u262d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "916101456402534400", "username": "nanaachiin", "location": "20 y.o  \u2661she/her\u2661  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 297, "tweet_count": 17604, "listed_count": 4}, "name": "\u30ca\u30ca.\uff61*\u2661 nana"}, {"id": "41832331", "username": "Carit0p", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 327, "tweet_count": 13778, "listed_count": 0}, "name": "Carolyn"}, {"id": "774003254275497984", "username": "Zamphira22", "location": "The Shire, Middle Earth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 325, "tweet_count": 43037, "listed_count": 5}, "name": "\ud83c\udf83 Spooky Javi \u238a \ud83c\udf83"}, {"id": "4205125752", "username": "MelissaCJ2201", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 703, "tweet_count": 26581, "listed_count": 1}, "name": "Melissa CJ\u2077"}, {"id": "817227744", "username": "romerorafael67", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1604, "tweet_count": 56038, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Romero"}, {"id": "1155870986803302401", "username": "odd_morenx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 506, "tweet_count": 9690, "listed_count": 0}, "name": "Oatmeal is the shit"}, {"id": "2364272612", "username": "NPC_A113", "location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 118, "tweet_count": 45784, "listed_count": 7}, "name": "[Usuario gen\u00e9rico] \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "1086631683904937984", "username": "Mayumi51021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 340, "tweet_count": 42693, "listed_count": 0}, "name": "Mayu \ud83c\udf70\u2b50"}, {"id": "1198374578", "username": "VirghiV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 321, "tweet_count": 18682, "listed_count": 10}, "name": "v"}, {"id": "2911258616", "username": "angelica9091", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7716, "following_count": 4040, "tweet_count": 299770, "listed_count": 118}, "name": "angelica camacho"}, {"id": "743439864171995136", "username": "jinconfidentes", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1451, "tweet_count": 119061, "listed_count": 16}, "name": "Jornalistas Inconfidentes"}, {"id": "1102597913958666240", "username": "Stefy87552791", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1332, "tweet_count": 4622, "listed_count": 1}, "name": "caliban2020"}, {"id": "2349639615", "username": "Cataruizbarrio", "location": "Tucuman-Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 294, "tweet_count": 12176, "listed_count": 1}, "name": "Cata Ruiz\ud83d\udc9c"}, {"id": "192065523", "username": "eduardaamelo", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 397, "tweet_count": 81323, "listed_count": 18}, "name": "\ud83c\udf19"}, {"id": "92164762", "username": "tantotupiassu", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167123, "following_count": 1485, "tweet_count": 173657, "listed_count": 253}, "name": "TANTO"}, {"id": "828611593508421633", "username": "eslei_lauxen", "location": "Atr\u00e1s do gol, Arena do Gr\u00eamio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 657, "tweet_count": 13355, "listed_count": 0}, "name": "\u00c9slei"}, {"id": "904514427948605441", "username": "jpmantovani22", "location": "Ja\u00fa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 438, "tweet_count": 11041, "listed_count": 0}, "name": "Bergolino"}, {"id": "67413888", "username": "royriojas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}, "name": "Roy Riojas"}, {"id": "135655459", "username": "silvestre_75", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249198, "listed_count": 0}, "name": "carlos chatten"}, {"id": "2458123545", "username": "gmarg70", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1227, "tweet_count": 230408, "listed_count": 5}, "name": "Jos\u00e9 Lucena"}, {"id": "170100249", "username": "jjserendipity_", "location": "she/her ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1494, "tweet_count": 89352, "listed_count": 2}, "name": "Javi\u2077 \u2661"}, {"id": "311212261", "username": "kthcsk", "location": "Death Star", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 3190, "tweet_count": 19839, "listed_count": 3}, "name": "Kitty Kath"}, {"id": "144494216", "username": "unica_69", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 457, "tweet_count": 36892, "listed_count": 6}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6MAR\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"id": "2530052556", "username": "DrJoaquinMateu", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60423, "following_count": 18114, "tweet_count": 22896, "listed_count": 331}, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1"}, {"id": "839601866103205888", "username": "Chinaya29", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 156, "tweet_count": 347824, "listed_count": 0}, "name": "Chinaya"}, {"id": "1179391019948937216", "username": "fefereycal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 64, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "name": "Fefe"}, {"id": "1120402429", "username": "neydi_c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 404, "tweet_count": 6226, "listed_count": 0}, "name": "Neydi Cardenas"}, {"id": "51499174", "username": "Alonsofg", "location": "Lecheria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 957, "tweet_count": 227474, "listed_count": 49}, "name": "Alonso Fernandez"}, {"id": "944093106206576640", "username": "luciiabriceno", "location": "Community of Madrid, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 210, "tweet_count": 1260, "listed_count": 0}, "name": "luu"}, {"id": "1048626237651013632", "username": "Gxldxnkxd", "location": "mdz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3452, "following_count": 2868, "tweet_count": 25371, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcf7 \u271e"}, {"id": "1180662307745095686", "username": "HernanRamirezC6", "location": "Chiclayo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 40, "tweet_count": 10439, "listed_count": 0}, "name": "CRH"}, {"id": "1243717172", "username": "Enrique_lemat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}, "name": "Enrique Lemat"}, {"id": "801056978", "username": "preparandose", "location": "uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 822, "tweet_count": 50947, "listed_count": 8}, "name": "jorge benvenuto"}, {"id": "469537125", "username": "m_alexandre98", "location": "Sevilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 2206, "tweet_count": 43678, "listed_count": 3}, "name": "Alejandro J. VG"}, {"id": "807386926366027776", "username": "CrischnaSolange", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 2736, "tweet_count": 59014, "listed_count": 8}, "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf42Spokkichi Kurushina \u30af\u30ea\u30b7\u30ca\ud83c\udf42\ud83c\udf83"}, {"id": "1188646377624166400", "username": "carlosjvl4803", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 369, "tweet_count": 1494, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Vargas"}, {"id": "1083965609849835525", "username": "FelizLadona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1044, "tweet_count": 18266, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd52 \ud835\udd3d\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd6b_\ud835\udd43\ud835\udd52\ud835\udd3b\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd52 \u26a1\ufe0e\ud81a\udca5\u30c3"}, {"id": "1108098805684207616", "username": "CosmopolitaInca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 31, "tweet_count": 4104, "listed_count": 0}, "name": "@Ciudadanodelmundo"}, {"id": "54044060", "username": "ideeleradio", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98367, "following_count": 2003, "tweet_count": 98533, "listed_count": 451}, "name": "Ideeleradio"}, {"id": "940766397914910720", "username": "pelintrate", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10715, "following_count": 10164, "tweet_count": 62541, "listed_count": 6}, "name": "\ud83d\udea9A raiva e a fome \u00e9 coisa dos home!"}, {"id": "405652682", "username": "unparzival", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 2132, "tweet_count": 47799, "listed_count": 1}, "name": "Dream Lord"}, {"id": "1058047704", "username": "kkpereiraaraujo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 418, "tweet_count": 389, "listed_count": 0}, "name": "K\u00e1tia Pereira"}, {"id": "2747491411", "username": "JoelPinheiro85", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 165445, "following_count": 4488, "tweet_count": 52274, "listed_count": 629}, "name": "Joel Pinheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1153361757727023104", "username": "Erenvr_", "location": "He//She//They\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 684, "tweet_count": 16110, "listed_count": 1}, "name": "Spooky Scary Eren \ud83c\udf83\ud83c\udf2a\ufe0f"}, {"id": "258460727", "username": "doktorpalma", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 769, "tweet_count": 7154, "listed_count": 1}, "name": "Dr. Andr\u00e9s Palma"}, {"id": "547856858", "username": "EdgarLafitte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1393, "tweet_count": 31261, "listed_count": 7}, "name": "Edgar Mendoza Alafit"}, {"id": "965433842277470210", "username": "patron_secas", "location": "Cdmx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 113, "tweet_count": 697, "listed_count": 0}, "name": "Sarg Raya"}, {"id": "239155817", "username": "rpascoep", "location": "CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28896, "following_count": 229, "tweet_count": 33191, "listed_count": 220}, "name": "Ricardo Pascoe Pierce"}, {"id": "899709480656654339", "username": "Otavioacer", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3962, "following_count": 4236, "tweet_count": 39357, "listed_count": 0}, "name": "Otavio Augusto"}, {"id": "273615186", "username": "Shamarus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 280, "tweet_count": 5572, "listed_count": 0}, "name": "Shamarus"}, {"id": "1000623076525174784", "username": "beyladies", "location": "voleif\u00e3 \ud83c\udfd0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2458, "following_count": 2550, "tweet_count": 22902, "listed_count": 19}, "name": "marcela"}, {"id": "42113100", "username": "fabiodepaula7", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 60, "tweet_count": 53, "listed_count": 0}, "name": "Fabio de Paula"}, {"id": "524956409", "username": "fannyaparicio1", "location": "Lima Per\u00fc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1224, "tweet_count": 41973, "listed_count": 0}, "name": "fannyaparicio"}, {"id": "750015721955008512", "username": "juhtiemi", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1047, "tweet_count": 54018, "listed_count": 1}, "name": "tiemi"}, {"id": "853233099781664768", "username": "LesTournesolss", "location": "Punta Arenas, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 1283, "tweet_count": 21889, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8c"}, {"id": "130255733", "username": "emilyfuenmayor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 126, "tweet_count": 51669, "listed_count": 5}, "name": "Emily"}, {"id": "950107003967430656", "username": "MicheleTamburr9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 57, "tweet_count": 2580, "listed_count": 0}, "name": "Michele Tamburro"}, {"id": "52424550", "username": "fattoquotidiano", "location": "Roma e Milano", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2195348, "following_count": 6527, "tweet_count": 232040, "listed_count": 8361}, "name": "Il Fatto Quotidiano"}, {"id": "762330215578206208", "username": "lcronopiol21", "location": "Siempre en Puno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 459, "tweet_count": 3324, "listed_count": 0}, "name": "luis miguel"}, {"id": "8616312", "username": "jimmyastley", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 794, "tweet_count": 49000, "listed_count": 10}, "name": "Jimmy Astley \ud83c\udf1f"}, {"id": "157166785", "username": "samiosses", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 550, "tweet_count": 3363, "listed_count": 0}, "name": "Samuel Osses"}, {"id": "1167445024033976327", "username": "HelenMirandas", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 187, "tweet_count": 4752, "listed_count": 0}, "name": "miranda"}, {"id": "25559981", "username": "k4iL", "location": "Torino, Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1113, "tweet_count": 30642, "listed_count": 4}, "name": "Kail"}, {"id": "41615605", "username": "AlejVillalobos", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5497, "following_count": 999, "tweet_count": 513385, "listed_count": 75}, "name": "Alejandro*"}, {"id": "33106334", "username": "IsaLHHH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 3723, "tweet_count": 40831, "listed_count": 6}, "name": "MexicanoDeAPie"}, {"id": "435299501", "username": "DeniseDresserG", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4584568, "following_count": 1013, "tweet_count": 86588, "listed_count": 6985}, "name": "Denise Dresser"}, {"id": "70613168", "username": "adriangiltigre", "location": "Morelia, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17524, "following_count": 1146, "tweet_count": 28695, "listed_count": 100}, "name": "Adri\u00e1n Gil"}, {"id": "1045115490602012672", "username": "Gioovannasilvaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 607, "tweet_count": 27393, "listed_count": 0}, "name": "Giovanna"}, {"id": "1104366043315798022", "username": "IagoValerio", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15647, "following_count": 2236, "tweet_count": 1762, "listed_count": 8}, "name": "iagooo"}, {"id": "570401287", "username": "Rollhando", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "name": "Rollhando"}, {"id": "788565567728918528", "username": "ifoundgirl", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 345, "tweet_count": 24032, "listed_count": 0}, "name": "Marcinha\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1099626480", "username": "samdemocrata", "location": "lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 712, "tweet_count": 21272, "listed_count": 0}, "name": "CANTOLAO"}, {"id": "2187689088", "username": "paroxenina", "location": "Huacho, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 510, "tweet_count": 23742, "listed_count": 4}, "name": "La bbcita bb lin \ud83c\udf38"}, {"id": "863979896506388481", "username": "RebecaRossi7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 280, "tweet_count": 5048, "listed_count": 0}, "name": "Rebe."}, {"id": "1099107417688887297", "username": "Lariuz4", "location": "Bras\u00edlia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 168, "tweet_count": 2486, "listed_count": 0}, "name": "Nefertari"}, {"id": "886688420902445057", "username": "brunoo_carv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 480, "tweet_count": 11882, "listed_count": 0}, "name": "Brunin \ud83e\ude90"}, {"id": "1096605510969815040", "username": "anairrita", "location": "maximoff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 920, "tweet_count": 29451, "listed_count": 2}, "name": "narita"}, {"id": "1112158357534720000", "username": "favswiccan", "location": "bisexual genderfluid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 1634, "tweet_count": 26464, "listed_count": 5}, "name": "\u16a2\u16ca\u16c1\u16be\u16ba \u1c6c \u200e\u096a \ud81a\udd10 \u262d"}, {"id": "2517747907", "username": "tantofazoarroba", "location": "Gua\u00e7u\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 261, "tweet_count": 2154, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf80 Fitaroni"}, {"id": "847627535705751552", "username": "itstozakii_", "location": "only once ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 599, "tweet_count": 23737, "listed_count": 2}, "name": "mimin"}, {"id": "118422297", "username": "lunnamoreira", "location": "MG Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 2134, "tweet_count": 170324, "listed_count": 10}, "name": "Luna Moreira"}, {"id": "1072551354114170880", "username": "Tortugaaaaaaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 648, "tweet_count": 8935, "listed_count": 1}, "name": "John Turtle"}, {"id": "1100945589192278017", "username": "ga3l27", "location": "she/her -- Menor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 774, "tweet_count": 5188, "listed_count": 0}, "name": "\u3003gala28\u2727"}, {"id": "1225569499", "username": "Milyinthesky", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 3887, "tweet_count": 42807, "listed_count": 9}, "name": "Mily (Florecer \ud83c\udf3a)"}, {"id": "967511791155675142", "username": "danitacipadrita", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 324, "tweet_count": 3529, "listed_count": 0}, "name": "La Dani deton\u00e1"}, {"id": "102469845", "username": "virnyah", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16810, "following_count": 2391, "tweet_count": 66519, "listed_count": 90}, "name": "V\u012brna"}, {"id": "1179730038075351041", "username": "avocadaaff", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 92, "tweet_count": 13622, "listed_count": 0}, "name": "Nezuko"}, {"id": "276834640", "username": "Ivonne_GzzR", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 54, "tweet_count": 29866, "listed_count": 1}, "name": "se\u00f1or besito"}, {"id": "30984426", "username": "CarolinaXF", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 666, "tweet_count": 63668, "listed_count": 1}, "name": "cau tropical"}, {"id": "93185484", "username": "Elfijon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 171, "tweet_count": 16212, "listed_count": 1}, "name": "Juancito"}, {"id": "924332864786784256", "username": "APRA_CNdeAccion", "location": "PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 3569, "tweet_count": 9097, "listed_count": 9}, "name": "APRA"}, {"id": "2698207830", "username": "LicCascanueces", "location": "mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 325, "tweet_count": 5688, "listed_count": 0}, "name": "CHAQUISTE"}, {"id": "340393292", "username": "Meloveit_", "location": "In some place ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 282, "tweet_count": 18484, "listed_count": 6}, "name": "Melissa Turner"}, {"id": "797169272", "username": "alicedobairro", "location": "Belo Horizonte ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 126, "tweet_count": 15305, "listed_count": 0}, "name": "Ah! Lice"}, {"id": "777134173479956480", "username": "serginhorosinha", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1211, "tweet_count": 90902, "listed_count": 2}, "name": "Serginho p\u00e3o c/mortadela s\u00f3 retweeto"}, {"id": "59009527", "username": "Sangue_Latino", "location": "#Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202524, "following_count": 202808, "tweet_count": 375976, "listed_count": 1150}, "name": "Betho com TH"}, {"id": "275750312", "username": "diegoblurgh", "location": "honeymoon av", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 421, "tweet_count": 26493, "listed_count": 3}, "name": "\u2661"}, {"id": "2531862801", "username": "OzambelaLuciano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1764, "tweet_count": 23390, "listed_count": 0}, "name": "Luciano Ozambela"}, {"id": "91856538", "username": "camicobain_", "location": "Metropolitana de Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 1362, "tweet_count": 61173, "listed_count": 7}, "name": "Cami explains it all \ud83c\udf12"}, {"id": "964902749052653568", "username": "Peto_hs", "location": "Tijuana, Baja California", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1778, "tweet_count": 16237, "listed_count": 2}, "name": "la edad de cristo"}, {"id": "1026320745406840834", "username": "JoaoM10000", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 213, "tweet_count": 14230, "listed_count": 0}, "name": "JoaoM"}, {"id": "801154790302617600", "username": "sextilha", "location": "Cariacica, ES, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 4998, "tweet_count": 7468, "listed_count": 3}, "name": "Cordelista"}, {"id": "2391308246", "username": "QantuMB", "location": "Lima - Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 2378, "tweet_count": 22326, "listed_count": 17}, "name": "Q'antu Madue\u00f1o Basurco \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "725306091966443520", "username": "GleicyBarcellos", "location": "Pilar, Duque de Caxias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 487, "tweet_count": 82282, "listed_count": 0}, "name": "Gleicy\u2728"}, {"id": "946072986205020160", "username": "vitorialima02_", "location": "rj, cg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3305, "following_count": 1750, "tweet_count": 33469, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude9f\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8a"}, {"id": "61826401", "username": "pericu1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1938, "tweet_count": 35259, "listed_count": 21}, "name": "Cuauhtemoc Morgan"}, {"id": "384643481", "username": "AlbertiMauricio", "location": "East Village, Manhattan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 2343, "tweet_count": 37302, "listed_count": 1}, "name": "Mauricio Alberti"}, {"id": "43572666", "username": "Caprieu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 375, "tweet_count": 101107, "listed_count": 29}, "name": "existence is a nightmare"}, {"id": "495629319", "username": "Kalimus_Miguel", "location": "Lima Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 719, "tweet_count": 63385, "listed_count": 0}, "name": "Miguel"}, {"id": "976116891973509125", "username": "romebria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 389, "tweet_count": 31228, "listed_count": 3}, "name": "Bojji stan account \ud83d\udc95"}, {"id": "254275508", "username": "iCarolineeeee", "location": "\u2601", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 762, "tweet_count": 17142, "listed_count": 0}, "name": "Miss Lexotan 6mg 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2728\ufe0f"}, {"id": "37802774", "username": "twiterdoMumu", "location": "Patropi, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 404, "tweet_count": 217685, "listed_count": 26}, "name": "muriLo"}, {"id": "783094008", "username": "Borderline1295", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 564, "tweet_count": 42870, "listed_count": 3}, "name": "xd"}, {"id": "99124227", "username": "toiistresada", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 153, "tweet_count": 29020, "listed_count": 1}, "name": "darrks"}, {"id": "1915379346", "username": "Bobbitu_", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 465, "tweet_count": 36040, "listed_count": 4}, "name": "uwun't"}, {"id": "332563021", "username": "maalez4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 251, "tweet_count": 112083, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udf3e\ud83c\udf3e"}, {"id": "221378668", "username": "ReporteYa", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018026, "following_count": 88764, "tweet_count": 859051, "listed_count": 2773}, "name": "Reporte Ya"}, {"id": "888641259572797440", "username": "pililimplim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1066, "tweet_count": 50621, "listed_count": 11}, "name": "giupiter \u22b9.\u00b0\u02d6 \ud83d\udc7b"}, {"id": "857141075823263751", "username": "joedles8", "location": "Ciudad Valles, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 269, "tweet_count": 499, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo"}, {"id": "860580375575363586", "username": "6djulio", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 437, "tweet_count": 7901, "listed_count": 0}, "name": "00:00 ~"}, {"id": "872251165", "username": "Ssacress", "location": "no tengo whatsapp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1977, "tweet_count": 125688, "listed_count": 21}, "name": "Llo\u03c0s"}, {"id": "767690896406093824", "username": "_odaleg", "location": "she/they | 20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 761, "tweet_count": 14755, "listed_count": 0}, "name": "Spooky Firu \u2728"}, {"id": "1184208715244888065", "username": "krasnyy_kedr", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 282, "tweet_count": 17507, "listed_count": 4}, "name": "sasha, maths forfeiter"}, {"id": "3358664483", "username": "Celinalthea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 318, "tweet_count": 23569, "listed_count": 2}, "name": "Celina"}, {"id": "1032774972782112769", "username": "zabdipollito", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 3591, "tweet_count": 50721, "listed_count": 11}, "name": "Thais LOIRINHA DO ZAB \u2661"}, {"id": "841104063827722240", "username": "besamecnco", "location": "cora\u00e7\u00e3o do Joel, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1317, "tweet_count": 15947, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc32.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "811634221", "username": "CoalicionAnimal", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4520, "following_count": 4093, "tweet_count": 61998, "listed_count": 36}, "name": "Si esperanza animal"}, {"id": "121938496", "username": "joserestrepo_es", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 3644, "tweet_count": 73462, "listed_count": 3}, "name": "Jos\u00e9 Ignacio Restrepo"}, {"id": "1189531019646513152", "username": "JayL70053559", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 59, "tweet_count": 332, "listed_count": 0}, "name": "Jay Lula Haddad. #LulaInocente"}, {"id": "722545054032781312", "username": "fu0ksf", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 601, "tweet_count": 17418, "listed_count": 0}, "name": "0ks"}, {"id": "822841304367464448", "username": "PutoMikel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70788, "following_count": 1459, "tweet_count": 65910, "listed_count": 197}, "name": "PutoMikel"}, {"id": "1000395026", "username": "OscarSamanamud", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 2057, "tweet_count": 52246, "listed_count": 41}, "name": "El chico del lunar"}, {"id": "93239146", "username": "ospupin", "location": "Sanxenxo, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1240, "tweet_count": 24211, "listed_count": 9}, "name": "Oscar Serantes Pup\u00edn"}, {"id": "404859866", "username": "manelo81", "location": "Zig\u00fcatanejo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 802, "tweet_count": 19953, "listed_count": 0}, "name": "manelo81"}, {"id": "358790173", "username": "DeividPalazon", "location": "La Espa\u00f1a que nos arrebataron", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 694, "tweet_count": 17319, "listed_count": 6}, "name": "David P.G."}, {"id": "865251410153230337", "username": "kodokuna_kage", "location": "En las sombras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 637, "tweet_count": 97205, "listed_count": 2}, "name": "Shadow"}, {"id": "2652242899", "username": "ndeah01", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 297, "tweet_count": 56389, "listed_count": 11}, "name": "El Sh\u016b\ud83d\uddef"}, {"id": "33062692", "username": "jvidaurre", "location": "SF Bay Area, California", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 519, "tweet_count": 8043, "listed_count": 7}, "name": "Jose Vidaurre"}, {"id": "3613080915", "username": "CjIlha", "location": "Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 3272, "tweet_count": 59829, "listed_count": 5}, "name": "Carl\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 CENSURA N\u00c3O!"}, {"id": "1092245096353931265", "username": "Adriana82939591", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 229, "tweet_count": 2930, "listed_count": 0}, "name": "Moonflower \ud83c\udf38\ud83c\udf19"}, {"id": "812026915829776384", "username": "Carlosr01986233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 242, "tweet_count": 13476, "listed_count": 0}, "name": "Carlos romero ."}, {"id": "3406787884", "username": "margarethtakeu1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1948, "tweet_count": 22271, "listed_count": 1}, "name": "Margareth"}, {"id": "1135880922", "username": "80RI5", "location": "Talcahuano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 398, "tweet_count": 9458, "listed_count": 0}, "name": "B (del 38% \u2764\ufe0f) \ud83c\udf33"}, {"id": "2943843903", "username": "GoncqloSantos", "location": "No caralho ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 159, "tweet_count": 6360, "listed_count": 0}, "name": "Gon\u00e7alo\ud83e\udd42"}, {"id": "746141222306193408", "username": "gomessss10", "location": "na grande puta que te pariu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 476, "tweet_count": 60079, "listed_count": 3}, "name": "baby Gomez"}, {"id": "900533539", "username": "GrandeArquyteto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1176, "tweet_count": 17035, "listed_count": 0}, "name": "\u24c2\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\u00ae\ufe0f\u00a9\ufe0f\ud83c\udd7e\ufe0f\ud83d\udcb2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "745285639919247364", "username": "EdilsonBrasile2", "location": "Cabo Frio - RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 563, "tweet_count": 12206, "listed_count": 1}, "name": "Edilson Brasileiro"}, {"id": "931202809223036928", "username": "ElbaE04", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 162, "tweet_count": 10650, "listed_count": 0}, "name": "Elba Escalante"}, {"id": "183316160", "username": "brunocostabelem", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 863, "tweet_count": 3460, "listed_count": 0}, "name": "Bruno Costa"}, {"id": "751454653011951616", "username": "TheInterceptBr", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1023532, "following_count": 453, "tweet_count": 22959, "listed_count": 3861}, "name": "\u00daLTIMA CHANCE para salvar o TIB! #FicaIntercept."}, {"id": "1523136776", "username": "julhaceae", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 378, "tweet_count": 40814, "listed_count": 1}, "name": "julia in\u00e1cio lula da silva"}, {"id": "2739590417", "username": "ruthy1607", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 229, "tweet_count": 19535, "listed_count": 0}, "name": "Ruth Nu\u00f1ez Del Prado"}, {"id": "1067105683", "username": "babyofshadows", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43598, "following_count": 1573, "tweet_count": 96019, "listed_count": 26}, "name": "Maria Font \ud83e\udd87 Pregunta por DM por mi contenid0\ud83d\udd25"}, {"id": "712039945695862790", "username": "AgustinDoldan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 3060, "tweet_count": 215491, "listed_count": 0}, "name": "la pato...creo en una Patria para todos y todas."}, {"id": "138912312", "username": "sandyler19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 585, "tweet_count": 105108, "listed_count": 5}, "name": "Sandy"}, {"id": "3226164635", "username": "feather_fantasy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 104, "tweet_count": 9844, "listed_count": 0}, "name": "\u1d1b\u1d21\u026a\ua731\u1d1b\u1d07\u1d05 \u1d05\u0280\u1d07\u1d00\u1d0d\u1d07\u0280"}, {"id": "1151485084752629761", "username": "Pxx_beeea", "location": "03/10 eterno em mim, DANIEL \ud83e\udd40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 620, "tweet_count": 32357, "listed_count": 0}, "name": "Beea \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "38099670", "username": "fantastishit", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 521, "tweet_count": 220857, "listed_count": 29}, "name": "\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd94."}, {"id": "441972443", "username": "vieiramaria__", "location": "FORA BOLSONARO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1019, "tweet_count": 27450, "listed_count": 0}, "name": "Lulalei \ud83d\udc0a\ud83d\udea9"}, {"id": "1117785766250213377", "username": "clo_vs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 68, "tweet_count": 1041, "listed_count": 0}, "name": "CLo Vs"}, {"id": "452492064", "username": "Perrosenlacalle", "location": "Mexico, D. F. Del. Tlalpan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31868, "following_count": 857, "tweet_count": 56547, "listed_count": 140}, "name": "Alfredo Marquez T."}, {"id": "962348935208632320", "username": "tcmlc", "location": "\u00c9vora, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 312, "tweet_count": 51962, "listed_count": 0}, "name": "Tatiana \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1037885315212627968", "username": "jorgecoelho284", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 242, "tweet_count": 15862, "listed_count": 0}, "name": "Joka\ud83e\udd64"}, {"id": "1862330214", "username": "roal1977", "location": "Lima, Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1015, "tweet_count": 29217, "listed_count": 1}, "name": "Roal"}, {"id": "884039497251528704", "username": "MisterT_SXXI", "location": "Con tu hermana.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 200, "tweet_count": 4431, "listed_count": 0}, "name": "Mr. T"}, {"id": "73425280", "username": "dillovaldes", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1828, "tweet_count": 18585, "listed_count": 7}, "name": "armando valdes"}, {"id": "2268730459", "username": "fjosi1", "location": "Crato, Cear\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34122, "following_count": 31038, "tweet_count": 103405, "listed_count": 14}, "name": "Fifico Siebra 13 \ud83d\udea9"}, {"id": "1063222568205848577", "username": "Heyo_Duck", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 1226, "tweet_count": 69885, "listed_count": 9}, "name": "\ud83c\udf0a\uff9f+. \u0262\u1d00\u0299\u1d0f \uff9f+.\ud83c\udf0a"}, {"id": "1047596344582578176", "username": "HatakeThami", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 293, "tweet_count": 6952, "listed_count": 0}, "name": "Guria Otharia \ud83c\udf52\u2666\ufe0f"}, {"id": "719059666261655552", "username": "Quique2473", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 406, "tweet_count": 32165, "listed_count": 0}, "name": "Enrique ROAR"}, {"id": "2483170779", "username": "dianaruefli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 156, "tweet_count": 3825, "listed_count": 0}, "name": "mestizapelimorada"}, {"id": "234569038", "username": "mapiushka", "location": "Casi siempre Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 434, "tweet_count": 59013, "listed_count": 4}, "name": "mapiushka"}, {"id": "728958566565023744", "username": "lotlls", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1049, "tweet_count": 29736, "listed_count": 0}, "name": "Lorena"}, {"id": "936649274972102656", "username": "VampKin_g", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1152, "tweet_count": 46029, "listed_count": 7}, "name": "\u22c6\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udd01\u22c6"}, {"id": "715269126898495488", "username": "silvia_pasache", "location": "Magdalena del Mar, Lima, Peru ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 345, "tweet_count": 4977, "listed_count": 0}, "name": "Silvia Pasache"}, {"id": "2626222514", "username": "SebastianLiri", "location": "SDE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 1613, "tweet_count": 141557, "listed_count": 7}, "name": "Sebasti\u00e1n Liriano"}, {"id": "3484230853", "username": "RDSomosPueblo", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246540, "following_count": 2, "tweet_count": 33633, "listed_count": 176}, "name": "Somos Pueblo Media"}, {"id": "3459908543", "username": "MarilaneMonica", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 177, "tweet_count": 93145, "listed_count": 6}, "name": "Marilane M\u00f4nica"}, {"id": "2791097424", "username": "hanikuso666", "location": "\u6bba\u5e4c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 2441, "tweet_count": 20874, "listed_count": 15}, "name": "\u306f\u306b"}, {"id": "1574984234", "username": "TOPESUICIDA_POP", "location": "Sapporo City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 860, "tweet_count": 667, "listed_count": 1}, "name": "TOPE SUICIDA"}, {"id": "149356554", "username": "egps_", "location": "127.0.0.1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 475, "tweet_count": 185080, "listed_count": 39}, "name": "buenos dias y mi cuca?"}, {"id": "26829703", "username": "NotUsedtobeFred", "location": "El Valhalla. M\u00e9rida, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 388, "tweet_count": 48334, "listed_count": 0}, "name": "Parkour."}, {"id": "174861607", "username": "JH_Bastos", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 237, "tweet_count": 55972, "listed_count": 0}, "name": "Jhonatan Bastos\ud83c\udf04"}, {"id": "937823422402441221", "username": "igmesquita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 386, "tweet_count": 5376, "listed_count": 0}, "name": "ig"}, {"id": "1181276001122312192", "username": "joaquimnabucoER", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 29, "tweet_count": 45, "listed_count": 4}, "name": "Joaquim Nabuco"}, {"id": "429493653", "username": "___bicho", "location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 796, "tweet_count": 21737, "listed_count": 0}, "name": "bicho"}, {"id": "827691132058533888", "username": "AndroideNro16", "location": "Madre de Dios, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 856, "tweet_count": 2412, "listed_count": 0}, "name": "ojotitadesgastada"}, {"id": "886719927067054084", "username": "_maaaruk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 402, "tweet_count": 42205, "listed_count": 0}, "name": "sol"}, {"id": "841088831990435840", "username": "JaoMartinz", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 442, "tweet_count": 2295, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o ou Mateus"}, {"id": "118167437", "username": "luismario__97", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 1522, "tweet_count": 11122, "listed_count": 1}, "name": "Luis  Honores"}, {"id": "955438056663867397", "username": "_kklisboa", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 50, "tweet_count": 959, "listed_count": 0}, "name": "my"}, {"id": "50136398", "username": "matiaslongoni", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51104, "following_count": 3139, "tweet_count": 71429, "listed_count": 366}, "name": "Mat\u00edas Longoni"}, {"id": "956728819293081600", "username": "Karmenaua", "location": "mi casita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 131, "tweet_count": 11092, "listed_count": 0}, "name": "karagui"}, {"id": "347919298", "username": "ErnestoLPV", "location": "CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21733, "following_count": 747, "tweet_count": 65602, "listed_count": 214}, "name": "@ErnestoLPV"}, {"id": "932828565426593793", "username": "Pancho_Daniel_", "location": "Vi\u00f1a y Quilpue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 710, "tweet_count": 18484, "listed_count": 1}, "name": "Fran \u2728"}, {"id": "4755185554", "username": "iagocaugusto", "location": "Lisbon, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 373, "tweet_count": 128402, "listed_count": 8}, "name": "i"}, {"id": "1265534480", "username": "Morago1975", "location": "Mediterr\u00e1neo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1508, "tweet_count": 25456, "listed_count": 14}, "name": "goma tragacanto"}, {"id": "977767523868430336", "username": "Silva_karollis", "location": "complexo PH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 222, "tweet_count": 4759, "listed_count": 0}, "name": "AK\ud83c\udf3b"}, {"id": "372469073", "username": "perezosa88", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 343, "tweet_count": 21283, "listed_count": 2}, "name": "Nuria"}, {"id": "150480849", "username": "vuelaaltopmc", "location": "Santiago, Chile ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 546, "tweet_count": 1387, "listed_count": 0}, "name": "P \ud83d\udc22\ud83c\udf34"}, {"id": "1082163798084108289", "username": "neoinsomnia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 412, "tweet_count": 3815, "listed_count": 0}, "name": "misha"}, {"id": "83992215", "username": "PUMITA1957", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 4991, "tweet_count": 18707, "listed_count": 0}, "name": "LUIS RODRIGUEZ"}, {"id": "1507778527", "username": "milagros_laca", "location": "Santiago de Surco, LIMA - PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 90, "tweet_count": 92593, "listed_count": 6}, "name": "LIBERTAD"}, {"id": "61962317", "username": "maadrenaline", "location": "Ica - Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 293, "tweet_count": 7804, "listed_count": 0}, "name": "Mauricio Cavero"}, {"id": "155394353", "username": "LaRanaAsperger", "location": "Las Brisas, Chile S.A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1312, "tweet_count": 92776, "listed_count": 17}, "name": "\u30af\u30ea\u30b9 \ud83d\udc7d\ud83d\udc38\ud83d\udc7d"}, {"id": "120588269", "username": "marlenekarol", "location": "Marlenecarol@gmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 113, "tweet_count": 192, "listed_count": 0}, "name": "MarleneCarolina"}, {"id": "209827273", "username": "dteodosio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 2629, "tweet_count": 15358, "listed_count": 1}, "name": "Douglas Teodosio"}, {"id": "803247356", "username": "lucca1819", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1479, "tweet_count": 12815, "listed_count": 0}, "name": "lucca18"}, {"id": "794723490", "username": "ChanelLaPerrita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 400, "tweet_count": 28149, "listed_count": 0}, "name": "the chaotic friend"}, {"id": "953847753628667909", "username": "fajardopinault", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1055, "tweet_count": 11801, "listed_count": 1}, "name": "Carlos Fernando Fajardo Pinault"}, {"id": "829065412105076736", "username": "mackari17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 500, "tweet_count": 34240, "listed_count": 0}, "name": "Jesualdo"}, {"id": "15675149", "username": "demori", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 386863, "following_count": 5114, "tweet_count": 51724, "listed_count": 1571}, "name": "apoia.se/leandrodemori"}, {"id": "1103465645457461249", "username": "eunaldo123", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 305, "tweet_count": 1877, "listed_count": 0}, "name": "eunaldo\ud83d\udc3b"}, {"id": "798986980159692800", "username": "newmarc67", "location": "Roma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1261, "tweet_count": 19230, "listed_count": 2}, "name": "newmarc67"}, {"id": "878152415207452672", "username": "CampioneOmaggio", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 2719, "tweet_count": 52114, "listed_count": 4}, "name": "Salvo Imprevisti \ud83c\udfaf"}, {"id": "398501445", "username": "mayra__cb", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 748, "tweet_count": 2253, "listed_count": 0}, "name": "Mayra CB"}, {"id": "297240444", "username": "tomaspar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 588, "tweet_count": 42460, "listed_count": 7}, "name": "Tom\u00e1s Parra"}, {"id": "126320951", "username": "tadeu259", "location": "Recife, Pernambuco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 538, "tweet_count": 7275, "listed_count": 1}, "name": "Tadeu Souza1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "74756085", "username": "BolsonaroSP", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320066, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "58586600", "username": "luyhh", "location": "Pernambuco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 205, "tweet_count": 8520, "listed_count": 1}, "name": "l\u00f3i"}, {"id": "1117520023281700867", "username": "Matheus80141273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 52, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "name": "Matheus Alves"}, {"id": "2180021942", "username": "MagnoliaLopez13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 108, "tweet_count": 1596, "listed_count": 4}, "name": "Magnolia Lopez"}, {"id": "1650142147", "username": "Claudialanzilot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 4401, "tweet_count": 20381, "listed_count": 2}, "name": "Claudia Lan"}, {"id": "15462318", "username": "Pulpowood", "location": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 809, "tweet_count": 17161, "listed_count": 6}, "name": "[ Pulpowood ]"}, {"id": "793524044263989248", "username": "EroniLiane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1214, "tweet_count": 111300, "listed_count": 7}, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Eroni Liane K. Fronza"}, {"id": "165242692", "username": "Fabi_alvesrj", "location": "Rio de Janeiro/ Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 638, "tweet_count": 32217, "listed_count": 1}, "name": "Fabi Alves #IVT \ud83c\udfb8\ud83e\udd91"}, {"id": "914627795124408321", "username": "RodigoHLS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 784, "tweet_count": 1723, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo Henrique"}, {"id": "492458555", "username": "aferreiraleites", "location": "Montevideo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 320, "tweet_count": 1698, "listed_count": 0}, "name": "A. FL"}, {"id": "286493542", "username": "_t4m3", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1188, "tweet_count": 84944, "listed_count": 10}, "name": "chapa lula tame1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2122\ufe0f\ud83c\udff9"}, {"id": "2528987124", "username": "pontejornalismo", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 109972, "following_count": 686, "tweet_count": 21012, "listed_count": 1047}, "name": "Ponte Jornalismo"}, {"id": "3001543581", "username": "Llucatiel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 486, "tweet_count": 19711, "listed_count": 1}, "name": "Llucatiel"}, {"id": "274646856", "username": "_damorgue", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3942, "following_count": 3142, "tweet_count": 39260, "listed_count": 6}, "name": "Dan Tolentino"}, {"id": "182202798", "username": "pacs07", "location": "Trujillo, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 360, "tweet_count": 25840, "listed_count": 0}, "name": "Pao Carril\ud83e\ude90"}, {"id": "814222538440134657", "username": "PrestameUnSol", "location": "Madrid, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 1268, "tweet_count": 2793, "listed_count": 1}, "name": "c"}, {"id": "908294385498017792", "username": "CeciGaravito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3875, "following_count": 928, "tweet_count": 31659, "listed_count": 4}, "name": "Cecilia Garavito"}, {"id": "144505834", "username": "yesss_itsmee", "location": " \u2728\ud83d\udd70\ud83c\udf0c\ud83c\udf19\ud83e\ude90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 186, "tweet_count": 66320, "listed_count": 2}, "name": ".\ud83e\udee7"}, {"id": "3398045907", "username": "Sxftnxss", "location": "telephaty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 591, "tweet_count": 29731, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udddf\ud835\uddfc\ud835\ude02\u2077; military wife"}, {"id": "30965248", "username": "vitalgon", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 494, "tweet_count": 5738, "listed_count": 0}, "name": "vitalgon"}, {"id": "1105905394927525888", "username": "Carlosv19728995", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3660, "following_count": 4783, "tweet_count": 19514, "listed_count": 6}, "name": "Carlos.vale Sempre na Luta \ud83d\udc9f"}, {"id": "1050179533188554753", "username": "vir_aranda", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 211, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}, "name": "Virginia Aranda"}, {"id": "58610435", "username": "mauquintanilla", "location": "Lima - Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 512, "tweet_count": 42567, "listed_count": 34}, "name": "Mau7"}, {"id": "829750511624679424", "username": "Politica_LR", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica"}, {"id": "828255577474232320", "username": "Fsachettis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 2043, "tweet_count": 46795, "listed_count": 2}, "name": "Spooking Intensifies"}, {"id": "873321740453203974", "username": "mdedocinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 210, "tweet_count": 6963, "listed_count": 0}, "name": "docinho de leite"}, {"id": "41598198", "username": "lalapradaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 797, "tweet_count": 32094, "listed_count": 7}, "name": "Laura Prada"}, {"id": "1049415252675313670", "username": "BN_2002_O", "location": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 280, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "name": "N"}, {"id": "542142097", "username": "SERGIOCARDOAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 36, "tweet_count": 1202, "listed_count": 0}, "name": "SERGIO RICARDO"}, {"id": "116519514", "username": "joicehasselmann", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 370123, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "name": "Joice Hasselmann"}, {"id": "16036462", "username": "darkolina", "location": "Chilanga en Valencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3476, "following_count": 3385, "tweet_count": 56043, "listed_count": 69}, "name": "Berenice Zambrano \u2733"}, {"id": "340302181", "username": "driufc", "location": "Plut\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3979, "following_count": 4462, "tweet_count": 46373, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udea9\uff24\uff32\uff29 \uff35\uff26\uff23\ud83d\udea9"}, {"id": "1017828837135192064", "username": "manxnqueen", "location": "et\u00e9rea ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1116, "tweet_count": 14004, "listed_count": 7}, "name": "celaena"}, {"id": "1166411873878773764", "username": "dearvirtue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 963, "tweet_count": 42320, "listed_count": 13}, "name": "w."}, {"id": "801520049660067840", "username": "Yaiza_off", "location": "Error 404, not found", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 906, "tweet_count": 47368, "listed_count": 3}, "name": "Yaiza"}, {"id": "1190451514323677184", "username": "AI5J1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 239, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "name": "AI-5 J\u00c1"}, {"id": "1021472532296282112", "username": "tavi_exe", "location": "it/void/ve(\u00e9l/-o)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 87, "tweet_count": 5399, "listed_count": 1}, "name": "villain coded queer \ud83e\udd96\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"id": "808016619943424000", "username": "lixuau", "location": "thresh.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 1195, "tweet_count": 45795, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd9d\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd9a & f\u00e3 clube do Ednaldo Pereira \ud80c\udd8f"}, {"id": "1118644300613607432", "username": "rottenangxl", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 376, "tweet_count": 29859, "listed_count": 3}, "name": "maruzita"}, {"id": "156834612", "username": "marisabelofelia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 392, "tweet_count": 75042, "listed_count": 5}, "name": "Lola\ud83e\udd8b"}, {"id": "58958035", "username": "JoinP", "location": "Itapoa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 588, "tweet_count": 10030, "listed_count": 0}, "name": "Jair - Grau 33 .:."}, {"id": "888614555953364992", "username": "SirUwu", "location": "Trujillo, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 970, "tweet_count": 81878, "listed_count": 0}, "name": "juanxo"}, {"id": "3028048293", "username": "ignacio_menor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 233, "tweet_count": 1358, "listed_count": 0}, "name": "Ignacio Menor"}, {"id": "1152478486742872064", "username": "JORGESEVILLAN18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 597, "tweet_count": 1585, "listed_count": 6}, "name": "JORGE SEVILLANO"}, {"id": "723185972", "username": "pumdetalcoBras", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1342, "tweet_count": 8362, "listed_count": 0}, "name": "Tristeza Pela Cegueira Alheia"}, {"id": "779813199067480064", "username": "daveparedesm", "location": "Lima / CDMX / Toronto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1523, "tweet_count": 54093, "listed_count": 26}, "name": "David Paredes"}, {"id": "1138426091033505793", "username": "chimuelu_", "location": "she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 198, "tweet_count": 45378, "listed_count": 1}, "name": "spooky \u03b5\u03bb\u03c5 || \ud83d\udc7b"}, {"id": "713415067098677248", "username": "frois_rayanne", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 911, "tweet_count": 6177, "listed_count": 0}, "name": "filha do Pepe moreno\u0336"}, {"id": "1212846306", "username": "wdcarbone", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1137, "tweet_count": 31564, "listed_count": 0}, "name": "welington d carbone"}, {"id": "497133412", "username": "RICHARDJRLC", "location": "Lima - Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 353, "tweet_count": 89130, "listed_count": 3}, "name": "RICHARD"}, {"id": "35557979", "username": "Sofiarrrt", "location": "Chile ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 2514, "tweet_count": 19770, "listed_count": 5}, "name": "SOF\u00cdA\u2728"}, {"id": "853722175", "username": "sonrry16", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1095, "tweet_count": 15333, "listed_count": 1}, "name": "felipe leiva"}, {"id": "1158579230093041669", "username": "OSCARDE07787647", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 243, "tweet_count": 15896, "listed_count": 0}, "name": "OSCAR DE LA CRUZ"}, {"id": "247936346", "username": "BMalebran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7906, "following_count": 8276, "tweet_count": 71290, "listed_count": 7}, "name": "B.M.M."}, {"id": "735173433063940096", "username": "GustavoGugaLins", "location": "Piedade, Jaboat\u00e3o dos Guararap", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 3045, "tweet_count": 50412, "listed_count": 0}, "name": "Guga #Lula2022 \u270c\ud83c\udffb\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"id": "2740171098", "username": "galindo_hurtado", "location": "Cuernavaca, Morelos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 126, "tweet_count": 2672, "listed_count": 0}, "name": "Edgar  Galindo"}, {"id": "114766248", "username": "democratacom", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1926, "tweet_count": 83808, "listed_count": 4}, "name": "Omaira"}, {"id": "2286829332", "username": "Stumkes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 501, "tweet_count": 417783, "listed_count": 35}, "name": "\ud83c\udf83 alex duck \ud83c\udf83 #RenewTheSandman"}, {"id": "2314391810", "username": "rafafem", "location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 139, "tweet_count": 4104, "listed_count": 1}, "name": "rafela"}, {"id": "2820663479", "username": "limonerism", "location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 252, "tweet_count": 8770, "listed_count": 0}, "name": "thiago"}, {"id": "142507052", "username": "osarrio", "location": "Lima- Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 2271, "tweet_count": 47924, "listed_count": 24}, "name": "Olga Mar\u00eda Sarrio L."}, {"id": "757654055728668672", "username": "_seulgay", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 721, "tweet_count": 20419, "listed_count": 0}, "name": "sapatinha\uf895"}, {"id": "1661277882", "username": "ira_couto", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 745, "tweet_count": 29439, "listed_count": 1}, "name": "blogueirinha"}, {"id": "883044623819698177", "username": "talidomidaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 204, "tweet_count": 37923, "listed_count": 0}, "name": "Foucault \ud83c\udde6\ud83c\uddf2"}, {"id": "1421721", "username": "Cardoso", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76292, "following_count": 421, "tweet_count": 692593, "listed_count": 1617}, "name": "cardoso"}, {"id": "364616868", "username": "violetneonlight", "location": "somewhere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 2993, "tweet_count": 67941, "listed_count": 4}, "name": "Al\u2664"}, {"id": "760302610863656962", "username": "0analucia1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 292, "tweet_count": 23292, "listed_count": 0}, "name": "analuser"}, {"id": "258961503", "username": "aliencaido", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 721, "tweet_count": 18429, "listed_count": 1}, "name": "aliencaido"}, {"id": "293038262", "username": "ro_casafranca", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 762, "tweet_count": 2413, "listed_count": 3}, "name": "Roc\u00edoRom\u00e1nCasafranca"}, {"id": "1101608624332464131", "username": "rayo408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 23, "tweet_count": 1616, "listed_count": 0}, "name": "Hector"}, {"id": "1005165317881032704", "username": "GaleyT97", "location": "She/her ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 545, "tweet_count": 90052, "listed_count": 28}, "name": "\u2620\ufe0f\u2728LUCIFER\u2728\u2620\ufe0f"}, {"id": "1164108576539009025", "username": "PedroPa00281835", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 79, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Pacheco"}, {"id": "176549955", "username": "IDL_Rivera", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68210, "following_count": 524, "tweet_count": 57178, "listed_count": 172}, "name": "Carlos Rivera Paz"}, {"id": "581915563", "username": "jiminscent", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 224, "tweet_count": 107160, "listed_count": 19}, "name": "\ud83e\udd8b"}, {"id": "224670319", "username": "FuiGlauber", "location": "172.16.31.25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 1836, "tweet_count": 17873, "listed_count": 0}, "name": "Glauber"}, {"id": "1416349225", "username": "Scarsland", "location": "Varekai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 155, "tweet_count": 72245, "listed_count": 12}, "name": "P\u00f8w\u00f0e\u044f"}, {"id": "1086355546561806337", "username": "Ellacu1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 333, "tweet_count": 1552, "listed_count": 0}, "name": "Ellacu"}, {"id": "24052533", "username": "ottawaluis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 270, "tweet_count": 32199, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udf35 \ud83c\udf34\ud83c\udf35from\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udfe0\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"id": "494545859", "username": "lulivemo", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 926, "tweet_count": 37616, "listed_count": 0}, "name": "lulivemo"}, {"id": "2908182861", "username": "nuzzi_cardoso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1414, "tweet_count": 13863, "listed_count": 2}, "name": "Nuzzi"}, {"id": "51282549", "username": "chico_pinheiro", "location": "Recanto dos Nefelibatas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 522952, "following_count": 2236, "tweet_count": 32993, "listed_count": 1068}, "name": "Chico Pinheiro"}, {"id": "2211343760", "username": "MiriamMtzWong", "location": "M\u00e9xico, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1946, "tweet_count": 33195, "listed_count": 5}, "name": "Miriam"}, {"id": "65538616", "username": "MarkoRdguez", "location": "Villahermosa, Tab, Mex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 425, "tweet_count": 14202, "listed_count": 7}, "name": "Marco Rodr\u00edguez"}, {"id": "751930133099995136", "username": "AnaCarballodeC2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 228, "tweet_count": 9593, "listed_count": 0}, "name": "Ana Carballo de Camas"}, {"id": "364347835", "username": "irenesbh", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 190, "tweet_count": 17823, "listed_count": 0}, "name": "Irenes18"}, {"id": "858266214", "username": "facusoto88", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 438, "tweet_count": 35894, "listed_count": 2}, "name": "Fac"}, {"id": "358350886", "username": "GiuliGargiulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 193, "tweet_count": 30192, "listed_count": 0}, "name": "Giulita"}, {"id": "2245266549", "username": "Portonalga", "location": "Vancouver, WA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 98, "tweet_count": 9102, "listed_count": 0}, "name": "Jose Valenzuela"}, {"id": "1010304621502521347", "username": "vanteasuga", "location": "MooMooLand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 118, "tweet_count": 9354, "listed_count": 1}, "name": "d-girl\u17f9BLACK\u17f9"}, {"id": "593773422", "username": "espinosa_beto", "location": "Mexico, DF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 2083, "tweet_count": 5523, "listed_count": 6}, "name": "Beto Espinosa"}, {"id": "15663355", "username": "ahope71", "location": "Mexico City", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 146368, "following_count": 9286, "tweet_count": 64106, "listed_count": 1027}, "name": "Alejandro Hope"}, {"id": "17698458", "username": "ssaenzb", "location": "Planeta Tierra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 1435, "tweet_count": 250089, "listed_count": 57}, "name": "Tefy san"}, {"id": "711615146", "username": "vlrdsg", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3275, "following_count": 1803, "tweet_count": 38517, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udc63\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc52 \ud83c\udf3b"}, {"id": "168910724", "username": "Fredkrepe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9157, "following_count": 3280, "tweet_count": 35377, "listed_count": 23}, "name": "Frederico Krepe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf40"}, {"id": "74763991", "username": "cynaramenezes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 328148, "following_count": 11388, "tweet_count": 285628, "listed_count": 1181}, "name": "cynara menezes"}, {"id": "3600624983", "username": "annispdr", "location": "he/they", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 1129, "tweet_count": 14942, "listed_count": 4}, "name": "annis"}, {"id": "1242066894", "username": "jazzero", "location": "New York, NY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 0, "tweet_count": 21222, "listed_count": 23}, "name": "GustavoA."}, {"id": "949344080307384321", "username": "poeta_angelica", "location": "Huesca, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2615, "tweet_count": 16003, "listed_count": 24}, "name": "Ang\u00e9lica Morales"}, {"id": "288438877", "username": "Leandrolima18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 341, "tweet_count": 21541, "listed_count": 0}, "name": "L\u00e9o Siqueira"}, {"id": "52137682", "username": "alexcarmo72", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 1084, "tweet_count": 186211, "listed_count": 0}, "name": "AlexCarmo - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa"}, {"id": "705896699559079937", "username": "Angio1984", "location": "Rep\u00fablica das Bananas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 192, "tweet_count": 6968, "listed_count": 0}, "name": "Anderson Giovanni"}, {"id": "3122400309", "username": "_mimasb_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 647, "tweet_count": 29339, "listed_count": 2}, "name": "-mima-"}, {"id": "1102393639307755520", "username": "BaccaraSandra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 396, "tweet_count": 14326, "listed_count": 0}, "name": "Sandra Baccara"}, {"id": "2996513117", "username": "Lapiz_sad", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 937, "tweet_count": 24903, "listed_count": 12}, "name": "Lap13z"}, {"id": "92757887", "username": "alosinvi", "location": "Pueblo Libre, Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 632, "tweet_count": 17564, "listed_count": 3}, "name": "Alfredo Injoque"}, {"id": "555323534", "username": "Jon4S15", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1004, "tweet_count": 2629, "listed_count": 0}, "name": "Jonas"}, {"id": "178732112", "username": "massi_meiss", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 1509, "tweet_count": 92309, "listed_count": 0}, "name": "Massiel Pereda \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "2175153493", "username": "ssmichelena", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 627, "tweet_count": 4183, "listed_count": 1}, "name": "Sergio"}, {"id": "1143645759092473856", "username": "Gui58188210", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 228, "tweet_count": 3200, "listed_count": 0}, "name": "Morena de Angola \ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf40\ud83c\udf39"}, {"id": "2880932962", "username": "o_antagonista", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1536742, "following_count": 1294, "tweet_count": 224338, "listed_count": 3394}, "name": "O Antagonista"}, {"id": "1523045916", "username": "chinocmp", "location": "Pa\u00eds Port\u00e1til", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 46, "tweet_count": 127870, "listed_count": 13}, "name": "Vaca y Pollito"}, {"id": "703563386261540864", "username": "DavesRadar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2657, "following_count": 161, "tweet_count": 22304, "listed_count": 40}, "name": "Dave's Radar"}, {"id": "766300076914405376", "username": "Davaa97", "location": "Rom\u00e9nia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 338, "tweet_count": 5759, "listed_count": 0}, "name": "closeButNoCigar."}, {"id": "1128507688432873472", "username": "albinomarquest", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 107, "tweet_count": 6059, "listed_count": 0}, "name": "ALBINO MARQUES TEIXEIRA"}, {"id": "777562973820911617", "username": "JulioMotta1966", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1322, "tweet_count": 223260, "listed_count": 1}, "name": "Julio Motta"}, {"id": "394913034", "username": "HeroeDelCaos", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1178, "tweet_count": 80454, "listed_count": 3}, "name": "Erick Diego"}, {"id": "2843865538", "username": "Chueckout", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 269, "tweet_count": 4981, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd59\u00ed\ud835\udd52\ud835\udd64 \ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5a"}, {"id": "181306415", "username": "poesitiador", "location": "M\u00e1s all\u00e1 del hombro de Ori\u00f3n.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 392, "tweet_count": 84968, "listed_count": 7}, "name": "Fernando Poe"}, {"id": "52895250", "username": "julimef", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 225, "tweet_count": 3223, "listed_count": 1}, "name": "J\u00falio C\u00e9sar"}, {"id": "56765519", "username": "elsasotor", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1424, "tweet_count": 40761, "listed_count": 10}, "name": "."}, {"id": "752214981396029440", "username": "emagz96", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 52, "tweet_count": 4546, "listed_count": 0}, "name": "Ema"}, {"id": "854488529405169665", "username": "DeudaPrometida", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 537, "tweet_count": 2600, "listed_count": 9}, "name": "Deuda Prometida"}, {"id": "886064125", "username": "MetaliLusion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 2566, "tweet_count": 6583, "listed_count": 0}, "name": "Lucas"}, {"id": "697058774700466176", "username": "hunter_spa", "location": "\u00c1vila, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 486, "tweet_count": 16659, "listed_count": 12}, "name": "Marta \u30de\u30eb\u30bf (\u5c0f\u9f20 \ud83d\udc2d)"}, {"id": "132455588", "username": "Yami_Shepard18", "location": "South East, England", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 269, "tweet_count": 65791, "listed_count": 15}, "name": "Almudena \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "1097867593749356545", "username": "Solon_antinazi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 151, "tweet_count": 15624, "listed_count": 0}, "name": "Solon"}, {"id": "1151538445732458497", "username": "Yalza6", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 468, "tweet_count": 3363, "listed_count": 0}, "name": "Yaiza"}, {"id": "738160240944812033", "username": "samnotfox", "location": "she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 333, "tweet_count": 22827, "listed_count": 3}, "name": "moved"}, {"id": "990790455813132288", "username": "RenatoR68703298", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}, "name": "Renato R."}, {"id": "3153126429", "username": "adri161185", "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 267, "tweet_count": 1996, "listed_count": 0}, "name": "Adriana L"}, {"id": "155314980", "username": "umtestralio", "location": "Recife", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1565, "tweet_count": 63333, "listed_count": 0}, "name": "o palha\u00e7o do circo sem futuro"}, {"id": "1032004492018024453", "username": "tiramisuquebo", "location": "Homer, LA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1064, "tweet_count": 21683, "listed_count": 1}, "name": "I'm carabassa \ud83c\udf83"}, {"id": "119921433", "username": "labitagi", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 754, "tweet_count": 28348, "listed_count": 1}, "name": "Abigail \ud83d\udc9b\ud83c\udf3b"}, {"id": "4869506201", "username": "hell_is_home_", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 27, "tweet_count": 31133, "listed_count": 3}, "name": "lara \ud83d\udc26"}, {"id": "861417276", "username": "malcolm_xxi", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 4986, "tweet_count": 23335, "listed_count": 7}, "name": "Malcolm cpX\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"id": "252159849", "username": "jma_lts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 248, "tweet_count": 8213, "listed_count": 6}, "name": "Juan Manuel Podest\u00e1"}, {"id": "161510260", "username": "plenstation", "location": "Col\u00edder", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 1327, "tweet_count": 65088, "listed_count": 1}, "name": "plens"}, {"id": "365127832", "username": "ohohuh7", "location": "Cusco, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 909, "tweet_count": 217858, "listed_count": 19}, "name": "moqoteqte\u2077 missing seoul \ud83e\udee1"}, {"id": "260753280", "username": "AnitaSDP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 632, "tweet_count": 5984, "listed_count": 0}, "name": "Anita"}, {"id": "38996799", "username": "cronicas_trans", "location": "Monterrey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 196, "tweet_count": 4183, "listed_count": 4}, "name": "Loren Daniel Johannes"}, {"id": "825392133058207745", "username": "Jarmyson_", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 130, "tweet_count": 280, "listed_count": 0}, "name": "Jarmyson Magalh\u00e3es"}, {"id": "449380473", "username": "lovecrazygaga", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3013, "following_count": 3709, "tweet_count": 82981, "listed_count": 9}, "name": "alexx"}, {"id": "1097207521432010758", "username": "Marawrites1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1151, "tweet_count": 32128, "listed_count": 36}, "name": "Mara B. Martin - Wallade y Alopsia ya en amazon"}, {"id": "249655861", "username": "emontero2011", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 596, "tweet_count": 11455, "listed_count": 0}, "name": "E. Montero"}, {"id": "780760748599283712", "username": "k1ngPedroo", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 251, "tweet_count": 3125, "listed_count": 0}, "name": "FXTH7R"}, {"id": "1062480292802375680", "username": "Leandro39676230", "location": "Lajeado RS Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 46, "tweet_count": 1024, "listed_count": 0}, "name": "Leandro Gomes"}, {"id": "17719679", "username": "sgarciaasenjo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 845, "tweet_count": 95496, "listed_count": 47}, "name": "silvana"}, {"id": "3428633699", "username": "ozziosbor", "location": "na sua casa ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1072, "tweet_count": 56343, "listed_count": 0}, "name": "miguel mouse"}, {"id": "2344308534", "username": "ehfodalekeh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1056, "tweet_count": 90075, "listed_count": 1}, "name": "hacker friburguense"}, {"id": "20685000", "username": "franigris", "location": "location: boh?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 536, "tweet_count": 1821, "listed_count": 3}, "name": "Francesco"}, {"id": "2416067982", "username": "CarloCalenda", "location": "Roma", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 440566, "following_count": 165, "tweet_count": 35565, "listed_count": 1363}, "name": "Carlo Calenda"}, {"id": "120738186", "username": "aciolilopes", "location": "Rio de janeiro,Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 262, "tweet_count": 80020, "listed_count": 0}, "name": "Lopes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "863744011", "username": "wijoheto1966", "location": "La Vega, Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1535, "tweet_count": 4643, "listed_count": 2}, "name": "Wilfredo Hernandez"}, {"id": "81466788", "username": "DotoSuL", "location": "Maracay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 979, "tweet_count": 4641, "listed_count": 25}, "name": "Luis Arria"}, {"id": "150732795", "username": "yohn46", "location": "VENEZUELA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 537, "tweet_count": 185833, "listed_count": 45}, "name": "Yohn Londo\u00f1o"}, {"id": "1047945890391121920", "username": "londono_yohn", "location": "Caloto, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 66, "tweet_count": 68351, "listed_count": 2}, "name": "YOHN JAIRO LONDO\u00d1O"}, {"id": "33320674", "username": "SabriBrisa_", "location": "El Monte, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 661, "tweet_count": 4280, "listed_count": 0}, "name": "B R I S \ud83c\udd70\ufe0f"}, {"id": "125150546", "username": "pedroareyesv", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 718, "tweet_count": 5748, "listed_count": 4}, "name": "Pedro Reyes"}, {"id": "428280315", "username": "jcrockr", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 2296, "tweet_count": 16514, "listed_count": 5}, "name": "JuanCa"}, {"id": "53742246", "username": "adri_lbalta", "location": "Salvador ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 75, "tweet_count": 44911, "listed_count": 4}, "name": "Baltatinha\ud83d\udc49\ud83c\udffd\ud83d\ude0e #foracoiso"}, {"id": "369249116", "username": "Sin_Pepitas_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8244, "following_count": 2446, "tweet_count": 584870, "listed_count": 62}, "name": "SIN PEPITAS"}, {"id": "16353211", "username": "reggieperez", "location": "Panama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 309, "tweet_count": 53378, "listed_count": 7}, "name": "Reggie's Classic Rock"}, {"id": "997492220726009856", "username": "Ryusniw", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 211, "tweet_count": 4302, "listed_count": 0}, "name": "Juju carente"}, {"id": "3405942262", "username": "pretagabiii", "location": "Ind\u00ea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1297, "tweet_count": 62185, "listed_count": 0}, "name": "Od\u03b1r\u03b1 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "1031611214", "username": "nopitown", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 894, "tweet_count": 22635, "listed_count": 26}, "name": "Nopito \ud83d\udcbb\ud83d\ude4b\ud83c\udffb"}, {"id": "1190044359498092544", "username": "JorgeLu61030935", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 25, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Luiz"}, {"id": "485364303", "username": "Chicodelchullo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 338, "tweet_count": 22887, "listed_count": 6}, "name": "Jorge Madico"}, {"id": "4872455284", "username": "Luknica", "location": "Tu mente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1682, "tweet_count": 37992, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udc46\ud835\udc52\ud835\udc5b\u0303\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc34"}, {"id": "1036653042618253312", "username": "leandroscariot2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 120, "tweet_count": 378, "listed_count": 0}, "name": "leandroscariot@gmail.com"}, {"id": "117437994", "username": "alvarez1950", "location": "VENEZUELA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 3853, "tweet_count": 101907, "listed_count": 16}, "name": "Arturo \u00c1lvarez"}, {"id": "230331761", "username": "mateuscartacho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 420, "tweet_count": 16009, "listed_count": 1}, "name": "Mateus Cartacho"}, {"id": "112498734", "username": "IvanValente", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 386635, "following_count": 2560, "tweet_count": 32807, "listed_count": 1218}, "name": "Ivan Valente"}, {"id": "1181420666387607552", "username": "_Camu2021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 814, "tweet_count": 7050, "listed_count": 0}, "name": "T E A R : Outro \ud83d\udda4"}, {"id": "50434164", "username": "marimessias", "location": "SP | RS, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12619, "following_count": 1136, "tweet_count": 294472, "listed_count": 34}, "name": "fanbase zapatista"}, {"id": "453404388", "username": "rosendonamar", "location": "zaragoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 786, "tweet_count": 74217, "listed_count": 6}, "name": "rosendo na ma \ud83c\uddf1\ud83c\uddf0\ud83c\uddf2\ud83c\uddf0\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ud83c\udf8e"}, {"id": "299130301", "username": "_grizza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 746, "tweet_count": 53284, "listed_count": 2}, "name": "\u1160grizz"}, {"id": "736670159365099525", "username": "Fotigrafiana", "location": "La victoria, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1114, "tweet_count": 65407, "listed_count": 0}, "name": "Fotografiana"}, {"id": "1319338813", "username": "animavide", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 165, "tweet_count": 43993, "listed_count": 3}, "name": "Noemi"}, {"id": "3382205421", "username": "PabloSQG", "location": "Santander, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 191, "tweet_count": 102905, "listed_count": 21}, "name": "Pablo Saiz de Quevedo - LOOP Habemus"}, {"id": "1035313370", "username": "MilaDiaaas", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 675, "tweet_count": 8889, "listed_count": 0}, "name": "Naointeressapalha\u00e7o"}, {"id": "3369151", "username": "ocram", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 396871, "following_count": 3138, "tweet_count": 179352, "listed_count": 928}, "name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes"}, {"id": "2253968576", "username": "Carlos1_lucas", "location": "Una\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 285, "tweet_count": 7532, "listed_count": 1}, "name": "Carl Von Lucas \ud83c\udded\ud83c\uddf0"}, {"id": "1083696390394515458", "username": "Skychildren_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 427, "tweet_count": 39757, "listed_count": 6}, "name": "Skychildren"}, {"id": "1094755848616841217", "username": "Anit810", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 130, "tweet_count": 235, "listed_count": 0}, "name": "Anit8"}, {"id": "1064926260000931845", "username": "Xofanna_Gi", "location": "No fundo do po\u00e7o c a Samara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 399, "tweet_count": 19232, "listed_count": 0}, "name": "Xofanna"}, {"id": "777276123327500309", "username": "suzanapedrosa9", "location": "\ud83c\udf0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 867, "tweet_count": 22245, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "953981091152621568", "username": "palmeira_vania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 37, "tweet_count": 448, "listed_count": 0}, "name": "Vania Silva"}, {"id": "3366442905", "username": "Adrianno3001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 1062, "tweet_count": 685, "listed_count": 0}, "name": "@drianno"}, {"id": "556207845", "username": "Jupao3116", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20033, "listed_count": 2}, "name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "834014107", "username": "latinlinda", "location": "Berlin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6343, "following_count": 654, "tweet_count": 23869, "listed_count": 8}, "name": "LisbethArriaga"}, {"id": "79467710", "username": "gustabueno", "location": "sorocaba sp brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 205, "tweet_count": 15761, "listed_count": 14}, "name": "Gustavo Bueno"}, {"id": "934647192463314944", "username": "Lobo_Lele", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3903, "following_count": 1214, "tweet_count": 4635, "listed_count": 33}, "name": "Leandro Lobo"}, {"id": "139783346", "username": "RogerioRocco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 639, "tweet_count": 14405, "listed_count": 11}, "name": "Rog\u00e9rio Rocco"}, {"id": "415032688", "username": "atilioamoza", "location": "Tacuaremb\u00f3, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1152, "tweet_count": 4865, "listed_count": 1}, "name": "Atilio Amoza\ud83d\udc0d"}, {"id": "48645933", "username": "tomasenlared", "location": "Burgos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 206, "tweet_count": 14409, "listed_count": 5}, "name": "Twitandshout"}, {"id": "84514796", "username": "Mario_Bravo75", "location": "Sonora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 4926, "tweet_count": 23862, "listed_count": 15}, "name": "Mario Bravo"}, {"id": "269010316", "username": "scfati", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 300, "tweet_count": 11562, "listed_count": 0}, "name": "F\u00e1"}, {"id": "64695560", "username": "DaianaSeixas", "location": "Just Tired", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 125, "tweet_count": 188359, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d \u2650\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "448385409", "username": "PinUpChola", "location": "Holanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 1305, "tweet_count": 16743, "listed_count": 8}, "name": "Rosita producciones - atrapaaadaaa \ud83d\udc8d"}, {"id": "848452870060093440", "username": "rafalul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 550, "tweet_count": 9696, "listed_count": 1}, "name": "Rafa Rafa"}, {"id": "2887507997", "username": "serWyl", "location": "No soy de aqu\u00ed ni soy de all\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 289, "tweet_count": 410297, "listed_count": 132}, "name": "WYL, un desencontrado"}, {"id": "576528491", "username": "Miyiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 3465, "tweet_count": 382229, "listed_count": 5}, "name": "Miyiva"}, {"id": "195617173", "username": "palmeida12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 684, "tweet_count": 36900, "listed_count": 2}, "name": "Palmeida"}, {"id": "197676794", "username": "marcopalmundo", "location": "Lima Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1361, "tweet_count": 163596, "listed_count": 2}, "name": "Marco Velazco"}, {"id": "333670517", "username": "Sauronnnnnnnn", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 999, "tweet_count": 52327, "listed_count": 7}, "name": "Guixer"}, {"id": "2342266026", "username": "cotearandano", "location": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5837, "following_count": 1845, "tweet_count": 114748, "listed_count": 21}, "name": "Mar\u00eda \u2728"}, {"id": "171515436", "username": "denic2010", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 2531, "tweet_count": 19159, "listed_count": 0}, "name": "Denise"}, {"id": "242044466", "username": "atenea93", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 4488, "tweet_count": 19785, "listed_count": 2}, "name": "Touch the rain"}, {"id": "2904896141", "username": "gabrielrufian", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 911479, "following_count": 4541, "tweet_count": 44804, "listed_count": 2930}, "name": "Gabriel Rufi\u00e1n"}, {"id": "86642848", "username": "Niferarg", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 2865, "tweet_count": 182953, "listed_count": 13}, "name": "Nicol\u00e1s Fern\u00e1ndez"}, {"id": "367806791", "username": "Psichopatata", "location": "Valencia, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7545, "following_count": 399, "tweet_count": 52924, "listed_count": 14}, "name": "\ud83c\udf42\ud83c\udf41the autumn guy\ud83c\udf41\ud83c\udf42"}, {"id": "1182666348993929217", "username": "ficstaitian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 1044, "tweet_count": 39914, "listed_count": 19}, "name": "Tayh-chan \ud83c\udf49\u3000\u300c\u30bf\u30e4 \u300d"}, {"id": "981534392433758208", "username": "SoodoNini", "location": "EXO-L \u2661 OT9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 900, "tweet_count": 24170, "listed_count": 0}, "name": "S. \ud83d\udccc Procuro Ficbook EXO"}, {"id": "275751639", "username": "soybendechu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4948, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a"}, {"id": "127037804", "username": "DeboraHoffHoff", "location": "PORTO ALEGRE/RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 4942, "tweet_count": 197812, "listed_count": 25}, "name": "\u262e\ufe0fD\u00e9bora Hoff\u262e\ufe0f"}, {"id": "51716600", "username": "vin84atb", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 2713, "tweet_count": 18486, "listed_count": 0}, "name": "v84atb"}, {"id": "870637817558446084", "username": "EdsonArte2", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 473, "tweet_count": 331, "listed_count": 0}, "name": "Edson"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.424, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8445, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.4645, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 231, "end": 231, "probability": 0.5506, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T14:47:26.000Z", "id": "1190279184272306182", "edit_history_tweet_ids": ["1190279184272306182"], "author_id": "110522807", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 60, "like_count": 2441, "quote_count": 29}, "text": "Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTransforma\u00e7\u00e3o q o Brasil quer n\u00e3o ser\u00e1 por vias democr\u00e1ticas\u201d\n\nDudu - \"Se a esquerda radicalizar teremos um novo AI-5\"\n\nOs sinais foram dados. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem \u00f1 quer"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7682, "type": "Organization", "normalized_text": "Granada"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:13:13.000Z", "id": "1190632961395154944", "edit_history_tweet_ids": ["1190632961395154944"], "author_id": "44653242", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Granada que fallo y le arranca dos o tres dedos al militar.\n\nNo debieran entrenar el lanzamiento de granada, solo deben nuestros militares practicar los besos y abrazos.\n\nEl armamento es suicida, como siempre."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume Suic\u00edda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:17:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "206222507", "id": "1190588731255873536", "edit_history_tweet_ids": ["1190588731255873536"], "author_id": "48150752", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 45, "like_count": 471, "quote_count": 24}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190459184610983937"}], "text": "@zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:58:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "870449053787721730", "id": "1190629338527551488", "edit_history_tweet_ids": ["1190629338527551488"], "author_id": "280527618", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190619462535397377"}], "text": "@Salomes32455 @aldoEsp96807840 Lo bueno es que tienen menos popularidad que el suicida  y generan m\u00e1s rechaz\u00f3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.5647, "type": "Person", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6173, "type": "Person", "normalized_text": "JVQ"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "El\u00edas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:19:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "845495150834954240", "id": "1190619462535397377", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "edit_history_tweet_ids": ["1190619462535397377"], "author_id": "870449053787721730", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190594281917992960"}], "text": "@aldoEsp96807840 Claro!!! Ellos todos: Mulder, JDC, JVQ y El\u00edas, esperaban q se muera, estaban hartos del suicida, hoy la repartija entre \u00e9stos son de guerra."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-30T21:00:48.000Z", "id": "1189648370878570502", "edit_history_tweet_ids": ["1189648370878570502"], "author_id": "1006656086399701001", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 15, "like_count": 1227, "quote_count": 18}, "text": "El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vivo. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4041, "type": "Person", "normalized_text": "MALUCO"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/phKAFvFVLv", "expanded_url": "https://twitter.com/callmegregx/status/1190548926040072192/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/phKAFvFVLv", "media_key": "7_1190548806816993280"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T08:39:17.000Z", "id": "1190548926040072192", "edit_history_tweet_ids": ["1190548926040072192"], "author_id": "1009789138541907971", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 190, "quote_count": 26}, "text": "O FEIO SUBIU NO TETO DO DEDEMIC MALUCO KKKKKKKKKKK WTF https://t.co/phKAFvFVLv"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.791, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1gono"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.6636, "type": "Place", "normalized_text": "Vietnam"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/2XFBCO3nxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Arcdelahistori/status/1190601448230473734/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2XFBCO3nxZ", "media_key": "3_1164685982005911552"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:08:00.000Z", "id": "1190601448230473734", "edit_history_tweet_ids": ["1190601448230473734"], "author_id": "752531655936577536", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "text": "#TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1gono para protestar por el uso del napalm para aniquilar a la poblaci\u00f3n civil en la Guerra de Vietnam. https://t.co/2XFBCO3nxZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4138, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa BARTRA"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.3555, "type": "Person", "normalized_text": "LAVA JATO"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.4273, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/C5O68twwi3", "expanded_url": "https://twitter.com/2021_peru/status/1190233350486642694", "display_url": "twitter.com/2021_peru/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T18:37:56.000Z", "id": "1190337191224004613", "edit_history_tweet_ids": ["1190337191224004613"], "author_id": "417359886", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190233350486642694"}], "text": "Cobarde recien habla violeta y vitocho son la misma porqueria  ahora hablando como Rosa BARTRA  cambio el informe LAVA JATO recuardan al cobarde y mentiroso de vitocho  dijo q no habian encontrado delito deL suicida AG? NO OLVIDAR ESTOS DOS NUNCA MAS DEBEN REGRESAR AL CONGRESO!!! https://t.co/C5O68twwi3"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "id": "1190308322727120897", "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"], "author_id": "873075432307933184", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.2746, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:39:31.000Z", "id": "1190594281917992960", "edit_history_tweet_ids": ["1190594281917992960"], "author_id": "845495150834954240", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 12, "like_count": 256, "quote_count": 2}, "text": "La carta seis meses antes, anunciando su deceso, Evidencia que Alan Garc\u00eda necesitaba ayuda, su c\u00fapula lejos de apoyarlo, se frotaban las manos y preparaban el discurso, para ser los nuevos due\u00f1os del Apra."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:41:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "979378080060985344", "id": "1190640049425178626", "edit_history_tweet_ids": ["1190640049425178626"], "author_id": "1101298766836043777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "manuu_3006", "id": "979378080060985344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190630136196014080"}], "text": "@manuu_3006 S\u00f3 pancada tio t\u00e1 maluco kkkkkkkkkkkkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 91, "probability": 0.5016, "type": "Other", "normalized_text": "Novo Testamento"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:43:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "357030742", "id": "1190640497531990017", "edit_history_tweet_ids": ["1190640497531990017"], "author_id": "53171436", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190636649098727424"}], "text": "@Biakicis Talvez ele n\u00e3o tenha se aprofundado suficientemente nos estudos do Novo Testamento.  Na cruz, o pr\u00f3prio Mentor desse padre, n\u00e3o s\u00f3 perdoou o bandido como o levou para casa do pr\u00f3prio Pai."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo Lugones"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "J.L. Borges"}, {"start": 146, "end": 168, "probability": 0.7421, "type": "Other", "normalized_text": "Historia de Roca. Basta"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/RtqgWehurm", "expanded_url": "https://twitter.com/maria_mimia/status/1190640797512810498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RtqgWehurm", "media_key": "3_1190640788738367488"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:44:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "3081378972", "id": "1190640797512810498", "edit_history_tweet_ids": ["1190640797512810498"], "author_id": "3081378972", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190640516305752065"}], "text": "Leopoldo Lugones (favorito de J.L. Borges) se enferm\u00f3 de amor. Mezcl\u00f3 melancol\u00eda, whisky y cianuro. Dejo esta carta suicida \"No puedo culminar la Historia de Roca. Basta\" (1938) https://t.co/RtqgWehurm"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 92, "tag": "RomaNapoli"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-02T14:44:31.000Z", "id": "1190640840177340416", "edit_history_tweet_ids": ["1190640840177340416"], "author_id": "2154650817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Cetin inguardabile e presuntuoso...fuori appena finisce il p.t(speriamo presto)..#RomaNapoli"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5585, "type": "Person", "normalized_text": "Chucky"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ValenTiffany", "id": "1189608527251365888"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "AGabitch_", "id": "4799744555"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:43:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1189608527251365888", "id": "1190640546924187648", "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "edit_history_tweet_ids": ["1190640546924187648"], "author_id": "37066591", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190553802736361472"}], "text": "@ValenTiffany @AGabitch_ Teve hora que me deu d\u00f3 do Chucky. \u00c9 normal????"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:13:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "3070393247", "id": "1190633002000429057", "edit_history_tweet_ids": ["1190633002000429057"], "author_id": "958793359627292674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EdgardoBenitezM", "id": "3070393247"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190632647246143489"}], "text": "@EdgardoBenitezM JAJAJAJA Y el man quiere que llegue a una vaina y que la esquina del cucaracho en la Manga, siiiisa, ni manga man"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 253, "tag": "PovoNasRuasContraBolsonaro"}, {"start": 254, "end": 273, "tag": "QuemEstavaNaCasa58"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9265, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/w6TUGefMKx", "expanded_url": "https://twitter.com/EstevamReboucas/status/1190425155358613506/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6TUGefMKx", "media_key": "3_1190424911526932480"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T00:27:28.000Z", "id": "1190425155358613506", "edit_history_tweet_ids": ["1190425155358613506"], "author_id": "1006661818121670657", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passageiro dessa viagem suicida, que subiu a bordo, apertou o cinto, sabendo que embarcava numa  viagem sem piloto. #PovoNasRuasContraBolsonaro #QuemEstavaNaCasa58 https://t.co/w6TUGefMKx"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:35:44.000Z", "id": "1190623529806581760", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "edit_history_tweet_ids": ["1190623529806581760"], "author_id": "58119412", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190618869297274883"}], "text": "Que verg\u00fcenza. Los reyes de la meritocracia haciendo da\u00f1o hasta el \u00faltimo d\u00eda. Les queda poco. No invertir en un pa\u00eds en tecnolog\u00eda es un acto suicida. Cero investigaci\u00f3n y desarrollo. https://t.co/HSE7RhBvey", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/HSE7RhBvey", "expanded_url": "https://twitter.com/matiaslongoni/status/1190618869297274883", "display_url": "twitter.com/matiaslongoni/\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:34:21.000Z", "id": "1190623179779084288", "edit_history_tweet_ids": ["1190623179779084288"], "author_id": "887763300091658241", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190622682469023747"}], "text": "Uma brincadeira com vacas uma vacada n\u00e3o se matou nem espetou vaca nenhuma tamb\u00e9m \u00e9s contra fugir duma vaca ? Ignorante https://t.co/NVyDCyoaUz", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/NVyDCyoaUz", "expanded_url": "https://twitter.com/iagocaugusto/status/1190622682469023747", "display_url": "twitter.com/iagocaugusto/s\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:20:00.000Z", "id": "1190619567606730752", "edit_history_tweet_ids": ["1190619567606730752"], "author_id": "17676713", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 79, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/ds8mm9EYgh", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191030/Po\u2026"}]}, "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado https://t.co/ds8mm9EYgh En @ctxt_es"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:45:03.000Z", "id": "1190640972067160064", "edit_history_tweet_ids": ["1190640972067160064"], "author_id": "876572368038109185", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "Amar tal vez es un acto suicida, pero prefiero morir am\u00e1ndote que esconder mis sentimientos tras el resquicio de un quiz\u00e1"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "ErroresFA"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "ErroresFA"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T22:23:34.000Z", "id": "1190393975326330883", "edit_history_tweet_ids": ["1190393975326330883"], "author_id": "163181294", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 33, "like_count": 500, "quote_count": 8}, "text": "1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un encare binario y suicida. Ahora cambian por un relato light y no se les cree. (Hilito)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.2298, "type": "Person", "normalized_text": "araoz"}, {"start": 226, "end": 235, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RsLymzojsd", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1189942142988431365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RsLymzojsd", "media_key": "3_1189942137107947522"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-31T16:28:09.000Z", "id": "1189942142988431365", "edit_history_tweet_ids": ["1189942142988431365"], "author_id": "406433712", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 43, "like_count": 422, "quote_count": 18}, "text": "con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooodos los programas\nfujiapristas como una virgen en politica\ny solo se dedica a limpiar al hampon\nsuicida AG ratalan y a keiko\ny tilda de dictador a Vizcarra https://t.co/RsLymzojsd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3662, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 215, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/XH4SFPpsZy", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/1347616-lava-jato-gilbert-violeta-confirma-rosa-bartra-cambio-informe-evitar-acusen-alan-garcia/", "display_url": "larepublica.pe/politica/13476\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/1347616-lava-jato-gilbert-violeta-confirma-rosa-bartra-cambio-informe-evitar-acusen-alan-garcia/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T11:45:18.000Z", "id": "1190233350486642694", "geo": {"place_id": "e1daa043d07c48f5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1190233350486642694"], "author_id": "744867732793896960", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 97, "like_count": 350, "quote_count": 28}, "text": "G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 informe para evitar acusaci\u00f3n contra Alan Garc\u00eda https://t.co/XH4SFPpsZy v\u00eda @larepublica_pe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 18, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Caicedo"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/NxIN3PwrMJ", "expanded_url": "https://twitter.com/maria_mimia/status/1190640516305752065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NxIN3PwrMJ", "media_key": "3_1190640501042667521"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:43:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "3081378972", "id": "1190640516305752065", "edit_history_tweet_ids": ["1190640516305752065"], "author_id": "3081378972", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 132, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190640308838707201"}], "text": "Para Andr\u00e9s Caicedo, la vida despu\u00e9s de los 25, no ten\u00eda ning\u00fan sentido. Esta fue la carta que le dej\u00f3 a su madre. https://t.co/NxIN3PwrMJ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:31:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "77493939", "id": "1190637490538987523", "edit_history_tweet_ids": ["1190637490538987523"], "author_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 419, "like_count": 455, "quote_count": 17}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mateoglg", "id": "77493939"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Dayhanna", "id": "41256872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190397901454876672"}], "text": "@mateoglg @Dayhanna T\u00edpico lenguaje fascista que desplegaron por 90 a\u00f1os nuestros enemigos. \u00a1Nunca lo lograr\u00e1n!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:39:09.000Z", "id": "1190594188682973184", "edit_history_tweet_ids": ["1190594188682973184"], "author_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 7632, "reply_count": 2441, "like_count": 43287, "quote_count": 515}, "entities": {"mentions": [{"start": 133, "end": 147, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 155, "end": 165, "username": "PRFBrasil", "id": "1208570756"}, {"start": 202, "end": 217, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/JC3PZEQQyN", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1190423476953341952", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190423476953341952"}], "text": "Da s\u00e9rie \"por que os crimes caem em todo o pa\u00eds?\". Porque estamos trabalhando como nunca. Recordes de apreens\u00e3o de drogas no Governo @jairbolsonaro . Aqui @PRFBrasil , mais tarde falo das apreens\u00f5es da @policiafederal https://t.co/JC3PZEQQyN"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T05:11:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1174837986711785472", "id": "1190496568081879040", "edit_history_tweet_ids": ["1190496568081879040"], "author_id": "70361143", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RickyMo76667446", "id": "1174837986711785472"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "bcastil32667233", "id": "2282603006"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190489731093663744"}], "text": "@RickyMo76667446 @bcastil32667233 Es un pusil\u00e1nime.\n\n\"Saken loh pacoh, saken too loh milico 'e lah calleh\"...\n\nClaro, si mientras \u00e9l y su pandilla de ap\u00e1tridas se farrean las arcas municipales en actos de idolatr\u00eda al borracho suicida y actos sediciosos, la gente decente de esfuerzo tiene que defenderse sola."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Serrano"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.6997, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 153, "end": 154, "probability": 0.4974, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 219, "end": 232, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-30T12:17:15.000Z", "id": "1189516614288527361", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1189516614288527361"], "author_id": "87021796", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 354, "like_count": 3834, "quote_count": 69}, "text": "De acordo com o jurista Pedro Serrano, se Bolsonaro acionar Moro para PF ouvir porteiro estar\u00e1 sujeito a impeachment. Fato demonstra tentativa de usar a PF para fins privados e para obstaculizar  investiga\u00e7\u00f5es da PC do Rio de Janeiro. O Moro n\u00e3o orientou o chefe?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:01:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "id": "1190599884547735553", "edit_history_tweet_ids": ["1190599884547735553"], "author_id": "759001618884939776", "public_metrics": {"retweet_count": 399, "reply_count": 358, "like_count": 4044, "quote_count": 27}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190599883130130432"}], "text": "Fica a d\u00favida: Por que querem tanto neutralizar a promotora?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.8609, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n 100"}, {"start": 230, "end": 238, "probability": 0.9128, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Watcher_Ven", "id": "59029006"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:53:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "221378668", "id": "1190628081926594561", "edit_history_tweet_ids": ["1190628081926594561"], "author_id": "55261699", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190626876844326917"}], "text": "@ReporteYa @Watcher_Ven Esa \"lavada suicida\" le cost\u00f3 a la Naci\u00f3n 100$ (s\u00f3lo en producto). Por eso a\u00fan hay la resistencia a asignar ayuda humanitaria a venezolanos, porque siguen con el falso y subdesarrollado chip saudita de \"la Venezuela rica\", en el fondo de la pobreza mental."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 14, "end": 24, "probability": 0.7599, "type": "Person", "normalized_text": "A Fern\u00e1ndez"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6962, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 161, "end": 174, "probability": 0.4509, "type": "Person", "normalized_text": "Canciller Sol\u00e1"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.8391, "type": "Person", "normalized_text": "Faurie"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T00:14:56.000Z", "id": "1190422000323514368", "edit_history_tweet_ids": ["1190422000323514368"], "author_id": "188056540", "public_metrics": {"retweet_count": 6993, "reply_count": 2389, "like_count": 25472, "quote_count": 1493}, "text": "Trump llam\u00f3 a A Fern\u00e1ndez y tuvo que hablar con su traductora porque Beto no sabe ingl\u00e9s, un idioma universal que s\u00ed maneja el Presidente Macri. Bueh, el futuro Canciller Sol\u00e1 tampoco sabe ingl\u00e9s (s\u00f3lo habla en espa\u00f1ol garrocha) y reemplazar\u00e1 a Faurie que sabe 6 idiomas. Pa'tr\u00e1s."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:18:17.000Z", "id": "1190634235067023362", "edit_history_tweet_ids": ["1190634235067023362"], "author_id": "1100163696926605313", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Quien ser\u00e1 este agradable sujeto? , yo digo que empezamos a seguirlo y a darle un lugar aqu\u00ed \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/c6ScP7mSOE", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/c6ScP7mSOE", "expanded_url": "https://t.co/c6ScP7mSOE", "display_url": "t.co/c6ScP7mSOE"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T04:17:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "882401836921126914", "id": "1190120727216873472", "edit_history_tweet_ids": ["1190120727216873472"], "author_id": "882401836921126914", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190120271686053889"}], "text": "Gente sai dessa vida de tr\u00e1fico pfv! ningu\u00e9m \u00e9 amigo de ningu\u00e9m. Essa vida tirou a pessoa que eu mas amava me tirou o amor da minha vida, e quem ta sofrendo hj sou EU e a FAMILIA... Isso n\u00e3o \u00e9 vida pra ningu\u00e9m, falo por experi\u00eancia pr\u00f3pria pelo que passei cm meu amor+"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Keith Emerson"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2EjnycPpbg", "expanded_url": "https://twitter.com/igormirandasite/status/1190599825953345536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2EjnycPpbg", "media_key": "3_1190599823617122306"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:01:33.000Z", "id": "1190599825953345536", "edit_history_tweet_ids": ["1190599825953345536"], "author_id": "2357908862", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "text": "Hoje, Keith Emerson faria 75 anos. O tecladista se suicidou em 11 de maio de 2016, aos 71 anos. O m\u00fasico \u00e9 conhecido por ter sido parte do trio de rock progressivo Emerson, Lake &amp; Palmer, al\u00e9m de projetos como o Free Creek.\n\nQual m\u00fasica voc\u00ea escolheria para homenage\u00e1-lo hoje? https://t.co/2EjnycPpbg"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.3845, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/HXq6G21H9G", "expanded_url": "https://twitter.com/vivi_scans/status/1190451074219565058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXq6G21H9G", "media_key": "3_1190451067999395840"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T02:10:28.000Z", "id": "1190451074219565058", "edit_history_tweet_ids": ["1190451074219565058"], "author_id": "3020503348", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 20, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "text": "O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso ele diz os peixes n\u00e3o se jogam nas po\u00e7as de \u00f3leo.\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/HXq6G21H9G"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "minapallet"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "mihyun"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/m3UBxDuuVb", "expanded_url": "https://twitter.com/najeongsryujin/status/1190435997466550273/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3UBxDuuVb", "media_key": "7_1190435853283319808"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T03:32:17.000Z", "id": "1190471663638499328", "edit_history_tweet_ids": ["1190471663638499328"], "author_id": "1022616320783859713", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "elas se abra\u00e7ando....minapallet esta desativando mihyun matou a minha filha https://t.co/m3UBxDuuVb"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 254, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Ugalde"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1BdCvoMUxV", "expanded_url": "https://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/", "display_url": "politikaucab.net/2019/10/31/alg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T13:41:52.000Z", "id": "1190262683314114560", "edit_history_tweet_ids": ["1190262683314114560"], "author_id": "972073598", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 5, "like_count": 130, "quote_count": 8}, "text": "#Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concentrar sus recursos en disparar contra la oposici\u00f3n y hacer lo posible para que el primer gobierno postchavista fracase\". Por Luis Ugalde.\nhttps://t.co/1BdCvoMUxV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6533, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8446, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 128, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/xJh7okjtX1", "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1190272013488836608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xJh7okjtX1", "media_key": "3_1190272004991135745"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T14:18:56.000Z", "id": "1190272013488836608", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1190272013488836608"], "author_id": "357030742", "public_metrics": {"retweet_count": 1790, "reply_count": 3158, "like_count": 6399, "quote_count": 800}, "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: vizinho de cela de Ad\u00e9lio informa em depoimento que Ad\u00e9lio recebeu uma oferta de R$500 mil p/ assassinar @jairbolsonaro . Parece que entregou tb o nome do mandante. https://t.co/xJh7okjtX1"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:34:24.000Z", "id": "1190638293563498504", "edit_history_tweet_ids": ["1190638293563498504"], "author_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "EL SONRIENTE DEPRIMIDO\nEl feliz prospecto de suicida https://t.co/dLySbtf03u", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/dLySbtf03u", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190638293563498504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dLySbtf03u", "media_key": "3_1190638272436985856"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.4666, "type": "Other", "normalized_text": "cardume suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T21:27:15.000Z", "id": "1190379800789180417", "edit_history_tweet_ids": ["1190379800789180417"], "author_id": "18269936", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Ainda n\u00e3o fizeram a banda \u201ccardume suicida\u201d?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T19:01:51.000Z", "id": "1190343211920834560", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1190343211920834560"], "author_id": "92164762", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 52, "like_count": 1358, "quote_count": 7}, "text": "Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dores da vida s\u00e3o misteriosas. \n\nPor diversas vezes conversamos, noite adentro, sobre filhos e sobre nossas miss\u00f5es de pai e m\u00e3e."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T20:24:48.000Z", "id": "1190364086627917824", "edit_history_tweet_ids": ["1190364086627917824"], "author_id": "2530052556", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 5, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "text": "Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera quedado anclada a un momento del pasado y resultara imposible proyectarla hacia delante. Este hecho se asocia a un riesgo mayor de depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:40:20.000Z", "id": "1190579389056126976", "edit_history_tweet_ids": ["1190579389056126976"], "author_id": "1048626237651013632", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "coraz\u00f3n suicida, bala perdida.."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-01T17:51:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1190325441728569344", "edit_history_tweet_ids": ["1190325441728569344"], "author_id": "1243717172", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190321310980886528"}], "text": "@Politica_LR @larepublica_pe se est\u00e1n demorando en expulsarlo del ejercito,si se suicida su fam\u00edlia recibe indemnizaci\u00f3n y mantiene beneficios que no se merecen"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:24:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "49459231", "id": "1190560335780089856", "edit_history_tweet_ids": ["1190560335780089856"], "author_id": "1083965609849835525", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tato_paredes", "id": "49459231"}, {"start": 88, "end": 103, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190544511870496768"}], "text": "@tato_paredes @DraGonzalez Vamos a ver que cara pondr\u00e1 cuando la familia del Presidente @AlanGarciaPeru la denuncie \ud83e\udd23"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "GustavoGorriti"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "LuisNava"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "GustavoGorriti"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNava"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/YdpKLUFcPg", "expanded_url": "http://bit.ly/2C6jSee", "display_url": "bit.ly/2C6jSee"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6o3VV8l0FO", "expanded_url": "https://twitter.com/ideeleradio/status/1190629638306971648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6o3VV8l0FO", "media_key": "3_1190491118653317120"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T14:00:01.000Z", "id": "1190629638306971648", "edit_history_tweet_ids": ["1190629638306971648"], "author_id": "54044060", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "#GustavoGorriti: La confesi\u00f3n de #LuisNava marca un antes y un despu\u00e9s https://t.co/YdpKLUFcPg https://t.co/6o3VV8l0FO"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-11-01T20:04:43.000Z", "id": "1190359029584945152", "edit_history_tweet_ids": ["1190359029584945152"], "author_id": "2747491411", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 46, "like_count": 552, "quote_count": 18}, "text": "https://t.co/Duu6tkHxgp", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Duu6tkHxgp", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/estudo-da-ufba-mostra-que-peixes-estao-contaminados-por-oleo-24039200", "display_url": "oglobo.globo.com/sociedade/estu\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/estudo-da-ufba-mostra-que-peixes-estao-contaminados-por-oleo-24039200"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-01T11:37:43.000Z", "id": "1190231440115556352", "edit_history_tweet_ids": ["1190231440115556352"], "author_id": "239155817", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 22, "like_count": 263, "quote_count": 6}, "text": "Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca seriedad-y de sus compromisos inconfesables, incluyendo el sacrificio de otros. \u00a1Verg\u00fcenza!\n\nNo es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/gSxVPTgtuS", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/gSxVPTgtuS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 180, "tag": "edicola"}, {"start": 181, "end": 197, "tag": "FattoQuotidiano"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/EtZDtJP7IO", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/11/02/5stelle-e-pd-il-destino-e-segnato-o-insieme-o-sara-peggio-per-tutti/5544139/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/in-edicola/art\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/11/02/5stelle-e-pd-il-destino-e-segnato-o-insieme-o-sara-peggio-per-tutti/5544139/"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-02T10:28:13.000Z", "id": "1190576337930588160", "edit_history_tweet_ids": ["1190576337930588160"], "author_id": "52424550", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 20, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "IL DESTINO \u00c8 SEGNATO\nSe, e sottolineo se, Pd e 5 Stelle sopravviveranno in qualche forma, \u00e8 destino che...(Continua a leggere: https://t.co/EtZDtJP7IO\n di Massimo Cacciari #edicola #FattoQuotidiano)"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-01T01:10:14.000Z", "id": "1190073528575500290", "edit_history_tweet_ids": ["1190073528575500290"], "author_id": "435299501", "public_metrics": {"retweet_count": 5101, "reply_count": 1512, "like_count": 14620, "quote_count": 205}, "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "text": "El presidente @lopezobrador_ no le quit\u00f3 el bozal a la prensa. El periodismo cr\u00edtico/independiente de @revistaproceso y otros se lo arranc\u00f3 v\u00eda a\u00f1os de trabajo valiente. Amedrentar a periodistas cuyo trabajo es auscultar y cuestionar no es digno de alguien que se dice dem\u00f3crata."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-06-23T00:12:01.000Z", "id": "1142586067725557761", "edit_history_tweet_ids": ["1142586067725557761"], "author_id": "1104366043315798022", "public_metrics": {"retweet_count": 8104, "reply_count": 44, "like_count": 13974, "quote_count": 634}, "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.4545, "type": "Person", "normalized_text": "aul\u00e3o"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.7295, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T20:34:01.000Z", "id": "1190366405671243782", "edit_history_tweet_ids": ["1190366405671243782"], "author_id": "886688420902445057", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Lembrando da frase profunda e cabulosa do professor de geografia do aul\u00e3o \"o capitalismo matou muitas pessoas, o comunismo tamb\u00e9m, mas nunca se matou tanto quanto em nome de Deus\" eu fiquei como \ud83e\udd2f\ud83d\ude2f\ud83e\udd18"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Channelbitch2", "id": "821340490041819136"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T17:49:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "821340490041819136", "id": "1190325029747220480", "edit_history_tweet_ids": ["1190325029747220480"], "author_id": "1112158357534720000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190289103750909952"}], "text": "@Channelbitch2 bolsonaro tbm \u00e9 uma pessoa horr\u00edvel e se ao que tudo aponta estiver certo e ele estiver envolvido com a morte de marielle s\u00f3 fica pior, mas mesmo assim todo mundo faz piada sobre ele... o ponto \u00e9 que nada disso \u00e9 literal e a \u00fanica compara\u00e7\u00e3o a ela \u00e9 o fato de ser branca e loira"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/GNaHKSTjNu", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeharboe/status/1190035901239513088", "display_url": "twitter.com/felipeharboe/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T12:12:32.000Z", "id": "1190240201853087746", "edit_history_tweet_ids": ["1190240201853087746"], "author_id": "102469845", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 38, "like_count": 460, "quote_count": 12}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190035901239513088"}], "text": "Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores productividades OCDE es demagogo, irresponsable y suicida. https://t.co/GNaHKSTjNu"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T14:01:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1179730038075351041", "id": "1190629973637373952", "edit_history_tweet_ids": ["1190629973637373952"], "author_id": "1179730038075351041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190629642039910400"}], "text": "Eu tenho esses dois transtornos e sempre escuto gente falando q vai t\u00e1 do meu lado, mas na realidade n\u00e3o t\u00e1, ou s\u00f3 t\u00e1 quando eu t\u00f4 bem. E essa n\u00e3o \u00e9 uma realidade s\u00f3 minha. A depress\u00e3o de isola das pessoas, n\u00e3o s\u00f3 pq tu se isola, mas os outros se afastam."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5658, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.5776, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Elfijon", "id": "93185484"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "PowerPollito", "id": "38064007"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:56:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "93185484", "id": "1190628709696462851", "edit_history_tweet_ids": ["1190628709696462851"], "author_id": "924332864786784256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190616490808098816"}], "text": "@Elfijon @PowerPollito Juan sin tierra, refleja la traicion de la clase gobernante a los revolucionarios mexicanos. En el caso de AGP.Diriamos \u201cPuedes enga\u00f1ar a todo el mundo alg\u00fan tiempo. Puedes enga\u00f1ar a algunos todo el tiempo. Pero no puedes enga\u00f1ar a todo el mundo todo el tiempo.\u201d"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-20T05:27:36.000Z", "id": "1185789643003957248", "edit_history_tweet_ids": ["1185789643003957248"], "author_id": "340393292", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Me caga la gente que siempre quiere ser el punto de atenci\u00f3n en todo , hasta cuando pasan desgracias agenas quieren ser protagonistas GOOOOOEEEEYYYY UB\u00cdQUENSE EN EL MAPA!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8356, "type": "Organization", "normalized_text": "uber eats"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 213, "username": "UberEats_mex", "id": "767731389911314434"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T22:50:38.000Z", "id": "1190400783449231360", "edit_history_tweet_ids": ["1190400783449231360"], "author_id": "340393292", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "text": "Que onda con los repartidores de  uber eats que llevan pedido en bicicleta ? O sea mil horas en llegar a parte por las distancias . Esa opci\u00f3n de transporte no deber\u00eda de ser v\u00e1lida en este servicio \n@UberEats_mex \ud83d\ude21 luego llega la comida horrible , ni ganas de usar el app as\u00ed"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:58:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1179730038075351041", "id": "1190629164224782342", "edit_history_tweet_ids": ["1190629164224782342"], "author_id": "1179730038075351041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190628733171961862"}], "text": "A complexidade do suic\u00eddio. Nem psic\u00f3logos entendem de verdade (os que nunca passaram por isso). Eu tiro pelo setembro amarelo, que ficam compartilhando coisas como \"se voc\u00ea se matar, voc\u00ea n\u00e3o vai ver a pr\u00f3xima temp da sua s\u00e9rie favorita\";"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:38:21.000Z", "id": "1190624185237868546", "edit_history_tweet_ids": ["1190624185237868546"], "author_id": "946072986205020160", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada eu fui t\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3904, "type": "Other", "normalized_text": "reforma"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5377, "type": "Organization", "normalized_text": "hifen"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9413, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iCarolineeeee", "id": "254275508"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:54:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "254275508", "id": "1190628190152265728", "edit_history_tweet_ids": ["1190628190152265728"], "author_id": "37802774", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190627964507082753"}], "text": "@iCarolineeeee a reforma ortogr\u00e1fica matou o hifen agora o whatsapp manda FODA SE VOU BOTAR HIFEN NESSE CARALHO"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:53:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "37802774", "id": "1190627964507082753", "edit_history_tweet_ids": ["1190627964507082753"], "author_id": "254275508", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "twiterdoMumu", "id": "37802774"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190627763486691328"}], "text": "@twiterdoMumu Queria entender o motivo, Hahaah."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "2Nov"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.7253, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 163, "username": "Watcher_Ven", "id": "59029006"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/iEf0rh4d9w", "expanded_url": "https://twitter.com/Watcher_Ven/status/1190608769899737088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iEf0rh4d9w", "media_key": "7_1190608463149318144"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:49:02.000Z", "id": "1190626876844326917", "edit_history_tweet_ids": ["1190626876844326917"], "author_id": "221378668", "public_metrics": {"retweet_count": 801, "reply_count": 148, "like_count": 279, "quote_count": 97}, "text": "#2Nov Lavando el piso con gasolina de una E/S. \nEl peligro y la estupidez juntos de la mano.\nCosas de la Venezuela Potencia. https://t.co/iEf0rh4d9w - @Watcher_Ven"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-31T22:33:10.000Z", "id": "1190034003837046784", "edit_history_tweet_ids": ["1190034003837046784"], "author_id": "1184208715244888065", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 3, "like_count": 537, "quote_count": 1}, "text": "Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bullying que sufr\u00eda: \u00bfqu\u00e9 co\u00f1o os pasa?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:38:59.000Z", "id": "1190624347007922176", "edit_history_tweet_ids": ["1190624347007922176"], "author_id": "841104063827722240", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Affs j\u00e1 tiraram aquela merda e a gente se matou e n\u00e3o conseguimos, j\u00e1 fizeram assim pra gente n\u00e3o conseguir mesmo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-01T19:58:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "978806791797538816", "id": "1190357366954438656", "edit_history_tweet_ids": ["1190357366954438656"], "author_id": "121938496", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "laurahdz28094", "id": "978806791797538816"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "bmwplaya", "id": "222944950"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "CoalicionAnimal", "id": "811634221"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "1pantonio", "id": "2265956178"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "Mesthern", "id": "232118893"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "QuicoCastro", "id": "459815465"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "losmiserables8", "id": "2386177710"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "animalistatotal", "id": "992337050627125249"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "blancas_ivan", "id": "563451689"}, {"start": 123, "end": 130, "username": "dvdrmz", "id": "141328039"}, {"start": 131, "end": 139, "username": "EEYYYAA", "id": "2436017750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190317901288357888"}], "text": "@laurahdz28094 @bmwplaya @CoalicionAnimal @1pantonio @Mesthern @QuicoCastro @losmiserables8 @animalistatotal @blancas_ivan @dvdrmz @EEYYYAA No solo es imperdonable, es suicida.Hemos emprendido una caminata destructiva por lo cual son urgentes  las decisiones pol\u00edticas  y los castigos penales, so pena de determinar un final apocal\u00edptico en el cual nuestra propia especie ser\u00e1 una v\u00edctima m\u00e1s. Es visible."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "id": "1189499865895784448", "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"], "author_id": "822841304367464448", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-11-02T10:22:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "935206718803505153", "id": "1190575020671721473", "edit_history_tweet_ids": ["1190575020671721473"], "author_id": "404859866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "puxa_sporting69", "id": "935206718803505153"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "PepeBrasin", "id": "2778073969"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "ospupin", "id": "93239146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190551623929597952"}], "text": "@puxa_sporting69 @PepeBrasin @ospupin Solo te har\u00e9 un spoiler : bandeja al aire de Langston Galloway"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:18:23.000Z", "id": "1190619161707368448", "edit_history_tweet_ids": ["1190619161707368448"], "author_id": "2652242899", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "falecer"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/KidEmZUFno", "expanded_url": "https://twitter.com/GoncqloSantos/status/1190608808076357632", "display_url": "twitter.com/GoncqloSantos/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:44:55.000Z", "id": "1190625840796721152", "edit_history_tweet_ids": ["1190625840796721152"], "author_id": "746141222306193408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190608808076357632"}], "text": "para falecer https://t.co/KidEmZUFno"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 169, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "algsavi", "id": "386731802"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "mariamariahmari", "id": "737442263110963200"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:41:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "900533539", "id": "1190625100720156676", "edit_history_tweet_ids": ["1190625100720156676"], "author_id": "745285639919247364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190621860599410689"}], "text": "@Masteriluminat @algsavi @mariamariahmari @ManuelaDavila O que me assombra \u00e9 gente como vc achar que tudo isso \u00e9 normal, e ainda apoiar um louco, bandido pior do que Lula."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 204, "tag": "OleoNoNordeste"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3818, "type": "Place", "normalized_text": "Suape-PE"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/TfhAYCuZOF", "expanded_url": "https://twitter.com/TheInterceptBr/status/1187502137963622402/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TfhAYCuZOF", "media_key": "7_1187502005046128641"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T22:52:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "751454653011951616", "id": "1187502137963622402", "edit_history_tweet_ids": ["1187502137963622402"], "author_id": "751454653011951616", "public_metrics": {"retweet_count": 466, "reply_count": 66, "like_count": 1404, "quote_count": 112}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187347878202753026"}], "text": "Peixe \u00e9 encontrado morto com vest\u00edgios de \u00f3leo na regi\u00e3o de Suape-PE. O budi\u00e3o-azul \u00e9 pe\u00e7a importante para manter o equil\u00edbrio dos corais e est\u00e1 na lista de esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. #OleoNoNordeste https://t.co/TfhAYCuZOF"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-27T01:05:34.000Z", "id": "1188260416671105024", "geo": {"place_id": "2a376531dff3d76a"}, "edit_history_tweet_ids": ["1188260416671105024"], "author_id": "452492064", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 1, "like_count": 338, "quote_count": 2}, "text": "Quien dice que el ser diferentes impide ser buenos amigos https://t.co/kn7c25pOpn", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/kn7c25pOpn", "expanded_url": "https://twitter.com/Perrosenlacalle/status/1188260416671105024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kn7c25pOpn", "media_key": "7_1188260312966930432"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3961, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.3653, "type": "Other", "normalized_text": "NHA"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/gN1DvDESsQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:41:12.000Z", "id": "1190624903118118913", "edit_history_tweet_ids": ["1190624903118118913"], "author_id": "1037885315212627968", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "I TELL BROBRO DJAN STA FARTO DI OTARIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SP KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS EU ESTOU ME A CAGAR PARA ELES\nPENSAMENTO STA NA FUCKING GUITA\nSI BU KA KRE COLABORA \nENTAO NHA MANU \u00c9 MIDJOR DESVIA https://t.co/gN1DvDESsQ"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 87, "end": 93, "tag": "Penco"}, {"start": 94, "end": 102, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3826, "type": "Person", "normalized_text": "Penco"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uoGbhqwe1R", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1190396148722352129/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uoGbhqwe1R", "media_key": "7_1190396100458549249"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T22:32:13.000Z", "id": "1190396148722352129", "edit_history_tweet_ids": ["1190396148722352129"], "author_id": "3484230853", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 27, "like_count": 61, "quote_count": 5}, "text": "#LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGbhqwe1R"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.781, "type": "Other", "normalized_text": "Hoopsnake"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9292, "type": "Place", "normalized_text": "Canada"}, {"start": 154, "end": 169, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "SUN CHILDREN SUN"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.8921, "type": "Place", "normalized_text": "Tokyo"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 91, "username": "studio1989", "id": "215466941"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/RZy9yf7Iqv", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPESUICIDA_POP/status/1190568915794972673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZy9yf7Iqv", "media_key": "3_1190568908580950018"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-02T09:58:43.000Z", "id": "1190568915794972673", "edit_history_tweet_ids": ["1190568915794972673"], "author_id": "1574984234", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "next show\n11/3(sun)\nPunishment for barbarian\npresents\n\"Thrash grinding madness\"\n@STUDIO1989\nOPEN 18:15 / START 18:45\n\u00a52,000(1D incl.)\n\u30fbHoopsnake(Canada)\n\u30fbSUN CHILDREN SUN(Tokyo)\n\u30fbMOTIVELESS\n\u30fbMEAT COP\n\u30fbTOPE SUICIDA\n\u30fbKKG\n\u30fbANTAGONISTA MILLION STEPS\n\u30fbPunishment for barbarian https://t.co/RZy9yf7Iqv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.8717, "type": "Other", "normalized_text": "Diclofenac"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.7459, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprofenos"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.8477, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprof"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 217, "username": "egps_", "id": "149356554"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:27:56.000Z", "id": "1190621566041767936", "edit_history_tweet_ids": ["1190621566041767936"], "author_id": "26829703", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "En lo que va de ma\u00f1ana me he tomado un Diclofenac, que obviamente no me har\u00eda nada y ahora 2 Ibuprofenos. Si el dolor de cabeza, las n\u00e1useas y los escalofr\u00edos no se detienen, se me meter\u00e1 el esp\u00edritu suicida de @egps_ y me tomar\u00e9 5 Ibuprof. m\u00e1s. Quiz\u00e1 la muerte me salve de esto."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:37:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "937823422402441221", "id": "1190623848447787008", "edit_history_tweet_ids": ["1190623848447787008"], "author_id": "937823422402441221", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190623569706913792"}], "text": "Podia ser a minha m\u00e3e. Que loucura!\nCada lugar uma lei, eu to ligado. \nMas no extremo sul da zona sul t\u00e1 tudo errado. Sim, aqui vale mt pouco a sua vida. Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida. \nRacionais \u00e9 utilidade p\u00fablica"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:50:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "886719927067054084", "id": "1190596932651098114", "edit_history_tweet_ids": ["1190596932651098114"], "author_id": "841088831990435840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_maaaruk", "id": "886719927067054084"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190571696178257920"}], "text": "@_maaaruk Vamo se cuida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8373, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Luis"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:35:54.000Z", "id": "1190623569706913792", "edit_history_tweet_ids": ["1190623569706913792"], "author_id": "937823422402441221", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "2 de novembro era finados! Eu parei em frente ao S\u00e3o Luis do outro lado e durante uma meia hora olhei um por um. O que todas as senhoras tinham em comum? A roupa humilde, a pele escura, o rosto abatido pela vida dura, colocando flores sobre a sepultura."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.925, "type": "Organization", "normalized_text": "INTA"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/qN44SCsJrc", "expanded_url": "https://bichosdecampo.com/al-inta-le-sacaron-8-100-millones-de-pesos-mientras-no-llega-a-pagar-la-factura-de-luz-ni-tiene-plata-para-realizar-sus-investigaciones/", "display_url": "bichosdecampo.com/al-inta-le-sac\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://bichosdecampo.com/al-inta-le-sacaron-8-100-millones-de-pesos-mientras-no-llega-a-pagar-la-factura-de-luz-ni-tiene-plata-para-realizar-sus-investigaciones/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:17:13.000Z", "id": "1190618869297274883", "edit_history_tweet_ids": ["1190618869297274883"], "author_id": "50136398", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 7, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "text": "Al INTA le sacaron 8.100 millones de pesos, mientras no llega a pagar la factura de luz ni tiene plata para realizar sus investigaciones \nhttps://t.co/qN44SCsJrc"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T02:35:49.000Z", "id": "1190457455387521026", "edit_history_tweet_ids": ["1190457455387521026"], "author_id": "347919298", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/TJ8B2fcKCH", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/TJ8B2fcKCH", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6255, "type": "Person", "normalized_text": "bartolo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "batistabatdji", "id": "887763300091658241"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/c9MgsedB8O", "expanded_url": "https://twitter.com/iagocaugusto/status/1190622682469023747/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c9MgsedB8O", "media_key": "3_1190622676953567232"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:32:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "887763300091658241", "id": "1190622682469023747", "edit_history_tweet_ids": ["1190622682469023747"], "author_id": "4755185554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190619895161139200"}], "text": "@batistabatdji chamas a isto o que bartolo?! pamplona? https://t.co/c9MgsedB8O"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NEDenRPP"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.6015, "type": "Organization", "normalized_text": "NEDenRPP"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.6125, "type": "Person", "normalized_text": "Yehude Simon"}], "mentions": [{"start": 184, "end": 196, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/zjP5h7GO9o", "expanded_url": "https://twitter.com/milagros_laca/status/1190621881268920321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zjP5h7GO9o", "media_key": "7_1190621695876456449"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T13:29:11.000Z", "id": "1190621881268920321", "edit_history_tweet_ids": ["1190621881268920321"], "author_id": "1507778527", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 60, "like_count": 229, "quote_count": 16}, "text": "#NEDenRPP Si quieren que la izquierda pierda una elecci\u00f3n, preg\u00fantenle a cualquiera de sus miembros si Maduro ES un dictador.\nYehude Simon haciendo contorsiones para no responder. Por @RPPNoticias https://t.co/zjP5h7GO9o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 37, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Eliza Bastos de Carvalho"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.5111, "type": "Other", "normalized_text": "MPRJ"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/hxqiy8bbrZ", "expanded_url": "https://twitter.com/demori/status/1189877279716990977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hxqiy8bbrZ", "media_key": "3_1189877263652786176"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-31T12:10:24.000Z", "id": "1189877279716990977", "edit_history_tweet_ids": ["1189877279716990977"], "author_id": "15675149", "public_metrics": {"retweet_count": 14366, "reply_count": 1600, "like_count": 44444, "quote_count": 2784}, "text": "Essa \u00e9 Carmen Eliza Bastos de Carvalho, uma das promotoras do caso Marielle Franco no MPRJ. https://t.co/hxqiy8bbrZ"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-02T12:29:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "798986980159692800", "id": "1190606961726951424", "edit_history_tweet_ids": ["1190606961726951424"], "author_id": "878152415207452672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "newmarc67", "id": "798986980159692800"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "_dajedepunta_", "id": "1691875730"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/g1N0UTorWB", "expanded_url": "https://www.lavorolazio.com/raggi-con-approvazione-variazione-di-bilancio-stanziati-30-milioni-per-investimenti-e-39-per-categorie-piu-fragili/", "display_url": "lavorolazio.com/raggi-con-appr\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190602783113859073"}], "text": "@newmarc67 @_dajedepunta_ A cosa servono le variazioni di bilancio?\nhttps://t.co/g1N0UTorWB\nSe non ci fosse un debito monstre a monte (e interessi che gi\u00e0 da soli sono maggiori al debito di qualsiasi altra citt\u00e0) non bisognerebbe tirare una coperta cortissima da una parte o da un'altra..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T19:20:37.000Z", "id": "1190347934996615168", "edit_history_tweet_ids": ["1190347934996615168"], "author_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 3871, "reply_count": 1601, "like_count": 23936, "quote_count": 288}, "text": "N\u00e3o h\u00e1 mil\u00edcia virtual, h\u00e1 mil\u00edcia jornal\u00edstica organizada para assassinar a reputa\u00e7\u00e3o do presidente."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/qKkzFdK35H", "expanded_url": "https://twitter.com/pontejornalismo/status/1188162365159813121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKkzFdK35H", "media_key": "7_1188162226336817152"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T18:35:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "2528987124", "id": "1188162365159813121", "edit_history_tweet_ids": ["1188162365159813121"], "author_id": "2528987124", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 224, "quote_count": 9}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188162224877162501"}], "text": "\"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem mais torturou fui eu, quem mais conhece vagabundo aqui sou eu. Trabalhei 20 anos em periferia, boca do porco, do sapo\", se vangloria o professor. https://t.co/qKkzFdK35H"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "Edwin Donayre"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/uPYklOecYv", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/01/edwin-donayre-cinco-policias-cuidan-al-excongresista-para-que-no-se-suicide/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/01/edwin-donayre-cinco-policias-cuidan-al-excongresista-para-que-no-se-suicide/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T17:34:50.000Z", "id": "1190321310980886528", "edit_history_tweet_ids": ["1190321310980886528"], "author_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 178, "like_count": 452, "quote_count": 46}, "text": "Edwin Donayre: cinco polic\u00edas cuidan al excongresista para que no se suicide\nhttps://t.co/uPYklOecYv"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T17:28:37.000Z", "id": "1190319746966859776", "edit_history_tweet_ids": ["1190319746966859776"], "author_id": "116519514", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 4915, "like_count": 1404, "quote_count": 217}, "entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 131, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AFKgFJq7EL", "expanded_url": "https://twitter.com/opropriolavo/status/1190284082942533638", "display_url": "twitter.com/opropriolavo/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190284082942533638"}], "text": "Fiquei quieta at\u00e9 agora, mesmo com os ataques s\u00f3rdidos q recebi de quem um dia eu respeitei e amei com amor fraterno. @opropriolavo se transformou no retrato da subservi\u00eancia e faz hj exatamente o oposto de tudo q ensinou. Infelizmente virou vassalo e perdeu a no\u00e7\u00e3o da realidade https://t.co/AFKgFJq7EL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.8061, "type": "Person", "normalized_text": "lily"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/hPzunke8bB", "expanded_url": "https://t.co/hPzunke8bB", "display_url": "t.co/hPzunke8bB"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T23:51:58.000Z", "id": "1190416222023831552", "edit_history_tweet_ids": ["1190416222023831552"], "author_id": "1166411873878773764", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "o certo seria: snape MATOU seu grande amor, uma vez que ele quem falou sobre a profecia pq queria lascar a lily pois era um macho abusivo. Ele representa TAO bem o homem abusivo do \"se vai viver comigo n\u00e3o vai viver com ningu\u00e9m\" e todo mundo romantiza isso ATE QUANDO MANO? https://t.co/hPzunke8bB"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:15:14.000Z", "id": "1190603269279797250", "edit_history_tweet_ids": ["1190603269279797250"], "author_id": "1118644300613607432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190581229994889217"}], "text": "coisa de gente babaca e eu ja fui assim https://t.co/K7RhRMQjuF", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/K7RhRMQjuF", "expanded_url": "https://twitter.com/lixuau/status/1190581229994889217", "display_url": "twitter.com/lixuau/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 220, "probability": 0.5352, "type": "Other", "normalized_text": "ludopat\u00eda"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/dBNs5ziutA", "expanded_url": "http://Rehably.es", "display_url": "Rehably.es", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rehably.es/"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/b71w6vmHpG", "expanded_url": "https://www.rehably.es/adicciones/juego-ludopatia/estadisticas-ludopatia", "display_url": "rehably.es/adicciones/jue\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rehably.es/adicciones/juego-ludopatia/estadisticas-ludopatia"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T11:51:32.000Z", "id": "1190234917835354113", "edit_history_tweet_ids": ["1190234917835354113"], "author_id": "1152478486742872064", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Entorno a la mitad de las personas en tratamiento por juego patol\u00f3gico tiene ideaci\u00f3n suicida, y casi un 20% ha intentado suicidarse, dato que sugiere la importancia y gravedad del trastorno.\n\nEstad\u00edsticas de la ludopat\u00eda | https://t.co/dBNs5ziutA https://t.co/b71w6vmHpG"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T11:32:08.000Z", "id": "1190592422293716997", "geo": {"place_id": "c83a3bc35870a7a1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1190592422293716997"], "author_id": "2820663479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "23h59: homem tem que morrer mesmo \u00f4 ra\u00e7a!!\n\n00h: Vc sabia q 4 em cada 5 suicidas sao homens? precisamos falar disso!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T15:39:49.000Z", "id": "1190292367116554240", "edit_history_tweet_ids": ["1190292367116554240"], "author_id": "1661277882", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "text": "uma garota de um cursinho aqui de Cuiab\u00e1 se suicidou ALGUNS MESES ATR\u00c1S e tem gente querendo afirmar que sabe alguma coisa sobre o psicol\u00f3gico de OUTRAS pessoas como se fossem profissionais da sa\u00fade."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9896, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Ornitomito"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/yZ89MOUOWQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoAversa/status/1190026937579773953", "display_url": "twitter.com/LeoAversa/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T18:42:19.000Z", "id": "1190338296318222339", "edit_history_tweet_ids": ["1190338296318222339"], "author_id": "1421721", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 10, "like_count": 263, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190026937579773953"}], "text": "Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Ornitomito. Agora aguentem. https://t.co/yZ89MOUOWQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.312, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": "Edwin Donayre"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T17:53:38.000Z", "id": "1190326041795010561", "edit_history_tweet_ids": ["1190326041795010561"], "author_id": "176549955", "public_metrics": {"retweet_count": 706, "reply_count": 67, "like_count": 1969, "quote_count": 28}, "text": "Qui\u00e9n devolvi\u00f3 el primer pedido de levantamiento de inmunidad del PJ contra el condenado Edwin Donayre en setiembre de 2018?\nLuciana Le\u00f3n.\nTal para cual."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-01T20:38:16.000Z", "id": "1190367475336122376", "edit_history_tweet_ids": ["1190367475336122376"], "author_id": "51282549", "public_metrics": {"retweet_count": 398, "reply_count": 117, "like_count": 3159, "quote_count": 17}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190283663113695233"}], "text": "Promotora bolsonarista : https://t.co/4Ko1Gnk1j3", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/4Ko1Gnk1j3", "expanded_url": "https://twitter.com/dorritharazim/status/1190283663113695233", "display_url": "twitter.com/dorritharazim/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-02T04:01:31.000Z", "id": "1190479021806702597", "edit_history_tweet_ids": ["1190479021806702597"], "author_id": "358350886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Estoy en depresi\u00f3n ligera"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T13:01:43.000Z", "id": "1190614965884993537", "edit_history_tweet_ids": ["1190614965884993537"], "author_id": "1010304621502521347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "hoje que eu to com menos sono vou falar sobre todo mundo porque sim"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-01T10:51:55.000Z", "id": "1190219916298924032", "edit_history_tweet_ids": ["1190219916298924032"], "author_id": "15663355", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 36, "like_count": 700, "quote_count": 17}, "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 109, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "ciro"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "ciro"}, {"start": 178, "end": 194, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "eduardo bolsonaro"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.5813, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T21:41:00.000Z", "id": "1190383261119320070", "edit_history_tweet_ids": ["1190383261119320070"], "author_id": "74763991", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 307, "like_count": 3343, "quote_count": 39}, "text": "querem me obrigar a n\u00e3o criticar o ciro, \u00e9 isso? n\u00e3o sou ningu\u00e9m, n\u00e3o se preocupem comigo. se preocupem com o pa\u00eds, porque ciro n\u00e3o parece nem um pouco preocupado.\nna semana que eduardo bolsonaro fala em AI-5 ele vir atacar o lula \u00e9 simplesmente pat\u00e9tico"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 245, "probability": 0.7469, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea Kowich"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/PME2476NRS", "expanded_url": "https://twitter.com/poeta_angelica/status/1190560744103981056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PME2476NRS", "media_key": "3_1190560738630414336"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T09:26:15.000Z", "id": "1190560744103981056", "edit_history_tweet_ids": ["1190560744103981056"], "author_id": "949344080307384321", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "Beso o prenda \u00edntima, t\u00fa eliges.\nPero nunca pronuncies la palabra cuerda cerca de un cipr\u00e9s porque las gargantas tienen memoria y bailan, \nmientras el aire se enfr\u00eda y las piedras siguen.\n\u00c1mame, soy una joven suicida verde.\n\nAM\nFoto Andrea Kowich https://t.co/PME2476NRS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.6132, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/6D3bMN6Bso", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/pai-de-marielle-lamenta-afastamento-de-promotora-covardia-o-que-fizeram-com-ela/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/pai-de-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/pai-de-marielle-lamenta-afastamento-de-promotora-covardia-o-que-fizeram-com-ela/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T10:49:04.000Z", "id": "1190581585248174080", "edit_history_tweet_ids": ["1190581585248174080"], "author_id": "2880932962", "public_metrics": {"retweet_count": 1418, "reply_count": 419, "like_count": 5506, "quote_count": 318}, "text": "Pai de Marielle lamenta afastamento de promotora: \u201cCovardia o que fizeram com ela\u201d\nhttps://t.co/6D3bMN6Bso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9376, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9478, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/pd69XhvGPi", "expanded_url": "https://twitter.com/zerohedge/status/1189059293074644992", "display_url": "twitter.com/zerohedge/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:03:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "703563386261540864", "id": "1190600351407316993", "edit_history_tweet_ids": ["1190600351407316993"], "author_id": "703563386261540864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189059293074644992"}, {"type": "replied_to", "id": "1184721117153517570"}], "text": "\"Italia: la legalizaci\u00f3n masiva de migrantes es suicida\"\n\nEl problema de toda Europa\n\n\"Debido a la migraci\u00f3n masiva y las diferentes tasas de natalidad de cristianos y musulmanes, a finales de siglo la mitad de la poblaci\u00f3n de Italia podr\u00eda ser musulmana\"https://t.co/pd69XhvGPi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 155, "probability": 0.6643, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T14:22:22.000Z", "id": "1190272875497955328", "edit_history_tweet_ids": ["1190272875497955328"], "author_id": "181306415", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 10, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "text": "El discurso del pelado es suicida. El discurso del miedo s\u00f3lo puede funcionar con el que ya est\u00e1 convencido, pero no sirve para atraer a qui\u00e9n no vot\u00f3 al FA en primera vuelta. Va a terminar sacando menos del 39 a este paso."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 285, "tag": "MetodosPocosClaros"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9355, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 194, "end": 207, "probability": 0.6807, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Golombek"}, {"start": 254, "end": 260, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "CONICET"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DiegoGolombek", "id": "575885116"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}, {"start": 210, "end": 224, "username": "DiegoGolombek", "id": "575885116"}, {"start": 289, "end": 302, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}], "urls": [{"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/8G65ORQTI7", "expanded_url": "https://twitter.com/PocoClaros/status/1190412624057524224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8G65ORQTI7", "media_key": "3_1190412487734308865"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T23:37:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "854488529405169665", "id": "1190412624057524224", "edit_history_tweet_ids": ["1190412624057524224"], "author_id": "854488529405169665", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190411524319465473"}], "text": "@DiegoGolombek @FMLaPatriada \u260e\ufe0f \"En Twitter queda gracioso decir 'mir\u00e1 la pavada que investigan'. Hay que entender la pregunta del investigador, qu\u00e9 busca. Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\".\n\nDiego Golombek (@DiegoGolombek), bi\u00f3logo e investigador del CONICET, en #MetodosPocosClaros en @FMLaPatriada. https://t.co/8G65ORQTI7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 25, "probability": 0.9313, "type": "Other", "normalized_text": "The Outer Worlds"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Effect"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/LwFVJLhwi2", "expanded_url": "https://twitter.com/Yami_Shepard18/status/1190588810960232455/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LwFVJLhwi2", "media_key": "3_1190588808741498880"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T11:17:47.000Z", "id": "1190588810960232455", "edit_history_tweet_ids": ["1190588810960232455"], "author_id": "132455588", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Terminado The Outer Worlds. Ha cumplido totalmente con mis expectativas. Y esos toquecillos de misi\u00f3n suicida a lo Mass Effect... \u2764\ufe0f\nPara mi gusto solo le falt\u00f3 tener romances. Por lo dem\u00e1s, de mis favoritos del a\u00f1o!! https://t.co/LwFVJLhwi2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T05:47:33.000Z", "id": "1190505705939390467", "edit_history_tweet_ids": ["1190505705939390467"], "author_id": "2344308534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "eu tenho um namorado virtual tbm eu nunca vie ele pessoalmente ele fala que me amar e hj ja faz 3anos que nos namora ele diz que casar comigo ele sempre ligar pra me ,ele senprelcupa de mais comigo ser deus per minti eu quero conhe\u00e7e ele e quero casar com ele"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-02T10:10:55.000Z", "id": "1190571983119015936", "edit_history_tweet_ids": ["1190571983119015936"], "author_id": "2416067982", "public_metrics": {"retweet_count": 585, "reply_count": 602, "like_count": 2977, "quote_count": 128}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190540956073897986"}], "text": "1)destra dopo due mesi \u00e8 pi\u00f9 forte di sempre; 2) l\u2019IVA (come sempre accaduto) l\u2019avrebbe levata qualsiasi Gov; 3) passi le tue giornate a sparare sul Gov. che hai promosso; 4) se lo avessi fatto per la salvezza del paese non avresti fatto la scissione dopo giuramento ministri. https://t.co/DRAOMj9b2A", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/DRAOMj9b2A", "expanded_url": "https://twitter.com/matteorenzi/status/1190540956073897986", "display_url": "twitter.com/matteorenzi/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/1LngWQLFb6", "expanded_url": "https://twitter.com/vladimirpetit/status/1190403181345411073", "display_url": "twitter.com/vladimirpetit/\u2026"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-02T04:11:05.000Z", "id": "1190481428791869440", "edit_history_tweet_ids": ["1190481428791869440"], "author_id": "81466788", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190403181345411073"}], "text": "This is how gas stations are cleaned in Venezuela https://t.co/1LngWQLFb6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "RAM\u00d3N GUILLERMO"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.7141, "type": "Person", "normalized_text": ". LEY"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/gedQ4tmpna", "expanded_url": "https://youtu.be/NxbC3jbs0Ik", "display_url": "youtu.be/NxbC3jbs0Ik", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=NxbC3jbs0Ik&feature=youtu.be"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5f2u9KBb96", "expanded_url": "https://twitter.com/pburelli/status/1190604562014408704", "display_url": "twitter.com/pburelli/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T12:28:28.000Z", "id": "1190606600043716608", "edit_history_tweet_ids": ["1190606600043716608"], "author_id": "1047945890391121920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34SECUELAS DEL SUICIDA ENCUBRIMIENTO A RAM\u00d3N GUILLERMO AVELEDO EN VEZ DE EXPONERLO EN TELEVISI\u00d3N AS\u00cd COMO HACE EL DR. LEY https://t.co/gedQ4tmpna SENCILLO Y EFICAZ. PERO MORBOSAMENTE PREFER\u00cdAN TRANSMITIR LA LENTA AGON\u00cdA DE LOS VENEZOLANOS https://t.co/5f2u9KBb96"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-01T23:05:27.000Z", "id": "1190404516199444482", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "edit_history_tweet_ids": ["1190404516199444482"], "author_id": "16353211", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190403219849175040"}], "text": "Consecuencia de la falta de controles y de la pol\u00edtica suicida de fronteras abiertas. https://t.co/r3K2F9h66t", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/r3K2F9h66t", "expanded_url": "https://twitter.com/lindabran1/status/1190403219849175040", "display_url": "twitter.com/lindabran1/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:39:39.000Z", "id": "1190609414610440192", "edit_history_tweet_ids": ["1190609414610440192"], "author_id": "997492220726009856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pessoa:aiin nossa vc \u00e9 feminista \nN\u00e3o sou, n\u00e3o sou mulher pra incio de conversa eu apoio a causa e acho ela justa ,acho justo as mulheres terem direitos trabalhistas e igualdade social e salarial,n\u00e3o sofrerem ass\u00e9dio e nem serem estupradas ou mortas s\u00f3 por serem mulheres."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4741, "type": "Organization", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 191, "end": 207, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Seif J\u00fanior"}, {"start": 229, "end": 237, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/La2wloierp", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanValente/status/1190239718346240001/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/La2wloierp", "media_key": "7_1190239633495535619"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T12:10:37.000Z", "id": "1190239718346240001", "edit_history_tweet_ids": ["1190239718346240001"], "author_id": "112498734", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 217, "like_count": 1253, "quote_count": 133}, "text": "Eis a intelig\u00eancia infinita do governo que defende o AI-5\n\n\u201cO peixe \u00e9 um bicho inteligente. Quando ele v\u00ea uma manta de \u00f3leo ali, capit\u00e3o, ele foge, ele tem medo\", disse o secret\u00e1rio de pesca Jorge Seif J\u00fanior, em live ao lado de Bolsonaro. https://t.co/La2wloierp"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:31:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "2253968576", "id": "1190607359149780993", "edit_history_tweet_ids": ["1190607359149780993"], "author_id": "1083696390394515458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Carlos1_lucas", "id": "2253968576"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "ancapball_br", "id": "783817935978717185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190607003611258880"}], "text": "@Carlos1_lucas @libertrotski @ancapball_br N\u00e3o t\u00f4 discutindo o que vai acontecer, e sim a \u00e9tica libertaria\n\nOs dois deveriam ser crimes se seguir a \u00e9tica a risca\n\nVoc\u00eas n\u00e3o prezam pela \u00e9tica?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:08:51.000Z", "id": "1190601661552705538", "edit_history_tweet_ids": ["1190601661552705538"], "author_id": "777276123327500309", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "nunca consegui terminar esquadr\u00e3o suicida,quinta vez q vejo e durmo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.717, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T10:32:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "525822471", "id": "1190577351333154816", "edit_history_tweet_ids": ["1190577351333154816"], "author_id": "556207845", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190458564231475200"}], "text": "@hectorbecerrilr Lo \u00fanico que saco de este tuit son dos cosas:\n1. Este idiota no sabe que todos los agravios se responder\u00e1n con denuncias por difamaci\u00f3n despu\u00e9s que se le acabe su inmunidad.\n2. No creo que propere ninguna por que este tipo, al t\u00e9rmino de las elecciones, se va a fugar."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4704, "type": "Other", "normalized_text": "Inst"}, {"start": 186, "end": 199, "probability": 0.5881, "type": "Place", "normalized_text": "Praia do Forte"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.6458, "type": "Place", "normalized_text": "Itacimirim"}, {"start": 215, "end": 223, "probability": 0.3305, "type": "Other", "normalized_text": "Guarajuba"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 42, "username": "ufba", "id": "25010560"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/yunfm6vONf", "expanded_url": "http://conexaoplaneta.com.br/blog/peixe-e-inteligente-quando-ve-mancha-de-oleo-foge-diz-secretario-da-pesca-para-tranquilizar-populacao/", "display_url": "conexaoplaneta.com.br/blog/peixe-e-i\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5KkLBB2LnA", "expanded_url": "https://twitter.com/Lobo_Lele/status/1190435333047037952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5KkLBB2LnA", "media_key": "3_1190435326508056576"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T01:07:55.000Z", "id": "1190435333047037952", "edit_history_tweet_ids": ["1190435333047037952"], "author_id": "934647192463314944", "public_metrics": {"retweet_count": 1594, "reply_count": 113, "like_count": 3797, "quote_count": 529}, "text": "pesquisadores do Inst de Biologia da @UFBA encontraram \u00f3leo nos aparelhos digestivos e respirat\u00f3rios de 100% dos peixes, moluscos e crust\u00e1ceos analisados. As amostras foram coletadas em Praia do Forte, Itacimirim e Guarajuba.\nImagem de peixe com res\u00edduos \nhttps://t.co/yunfm6vONf https://t.co/5KkLBB2LnA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:26:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "2253968576", "id": "1190606090477670400", "edit_history_tweet_ids": ["1190606090477670400"], "author_id": "1083696390394515458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Carlos1_lucas", "id": "2253968576"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "ancapball_br", "id": "783817935978717185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190605640441442304"}], "text": "@Carlos1_lucas @libertrotski @ancapball_br U\u00e9, se a pessoa n\u00e3o aceitou morrer, logicamente foi obrigada\n\nO que acontece se n\u00e3o tiver boicote e nem perda de prote\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a?\n\nMatar ele por vingan\u00e7a n\u00e3o seria anti\u00e9tico porque? A \u00c9tica no ancapist\u00e3o \u00e9 relativa?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.5356, "type": "Place", "normalized_text": "Junqueras"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8246, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.4059, "type": "Person", "normalized_text": "Lluc"}, {"start": 223, "end": 231, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "Lledoners"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 247, "username": "Esquerra_ERC", "id": "84053338"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/adZGkXzi0j", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielrufian/status/1190541749044858880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/adZGkXzi0j", "media_key": "3_1190541742694715393"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T08:10:46.000Z", "id": "1190541749044858880", "edit_history_tweet_ids": ["1190541749044858880"], "author_id": "2904896141", "public_metrics": {"retweet_count": 2729, "reply_count": 4259, "like_count": 9853, "quote_count": 784}, "text": "Estos son los hijos de Junqueras esperando un tren para ir a ver a su padre a una celda de Madrid.\n\nHoy Lluc cumple 7 a\u00f1os y hoy hace justo 2 que un Estado vengativo le rob\u00f3 a su padre.\n\nQue no se olvide.\n\nNos vemos hoy en Lledoners, @Esquerra_ERC https://t.co/adZGkXzi0j"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T04:44:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1182666348993929217", "id": "1190489827868905472", "edit_history_tweet_ids": ["1190489827868905472"], "author_id": "981534392433758208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ficstaitian", "id": "1182666348993929217"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190464345622433792"}], "text": "@ficstaitian Ai gente, ao mesmo tempo que achei lindo, tamb\u00e9m fiquei triste por causa da m\u00fasica, scrr"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T12:20:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "2253968576", "id": "1190604506075144192", "edit_history_tweet_ids": ["1190604506075144192"], "author_id": "1083696390394515458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Carlos1_lucas", "id": "2253968576"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "ancapball_br", "id": "783817935978717185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190604187794583554"}], "text": "@Carlos1_lucas @libertrotski @ancapball_br Atirar em algu\u00e9m n\u00e3o \u00e9 obrigar a algo?"}], "places": [{"full_name": "Sanxenxo, Espa\u00f1a", "id": "51e8aa9c79b79e0e"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Santiago de Surco, Peru", "id": "005bf2190435cf68"}, {"full_name": "San Juan de Miraflores, Peru", "id": "018d91904a1eaf01"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1120662112513265664", "value": "1120662112513265664", "detail": "User has been suspended: [1120662112513265664].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190639349521690624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190639349521690624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190639349521690624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1153651705772462082", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1153651705772462082].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153651705772462082", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190272989344010241", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190272989344010241].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190272989344010241", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2571656740", "value": "2571656740", "detail": "User has been suspended: [2571656740].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190605183035871232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190605183035871232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190605183035871232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "33583259", "value": "33583259", "detail": "User has been suspended: [33583259].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190590485741686784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190590485741686784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190590485741686784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190468474562326528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190468474562326528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190468474562326528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "134295357", "value": "134295357", "detail": "User has been suspended: [134295357].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190438605157650432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190438605157650432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190438605157650432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "755625248213573634", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [755625248213573634].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "755625248213573634", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190607417958191105", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190607417958191105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190607417958191105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "68134036", "value": "68134036", "detail": "User has been suspended: [68134036].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190470686852222976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190470686852222976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190470686852222976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "979902611858931712", "value": "979902611858931712", "detail": "User has been suspended: [979902611858931712].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190347109909716992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190347109909716992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190347109909716992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1190643967521636352", "oldest_id": "1190605640441442304", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbxwtaunn2h7dvftjk9ot0ihrptp"}}