{"data": [{"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:25:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3462632956", "edit_history_tweet_ids": ["1185441777383362560"], "id": "1185441777383362560", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Lascia_Perde: La cosa ganza \u00e8 che poi quando qualcuno si suicida si preoccupano tutti \u201ceh ma poteva essere aiutato\u201d mentre quando sei i\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T06:24:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Lascia_Perde", "id": "190700045"}]}, "author_id": "486907657", "edit_history_tweet_ids": ["1185441639617171456"], "id": "1185441639617171456", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185184532745596928"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:24:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "85216998", "edit_history_tweet_ids": ["1185441550626676737"], "id": "1185441550626676737", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T06:24:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "248029339", "edit_history_tweet_ids": ["1185441498202025984"], "id": "1185441498202025984", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:23:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "89721715", "edit_history_tweet_ids": ["1185441253628006401"], "id": "1185441253628006401", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:21:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3024192069", "edit_history_tweet_ids": ["1185440772931440641"], "id": "1185440772931440641", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Uma mente suicida \n#cortes \n#depressao \n#ansiedade https://t.co/W3QtBLawbF", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T06:21:14.000Z", "author_id": "1185438199952347136", "edit_history_tweet_ids": ["1185440751091621894"], "id": "1185440751091621894", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "cortes"}, {"start": 28, "end": 38, "tag": "depressao"}, {"start": 40, "end": 50, "tag": "ansiedade"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "depressao"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/W3QtBLawbF", "expanded_url": "https://twitter.com/Jean83379724/status/1185440751091621894/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W3QtBLawbF", "media_key": "3_1185440741851586561"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Agora to assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T06:21:12.000Z", "author_id": "2208874347", "edit_history_tweet_ids": ["1185440745416810496"], "id": "1185440745416810496", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "https://t.co/WwP6F835YP", "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-19T06:20:35.000Z", "author_id": "398990900", "edit_history_tweet_ids": ["1185440588113555456"], "id": "1185440588113555456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WwP6F835YP", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/imagenes-del-rodaje-del-escuadron-suicida-2-con-idris-elba-y-john-cena/", "display_url": "bolsamania.com/cine/imagenes-\u2026"}]}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:20:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "120188795", "edit_history_tweet_ids": ["1185440583357218817"], "id": "1185440583357218817", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:19:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "118366127", "edit_history_tweet_ids": ["1185440374371819520"], "id": "1185440374371819520", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @bettinaHuaral: 6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo ech\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:19:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "Nava"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}]}, "author_id": "2278343585", "edit_history_tweet_ids": ["1185440303702007808"], "id": "1185440303702007808", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318327662628865"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:19:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "26523789", "edit_history_tweet_ids": ["1185440221866930177"], "id": "1185440221866930177", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @OliviawFs: Lleg\u00f3 a urgencias un NI\u00d1O de 12 a\u00f1os por intento suicida y su mam\u00e1 NO DEJABA DE REGA\u00d1ARLO Y RECLAMARLE.\nPor el amor de Dios,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:18:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OliviawFs", "id": "345552153"}]}, "author_id": "219793349", "edit_history_tweet_ids": ["1185440033869713408"], "id": "1185440033869713408", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185434756844081152"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:17:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "714094806", "edit_history_tweet_ids": ["1185439889522737152"], "id": "1185439889522737152", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:17:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1044687586231549953", "edit_history_tweet_ids": ["1185439775223943169"], "id": "1185439775223943169", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@Danipardo1410 Y sabes cu\u00e1l es l taza de mortalidad de la gente que se suicida diariamente en el metro? Onda DIARIAMENTE!! Y el @metrodesantiago solo limpia la v\u00eda y sigue funcionando.. y por unos torniquete cierran find e semana.. nos cansamos!!\n#EvasionMetro #EvasionMasivaTodoElDia", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:15:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Danipardo1410", "id": "176523522"}, {"start": 128, "end": 144, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 260, "tag": "EvasionMetro"}, {"start": 261, "end": 284, "tag": "EvasionMasivaTodoElDia"}]}, "in_reply_to_user_id": "176523522", "author_id": "970847061208981505", "edit_history_tweet_ids": ["1185439375716470784"], "id": "1185439375716470784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185253750509883392"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-19T06:15:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "910821878", "edit_history_tweet_ids": ["1185439237900062721"], "id": "1185439237900062721", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185384281897656320"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:13:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "187435198", "edit_history_tweet_ids": ["1185438844428140544"], "id": "1185438844428140544", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:12:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1139195434403074048", "edit_history_tweet_ids": ["1185438512641970177"], "id": "1185438512641970177", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:12:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}]}, "author_id": "707521795709132800", "edit_history_tweet_ids": ["1185438465825136640"], "id": "1185438465825136640", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:12:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1948422548", "edit_history_tweet_ids": ["1185438462683553793"], "id": "1185438462683553793", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:12:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "65954179", "edit_history_tweet_ids": ["1185438461299441671"], "id": "1185438461299441671", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @flloading: Jared Leto fez tantos filmes bons e \u00e9 crucificado pelo Coringa de esquadr\u00e3o suicida. Tenho que ler fan boy chato de her\u00f3i di\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T06:12:01.000Z", "author_id": "1007729616101040128", "edit_history_tweet_ids": ["1185438433843535872"], "id": "1185438433843535872", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.7046, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185413596643254278"}]}, {"text": "@habrieuz @umvesgo Oxe, e como o cara tem um Oscar e um globo se outro nas costas? O pessoal se baseia em esquadr\u00e3o suicida para julgar a atua\u00e7\u00e3o do cara, sendo que ele fez outros trilh\u00f5es de filmes fodas.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T06:11:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "habrieuz", "id": "774892206561824768"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "umvesgo", "id": "1232888486128234496"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8803, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "in_reply_to_user_id": "774892206561824768", "author_id": "1007729616101040128", "edit_history_tweet_ids": ["1185438249189289984"], "id": "1185438249189289984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185420345169338368"}]}, {"text": "@ActualidadRT Ok, eso no quita lo que el mundo como lo vivimos actualmente le esta haciendo al mundo qur vivimos. Consumirlo a ritmo suicida. \"Hasta que el \u00faltimo \u00e1rbol y el \u00faltimo pez mueran nos daremos cuenta que el dinero no se come.\"", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:11:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "in_reply_to_user_id": "100731315", "author_id": "2996421145", "edit_history_tweet_ids": ["1185438220202528768"], "id": "1185438220202528768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185428372026998784"}]}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5973\u5b50\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u4e0a\u304c\u308b\u306e\u306f\u8cdb\u6210\u304b\uff1f\u53cd\u5bfe\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u5185\u3067\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u65e2\u306b\uff16\uff10\uff10\u4eba\u4ee5\u4e0a\u306e\u6295\u7968\u304c\u3042\u308a\u3001\u610f\u5916\u306a\u7d50\u679c\u304c\u51fa\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\nhttps://t.co/yKG5sTmJl\u2026", "lang": "ja", "created_at": "2019-10-19T06:10:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "author_id": "841958142", "edit_history_tweet_ids": ["1185438125104844801"], "id": "1185438125104844801", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185376391526633472"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:10:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1009294784408768513", "edit_history_tweet_ids": ["1185438098412527616"], "id": "1185438098412527616", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:10:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "67838462", "edit_history_tweet_ids": ["1185438098081173504"], "id": "1185438098081173504", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:10:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "535410429", "edit_history_tweet_ids": ["1185437984750878722"], "id": "1185437984750878722", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "No logran vender  la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3cp3U5XuA8", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:10:00.000Z", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1185437924571123712"], "id": "1185437924571123712", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3cp3U5XuA8", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:09:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3064103585", "edit_history_tweet_ids": ["1185437783164444672"], "id": "1185437783164444672", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:08:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "100171909", "edit_history_tweet_ids": ["1185437539861172225"], "id": "1185437539861172225", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:08:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3006457929", "edit_history_tweet_ids": ["1185437436421246976"], "id": "1185437436421246976", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@Tannia_MI Ayyy eres un sol beb\u00e9 ntp\nAndo de meca no es en serio\nLuego me pongo suicida perd\u00f3n :(", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:07:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "884663227765985283", "author_id": "1130512043889635334", "edit_history_tweet_ids": ["1185437401025527808"], "id": "1185437401025527808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185436911931932673"}]}, {"text": "Eu: Cooee cara to dentro do s\u00edmbolo do infinito \n\nEstilete: cooooee cara virou suicida ? Cuidado que essa porra e perigosa kkkkkkk\n\nRindo de nervoso kkkkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T06:07:37.000Z", "author_id": "3303326739", "edit_history_tweet_ids": ["1185437327075753984"], "id": "1185437327075753984", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.451, "type": "Other", "normalized_text": "Estilete"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:05:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "152444858", "edit_history_tweet_ids": ["1185436858165202944"], "id": "1185436858165202944", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:05:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "308160284", "edit_history_tweet_ids": ["1185436819279749121"], "id": "1185436819279749121", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:05:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "121753596", "edit_history_tweet_ids": ["1185436732986146816"], "id": "1185436732986146816", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:05:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "942824277463613441", "edit_history_tweet_ids": ["1185436703877750784"], "id": "1185436703877750784", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude30\ud83d\ude28 https://t.co/iQ6xEua8jT", "lang": "und", "created_at": "2019-10-19T06:05:04.000Z", "author_id": "704429677", "edit_history_tweet_ids": ["1185436682918735872"], "id": "1185436682918735872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/iQ6xEua8jT", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:04:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "43830620", "edit_history_tweet_ids": ["1185436616594206720"], "id": "1185436616594206720", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:04:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "author_id": "1044401469154349056", "edit_history_tweet_ids": ["1185436600483942401"], "id": "1185436600483942401", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:04:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "255517370", "edit_history_tweet_ids": ["1185436479373209600"], "id": "1185436479373209600", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:03:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "186087783", "edit_history_tweet_ids": ["1185436291133050880"], "id": "1185436291133050880", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Mds quem pode ter feito um roteiro t\u00e3o ruim como o de esquadr\u00e3o suicida?", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T06:02:57.000Z", "author_id": "1126639371862597635", "edit_history_tweet_ids": ["1185436153001992197"], "id": "1185436153001992197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:02:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1466171971", "edit_history_tweet_ids": ["1185436136849715200"], "id": "1185436136849715200", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T06:02:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "author_id": "3152228475", "edit_history_tweet_ids": ["1185435997691088896"], "id": "1185435997691088896", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:02:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2994111523", "edit_history_tweet_ids": ["1185435915021357056"], "id": "1185435915021357056", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "ou ele se matou ou fugiu, otimo...........", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T06:02:01.000Z", "author_id": "1155916815882760193", "edit_history_tweet_ids": ["1185435914488745985"], "id": "1185435914488745985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:01:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "105327010", "edit_history_tweet_ids": ["1185435884788834304"], "id": "1185435884788834304", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Se o Kay n\u00e3o matou, neste. momento queria ser essa barata pra ver tudo e tomar um banho com ele.\ud83d\ude01 https://t.co/SapWMQiTIT", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T06:00:44.000Z", "author_id": "2965212171", "edit_history_tweet_ids": ["1185435591640571904"], "id": "1185435591640571904", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Kay"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/SapWMQiTIT", "expanded_url": "https://twitter.com/teamkd_mz/status/1185435591640571904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SapWMQiTIT", "media_key": "7_1185435432206635009"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "El escuadron suicida \ud83e\udd23 https://t.co/jCSiYDrmvO", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:00:32.000Z", "author_id": "1583688800", "edit_history_tweet_ids": ["1185435543749967872"], "id": "1185435543749967872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/jCSiYDrmvO", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004021393422/posts/1821789274631768/", "display_url": "facebook.com/10000402139342\u2026"}]}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:59:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "143667352", "edit_history_tweet_ids": ["1185435336727502849"], "id": "1185435336727502849", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me vengan fan\u00e1ticos alanistas con ridiculeces que ni ustedes se creen! Aprendan que la verdad sale a la luz siempre https://t.co/szpgBPEdsW", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:59:14.000Z", "author_id": "2737273604", "edit_history_tweet_ids": ["1185435216195833856"], "id": "1185435216195833856", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 17, "like_count": 608, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/szpgBPEdsW", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1184813924161478662", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184813924161478662"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:59:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "311624593", "edit_history_tweet_ids": ["1185435193148166144"], "id": "1185435193148166144", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:57:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "63253963", "edit_history_tweet_ids": ["1185434902193459200"], "id": "1185434902193459200", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @bartaws: Also on nov. 30 see a lucha libre scramble match! 6 men in a elimination style match. Two in the ring. Four out. Tag in style.\u2026", "lang": "en", "created_at": "2019-10-19T05:57:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bartaws", "id": "1339729044"}]}, "author_id": "807798666383659008", "edit_history_tweet_ids": ["1185434851081519104"], "id": "1185434851081519104", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185299211497029633"}]}, {"text": "Lleg\u00f3 a urgencias un NI\u00d1O de 12 a\u00f1os por intento suicida y su mam\u00e1 NO DEJABA DE REGA\u00d1ARLO Y RECLAMARLE.\nPor el amor de Dios, Se\u00f1ora, no ve que su ni\u00f1o no deja de dar las gracias a todos los que lo est\u00e1n ayudando y usted haciendo esto. \nAh\u00ed la diferencia entre \u00e9l y usted.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:57:25.000Z", "author_id": "345552153", "edit_history_tweet_ids": ["1185434756844081152"], "id": "1185434756844081152", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 121, "quote_count": 2}}, {"text": "RT @bernarrdou: o jared leto n\u00e3o tem culpa se o roteiro e edi\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida foram um pior que o outro ele merece uma segunda chan\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T05:56:59.000Z", "author_id": "475368302", "edit_history_tweet_ids": ["1185434648278638592"], "id": "1185434648278638592", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185391375707246593"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:56:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "75971259", "edit_history_tweet_ids": ["1185434542901022722"], "id": "1185434542901022722", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "saudades do meu peixe\n\nespero que ele esteja no c\u00e9u\n\neu tenho d\u00favidas quanto a isso \nj\u00e1 que ele se suicidou pulando do aquario", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T05:55:24.000Z", "author_id": "226578929", "edit_history_tweet_ids": ["1185434250646036480"], "id": "1185434250646036480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MiNnWv: @ROMANAROS1 Sr Roman, porque defiende con tal demas\u00eda a la empresa metro? Acaso el metro sabe su nombre? La empresa dar\u00eda la vi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:55:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "ROMANAROS1", "id": "1104872995070373888"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Roman"}]}, "author_id": "1155587721487880192", "edit_history_tweet_ids": ["1185434175412854784"], "id": "1185434175412854784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185432649499852800"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T05:54:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "1063929189974323209", "edit_history_tweet_ids": ["1185434136863019008"], "id": "1185434136863019008", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:54:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}]}, "author_id": "114798724", "edit_history_tweet_ids": ["1185434017400840193"], "id": "1185434017400840193", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:54:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "75044557", "edit_history_tweet_ids": ["1185433915164647424"], "id": "1185433915164647424", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@Marcelvelazq @pavese @NuevoPeruMov @FrenteAmplioPe Cierto, pero FA de @vozdelatierra no lo quiere. Y eso tambi\u00e9n es suicida para ellos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:54:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Marcelvelazq", "id": "283221097"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "pavese", "id": "14051600"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "NuevoPeruMov", "id": "800035902844080128"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "FrenteAmplioPe", "id": "944253031767519233"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}]}, "in_reply_to_user_id": "283221097", "author_id": "279761212", "edit_history_tweet_ids": ["1185433901969367040"], "id": "1185433901969367040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185341635187691527"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:53:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "22138935", "edit_history_tweet_ids": ["1185433758553530368"], "id": "1185433758553530368", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:51:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "121255772", "edit_history_tweet_ids": ["1185433313474961408"], "id": "1185433313474961408", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:50:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "509072104", "edit_history_tweet_ids": ["1185433109359185921"], "id": "1185433109359185921", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@ROMANAROS1 Sr Roman, porque defiende con tal demas\u00eda a la empresa metro? Acaso el metro sabe su nombre? La empresa dar\u00eda la vida por usted? \nEl metro ni siquiera se detiene cuando alguien se suicida. \nUsted como yo somos n\u00fameros para las empresas y el estado.\n#EvasionMasivaTodoElDia", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:49:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ROMANAROS1", "id": "1104872995070373888"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 284, "tag": "EvasionMasivaTodoElDia"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Roman"}]}, "in_reply_to_user_id": "1104872995070373888", "author_id": "858381272208551936", "edit_history_tweet_ids": ["1185432649499852800"], "id": "1185432649499852800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185211923698245632"}]}, {"text": "@loffieduarda Perdi minha m\u00e3e da mesma forma. Ela tinha 28 anos. Fiquei com 12 e minha irm\u00e3 6. Ele se suicidou logo em seguida. Juro pra voc\u00ea, que se fosse eu no seu lugar, ia at\u00e9 o inferno encontr\u00e1-lo, e depois pagaria com a mesma moeda. Sei o que voc\u00ea est\u00e1 passando e estou rezando por voc\u00ea.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T05:48:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "loffieduarda", "id": "1034217520595718144"}]}, "in_reply_to_user_id": "1034217520595718144", "author_id": "89001356", "edit_history_tweet_ids": ["1185432596299309056"], "id": "1185432596299309056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184836703409922048"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:48:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "25782524", "edit_history_tweet_ids": ["1185432573767540736"], "id": "1185432573767540736", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:48:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "41744670", "edit_history_tweet_ids": ["1185432499993882626"], "id": "1185432499993882626", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:47:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2463478050", "edit_history_tweet_ids": ["1185432365268647936"], "id": "1185432365268647936", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:47:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2604751424", "edit_history_tweet_ids": ["1185432311988477952"], "id": "1185432311988477952", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:47:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "88686481", "edit_history_tweet_ids": ["1185432271232344064"], "id": "1185432271232344064", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:47:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "242541164", "edit_history_tweet_ids": ["1185432251011485696"], "id": "1185432251011485696", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:46:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "59849516", "edit_history_tweet_ids": ["1185431987143827457"], "id": "1185431987143827457", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Wanessa colocou\u201d esquadr\u00e3o suicida\u201d para a gente assistir", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T05:46:07.000Z", "author_id": "711390333809115136", "edit_history_tweet_ids": ["1185431914943000576"], "id": "1185431914943000576", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6341, "type": "Person", "normalized_text": "Wanessa"}, {"start": 17, "end": 33, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:45:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "854709253558468608", "edit_history_tweet_ids": ["1185431802263027712"], "id": "1185431802263027712", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "QUEM QUE OUSA FALAR MAL DA CORIANE???\n\n\u201cela se matou, foi ego\u00edsmo\u201d ela tava com depress\u00e3o, tentou durante mt tempo mas n\u00e3o conseguiu. sempre foi infeliz mas lutou at\u00e9 n\u00e3o aguentar mais. elara entrou na mente dela e a manipulou, induziu ela ainda mais nisso e a matou. se toquem!!! https://t.co/7ftsxKwaiS", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T05:45:39.000Z", "author_id": "1130926217320910848", "edit_history_tweet_ids": ["1185431798999855104"], "id": "1185431798999855104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7ftsxKwaiS", "expanded_url": "https://twitter.com/ophelieausten/status/1185169869907648512", "display_url": "twitter.com/ophelieausten/\u2026"}]}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:44:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "384677011", "edit_history_tweet_ids": ["1185431570758488069"], "id": "1185431570758488069", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:44:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2516929416", "edit_history_tweet_ids": ["1185431502768803840"], "id": "1185431502768803840", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @njpwworld: .@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW\u2026", "lang": "en", "created_at": "2019-10-19T05:43:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "njpwworld"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "njpw"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "njpst"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5219, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}]}, "author_id": "1733815458", "edit_history_tweet_ids": ["1185431321885069312"], "id": "1185431321885069312", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448758911602689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:43:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "4494023296", "edit_history_tweet_ids": ["1185431313525956608"], "id": "1185431313525956608", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @mjpt_2011: @cgajardop La destrucci\u00f3n de la gente que se suicida ahogado por las deudas, de los que ganan 300 lucas, de los que est\u00e1n si\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:43:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mjpt_2011", "id": "104032990"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "cgajardop", "id": "132349970"}]}, "author_id": "280562930", "edit_history_tweet_ids": ["1185431249197981696"], "id": "1185431249197981696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185429755585351680"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:43:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "33442099", "edit_history_tweet_ids": ["1185431220538220544"], "id": "1185431220538220544", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:42:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "2889579538", "edit_history_tweet_ids": ["1185431024752320517"], "id": "1185431024752320517", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "perereca suicida https://t.co/hBtZ9qFF9w", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:42:19.000Z", "author_id": "3320289954", "edit_history_tweet_ids": ["1185430957806899200"], "id": "1185430957806899200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/hBtZ9qFF9w", "expanded_url": "https://twitter.com/Dyjay13/status/1185013567092908032", "display_url": "twitter.com/Dyjay13/status\u2026"}]}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:42:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "60478301", "edit_history_tweet_ids": ["1185430919768883200"], "id": "1185430919768883200", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:42:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "120192758", "edit_history_tweet_ids": ["1185430900747751424"], "id": "1185430900747751424", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:41:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "429493653", "edit_history_tweet_ids": ["1185430877028978689"], "id": "1185430877028978689", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:41:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "142920594", "edit_history_tweet_ids": ["1185430749081722881"], "id": "1185430749081722881", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:41:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2385721345", "edit_history_tweet_ids": ["1185430676931260416"], "id": "1185430676931260416", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:41:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1072527887545311234", "edit_history_tweet_ids": ["1185430668882468864"], "id": "1185430668882468864", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:40:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "116008170", "edit_history_tweet_ids": ["1185430598283907072"], "id": "1185430598283907072", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@dependofliam @Kiomara22 El.gobierno.mata. roba. suicida. Eso es violento.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:40:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "Kiomara22", "id": "730872246965809152"}]}, "in_reply_to_user_id": "836619630944870402", "author_id": "897320055901499392", "edit_history_tweet_ids": ["1185430535939727360"], "id": "1185430535939727360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184954688992616450"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:40:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2176699754", "edit_history_tweet_ids": ["1185430390867189760"], "id": "1185430390867189760", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:39:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "1848288914", "edit_history_tweet_ids": ["1185430223963205632"], "id": "1185430223963205632", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:38:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2784746523", "edit_history_tweet_ids": ["1185429944761049088"], "id": "1185429944761049088", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:37:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "56301766", "edit_history_tweet_ids": ["1185429867841675264"], "id": "1185429867841675264", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:37:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2356693908", "edit_history_tweet_ids": ["1185429837869133824"], "id": "1185429837869133824", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@cgajardop La destrucci\u00f3n de la gente que se suicida ahogado por las deudas, de los que ganan 300 lucas, de los que est\u00e1n sin sus tratamientos de quimioterapias, esa destrucci\u00f3n tambi\u00e9n le duele al pueblo y los pol\u00edticos indolentes\nprefieren rebajar los impuestos a los super ricos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:37:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cgajardop", "id": "132349970"}]}, "in_reply_to_user_id": "132349970", "author_id": "104032990", "edit_history_tweet_ids": ["1185429755585351680"], "id": "1185429755585351680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185381227462832133"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:36:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "771061541890318337", "edit_history_tweet_ids": ["1185429604422561792"], "id": "1185429604422561792", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @la_patilla: No logran  vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:36:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "author_id": "2766759461", "edit_history_tweet_ids": ["1185429511464280064"], "id": "1185429511464280064", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185422573187633153"}]}, {"text": "RT @italiana__doc: Nuovo #GovernodellaVergogna, Vecchia e SUICIDA politica migratoria!\nContinuano gli sbarchi di clandestini : \n\ud83d\udd3b80 Salento\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T05:36:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "italiana__doc", "id": "907302736496132096"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 46, "tag": "GovernodellaVergogna"}]}, "author_id": "2284446519", "edit_history_tweet_ids": ["1185429428555386881"], "id": "1185429428555386881", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185282746312204288"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:36:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "35271446", "edit_history_tweet_ids": ["1185429412755492864"], "id": "1185429412755492864", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:35:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "63779326", "edit_history_tweet_ids": ["1185429155539750913"], "id": "1185429155539750913", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:34:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "2979892708", "edit_history_tweet_ids": ["1185428935309438977"], "id": "1185428935309438977", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:34:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "351873879", "edit_history_tweet_ids": ["1185428908994387968"], "id": "1185428908994387968", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:33:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "89814723", "edit_history_tweet_ids": ["1185428851524079617"], "id": "1185428851524079617", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Verinlechuza: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-19T05:32:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Verinlechuza", "id": "382844127"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}, "author_id": "568521750", "edit_history_tweet_ids": ["1185428591623987201"], "id": "1185428591623987201", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185124716719280128"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:32:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "762684342", "edit_history_tweet_ids": ["1185428583780618240"], "id": "1185428583780618240", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:32:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "54355165", "edit_history_tweet_ids": ["1185428556236709888"], "id": "1185428556236709888", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:32:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1138334790", "edit_history_tweet_ids": ["1185428380314943488"], "id": "1185428380314943488", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:32:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "315356988", "edit_history_tweet_ids": ["1185428377483841536"], "id": "1185428377483841536", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:31:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "40109014", "edit_history_tweet_ids": ["1185428356105461760"], "id": "1185428356105461760", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:31:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "73735075", "edit_history_tweet_ids": ["1185428217617883136"], "id": "1185428217617883136", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:31:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "63241822", "edit_history_tweet_ids": ["1185428198919684096"], "id": "1185428198919684096", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:30:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "48115710", "edit_history_tweet_ids": ["1185427916072591360"], "id": "1185427916072591360", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Suspeito de matar homem em churrasco se entrega \u00e0 pol\u00edcia. Apesar de ter confessado crime, testemunhas dizem que namorada do sujeito que matou a v\u00edtima #Balan\u00e7oGeral https://t.co/Jr7wOtY7nw", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T05:30:00.000Z", "author_id": "1173213746", "edit_history_tweet_ids": ["1185427858304319489"], "id": "1185427858304319489", "entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 165, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 164, "probability": 0.6341, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/Jr7wOtY7nw", "expanded_url": "http://r7.com/2dsw", "display_url": "r7.com/2dsw"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:29:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "847235131634892800", "edit_history_tweet_ids": ["1185427638925565952"], "id": "1185427638925565952", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @antoniopolito1: Questo governo si offre come bersaglio della piazza di domani con sincera volutt\u00e0 suicida", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T05:27:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}]}, "author_id": "3051967217", "edit_history_tweet_ids": ["1185427343923384320"], "id": "1185427343923384320", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185254720446894089"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:27:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "104722289", "edit_history_tweet_ids": ["1185427223483953152"], "id": "1185427223483953152", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:27:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "372113314", "edit_history_tweet_ids": ["1185427185420689408"], "id": "1185427185420689408", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:27:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "author_id": "218661709", "edit_history_tweet_ids": ["1185427131414786048"], "id": "1185427131414786048", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:27:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "36886730", "edit_history_tweet_ids": ["1185427110976020480"], "id": "1185427110976020480", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:26:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}]}, "author_id": "237844710", "edit_history_tweet_ids": ["1185427073952825345"], "id": "1185427073952825345", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}]}, {"text": "RT @Erickrevilla: Enciendo la radio y escucho a una sarta de pericotitos llorando y rabiando por su l\u00edder, la rata suicida AG.... Es demasi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:26:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Erickrevilla", "id": "234851836"}]}, "author_id": "940594704319700993", "edit_history_tweet_ids": ["1185427030604730368"], "id": "1185427030604730368", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185186927823216642"}]}, {"text": "RT @Suicida_Estupid: Ambas murieron.\nGracias por salvar \"las dos vidas\" https://t.co/qed5waORbF", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:26:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qed5waORbF", "expanded_url": "https://twitter.com/AmelieGranata/status/1086255808743198720", "display_url": "twitter.com/AmelieGranata/\u2026"}]}, "author_id": "3047591738", "edit_history_tweet_ids": ["1185427015765319680"], "id": "1185427015765319680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185183472949833735"}]}, {"text": "@theripper37 @BarushSpinoza80 te voy a decir algo muy crudo, si uno tiene alguien a quien le importe avisarle que se va a suicidar, pues no se suicida, lo llama y le cuenta sus mierdas.\n\nno es que los demas dejen de ser importantes sino que uno siente que ya no le importa a nadiea asi no sea cierto.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:25:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "theripper37", "id": "70561314"}]}, "in_reply_to_user_id": "70561314", "author_id": "372068922", "edit_history_tweet_ids": ["1185426789302198273"], "id": "1185426789302198273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185426432962498561"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:25:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "424708575", "edit_history_tweet_ids": ["1185426759124226048"], "id": "1185426759124226048", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @italiana__doc: Nuovo #GovernodellaVergogna, Vecchia e SUICIDA politica migratoria!\nContinuano gli sbarchi di clandestini : \n\ud83d\udd3b80 Salento\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T05:25:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "italiana__doc", "id": "907302736496132096"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 46, "tag": "GovernodellaVergogna"}]}, "author_id": "729861715970658308", "edit_history_tweet_ids": ["1185426604769632256"], "id": "1185426604769632256", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185282746312204288"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:24:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "71065565", "edit_history_tweet_ids": ["1185426395809361921"], "id": "1185426395809361921", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:23:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "518657281", "edit_history_tweet_ids": ["1185426220823003136"], "id": "1185426220823003136", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@pitbonec O cara que me abusava quando eu era crian\u00e7a se suicidou quando eu tinha 10 anos. Ainda fui ao vel\u00f3rio, pois ele era amigo da fam\u00edlia e eu nunca tive coragem de contar. Eu chorava, todos pensavam que era de tristeza, mas era s\u00f3 al\u00edvio.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T05:23:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pitbonec", "id": "1157315974678421505"}]}, "in_reply_to_user_id": "1015720907141271552", "author_id": "1138091649723183104", "edit_history_tweet_ids": ["1185426136995717121"], "id": "1185426136995717121", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 470, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185308543618113536"}]}, {"text": "RT @bettinaHuaral: 6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo ech\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:23:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "Nava"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}]}, "author_id": "1673622067", "edit_history_tweet_ids": ["1185426116674281472"], "id": "1185426116674281472", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318327662628865"}]}, {"text": "no les pasa q les dicen adi\u00f3s y siguen en l\u00ednea, man me estoy re muriendo y t\u00fa no me contestas, me voy a colgar *se suicida*", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:22:58.000Z", "author_id": "986037634605531136", "edit_history_tweet_ids": ["1185426089306230784"], "id": "1185426089306230784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:22:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "260485802", "edit_history_tweet_ids": ["1185426036516966400"], "id": "1185426036516966400", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "TROMBETA DO APOCALIPSE\n\nA frequ\u00eancia crescente de coisas inacredit\u00e1veis - e consideradas quase imposs\u00edveis - que vem ocorrendo \u00e9 algo assustador.\n\nN\u00e3o bastasse o cen\u00e1rio pol\u00edtico geral com um governo suicida, a... https://t.co/56nPkStpzE", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T05:22:44.000Z", "author_id": "191821938", "edit_history_tweet_ids": ["1185426030720409600"], "id": "1185426030720409600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/56nPkStpzE", "expanded_url": "https://www.facebook.com/nelson.nisenbaum/posts/10215598144610325", "display_url": "facebook.com/nelson.nisenba\u2026"}]}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:22:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "965625705798258688", "edit_history_tweet_ids": ["1185425986525024256"], "id": "1185425986525024256", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:22:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "912050120841203712", "edit_history_tweet_ids": ["1185425938382761984"], "id": "1185425938382761984", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:22:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "474511043", "edit_history_tweet_ids": ["1185425874675482624"], "id": "1185425874675482624", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:22:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "319423927", "edit_history_tweet_ids": ["1185425850608574464"], "id": "1185425850608574464", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:21:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "572085481", "edit_history_tweet_ids": ["1185425721935704064"], "id": "1185425721935704064", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:20:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "174455584", "edit_history_tweet_ids": ["1185425577509036033"], "id": "1185425577509036033", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@Iwtcoeur sale pacto suicida bro", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:20:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Iwtcoeur", "id": "1219726695135092737"}]}, "in_reply_to_user_id": "1167615622781591552", "author_id": "1179942027951329280", "edit_history_tweet_ids": ["1185425555962941441"], "id": "1185425555962941441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185425422256955392"}]}, {"text": "Llega px a urgencias con intoxicaci\u00f3n por anticongelante tras intento suicida. Ya \"estable\" me dice:\n\n- me siento muy mal y ahorita lo unico que me calmar\u00eda es tocarte el trasero.\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:20:31.000Z", "author_id": "628081931", "edit_history_tweet_ids": ["1185425474299674629"], "id": "1185425474299674629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:19:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "80148575", "edit_history_tweet_ids": ["1185425334214316033"], "id": "1185425334214316033", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:19:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "20203944", "edit_history_tweet_ids": ["1185425296251674624"], "id": "1185425296251674624", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:18:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "221802531", "edit_history_tweet_ids": ["1185425052931645440"], "id": "1185425052931645440", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Erickrevilla: @cukiche Pobre se\u00f1ora. Reci\u00e9n se entera que esa rata suicida de AG era un ratero. Deber\u00eda causar l\u00e1stima? No, lo \u00fanico q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:18:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Erickrevilla", "id": "234851836"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4914, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "940594704319700993", "edit_history_tweet_ids": ["1185425013240975361"], "id": "1185425013240975361", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185187497606897664"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:18:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "34379170", "edit_history_tweet_ids": ["1185424999135567873"], "id": "1185424999135567873", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:18:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "926249910688763904", "edit_history_tweet_ids": ["1185424933452746752"], "id": "1185424933452746752", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:18:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "79926725", "edit_history_tweet_ids": ["1185424895523602432"], "id": "1185424895523602432", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:17:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "118723813", "edit_history_tweet_ids": ["1185424830562217984"], "id": "1185424830562217984", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:17:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "225790165", "edit_history_tweet_ids": ["1185424789856538625"], "id": "1185424789856538625", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:17:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "911299344", "edit_history_tweet_ids": ["1185424789395116032"], "id": "1185424789395116032", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:17:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "60427096", "edit_history_tweet_ids": ["1185424751289929728"], "id": "1185424751289929728", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:17:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1469894940", "edit_history_tweet_ids": ["1185424705831997440"], "id": "1185424705831997440", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@bbysofi por ejemplo puedes montarte en un para rayos a punto de llover, con suerte cae un rayo y quedas como carne frita o hecha polvo, eso para la gente suicida seria como que \"wao yo quiero\" o tirar en la via de un metro o un puente y literal te mueres tirando \ud83e\udd14", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:17:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bbysofi", "id": "1420193756867874819"}]}, "in_reply_to_user_id": "272572435", "author_id": "272572435", "edit_history_tweet_ids": ["1185424600068509697"], "id": "1185424600068509697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185424191241281536"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:16:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "118781832", "edit_history_tweet_ids": ["1185424438445117440"], "id": "1185424438445117440", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:15:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "42725420", "edit_history_tweet_ids": ["1185424317120561157"], "id": "1185424317120561157", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:15:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "889894694053969920", "edit_history_tweet_ids": ["1185424190670868482"], "id": "1185424190670868482", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@luiz_henriqueg @fabiscate @jucaitachi @omelete N\u00e3o acredito que vc se baseou nos filmes! \nEsquece os filmes eu to falando de HQS o Batman n\u00e3o mata e nunca matou e outra VAI LER HQS EM NOME DE JESUS BROW!", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T05:15:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 38, "username": "jucaitachi", "id": "947907025945681920"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS BROW"}]}, "in_reply_to_user_id": "17158653", "author_id": "876917023066001408", "edit_history_tweet_ids": ["1185424138976006146"], "id": "1185424138976006146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185311065527193600"}]}, {"text": "\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5973\u5b50\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u4e0a\u304c\u308b\u306e\u306f\u8cdb\u6210\u304b\uff1f\u53cd\u5bfe\u304b\uff1f https://t.co/x6ORjSGPAp", "lang": "ja", "created_at": "2019-10-19T05:15:12.000Z", "author_id": "3271794860", "edit_history_tweet_ids": ["1185424136346034177"], "id": "1185424136346034177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/x6ORjSGPAp", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12539", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12539"}]}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:15:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "45853338", "edit_history_tweet_ids": ["1185424123603881984"], "id": "1185424123603881984", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:14:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "548927097", "edit_history_tweet_ids": ["1185424054200819713"], "id": "1185424054200819713", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:14:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "83689631", "edit_history_tweet_ids": ["1185423853897564161"], "id": "1185423853897564161", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Se cogitei dormir sem tomar outro banho o calor matou essa ideia", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T05:13:52.000Z", "author_id": "226351152", "edit_history_tweet_ids": ["1185423799954694144"], "id": "1185423799954694144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:13:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3368551323", "edit_history_tweet_ids": ["1185423771479560194"], "id": "1185423771479560194", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:13:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "534319304", "edit_history_tweet_ids": ["1185423685202657280"], "id": "1185423685202657280", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:13:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "118811890", "edit_history_tweet_ids": ["1185423615061299200"], "id": "1185423615061299200", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:13:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1061735964", "edit_history_tweet_ids": ["1185423607675211776"], "id": "1185423607675211776", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:12:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "22777116", "edit_history_tweet_ids": ["1185423499843821568"], "id": "1185423499843821568", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:12:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "381824472", "edit_history_tweet_ids": ["1185423481145643008"], "id": "1185423481145643008", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@Ines96501753 Shhhh!, un t\u00edmpano beb\u00e9 se suicida cada vez que lo nombras\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:12:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ines96501753", "id": "1122251920146685953"}]}, "in_reply_to_user_id": "1122251920146685953", "author_id": "229254195", "edit_history_tweet_ids": ["1185423401634148353"], "id": "1185423401634148353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185420985622761472"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:12:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "236034819", "edit_history_tweet_ids": ["1185423372190191616"], "id": "1185423372190191616", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:11:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "911369981585063936", "edit_history_tweet_ids": ["1185423300731834368"], "id": "1185423300731834368", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Vou lhe dizer duas coisas absurdas que ninguem acreditaria, mas uma delas \u00e9 vdd \nEsquadr\u00e3o Suicida tem o melhor Coringa j\u00e1 visto e eu seria um otimo namorado", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T05:11:18.000Z", "author_id": "1660888766", "edit_history_tweet_ids": ["1185423153264234496"], "id": "1185423153264234496", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.631, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:10:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "532183976", "edit_history_tweet_ids": ["1185423073589288960"], "id": "1185423073589288960", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:10:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "24325331", "edit_history_tweet_ids": ["1185423036025061376"], "id": "1185423036025061376", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @PauliVillalobos: Les violenta m\u00e1s un torniquete culiao que la gente que se suicida diariamente en el metro", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:10:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PauliVillalobos", "id": "61718445"}]}, "author_id": "81222590", "edit_history_tweet_ids": ["1185422966047285248"], "id": "1185422966047285248", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185289713118334976"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:10:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "587597899", "edit_history_tweet_ids": ["1185422954605232128"], "id": "1185422954605232128", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:10:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "290325314", "edit_history_tweet_ids": ["1185422949467279360"], "id": "1185422949467279360", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:09:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "908886870997815296", "edit_history_tweet_ids": ["1185422678875955201"], "id": "1185422678875955201", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @drpev: @SusanaDeLeonMD No me sorprende q de nosotros los pediatras, m\u00e9dicos de atenci\u00f3n primaria de ni\u00f1os y adolescentes, ni 5% interro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:09:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "drpev", "id": "360974942"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}]}, "author_id": "154738307", "edit_history_tweet_ids": ["1185422652539854848"], "id": "1185422652539854848", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185420066910867461"}]}, {"text": "RT @Mbianchi_F: las integradoras me sacan mi lado mas suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:09:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Mbianchi_F", "id": "933836875726454784"}]}, "author_id": "902739739", "edit_history_tweet_ids": ["1185422590355087360"], "id": "1185422590355087360", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185279777084719104"}]}, {"text": "No logran  vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3cp3U5FTby", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:09:00.000Z", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1185422573187633153"], "id": "1185422573187633153", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:08:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1043577240045404168", "edit_history_tweet_ids": ["1185422548948918274"], "id": "1185422548948918274", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:08:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "776290891", "edit_history_tweet_ids": ["1185422362310627329"], "id": "1185422362310627329", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:07:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "114798724", "edit_history_tweet_ids": ["1185422247252692992"], "id": "1185422247252692992", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:07:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "880430454880514049", "edit_history_tweet_ids": ["1185422242714443778"], "id": "1185422242714443778", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:07:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "240461652", "edit_history_tweet_ids": ["1185422182396108802"], "id": "1185422182396108802", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:07:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "144940901", "edit_history_tweet_ids": ["1185422176339529729"], "id": "1185422176339529729", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T05:07:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}]}, "author_id": "864903182010294272", "edit_history_tweet_ids": ["1185422151676874753"], "id": "1185422151676874753", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:06:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "446748704", "edit_history_tweet_ids": ["1185421869891104769"], "id": "1185421869891104769", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:05:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1061882351968501760", "edit_history_tweet_ids": ["1185421806364172288"], "id": "1185421806364172288", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:05:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1163849891447287809", "edit_history_tweet_ids": ["1185421780573396992"], "id": "1185421780573396992", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:05:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "710530811863408641", "edit_history_tweet_ids": ["1185421742203965442"], "id": "1185421742203965442", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:05:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1169130518", "edit_history_tweet_ids": ["1185421739901276161"], "id": "1185421739901276161", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "No les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:05:39.000Z", "author_id": "92023425", "edit_history_tweet_ids": ["1185421731651117057"], "id": "1185421731651117057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@LetciaR86662718 o filme que voc\u00ea t\u00e1 falando que tem a Arlequina, \u00e9 esquadr\u00e3o suicida, esse do cinema \u00e9 um filme completamente desvinculado, contando a hist\u00f3ria do mesmo personagem, o Coringa, mas focando em como ele surgiu, foi a loucura e tudo mais, com um ator diferente (e bem melhor)", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T05:05:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1163691765427245056", "author_id": "1023652140424863745", "edit_history_tweet_ids": ["1185421644594110469"], "id": "1185421644594110469", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.4939, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.5761, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185420052654444544"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:05:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "132013223", "edit_history_tweet_ids": ["1185421622196486144"], "id": "1185421622196486144", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:04:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1080710738740736000", "edit_history_tweet_ids": ["1185421526633504768"], "id": "1185421526633504768", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:04:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "863071802850988033", "edit_history_tweet_ids": ["1185421497189523457"], "id": "1185421497189523457", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:04:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2539264660", "edit_history_tweet_ids": ["1185421420135890944"], "id": "1185421420135890944", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:04:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "927833122716123137", "edit_history_tweet_ids": ["1185421413219524610"], "id": "1185421413219524610", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:04:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "321806552", "edit_history_tweet_ids": ["1185421395943186433"], "id": "1185421395943186433", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:04:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "150844532", "edit_history_tweet_ids": ["1185421390054383617"], "id": "1185421390054383617", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:04:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "700401327084589056", "edit_history_tweet_ids": ["1185421338158288897"], "id": "1185421338158288897", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:03:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "125862348", "edit_history_tweet_ids": ["1185421312237420545"], "id": "1185421312237420545", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-19T05:03:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "54811372", "edit_history_tweet_ids": ["1185421158402805761"], "id": "1185421158402805761", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185384281897656320"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:03:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1336595299", "edit_history_tweet_ids": ["1185421129726529536"], "id": "1185421129726529536", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:03:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1046897237945651202", "edit_history_tweet_ids": ["1185421073950695424"], "id": "1185421073950695424", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:02:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "131330781", "edit_history_tweet_ids": ["1185420989309640704"], "id": "1185420989309640704", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@icemoonprincess qualquer um que critique flight 22 em minha presen\u00e7a \u00e9 suicida, n\u00e3o aceito que n\u00e3o gostem da obra prima", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T05:02:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "icemoonprincess", "id": "1136033026432012290"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7186, "type": "Other", "normalized_text": "flight 22"}]}, "in_reply_to_user_id": "1136033026432012290", "author_id": "787847964932902912", "edit_history_tweet_ids": ["1185420964579942401"], "id": "1185420964579942401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185404092258099201"}]}, {"text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T05:02:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "author_id": "785248047450222592", "edit_history_tweet_ids": ["1185420838352371712"], "id": "1185420838352371712", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:01:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1952555978", "edit_history_tweet_ids": ["1185420791606894592"], "id": "1185420791606894592", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:01:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "186704532", "edit_history_tweet_ids": ["1185420681489637376"], "id": "1185420681489637376", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:01:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "713516677", "edit_history_tweet_ids": ["1185420651756171265"], "id": "1185420651756171265", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "vei ontem eu descobri q um cara q ti h\u00e1 um canal de lol se matou dois meses atr\u00e1s e hj o pai do goku morreu eu t\u00f4 devastada cara", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T05:01:08.000Z", "author_id": "1042152779115057152", "edit_history_tweet_ids": ["1185420595921592320"], "id": "1185420595921592320", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.6889, "type": "Person", "normalized_text": "goku"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:01:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "531730546", "edit_history_tweet_ids": ["1185420583032573952"], "id": "1185420583032573952", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:01:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "302102125", "edit_history_tweet_ids": ["1185420578267811840"], "id": "1185420578267811840", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:00:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "109094965", "edit_history_tweet_ids": ["1185420533258690560"], "id": "1185420533258690560", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:00:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1395070135", "edit_history_tweet_ids": ["1185420396037922816"], "id": "1185420396037922816", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:00:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "91459971", "edit_history_tweet_ids": ["1185420375041163265"], "id": "1185420375041163265", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:59:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "26291253", "edit_history_tweet_ids": ["1185420296876150784"], "id": "1185420296876150784", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:59:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "246055600", "edit_history_tweet_ids": ["1185420094291226624"], "id": "1185420094291226624", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@SusanaDeLeonMD No me sorprende q de nosotros los pediatras, m\u00e9dicos de atenci\u00f3n primaria de ni\u00f1os y adolescentes, ni 5% interroguemos durante la visita anual,sobre tristeza, sentimientos sobre vida y vivir, drogas, ideaci\u00f3n suicida.El curr\u00edculo de la formaci\u00f3n pedi\u00e1trica debe preparar para ello", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:59:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}]}, "in_reply_to_user_id": "367489515", "author_id": "360974942", "edit_history_tweet_ids": ["1185420066910867461"], "id": "1185420066910867461", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185319552751734784"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:58:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "181726477", "edit_history_tweet_ids": ["1185420015257948160"], "id": "1185420015257948160", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Quem nunca matou aula e transou a manha toda e dps foi pra sa\u00edda da escola como se nada tivesse acontecido n\u00e3o sabe oq \u00e9 bom kkkkkk https://t.co/6ByYG25B3q", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T04:58:37.000Z", "author_id": "70171371", "edit_history_tweet_ids": ["1185419961491214337"], "id": "1185419961491214337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/6ByYG25B3q", "expanded_url": "https://twitter.com/_natinnnha/status/1185020852099792896", "display_url": "twitter.com/_natinnnha/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185020852099792896"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:58:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2450929581", "edit_history_tweet_ids": ["1185419961285730304"], "id": "1185419961285730304", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:58:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2574185865", "edit_history_tweet_ids": ["1185419951110316034"], "id": "1185419951110316034", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:58:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1177739710476820480", "edit_history_tweet_ids": ["1185419873352073216"], "id": "1185419873352073216", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:58:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "420750623", "edit_history_tweet_ids": ["1185419862564360192"], "id": "1185419862564360192", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5973\u5b50\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u4e0a\u304c\u308b\u306e\u306f\u8cdb\u6210\u304b\uff1f\u53cd\u5bfe\u304b\uff1f https://t.co/I9dVQ2RWMr", "lang": "ja", "created_at": "2019-10-19T04:58:08.000Z", "author_id": "707136262155608064", "edit_history_tweet_ids": ["1185419839805853696"], "id": "1185419839805853696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/I9dVQ2RWMr", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12539", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12539"}]}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:57:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1030223716129615872", "edit_history_tweet_ids": ["1185419750425452544"], "id": "1185419750425452544", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T04:57:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "author_id": "3932216421", "edit_history_tweet_ids": ["1185419677465567232"], "id": "1185419677465567232", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:57:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "910513055288709120", "edit_history_tweet_ids": ["1185419575002832896"], "id": "1185419575002832896", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:56:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "167129284", "edit_history_tweet_ids": ["1185419499278884864"], "id": "1185419499278884864", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "a menina estava gr\u00e1vida, p\u00f3lo n\u00e3o matou s\u00f3 ela e ainda tem gente que aplaude isso???? se algu\u00e9m concorda com isso tamb\u00e9m, me d\u00ea block https://t.co/1qQ584F5F7", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T04:56:45.000Z", "author_id": "852621119500767233", "edit_history_tweet_ids": ["1185419492186304512"], "id": "1185419492186304512", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "p\u00f3lo"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/1qQ584F5F7", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1185309266963587075", "display_url": "twitter.com/EliteNetflixBR\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185309266963587075"}]}, {"text": "@l0veisequal nooman re suicida, bueno hay que intentar \ud83d\ude01", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:56:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1287240180", "author_id": "2857264892", "edit_history_tweet_ids": ["1185419472615673856"], "id": "1185419472615673856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185419042552717312"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:55:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "99625775", "edit_history_tweet_ids": ["1185419242931478528"], "id": "1185419242931478528", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:55:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2903805262", "edit_history_tweet_ids": ["1185419231409721344"], "id": "1185419231409721344", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:55:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "119910673", "edit_history_tweet_ids": ["1185419194353049601"], "id": "1185419194353049601", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte viviva\nDoce tangerina\n\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfbc", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T04:55:33.000Z", "author_id": "141787350", "edit_history_tweet_ids": ["1185419191614095365"], "id": "1185419191614095365", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:55:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "84499325", "edit_history_tweet_ids": ["1185419179920375808"], "id": "1185419179920375808", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:55:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1136211818", "edit_history_tweet_ids": ["1185419172144123914"], "id": "1185419172144123914", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:55:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "32773355", "edit_history_tweet_ids": ["1185419073267613696"], "id": "1185419073267613696", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:54:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "119216258", "edit_history_tweet_ids": ["1185418982238707712"], "id": "1185418982238707712", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:54:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "117511518", "edit_history_tweet_ids": ["1185418868627595264"], "id": "1185418868627595264", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:54:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2711112940", "edit_history_tweet_ids": ["1185418863678234625"], "id": "1185418863678234625", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "La rubia suicida de Michael Hutchence https://t.co/lbCFDruT7u", "lang": "fr", "created_at": "2019-10-19T04:53:44.000Z", "author_id": "1136439640867647488", "edit_history_tweet_ids": ["1185418731167604736"], "id": "1185418731167604736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/lbCFDruT7u", "expanded_url": "https://culto.latercera.com/2019/10/18/kylie-minogue-rubia-suicida-michael-hutchence/", "display_url": "culto.latercera.com/2019/10/18/kyl\u2026"}]}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:53:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "331076455", "edit_history_tweet_ids": ["1185418705355837440"], "id": "1185418705355837440", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:53:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1032470900761919488", "edit_history_tweet_ids": ["1185418694031237120"], "id": "1185418694031237120", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:53:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "357369980", "edit_history_tweet_ids": ["1185418656496455680"], "id": "1185418656496455680", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:53:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "14502495", "edit_history_tweet_ids": ["1185418652281180160"], "id": "1185418652281180160", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:53:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "180511573", "edit_history_tweet_ids": ["1185418634518286337"], "id": "1185418634518286337", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:53:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "257740939", "edit_history_tweet_ids": ["1185418555380174850"], "id": "1185418555380174850", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:52:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "96603242", "edit_history_tweet_ids": ["1185418410659893248"], "id": "1185418410659893248", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:52:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2171278556", "edit_history_tweet_ids": ["1185418344830255104"], "id": "1185418344830255104", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:52:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "19068864", "edit_history_tweet_ids": ["1185418332490489856"], "id": "1185418332490489856", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:52:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "563032356", "edit_history_tweet_ids": ["1185418308390137856"], "id": "1185418308390137856", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:51:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "89713699", "edit_history_tweet_ids": ["1185418279982174208"], "id": "1185418279982174208", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:51:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "925117159277199362", "edit_history_tweet_ids": ["1185418203616497664"], "id": "1185418203616497664", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:51:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "45456045", "edit_history_tweet_ids": ["1185418156782882816"], "id": "1185418156782882816", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:51:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3004289217", "edit_history_tweet_ids": ["1185418133978439680"], "id": "1185418133978439680", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:51:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "25073073", "edit_history_tweet_ids": ["1185418124033712128"], "id": "1185418124033712128", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:51:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "389295338", "edit_history_tweet_ids": ["1185418108187676673"], "id": "1185418108187676673", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:51:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1070833198446403584", "edit_history_tweet_ids": ["1185418060490035200"], "id": "1185418060490035200", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:50:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "183759464", "edit_history_tweet_ids": ["1185418016613421056"], "id": "1185418016613421056", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Gandhi era um pacifista ao extremo. Para ele, qualquer vida valia a pena.\n\nCerta vez, Gandhi foi meditar embaixo de uma \u00e1rvore quando uma nuvem de mosquitos chegou at\u00e9 ele.\n\nN\u00e3o se sabe se ele matou algum.\n\nMas sabe-se que ele nunca mais voltou l\u00e1.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T04:50:43.000Z", "author_id": "61335461", "edit_history_tweet_ids": ["1185417972644569088"], "id": "1185417972644569088", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "Gandhi"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Gandhi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:50:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1099384460091498496", "edit_history_tweet_ids": ["1185417968819290112"], "id": "1185417968819290112", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:50:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "119121475", "edit_history_tweet_ids": ["1185417820173152257"], "id": "1185417820173152257", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:50:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "54181479", "edit_history_tweet_ids": ["1185417812128481280"], "id": "1185417812128481280", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:49:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "2869936653", "edit_history_tweet_ids": ["1185417778867724288"], "id": "1185417778867724288", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:49:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2285104597", "edit_history_tweet_ids": ["1185417748299558913"], "id": "1185417748299558913", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:49:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "152805175", "edit_history_tweet_ids": ["1185417734093447168"], "id": "1185417734093447168", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:49:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "118239516", "edit_history_tweet_ids": ["1185417634134790144"], "id": "1185417634134790144", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:49:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1046271062", "edit_history_tweet_ids": ["1185417571715239937"], "id": "1185417571715239937", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:49:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2266884485", "edit_history_tweet_ids": ["1185417544972324864"], "id": "1185417544972324864", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:48:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "148801067", "edit_history_tweet_ids": ["1185417441985421313"], "id": "1185417441985421313", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:48:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "770629651", "edit_history_tweet_ids": ["1185417379142164481"], "id": "1185417379142164481", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:47:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2881051821", "edit_history_tweet_ids": ["1185417287140069378"], "id": "1185417287140069378", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:47:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "91023316", "edit_history_tweet_ids": ["1185417182496415744"], "id": "1185417182496415744", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:47:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3333781205", "edit_history_tweet_ids": ["1185417147926941696"], "id": "1185417147926941696", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "\u00bfSabr\u00e1 Mijaelito que la carga de la brigada ligera, imagen que tiene en su Twitter, tiene de heroica lo mismo que tiene de suicida? No sirvi\u00f3 para nada. \ud83d\ude44", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:47:21.000Z", "author_id": "119095247", "edit_history_tweet_ids": ["1185417126347194368"], "id": "1185417126347194368", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5165, "type": "Other", "normalized_text": "Mijaelito"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9708, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:46:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "923815140", "edit_history_tweet_ids": ["1185417012035686401"], "id": "1185417012035686401", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:46:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "183451459", "edit_history_tweet_ids": ["1185416968821755911"], "id": "1185416968821755911", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:46:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1055848002", "edit_history_tweet_ids": ["1185416943987232771"], "id": "1185416943987232771", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:46:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "829021098532560896", "edit_history_tweet_ids": ["1185416934004875265"], "id": "1185416934004875265", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:46:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "836988275671826432", "edit_history_tweet_ids": ["1185416864169709568"], "id": "1185416864169709568", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:45:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "105992114", "edit_history_tweet_ids": ["1185416771387478016"], "id": "1185416771387478016", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:45:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1654102471", "edit_history_tweet_ids": ["1185416630567915521"], "id": "1185416630567915521", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@rosanarioss y si la meta es de una vida suicida?? o sea digamos enrollado en su trabajo nada m\u00e1s xD a ver a ver", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:44:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rosanarioss", "id": "2500662094"}]}, "in_reply_to_user_id": "2500662094", "author_id": "1012181613206269952", "edit_history_tweet_ids": ["1185416492361437184"], "id": "1185416492361437184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185371413923946496"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:44:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3428624297", "edit_history_tweet_ids": ["1185416472669151232"], "id": "1185416472669151232", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:44:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "350960621", "edit_history_tweet_ids": ["1185416400808153088"], "id": "1185416400808153088", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:44:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "486706622", "edit_history_tweet_ids": ["1185416397062639616"], "id": "1185416397062639616", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:44:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "259869924", "edit_history_tweet_ids": ["1185416378498670592"], "id": "1185416378498670592", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:44:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "178724163", "edit_history_tweet_ids": ["1185416294377644032"], "id": "1185416294377644032", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @andrezadelgado: Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que vo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T04:43:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "author_id": "85868008", "edit_history_tweet_ids": ["1185416269031464961"], "id": "1185416269031464961", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185388217333207041"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:43:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "724990266", "edit_history_tweet_ids": ["1185416134117482496"], "id": "1185416134117482496", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:43:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1070515188904931329", "edit_history_tweet_ids": ["1185416072993951744"], "id": "1185416072993951744", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:42:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1033528701777047552", "edit_history_tweet_ids": ["1185415991418859520"], "id": "1185415991418859520", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @andrezadelgado: Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que vo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T04:42:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "author_id": "1021216764246528005", "edit_history_tweet_ids": ["1185415957096927237"], "id": "1185415957096927237", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185388217333207041"}]}, {"text": "RT @MayorBWPayne: INFORME DE SITUACI\u00d3N (1): Al final, la sorpresota del 17 de Octubre fue un acto triste en La Pampa, con la caravana de av\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:42:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "La Pampa"}]}, "author_id": "2359591766", "edit_history_tweet_ids": ["1185415919268519937"], "id": "1185415919268519937", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185173009709096960"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:42:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1093528746164928512", "edit_history_tweet_ids": ["1185415891024039936"], "id": "1185415891024039936", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:42:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "940594704319700993", "edit_history_tweet_ids": ["1185415887312113667"], "id": "1185415887312113667", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:42:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "401004087", "edit_history_tweet_ids": ["1185415871067385857"], "id": "1185415871067385857", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:42:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "887508000021381120", "edit_history_tweet_ids": ["1185415852516167680"], "id": "1185415852516167680", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:42:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3013165901", "edit_history_tweet_ids": ["1185415804784959488"], "id": "1185415804784959488", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @la_patilla: No  logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:41:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "author_id": "181612969", "edit_history_tweet_ids": ["1185415754281345024"], "id": "1185415754281345024", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185407473777172481"}]}, {"text": "RT @Verinlechuza: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-19T04:41:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Verinlechuza", "id": "382844127"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}, "author_id": "837887434088198146", "edit_history_tweet_ids": ["1185415752276414464"], "id": "1185415752276414464", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185124716719280128"}]}, {"text": "@danieljadue Pi\u00f1era se suicida, resucita, pasa a ser v\u00edctima, se lava las manos y entrega el gobierno a los militares.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:41:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danieljadue", "id": "146542753"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "in_reply_to_user_id": "146542753", "author_id": "1185323084196319232", "edit_history_tweet_ids": ["1185415719678365696"], "id": "1185415719678365696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185399284742656001"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:41:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "119782264", "edit_history_tweet_ids": ["1185415572970004482"], "id": "1185415572970004482", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:41:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "715614811992821760", "edit_history_tweet_ids": ["1185415543513341952"], "id": "1185415543513341952", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@bfrmel_ KKJKKKKKKK VC JOGOU BOMBA PRA MATAR O CARA E SE MATOU FODASE !", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T04:40:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "2830098369", "author_id": "2356559655", "edit_history_tweet_ids": ["1185415456594780166"], "id": "1185415456594780166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185412607689265152"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:40:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3167578000", "edit_history_tweet_ids": ["1185415437892423681"], "id": "1185415437892423681", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @CECYTEJ_OFICIAL: \u201cLa marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la bi\u00f3sfera, la di\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:40:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CECYTEJ_OFICIAL", "id": "1416335480"}]}, "author_id": "234871454", "edit_history_tweet_ids": ["1185415314122526720"], "id": "1185415314122526720", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185335700318756865"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:39:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "195919259", "edit_history_tweet_ids": ["1185415210804400128"], "id": "1185415210804400128", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @KarG2410: #Ojo un suicida no amenaza, se suicida y ya. No espera a que lleguen a salvarlo. Parece algo armado para distraer del foco la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:39:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KarG2410", "id": "172806881"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 18, "tag": "Ojo"}]}, "author_id": "45432217", "edit_history_tweet_ids": ["1185415125890678784"], "id": "1185415125890678784", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185174316427730946"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:39:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "198944268", "edit_history_tweet_ids": ["1185415098359336960"], "id": "1185415098359336960", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:39:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "176652607", "edit_history_tweet_ids": ["1185415038439448576"], "id": "1185415038439448576", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:39:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1016910766996381696", "edit_history_tweet_ids": ["1185415037504184320"], "id": "1185415037504184320", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:39:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "614445459", "edit_history_tweet_ids": ["1185415029719474176"], "id": "1185415029719474176", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:38:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "87257828", "edit_history_tweet_ids": ["1185414905182281728"], "id": "1185414905182281728", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:38:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3381857032", "edit_history_tweet_ids": ["1185414882474283009"], "id": "1185414882474283009", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:38:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1576680624", "edit_history_tweet_ids": ["1185414840304705537"], "id": "1185414840304705537", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@jairbolsonaro Vender nossas geradoras de energia as Multinacionais al\u00e9m de ser uma medida suicida para o desenvolvimento do Pa\u00eds,dolariza o kilowatt prejudicando a competitividade da ind\u00fastria Nacional,um ato de lesa P\u00e1tria!Acorda!", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T04:38:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 192, "probability": 0.4317, "type": "Organization", "normalized_text": "ind\u00fastria"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "author_id": "48385985", "edit_history_tweet_ids": ["1185414836072734720"], "id": "1185414836072734720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:38:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "18692494", "edit_history_tweet_ids": ["1185414813549285376"], "id": "1185414813549285376", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:38:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "212347404", "edit_history_tweet_ids": ["1185414791067815936"], "id": "1185414791067815936", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:37:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "author_id": "999669421", "edit_history_tweet_ids": ["1185414692166160384"], "id": "1185414692166160384", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}]}, {"text": "RT @antoniopolito1: Questo governo si offre come bersaglio della piazza di domani con sincera volutt\u00e0 suicida", "lang": "it", "created_at": "2019-10-19T04:37:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}]}, "author_id": "1015160861676195840", "edit_history_tweet_ids": ["1185414627078918145"], "id": "1185414627078918145", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185254720446894089"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:37:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1362890821", "edit_history_tweet_ids": ["1185414620544196608"], "id": "1185414620544196608", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:37:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "234619553", "edit_history_tweet_ids": ["1185414573035347968"], "id": "1185414573035347968", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:37:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "4329843754", "edit_history_tweet_ids": ["1185414558648819712"], "id": "1185414558648819712", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:36:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "83987824", "edit_history_tweet_ids": ["1185414513522286593"], "id": "1185414513522286593", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@esquinabaja Un cague de risa, se entiende por que te encanta, imita al suicida AG en todos sus gestos: pistolita de mano, apoyo de brazo en mesa, acomodo del saco y, lo m\u00e1s burdo, el floro faite. Hasta parece una reencarnaci\u00f3n del miserable de tu viejo.\n@noakeiko @exitosape @Pusycat2017", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:36:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 255, "end": 264, "username": "noakeiko", "id": "67743689"}, {"start": 265, "end": 275, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 276, "end": 288, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "author_id": "694911592840982528", "edit_history_tweet_ids": ["1185414487161094144"], "id": "1185414487161094144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185242744979152896"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:36:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "747398539", "edit_history_tweet_ids": ["1185414482929078272"], "id": "1185414482929078272", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:36:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "87862339", "edit_history_tweet_ids": ["1185414444953812993"], "id": "1185414444953812993", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@metrodesantiago \u00bfQu\u00e9 pasa con la gente que se suicida en las v\u00edas, los trabajadores de @metrodesantiago atrapados o da\u00f1ados f\u00edsica como psicol\u00f3gicamente, las personas da\u00f1adas por @Carabdechile en pleno @metrodesantiago? \u00bfAcaso eso no es importante? \u00bfNo se merece respeto?. Quiero que RESPONDAN.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:36:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}, {"start": 180, "end": 193, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 203, "end": 219, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "author_id": "1046537407431102464", "edit_history_tweet_ids": ["1185414386577563649"], "id": "1185414386577563649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003248891187200"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:36:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "44234699", "edit_history_tweet_ids": ["1185414303752605696"], "id": "1185414303752605696", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:35:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "author_id": "840670885694529536", "edit_history_tweet_ids": ["1185414267094388736"], "id": "1185414267094388736", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:35:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3332090669", "edit_history_tweet_ids": ["1185414253253185537"], "id": "1185414253253185537", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:35:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "author_id": "1033209306651525122", "edit_history_tweet_ids": ["1185414221170913285"], "id": "1185414221170913285", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:35:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2937809723", "edit_history_tweet_ids": ["1185414212174131200"], "id": "1185414212174131200", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:35:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "599894274", "edit_history_tweet_ids": ["1185414063070859264"], "id": "1185414063070859264", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:35:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "164382446", "edit_history_tweet_ids": ["1185414060021616640"], "id": "1185414060021616640", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:35:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "234856963", "edit_history_tweet_ids": ["1185414028925063168"], "id": "1185414028925063168", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:35:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1098851124", "edit_history_tweet_ids": ["1185414020196655109"], "id": "1185414020196655109", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Gabriel05934286: @PelonGomis @lopezobrador_ \u00bfPERO QUIEN LO DICE EL LOCO,  DEPRESIVO, SUICIDA DON MIGRA\u00d1AS PATETICO CERO LOGROS? \u00bfT\u00da QUI\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:34:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gabriel05934286", "id": "1135472433744551936"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "PelonGomis", "id": "597668815"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "author_id": "55902241", "edit_history_tweet_ids": ["1185413984423424000"], "id": "1185413984423424000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185413316346306560"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:34:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "91599614", "edit_history_tweet_ids": ["1185413885874098176"], "id": "1185413885874098176", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:34:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1059129386", "edit_history_tweet_ids": ["1185413885576257536"], "id": "1185413885576257536", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:34:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1135648193373528064", "edit_history_tweet_ids": ["1185413830748377089"], "id": "1185413830748377089", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:34:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "939784158", "edit_history_tweet_ids": ["1185413776100745216"], "id": "1185413776100745216", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:34:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1129390508495839239", "edit_history_tweet_ids": ["1185413773844238336"], "id": "1185413773844238336", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:34:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "217935779", "edit_history_tweet_ids": ["1185413770107068416"], "id": "1185413770107068416", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @carbonerantifa: Nadie se suicida en una comisar\u00eda \n\nhttps://t.co/tGVi0lDLmF) https://t.co/fTSbJ5zAIO", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:34:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carbonerantifa", "id": "1068685844662362112"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/tGVi0lDLmF", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fTSbJ5zAIO", "expanded_url": "https://twitter.com/carbonerantifa/status/1184839384765517824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fTSbJ5zAIO", "media_key": "3_1184839358324588544"}]}, "author_id": "1072749448781021184", "edit_history_tweet_ids": ["1185413765258305538"], "id": "1185413765258305538", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184839384765517824"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:33:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1730745169", "edit_history_tweet_ids": ["1185413695905632256"], "id": "1185413695905632256", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:33:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "120592725", "edit_history_tweet_ids": ["1185413685742854146"], "id": "1185413685742854146", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:33:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "384623459", "edit_history_tweet_ids": ["1185413603677081605"], "id": "1185413603677081605", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:33:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "author_id": "1133948352595484672", "edit_history_tweet_ids": ["1185413600560795648"], "id": "1185413600560795648", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:33:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "82170420", "edit_history_tweet_ids": ["1185413597968633856"], "id": "1185413597968633856", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "Jared Leto fez tantos filmes bons e \u00e9 crucificado pelo Coringa de esquadr\u00e3o suicida. Tenho que ler fan boy chato de her\u00f3i dizendo que ele n\u00e3o \u00e9 bom ator kkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T04:33:20.000Z", "author_id": "933323550", "edit_history_tweet_ids": ["1185413596643254278"], "id": "1185413596643254278", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.599, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:32:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "404438650", "edit_history_tweet_ids": ["1185413509728919554"], "id": "1185413509728919554", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:32:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "124575679", "edit_history_tweet_ids": ["1185413444629082112"], "id": "1185413444629082112", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:32:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1499647417", "edit_history_tweet_ids": ["1185413404841955328"], "id": "1185413404841955328", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:32:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1120513564035489792", "edit_history_tweet_ids": ["1185413343420567552"], "id": "1185413343420567552", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@PelonGomis @lopezobrador_ \u00bfPERO QUIEN LO DICE EL LOCO,  DEPRESIVO, SUICIDA DON MIGRA\u00d1AS PATETICO CERO LOGROS? \u00bfT\u00da QUI\u00c9N ERES?\n#EsUnHonorCausarlesTantoArdor\n#EsUnHonorEstarConObrador \n#AMLOEstamosContigo \n#AmloElPuebloTeApoya \n#YoApoyoAlPresidente", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:32:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PelonGomis", "id": "597668815"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 156, "tag": "EsUnHonorCausarlesTantoArdor"}, {"start": 157, "end": 182, "tag": "EsUnHonorEstarConObrador"}, {"start": 184, "end": 203, "tag": "AMLOEstamosContigo"}, {"start": 205, "end": 225, "tag": "AmloElPuebloTeApoya"}, {"start": 227, "end": 247, "tag": "YoApoyoAlPresidente"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 155, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "EsUnHonorCausarlesTantoArdor"}, {"start": 158, "end": 181, "probability": 0.9011, "type": "Person", "normalized_text": "EsUnHonorEstarConObrador"}, {"start": 185, "end": 202, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "AMLOEstamosContigo"}, {"start": 206, "end": 224, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "AmloElPuebloTeApoya"}]}, "in_reply_to_user_id": "597668815", "author_id": "1135472433744551936", "edit_history_tweet_ids": ["1185413316346306560"], "id": "1185413316346306560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185176494265585664"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:32:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "215114809", "edit_history_tweet_ids": ["1185413296066879489"], "id": "1185413296066879489", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:32:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "369134602", "edit_history_tweet_ids": ["1185413281973964800"], "id": "1185413281973964800", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:31:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "50901110", "edit_history_tweet_ids": ["1185413245395460097"], "id": "1185413245395460097", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:31:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "709206531015897089", "edit_history_tweet_ids": ["1185413241922609152"], "id": "1185413241922609152", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:31:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "128733200", "edit_history_tweet_ids": ["1185413082593579008"], "id": "1185413082593579008", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:31:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "168360751", "edit_history_tweet_ids": ["1185413016088694784"], "id": "1185413016088694784", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@exitosape @AlanGarciaPeru El Escuadr\u00f3n Suicida ataca de nuevo \ud83d\ude42", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:31:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "2205328350", "author_id": "157190905", "edit_history_tweet_ids": ["1185413010921263105"], "id": "1185413010921263105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185079229370777601"}]}, {"text": "hola linea de ayuda suicida si soy yo otra vez", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:30:53.000Z", "author_id": "1171044435737624576", "edit_history_tweet_ids": ["1185412982177710082"], "id": "1185412982177710082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:30:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2843136700", "edit_history_tweet_ids": ["1185412952171659264"], "id": "1185412952171659264", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:30:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "118798836", "edit_history_tweet_ids": ["1185412877752164352"], "id": "1185412877752164352", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:30:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "108718097", "edit_history_tweet_ids": ["1185412844529111042"], "id": "1185412844529111042", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:30:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "384331256", "edit_history_tweet_ids": ["1185412809494089728"], "id": "1185412809494089728", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "mano s\u00e9rio the mad squad s\u00f3 me faz pensar que eles v\u00e3o ser uma vers\u00e3o melhor de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T04:30:12.000Z", "author_id": "848034907288993793", "edit_history_tweet_ids": ["1185412808613269505"], "id": "1185412808613269505", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.5919, "type": "Organization", "normalized_text": "mad squad"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:29:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "740502586696949760", "edit_history_tweet_ids": ["1185412702849527810"], "id": "1185412702849527810", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:29:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "64789850", "edit_history_tweet_ids": ["1185412700953862149"], "id": "1185412700953862149", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:29:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "702131490184896513", "edit_history_tweet_ids": ["1185412698420469760"], "id": "1185412698420469760", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:29:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "68277604", "edit_history_tweet_ids": ["1185412669735624704"], "id": "1185412669735624704", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:29:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "331969226", "edit_history_tweet_ids": ["1185412668544430081"], "id": "1185412668544430081", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @majogariba3: Este clima no me ayuda para el mood suicida en el que ando", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:29:36.000Z", "author_id": "2430601896", "edit_history_tweet_ids": ["1185412657337241602"], "id": "1185412657337241602", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185342450350673920"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:29:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1242498642", "edit_history_tweet_ids": ["1185412641273057280"], "id": "1185412641273057280", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:29:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "707563535107276800", "edit_history_tweet_ids": ["1185412612827336708"], "id": "1185412612827336708", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:29:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "276735921", "edit_history_tweet_ids": ["1185412567738400770"], "id": "1185412567738400770", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @la_patilla: No  logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:29:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "author_id": "1165925716225118209", "edit_history_tweet_ids": ["1185412564479553536"], "id": "1185412564479553536", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185407473777172481"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:29:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "844741507181531136", "edit_history_tweet_ids": ["1185412542270771200"], "id": "1185412542270771200", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:29:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "1031237894382530560", "edit_history_tweet_ids": ["1185412515578159104"], "id": "1185412515578159104", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "suicida* https://t.co/lLplQwoxl7", "lang": "en", "created_at": "2019-10-19T04:28:49.000Z", "author_id": "4818745889", "edit_history_tweet_ids": ["1185412463992410114"], "id": "1185412463992410114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/lLplQwoxl7", "expanded_url": "https://twitter.com/maiconaraauj/status/1185411523298115584", "display_url": "twitter.com/maiconaraauj/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185411523298115584"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:28:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "206389430", "edit_history_tweet_ids": ["1185412439128584193"], "id": "1185412439128584193", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:27:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "127123964", "edit_history_tweet_ids": ["1185412231321849856"], "id": "1185412231321849856", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:27:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "946098781317038080", "edit_history_tweet_ids": ["1185412203056435201"], "id": "1185412203056435201", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "RT @la_patilla: No  logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:27:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "author_id": "817227744", "edit_history_tweet_ids": ["1185412092528152576"], "id": "1185412092528152576", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185407473777172481"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:27:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "538111610", "edit_history_tweet_ids": ["1185412052380274694"], "id": "1185412052380274694", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:27:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1106750444192309248", "edit_history_tweet_ids": ["1185412047749734400"], "id": "1185412047749734400", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:27:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2273006797", "edit_history_tweet_ids": ["1185412030280404993"], "id": "1185412030280404993", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:26:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2753809200", "edit_history_tweet_ids": ["1185411961649094656"], "id": "1185411961649094656", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:26:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "61118555", "edit_history_tweet_ids": ["1185411933299728384"], "id": "1185411933299728384", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:26:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "41698221", "edit_history_tweet_ids": ["1185411900244410368"], "id": "1185411900244410368", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:26:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "273126596", "edit_history_tweet_ids": ["1185411844514729984"], "id": "1185411844514729984", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:26:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "367445700", "edit_history_tweet_ids": ["1185411833924067328"], "id": "1185411833924067328", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:26:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "113444808", "edit_history_tweet_ids": ["1185411767582769153"], "id": "1185411767582769153", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:25:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1128323908942336006", "edit_history_tweet_ids": ["1185411689061199872"], "id": "1185411689061199872", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Cluzcar: Qu\u00e9 se pod\u00eda esperar de una de las mujeres del Cobarde suicida, \u00bfqu\u00e9 diga la verdad?...si TODO SU VIDA ha sido una FARSA...\"mu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:25:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4092, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde"}]}, "author_id": "1085980650790891520", "edit_history_tweet_ids": ["1185411662096093184"], "id": "1185411662096093184", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340502297792512"}]}, {"text": "RT @gabifernandezz2: queria saber oq aconteceu com o coringa em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/UtpvgvfJgm", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T04:25:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gabifernandezz2", "id": "1134930226809638912"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.392, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/UtpvgvfJgm", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}]}, "author_id": "719686449898123264", "edit_history_tweet_ids": ["1185411659063611392"], "id": "1185411659063611392", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185159258507227136"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:25:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2380881472", "edit_history_tweet_ids": ["1185411503941443586"], "id": "1185411503941443586", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:24:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "362036871", "edit_history_tweet_ids": ["1185411469862752256"], "id": "1185411469862752256", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:24:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "592430544", "edit_history_tweet_ids": ["1185411435297431552"], "id": "1185411435297431552", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:24:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "588568033", "edit_history_tweet_ids": ["1185411406587482112"], "id": "1185411406587482112", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T04:24:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}]}, "author_id": "1000706327855943680", "edit_history_tweet_ids": ["1185411385280356353"], "id": "1185411385280356353", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}]}, {"text": "@benebarbosa_mvb Se suicidou.", "lang": "ht", "created_at": "2019-10-19T04:24:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}]}, "in_reply_to_user_id": "60957484", "author_id": "1050206616040165376", "edit_history_tweet_ids": ["1185411381593542661"], "id": "1185411381593542661", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185333336132280320"}]}, {"text": "RT @majogariba3: Este clima no me ayuda para el mood suicida en el que ando", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:24:30.000Z", "author_id": "2153933712", "edit_history_tweet_ids": ["1185411377470554114"], "id": "1185411377470554114", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185342450350673920"}]}, {"text": "RT @MayorBWPayne: INFORME DE SITUACI\u00d3N (1): Al final, la sorpresota del 17 de Octubre fue un acto triste en La Pampa, con la caravana de av\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:24:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "La Pampa"}]}, "author_id": "1321578030", "edit_history_tweet_ids": ["1185411362874417152"], "id": "1185411362874417152", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185173009709096960"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:23:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "37591240", "edit_history_tweet_ids": ["1185411204690386944"], "id": "1185411204690386944", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:23:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "291833684", "edit_history_tweet_ids": ["1185411187992924161"], "id": "1185411187992924161", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:23:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3028216467", "edit_history_tweet_ids": ["1185411117432147968"], "id": "1185411117432147968", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:23:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "279103561", "edit_history_tweet_ids": ["1185411085467303937"], "id": "1185411085467303937", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:23:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "143171920", "edit_history_tweet_ids": ["1185411072561430528"], "id": "1185411072561430528", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:23:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "14326354", "edit_history_tweet_ids": ["1185411072481775616"], "id": "1185411072481775616", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:23:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "185006260", "edit_history_tweet_ids": ["1185411063178768384"], "id": "1185411063178768384", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:23:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "131831419", "edit_history_tweet_ids": ["1185411042999967744"], "id": "1185411042999967744", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:23:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "119210875", "edit_history_tweet_ids": ["1185411039250264064"], "id": "1185411039250264064", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:23:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "45281402", "edit_history_tweet_ids": ["1185411029938954241"], "id": "1185411029938954241", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:22:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "948035849521790976", "edit_history_tweet_ids": ["1185410896400732160"], "id": "1185410896400732160", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:22:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "752158137189273600", "edit_history_tweet_ids": ["1185410824501972992"], "id": "1185410824501972992", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "minha trilha estava fichada como louca, caso de cabe\u00e7a suicida, mas voc\u00ea se especializa em morrer, voc\u00ea me ouve gritando, e eu estou deitado aqui apenas chorando, ent\u00e3o me lave com sua \u00e1gua", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T04:22:14.000Z", "author_id": "1112423378475012096", "edit_history_tweet_ids": ["1185410803765272577"], "id": "1185410803765272577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Zaid, eso instinto suicida de d\u00f3nde te sali\u00f3.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:22:08.000Z", "author_id": "738014616710610944", "edit_history_tweet_ids": ["1185410781506093056"], "id": "1185410781506093056", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4828, "type": "Person", "normalized_text": "Zaid"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:21:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "913595122356559872", "edit_history_tweet_ids": ["1185410632763564032"], "id": "1185410632763564032", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:21:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "3057804755", "edit_history_tweet_ids": ["1185410618800660480"], "id": "1185410618800660480", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:21:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "19243147", "edit_history_tweet_ids": ["1185410583488843777"], "id": "1185410583488843777", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:21:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "4817639751", "edit_history_tweet_ids": ["1185410536110002176"], "id": "1185410536110002176", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:21:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2763676101", "edit_history_tweet_ids": ["1185410510411456512"], "id": "1185410510411456512", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "A periodistas como Mat\u00edas del R\u00edo le impacta m\u00e1s un hecho de vandalismo que la tragedia de un anciano que mata a su pareja y luego se suicida por no tener un ingreso que le permitiera vivir con dignidad. Y no logra ver la conexi\u00f3n entre ambas cosas... Tal como a toda la elite.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:21:00.000Z", "author_id": "68555493", "edit_history_tweet_ids": ["1185410495433629696"], "id": "1185410495433629696", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.6653, "type": "Place", "normalized_text": "Mat\u00edas del R\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:21:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "125519317", "edit_history_tweet_ids": ["1185410493013528576"], "id": "1185410493013528576", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:20:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "125231299", "edit_history_tweet_ids": ["1185410488940806145"], "id": "1185410488940806145", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:20:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "466196387", "edit_history_tweet_ids": ["1185410440769224704"], "id": "1185410440769224704", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:20:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "118259577", "edit_history_tweet_ids": ["1185410438244294656"], "id": "1185410438244294656", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:20:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "74518570", "edit_history_tweet_ids": ["1185410424877080576"], "id": "1185410424877080576", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:20:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "72313276", "edit_history_tweet_ids": ["1185410320174665728"], "id": "1185410320174665728", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:20:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "277189211", "edit_history_tweet_ids": ["1185410292886441985"], "id": "1185410292886441985", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:20:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "70188957", "edit_history_tweet_ids": ["1185410268903464960"], "id": "1185410268903464960", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@MariaLuisaDelg1 @KEPTMASTER1 @IgnazioKathalay entonces que se pudo haber hecho? misi\u00f3n suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:19:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariaLuisaDelg1", "id": "906720284048105472"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "KEPTMASTER1", "id": "1096949925915574272"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "IgnazioKathalay", "id": "1160631115448815616"}]}, "in_reply_to_user_id": "906720284048105472", "author_id": "892910235408490496", "edit_history_tweet_ids": ["1185410235600494592"], "id": "1185410235600494592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185366040441544704"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:19:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "4007032518", "edit_history_tweet_ids": ["1185410228281626624"], "id": "1185410228281626624", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:19:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "90319751", "edit_history_tweet_ids": ["1185410147943886848"], "id": "1185410147943886848", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:19:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "778835391902134273", "edit_history_tweet_ids": ["1185410095573848064"], "id": "1185410095573848064", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:19:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "2465207658", "edit_history_tweet_ids": ["1185410075034292225"], "id": "1185410075034292225", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:19:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "99978421", "edit_history_tweet_ids": ["1185410022437720065"], "id": "1185410022437720065", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "@mcfhael10 @tremmascaro13 @Djmarcinho12 Entao vc disse que na condu\u00e7\u00e3o do pa\u00eds tem genocida e eu qcho que vc n\u00e3o que foi durante os ultimos 10 anos que no Brasil matou se mais de 60 mil pessoas por arma de fogo e mesmo tendo estatuto do desarmamento ou seja s\u00f3 entregou as armas os cidad\u00e3os de bem !", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T04:19:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mcfhael10", "id": "104817104"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "tremmascaro13", "id": "1141580611716603904"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "Djmarcinho12", "id": "994977239929425921"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9417, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "986065831787483136", "author_id": "1151707577971068929", "edit_history_tweet_ids": ["1185410012161536001"], "id": "1185410012161536001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185408794530058241"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:18:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "132877867", "edit_history_tweet_ids": ["1185409985930584064"], "id": "1185409985930584064", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:18:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "116948997", "edit_history_tweet_ids": ["1185409950098608129"], "id": "1185409950098608129", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "m dieron ganas d llorar d la nada,,,,,,,,,,,,m voy a dormir antes d q m pinte la hora suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:18:45.000Z", "author_id": "947215175622504448", "edit_history_tweet_ids": ["1185409928351174658"], "id": "1185409928351174658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Matrimonio se suicida tras fallecimiento de su hijo de 9 a\u00f1os por c\u00e1ncer https://t.co/0EelA931bd", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:18:41.000Z", "author_id": "500857794", "edit_history_tweet_ids": ["1185409910835679232"], "id": "1185409910835679232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/0EelA931bd", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:18:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "132957053", "edit_history_tweet_ids": ["1185409888522031104"], "id": "1185409888522031104", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:17:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1688520104", "edit_history_tweet_ids": ["1185409731793510400"], "id": "1185409731793510400", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:17:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "4910557715", "edit_history_tweet_ids": ["1185409680937488384"], "id": "1185409680937488384", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:17:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1039306234724315136", "edit_history_tweet_ids": ["1185409644300292097"], "id": "1185409644300292097", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:17:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "1005536560538947584", "edit_history_tweet_ids": ["1185409642270285824"], "id": "1185409642270285824", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:17:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "author_id": "62720085", "edit_history_tweet_ids": ["1185409638868619264"], "id": "1185409638868619264", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}]}, {"text": "N\u00e3o. N\u00e3o contem comigo para elogiar nenhum pol\u00edtico .\n\nJ\u00e1 tenho idade para ter aprendido e APRENDI !!\n\nTorcer, s\u00f3 pelo Presidente Bolsonaro porque eu n\u00e3o tenho voca\u00e7\u00e3o suicida .\n\nSe ele afundar eu vou junto.\n\nAgora, ficar jogando confetes em pol\u00edtico outro, n\u00e3ozinho.\n\n#AuditaPSL", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T04:17:17.000Z", "author_id": "49255664", "edit_history_tweet_ids": ["1185409560842031104"], "id": "1185409560842031104", "entities": {"hashtags": [{"start": 269, "end": 279, "tag": "AuditaPSL"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.4801, "type": "Organization", "normalized_text": "AuditaPSL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MayorBWPayne: INFORME DE SITUACI\u00d3N (1): Al final, la sorpresota del 17 de Octubre fue un acto triste en La Pampa, con la caravana de av\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:17:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "La Pampa"}]}, "author_id": "856432260387680256", "edit_history_tweet_ids": ["1185409506001522688"], "id": "1185409506001522688", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185173009709096960"}]}, {"text": "RT @la_patilla: No  logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:17:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "author_id": "338319970", "edit_history_tweet_ids": ["1185409502125940736"], "id": "1185409502125940736", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185407473777172481"}]}], "includes": {"users": [{"id": "3462632956", "location": "Malm\u00f6 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea  - K\u00f8benhavn \ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "verified": false, "name": "Rodri", "username": "robiogen", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 840, "tweet_count": 4958, "listed_count": 0}}, {"id": "45823251", "location": "Conc\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac", "username": "proldanlopez", "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}}, {"id": "486907657", "location": "safado", "verified": false, "name": "Giuseppe Murzilli", "username": "gmurz", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 864, "tweet_count": 23618, "listed_count": 26}}, {"id": "190700045", "location": "Pisa, Toscana", "verified": false, "name": "Sara M. \ud83c\udf88", "username": "Lascia_Perde", "public_metrics": {"followers_count": 59363, "following_count": 41886, "tweet_count": 7840, "listed_count": 161}}, {"id": "85216998", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Felipx Allende \ud83c\udf33\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9c\ud83e\udde1", "username": "HalunkeValnor", "public_metrics": {"followers_count": 11847, "following_count": 6799, "tweet_count": 175226, "listed_count": 56}}, {"id": "248029339", "location": "Novo Mundo, centrenalia Brasil", "verified": false, "name": "#Hades Bastos \ud83d\udc7d \ud83d\udef8\ud83d\udef8\ud83c\udf7a", "username": "Hadesfrozen", "public_metrics": {"followers_count": 13826, "following_count": 15216, "tweet_count": 71397, "listed_count": 36}}, {"id": "2390796442", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Leonardo Stoppa", "username": "leonardo_stoppa", "public_metrics": {"followers_count": 38150, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}}, {"id": "89721715", "location": "Paine, Chile.", "verified": false, "name": "PolillaDodLicPoli \ud83c\udf39", "username": "Paolitta8", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 681, "tweet_count": 8803, "listed_count": 0}}, {"id": "3024192069", "location": "Tucuman, Argentina", "verified": false, "name": "AsianLove", "username": "AsianLoverArg", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1975, "tweet_count": 140290, "listed_count": 1}}, {"id": "1185438199952347136", "verified": false, "name": "Jean", "username": "Jean83379724", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 10, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"id": "2208874347", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Ryan \ud83c\udff4\ud83d\ude2d", "username": "DibaCRF_1", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 991, "tweet_count": 16245, "listed_count": 0}}, {"id": "398990900", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 YO ELIJO ESPA\u00d1A  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Jose de Anibarro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "josedeanibarro", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 4869, "tweet_count": 48990, "listed_count": 41}}, {"id": "120188795", "verified": false, "name": "Niko", "username": "Nikooolo", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1239, "tweet_count": 21508, "listed_count": 1}}, {"id": "118366127", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Carito", "username": "Caroexpress", "public_metrics": {"followers_count": 9152, "following_count": 8866, "tweet_count": 150034, "listed_count": 20}}, {"id": "2278343585", "verified": false, "name": "nayuyam", "username": "nayuyam", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 598, "tweet_count": 121645, "listed_count": 0}}, {"id": "191637373", "location": "Lima Huaral Per\u00fa", "verified": false, "name": "BettyOchoaFerreyra", "username": "bettinaHuaral", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 1234, "tweet_count": 10213, "listed_count": 6}}, {"id": "26523789", "location": "The Shire \ud83c\udfd4\ufe0f", "verified": false, "name": "Dogtora \ud83d\udc08\ud83e\uddae", "username": "VetMercury", "public_metrics": {"followers_count": 2894, "following_count": 3923, "tweet_count": 39321, "listed_count": 8}}, {"id": "219793349", "location": "Hermosillo, Sonora", "verified": false, "name": "La Tia Dotola \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0f\u2728", "username": "Aylinquiintero", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 236, "tweet_count": 81666, "listed_count": 3}}, {"id": "345552153", "verified": false, "name": "Olivia Por Favor\ud83e\udde3", "username": "OliviawFs", "public_metrics": {"followers_count": 3717, "following_count": 563, "tweet_count": 50011, "listed_count": 10}}, {"id": "714094806", "location": "Jap\u00f3n", "verified": false, "name": "Guima Jos\u00e9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "JoseGuima", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 938, "tweet_count": 100450, "listed_count": 1}}, {"id": "3369151", "location": "Madrid", "verified": true, "name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes", "username": "ocram", "public_metrics": {"followers_count": 396871, "following_count": 3138, "tweet_count": 179352, "listed_count": 928}}, {"id": "1044687586231549953", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "@EMG-Concepci\u00f3n", "username": "emgconcepcion", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 608, "tweet_count": 8549, "listed_count": 0}}, {"id": "970847061208981505", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Siri", "username": "Siriquid", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 544, "tweet_count": 4074, "listed_count": 0}}, {"id": "176523522", "verified": false, "name": "Daniela Pardo", "username": "Danipardo1410", "public_metrics": {"followers_count": 12883, "following_count": 618, "tweet_count": 4364, "listed_count": 16}}, {"id": "910821878", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "vision 360", "username": "OJOVENE", "public_metrics": {"followers_count": 12397, "following_count": 1543, "tweet_count": 771899, "listed_count": 79}}, {"id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}}, {"id": "187435198", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "El JuanMa \ud83e\udd1f", "username": "ActivistaEnRRSS", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 2963, "tweet_count": 73456, "listed_count": 14}}, {"id": "1139195434403074048", "location": "#FUERAPI\u00d1ERA", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro Batipsta F.", "username": "vandido26", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 539, "tweet_count": 6525, "listed_count": 1}}, {"id": "707521795709132800", "verified": false, "name": "Rodrigo Torres", "username": "VotaRodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1210, "tweet_count": 7324, "listed_count": 0}}, {"id": "3669567437", "location": "Siguiendo a mi propia sombra", "verified": false, "name": "JotaPe", "username": "Icarus3011", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 2479, "tweet_count": 21749, "listed_count": 0}}, {"id": "1948422548", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Jany #NoADominga", "username": "jany_AS", "public_metrics": {"followers_count": 8230, "following_count": 7871, "tweet_count": 237397, "listed_count": 13}}, {"id": "65954179", "location": "Somewhere", "verified": false, "name": "Rodrigo Jurado", "username": "RodrigoxJurado", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 754, "tweet_count": 26466, "listed_count": 3}}, {"id": "1007729616101040128", "location": "Botafogo, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "a v e l a r\ud83e\udd8b", "username": "badavelar_", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 213, "tweet_count": 5237, "listed_count": 0}}, {"id": "933323550", "verified": false, "name": "frank", "username": "lastkingfl", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1129, "tweet_count": 55291, "listed_count": 5}}, {"id": "774892206561824768", "location": "l\u00e1, onde deus aben\u00e7oa", "verified": false, "name": "tristenossauro-rex", "username": "habrieuz", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 369, "tweet_count": 8516, "listed_count": 0}}, {"id": "2996421145", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Jor V\u00e1squez", "username": "jorvas25", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 650, "tweet_count": 37215, "listed_count": 12}}, {"id": "841958142", "location": "\u65e5\u672c\u3000\u5927\u962a", "verified": false, "name": "\u3054\u308a\u3088", "username": "gogoriyo", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 800, "tweet_count": 31078, "listed_count": 1}}, {"id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}}, {"id": "1009294784408768513", "verified": false, "name": "Juanbernardoaravenadiz", "username": "Juanbernardoar7", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 178, "tweet_count": 195970, "listed_count": 0}}, {"id": "67838462", "location": "Los Andes, Chile", "verified": false, "name": "Clau Godoy", "username": "Laclaugodoy", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 289, "tweet_count": 2607, "listed_count": 0}}, {"id": "535410429", "location": "Japon", "verified": false, "name": "Isaac Sialer", "username": "ISialer", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 583817, "listed_count": 78}}, {"id": "124172948", "location": "Venezuela", "verified": true, "name": "La Patilla", "username": "la_patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539637, "following_count": 200, "tweet_count": 6315502, "listed_count": 15371}}, {"id": "3064103585", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "verified": false, "name": "Roto Poblacional\u23f2", "username": "RotoPoblacion", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1029, "tweet_count": 72395, "listed_count": 0}}, {"id": "100171909", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "Marga Pedreros", "username": "Margaivo", "public_metrics": {"followers_count": 2598, "following_count": 4393, "tweet_count": 129001, "listed_count": 18}}, {"id": "3006457929", "verified": false, "name": "pili", "username": "nanopily", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 824, "tweet_count": 21673, "listed_count": 0}}, {"id": "1130512043889635334", "verified": false, "name": "kinne;\ud83c\udf52", "username": "taylormygirl_13", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 645, "tweet_count": 5906, "listed_count": 2}}, {"id": "884663227765985283", "verified": false, "name": "T\u1d00\u0274\u0274\u2601\ufe0f", "username": "LittleTann_", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 685, "tweet_count": 8318, "listed_count": 1}}, {"id": "3303326739", "location": "021", "verified": false, "name": "Ronin", "username": "PPauloluciano12", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 213, "tweet_count": 10468, "listed_count": 0}}, {"id": "152444858", "location": "La Serena", "verified": false, "name": "Jose Adones", "username": "joseadones", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 983, "tweet_count": 30684, "listed_count": 5}}, {"id": "308160284", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Maru \ud83c\udf33", "username": "morii66", "public_metrics": {"followers_count": 2466, "following_count": 2557, "tweet_count": 10491, "listed_count": 2}}, {"id": "121753596", "location": "Soy de donde nunca estoy", "verified": false, "name": "SayNoMore", "username": "Gritzko1973", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 217, "tweet_count": 90123, "listed_count": 23}}, {"id": "942824277463613441", "location": "Bilbau, Espanha", "verified": false, "name": "Amalia", "username": "ALBMyNick", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 141, "tweet_count": 15233, "listed_count": 1}}, {"id": "2214820412", "location": "\u00c1s ceibas", "verified": false, "name": "manuel rivas barr\u00f3s", "username": "Rivasbarrs", "public_metrics": {"followers_count": 37737, "following_count": 2196, "tweet_count": 19137, "listed_count": 330}}, {"id": "704429677", "location": " Puebla, M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "Alejandro Bam Bam Fernandez", "username": "Bam_Bam_AF", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 2944, "tweet_count": 26375, "listed_count": 2}}, {"id": "43830620", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Juancho", "username": "heivi", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 443, "tweet_count": 11183, "listed_count": 2}}, {"id": "1044401469154349056", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "The true void", "username": "theRealTrueVoid", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}}, {"id": "2737273604", "location": " Peru", "verified": false, "name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "GiuliPerochena", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}}, {"id": "255517370", "location": "San Francisco", "verified": false, "name": "Luis Flores", "username": "PadreLuis_sdb", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 562, "tweet_count": 4134, "listed_count": 5}}, {"id": "186087783", "location": "Scl,  Chile Corregidor Za\u00f1artu", "verified": false, "name": "Juani ,Visitadora \ud83d\udc57\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "inticitaojeda", "public_metrics": {"followers_count": 2921, "following_count": 4996, "tweet_count": 51607, "listed_count": 3}}, {"id": "1126639371862597635", "location": "ainn", "verified": false, "name": "juridico caneta azul", "username": "evvnbr", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 204, "tweet_count": 17968, "listed_count": 0}}, {"id": "1466171971", "verified": false, "name": "palomita", "username": "lorpalomita", "public_metrics": {"followers_count": 5155, "following_count": 4507, "tweet_count": 70907, "listed_count": 1}}, {"id": "3152228475", "verified": false, "name": "Euridice", "username": "toscaross", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 1532, "tweet_count": 190500, "listed_count": 207}}, {"id": "24398244", "location": "Milano, Italy", "verified": false, "name": "Giampaolo Spinato - il Gps'", "username": "GPS_SPINATO", "public_metrics": {"followers_count": 40944, "following_count": 40541, "tweet_count": 26497, "listed_count": 80}}, {"id": "2994111523", "location": "Panquehue, Chile", "verified": false, "name": "rodrigo puga valdes", "username": "dionicp34_puga", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 295, "tweet_count": 1014, "listed_count": 0}}, {"id": "1155916815882760193", "location": "Marineford - Grand Line", "verified": false, "name": "ramondasfoto \ud83e\ude78", "username": "originalgudguy", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 633, "tweet_count": 12340, "listed_count": 1}}, {"id": "105327010", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Martin Flores", "username": "Martinciones", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 2749, "tweet_count": 17090, "listed_count": 7}}, {"id": "2965212171", "verified": false, "name": "Team Habibi KD & MZ\u2764", "username": "teamkd_mz", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 62, "tweet_count": 3557, "listed_count": 1}}, {"id": "1583688800", "location": "Tapachula ", "verified": false, "name": "Rony Monz\u00f3n", "username": "rony_652", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 153, "tweet_count": 7109, "listed_count": 0}}, {"id": "143667352", "location": "Santiago,Chile", "verified": false, "name": "Erika Espinoza", "username": "kikahuespe", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 422, "tweet_count": 14594, "listed_count": 4}}, {"id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Renatto Bautista", "username": "RenattoBautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}}, {"id": "311624593", "location": "Patronato Recoleta Chile", "verified": false, "name": "Miguel Humberto \ud83d\udcbb\ud83d\udda5", "username": "soyrecoletano", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 346, "tweet_count": 123182, "listed_count": 5}}, {"id": "63253963", "location": "Chile", "verified": false, "name": "\ud83c\udf37Pao\ud83c\udf37", "username": "Alienigenaenpaz", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1430, "tweet_count": 40627, "listed_count": 11}}, {"id": "807798666383659008", "location": "Seaside, CA", "verified": false, "name": "Alex Lavorico", "username": "alex_lavorico", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 5001, "tweet_count": 707730, "listed_count": 5}}, {"id": "1339729044", "location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "name": "Aws promotions Usa", "username": "bartaws", "public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 38, "tweet_count": 9625, "listed_count": 36}}, {"id": "475368302", "location": "\ud80c\udd53\u2076", "verified": false, "name": "Estrela", "username": "cowgirlstarrr", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 63, "tweet_count": 22285, "listed_count": 1}}, {"id": "454326126", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "Bernardo", "username": "bernardoarrvda", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 768, "tweet_count": 20277, "listed_count": 1}}, {"id": "75971259", "location": "Gran Nube de Magallanes Galaxy", "verified": false, "name": "One of the Boys", "username": "astraltravelerr", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 3121, "tweet_count": 41891, "listed_count": 0}}, {"id": "226578929", "location": "Cascavel, Brasil", "verified": false, "name": "Camilla", "username": "CamillaBordign", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 675, "tweet_count": 38856, "listed_count": 6}}, {"id": "1155587721487880192", "verified": false, "name": "Lorraine Jaime .\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "LorraineJaimeH1", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 519, "tweet_count": 6046, "listed_count": 0}}, {"id": "858381272208551936", "verified": false, "name": "Javi", "username": "Mondal_jvrmy", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 683, "tweet_count": 13713, "listed_count": 0}}, {"id": "1063929189974323209", "verified": false, "name": "LULA 13 \ud83c\udf93\ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "username": "semseuaval", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 2221, "tweet_count": 25112, "listed_count": 0}}, {"id": "114798724", "location": "Donde el \ud83d\ude08 perdi\u00f3 el poncho", "verified": false, "name": "Sol #NoAlTPP11 \ud83c\udf33\ud83d\udc9a\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83c\udf38\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83d\udc1d\ud83d\udc33", "username": "SolMeraki", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 2091, "tweet_count": 139867, "listed_count": 2}}, {"id": "75044557", "location": "Santiago de Chiwi", "verified": false, "name": "Daniel", "username": "quintanamatico", "public_metrics": {"followers_count": 2841, "following_count": 4994, "tweet_count": 70310, "listed_count": 28}}, {"id": "279761212", "location": "Trujillo-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Gary Loredo", "username": "GaryLoredo", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 467, "tweet_count": 2469, "listed_count": 1}}, {"id": "283221097", "location": "Lima, nowhere", "verified": false, "name": "Marcel Vel\u00e1zquez", "username": "Marcelvelazq", "public_metrics": {"followers_count": 9643, "following_count": 838, "tweet_count": 14895, "listed_count": 41}}, {"id": "22138935", "location": "En las Nubes", "verified": false, "name": "Pia \ud83e\udd8b", "username": "piiittta", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1227, "tweet_count": 109247, "listed_count": 10}}, {"id": "121255772", "location": "Brooklyn, NY", "verified": false, "name": "nico escarpentier", "username": "nico_p90", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 725, "tweet_count": 25338, "listed_count": 10}}, {"id": "509072104", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Patricia", "username": "lourdesloy", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 379, "tweet_count": 8138, "listed_count": 0}}, {"id": "1104872995070373888", "verified": false, "name": "ROMAN AROS", "username": "ROMANAROS1", "public_metrics": {"followers_count": 4621, "following_count": 5059, "tweet_count": 11724, "listed_count": 1}}, {"id": "89001356", "location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "verified": false, "name": "Marcelo", "username": "marcelobmfilho", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 271, "tweet_count": 6868, "listed_count": 2}}, {"id": "1034217520595718144", "verified": false, "name": "Eduarda", "username": "loffieduarda", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 59, "tweet_count": 432, "listed_count": 0}}, {"id": "25782524", "location": "PUQ to SCL", "verified": false, "name": "Conny \ud83d\udd5b", "username": "connyblah", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 673, "tweet_count": 85603, "listed_count": 37}}, {"id": "41744670", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Kar-El", "username": "karla_jbdl", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 827, "tweet_count": 97856, "listed_count": 15}}, {"id": "2463478050", "verified": false, "name": "cata\u300b| ia", "username": "sSEPKMIN", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 501, "tweet_count": 9198, "listed_count": 1}}, {"id": "2604751424", "verified": false, "name": "Javier Soto", "username": "only4umybae", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 652, "tweet_count": 2278, "listed_count": 3}}, {"id": "88686481", "verified": false, "name": "Clau", "username": "claudiamezac", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1257, "tweet_count": 39114, "listed_count": 3}}, {"id": "242541164", "location": "from santiago, chile", "verified": false, "name": "Barb\u2728", "username": "barbbbbbb9", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1087, "tweet_count": 21613, "listed_count": 0}}, {"id": "59849516", "location": "Chile", "verified": false, "name": "#MrSimple", "username": "fheckers", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 682, "tweet_count": 32159, "listed_count": 11}}, {"id": "711390333809115136", "location": "Bsb", "verified": false, "name": "Ana Lamounier", "username": "Analulamounier", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1206, "tweet_count": 16942, "listed_count": 1}}, {"id": "854709253558468608", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Pao Diaz", "username": "Paao_diaz13", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 522, "tweet_count": 417, "listed_count": 0}}, {"id": "1130926217320910848", "location": "she/her", "verified": false, "name": "\ud83d\udc80", "username": "barcahoe", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 106, "tweet_count": 10769, "listed_count": 9}}, {"id": "384677011", "location": "Copiap\u00f3, Chile", "verified": false, "name": "soledad herrera", "username": "ssole68", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 451, "tweet_count": 12240, "listed_count": 0}}, {"id": "2516929416", "verified": false, "name": "Lies and Truth", "username": "atademilo", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 241, "tweet_count": 96636, "listed_count": 4}}, {"id": "1733815458", "verified": false, "name": "\u3053\u30fc\u305f\u308d\u30fc", "username": "njpw_szkgmask", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 283, "tweet_count": 23073, "listed_count": 33}}, {"id": "2889734318", "location": "\u6771\u4eac \u6e2f\u533a", "verified": true, "name": "njpwworld", "username": "njpwworld", "public_metrics": {"followers_count": 212898, "following_count": 347, "tweet_count": 65511, "listed_count": 1296}}, {"id": "4494023296", "verified": false, "name": "Ca\u0155 ,lo\u00df", "username": "CarlospscLo", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 531, "tweet_count": 24643, "listed_count": 0}}, {"id": "280562930", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "JuanCadeChile", "username": "juankfromchile", "public_metrics": {"followers_count": 3398, "following_count": 4995, "tweet_count": 130522, "listed_count": 9}}, {"id": "104032990", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "M. Jeanette", "username": "mjpt_2011", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 1928, "tweet_count": 35877, "listed_count": 0}}, {"id": "33442099", "verified": false, "name": "Juan Marroquin", "username": "jmarroquing", "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 3359, "tweet_count": 43885, "listed_count": 26}}, {"id": "2889579538", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "verified": false, "name": "Vilma Viera", "username": "4500Viera", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 107, "tweet_count": 33156, "listed_count": 0}}, {"id": "3320289954", "location": "tokyo\ud83d\udc8e", "verified": false, "name": "teteu\ud83d\udc7d", "username": "math18year", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 642, "tweet_count": 6991, "listed_count": 2}}, {"id": "60478301", "location": "Santiago, Ghile", "verified": false, "name": "ANA M\u00aa OLIVARES/ APRUEBO", "username": "ANAMARIAOL", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1975, "tweet_count": 21352, "listed_count": 3}}, {"id": "120192758", "verified": false, "name": "Joaco", "username": "Joaquin_araya", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 427, "tweet_count": 7904, "listed_count": 1}}, {"id": "429493653", "location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "name": "bicho", "username": "___bicho", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 796, "tweet_count": 21737, "listed_count": 0}}, {"id": "142920594", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "#G\u00e9minis A Mucha Honra", "username": "PedroOrtizV", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1622, "tweet_count": 31127, "listed_count": 6}}, {"id": "2385721345", "verified": false, "name": "Raquel Lucero \ud83c\udf33", "username": "ravilusa", "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 2389, "tweet_count": 137703, "listed_count": 8}}, {"id": "1072527887545311234", "verified": false, "name": "Minella \ud83c\udf43", "username": "thimtams", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 779, "tweet_count": 6607, "listed_count": 4}}, {"id": "116008170", "location": "Valpo", "verified": false, "name": "Nina Ibaceta G.", "username": "nina_ibacetag", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 175, "tweet_count": 1272, "listed_count": 0}}, {"id": "897320055901499392", "location": "Frutillar, Chile", "verified": false, "name": "W", "username": "espabilandoo", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 613, "tweet_count": 3434, "listed_count": 1}}, {"id": "836619630944870402", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "name": "cote", "username": "srry4lovng", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1273, "tweet_count": 22485, "listed_count": 3}}, {"id": "2176699754", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n L\u00f3pez", "username": "sebaslpdiaz", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 644, "tweet_count": 582, "listed_count": 1}}, {"id": "1848288914", "verified": false, "name": "Esusdavid", "username": "jesdalu", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1127, "tweet_count": 107675, "listed_count": 1}}, {"id": "2784746523", "verified": false, "name": "Marge", "username": "mayito_lerolero", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 316, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}}, {"id": "56301766", "location": "Santa Comba de Lugo, Galiza.", "verified": false, "name": "a lupe Bao Reixa", "username": "lupeBao", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 873, "tweet_count": 88244, "listed_count": 14}}, {"id": "2356693908", "location": "el mejor pais de Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "name": "M\ud83c\udd70\ufe0fLI\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "MaryMaliaC", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 837, "tweet_count": 20539, "listed_count": 1}}, {"id": "132349970", "verified": false, "name": "Carlos Gajardo Pinto", "username": "cgajardop", "public_metrics": {"followers_count": 297294, "following_count": 558, "tweet_count": 5824, "listed_count": 262}}, {"id": "771061541890318337", "verified": false, "name": "fernanda \u164f\u0324\u032b", "username": "cherrymiuu", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 321, "tweet_count": 26197, "listed_count": 0}}, {"id": "2766759461", "verified": false, "name": "Pastora Urbina", "username": "PastoraUrbinaVE", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 2623, "tweet_count": 390376, "listed_count": 50}}, {"id": "2284446519", "verified": false, "name": "adri69", "username": "adriano69bis", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1103, "tweet_count": 27105, "listed_count": 7}}, {"id": "907302736496132096", "verified": false, "name": "\u24c2\u24d8\u24da\u24d8\u2744\ufe0f\ud83e\udd8b", "username": "italiana__doc", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 1887, "tweet_count": 43558, "listed_count": 4}}, {"id": "35271446", "location": "\u2022 En Las Manos De Dios \u2022", "verified": false, "name": "\u2728Alejandra Zuazo\u2728", "username": "AleZuazo_Makeup", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1264, "tweet_count": 16722, "listed_count": 16}}, {"id": "63779326", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Mat\u00edas Casanueva", "username": "matiascasanueva", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 181, "tweet_count": 34398, "listed_count": 0}}, {"id": "2979892708", "location": "Galiza, Espanha", "verified": false, "name": "Diego Lago", "username": "diegolagosanchz", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 698, "tweet_count": 2067, "listed_count": 0}}, {"id": "351873879", "verified": false, "name": "Efra\u00edn Volt", "username": "fe_villagran", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 79, "tweet_count": 46365, "listed_count": 1}}, {"id": "89814723", "location": "Santiago y Vi\u00f1a del Mar, Chile", "verified": false, "name": "Dami\u00e1n Cosme", "username": "arpestre", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 803, "tweet_count": 102496, "listed_count": 11}}, {"id": "568521750", "verified": false, "name": "Bernardino Castillo", "username": "coyolt4226", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 124, "tweet_count": 33815, "listed_count": 0}}, {"id": "382844127", "verified": false, "name": "Ver\u00edn Lechuza", "username": "Verinlechuza", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 313, "tweet_count": 2094, "listed_count": 9}}, {"id": "762684342", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Clau_Ale_R", "username": "ClauEvLee", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 718, "tweet_count": 8551, "listed_count": 3}}, {"id": "54355165", "verified": false, "name": "Fernanda\u2728", "username": "Ociosa__", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 241, "tweet_count": 7934, "listed_count": 6}}, {"id": "1138334790", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Deauchile", "username": "deauchile", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 380, "tweet_count": 3987, "listed_count": 2}}, {"id": "315356988", "location": "Temuco Chile", "verified": false, "name": "Gonzalo", "username": "Gxalo_", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 514, "tweet_count": 43576, "listed_count": 6}}, {"id": "40109014", "verified": false, "name": "Gonzalo Melo", "username": "GonzaKa09", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1539, "tweet_count": 14248, "listed_count": 1}}, {"id": "73735075", "verified": false, "name": "MARI\u2744\ufe0f", "username": "irawldrl", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 976, "tweet_count": 58173, "listed_count": 5}}, {"id": "63241822", "location": "nibiru", "verified": false, "name": "Renard \ud83e\udeb6\ud83e\udeb6\ud83e\udeb6", "username": "Renardbetarella", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 5007, "tweet_count": 25926, "listed_count": 1}}, {"id": "48115710", "location": "Londres", "verified": false, "name": "javiera carrasco", "username": "javiera8", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 455, "tweet_count": 18446, "listed_count": 1}}, {"id": "1173213746", "location": "@recordtvoficial", "verified": true, "name": "Balan\u00e7o Geral", "username": "balancogeral", "public_metrics": {"followers_count": 774627, "following_count": 84, "tweet_count": 100734, "listed_count": 331}}, {"id": "847235131634892800", "verified": false, "name": "Claudette Courtois de \u041c\u0435\u043d\u0434\u0435\u0441", "username": "purisim4", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 308, "tweet_count": 3736, "listed_count": 0}}, {"id": "3051967217", "verified": false, "name": "Massimo Caccavale", "username": "caccavale_max", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 231, "tweet_count": 13487, "listed_count": 12}}, {"id": "311539656", "verified": false, "name": "Antonio Polito", "username": "antoniopolito1", "public_metrics": {"followers_count": 164223, "following_count": 2645, "tweet_count": 43107, "listed_count": 896}}, {"id": "104722289", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Willy Catal\u00e1n M.", "username": "wcatalam", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 247, "tweet_count": 21770, "listed_count": 4}}, {"id": "372113314", "location": "Houston, TX", "verified": false, "name": "Matem\u00e1tico Rockero.", "username": "thelogisticmap", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 4738, "tweet_count": 15020, "listed_count": 3}}, {"id": "218661709", "verified": false, "name": "Angie Siqueiros \ud83d\udc9c", "username": "angiesiqueiros", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 2869, "tweet_count": 22047, "listed_count": 5}}, {"id": "1097104048438808577", "location": "En la luna durmiente.", "verified": false, "name": "Cao", "username": "CaoticaPurocaos", "public_metrics": {"followers_count": 6433, "following_count": 894, "tweet_count": 13974, "listed_count": 17}}, {"id": "36886730", "location": "Santiago \u00b7 Chile", "verified": false, "name": "#YoApruebo", "username": "notecompro", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 565, "tweet_count": 5461, "listed_count": 1}}, {"id": "237844710", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "verified": false, "name": "Muri", "username": "MuriVG", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1081, "tweet_count": 10938, "listed_count": 1}}, {"id": "940594704319700993", "verified": false, "name": "Jes\u00fas", "username": "Jess49504626", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4134, "tweet_count": 352984, "listed_count": 0}}, {"id": "234851836", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Erick Miguel", "username": "Erickrevilla", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 67, "tweet_count": 56498, "listed_count": 0}}, {"id": "3047591738", "location": "Narnia ", "verified": false, "name": "fersita fresita\ud83c\udf53", "username": "lamaszorra_16", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 441, "tweet_count": 19867, "listed_count": 1}}, {"id": "734448393074937857", "location": "Buenos Aires ", "verified": false, "name": "AYELEN \ud83d\udda4 ~Feminazi ~ \ud83d\udc9a", "username": "Suicida_Estupid", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 110, "tweet_count": 13893, "listed_count": 0}}, {"id": "372068922", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "MagikAir", "username": "MagikairMusic", "public_metrics": {"followers_count": 3065, "following_count": 4882, "tweet_count": 114898, "listed_count": 12}}, {"id": "70561314", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "name": "Jonathan Rubio T.", "username": "theripper37", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 579, "tweet_count": 19165, "listed_count": 0}}, {"id": "424708575", "verified": false, "name": "Fernando Pineda", "username": "FernandoPined17", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 2686, "tweet_count": 3314, "listed_count": 0}}, {"id": "729861715970658308", "verified": false, "name": "Dottor-no", "username": "EmyRoyaleagle", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 580, "tweet_count": 213562, "listed_count": 3}}, {"id": "71065565", "location": "Quilicura, Chile", "verified": false, "name": "C L A U D I O", "username": "ClaudioCordova_", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1645, "tweet_count": 51152, "listed_count": 0}}, {"id": "518657281", "location": "Talca, Chile", "verified": false, "name": "Mat\u00edas", "username": "matiasayalagonz", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1781, "tweet_count": 8453, "listed_count": 2}}, {"id": "1138091649723183104", "verified": false, "name": "ka", "username": "unaplebeia", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 777, "tweet_count": 4265, "listed_count": 0}}, {"id": "1015720907141271552", "location": "parma", "verified": false, "name": "M\u20e4\ud83d\udc7a", "username": "marshaofcc", "public_metrics": {"followers_count": 16575, "following_count": 89, "tweet_count": 49058, "listed_count": 4}}, {"id": "1673622067", "location": "La bella ciudad de Tarapoto", "verified": false, "name": "Victor Montenegro Diaz", "username": "vctr_manuel", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 245, "tweet_count": 31903, "listed_count": 2}}, {"id": "986037634605531136", "location": "Tepoztl\u00e1n", "verified": false, "name": "Torombolo", "username": "mrcs_mtz", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 48, "tweet_count": 1508, "listed_count": 0}}, {"id": "260485802", "location": "chile", "verified": false, "name": "morenaza \u263a", "username": "ios26", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 889, "tweet_count": 10932, "listed_count": 0}}, {"id": "191821938", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo/Brasil", "verified": false, "name": "Arara no Pudim, Bozo no Fim", "username": "twnelsongn", "public_metrics": {"followers_count": 4168, "following_count": 2490, "tweet_count": 62778, "listed_count": 11}}, {"id": "965625705798258688", "location": "En El Valhalla", "verified": false, "name": "CaMiLo", "username": "UdEcHiLe0509", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 3912, "tweet_count": 1211, "listed_count": 1}}, {"id": "912050120841203712", "location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\udde8 mar_tace", "username": "Clau_Gonzalez__", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 159, "tweet_count": 28434, "listed_count": 1}}, {"id": "474511043", "location": "Limache, Chile", "verified": false, "name": "Kata Pimentel \ud83d\udc52", "username": "kata_Fono", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 519, "tweet_count": 5628, "listed_count": 3}}, {"id": "319423927", "location": "chile", "verified": false, "name": "adriana rojas \ud83d\udc31\ud83c\udf3b", "username": "adriana_rojas5", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 2032, "tweet_count": 119450, "listed_count": 4}}, {"id": "572085481", "verified": false, "name": "paulette", "username": "paula_paulapa85", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 414, "tweet_count": 3361, "listed_count": 0}}, {"id": "174455584", "verified": false, "name": "Nancy Daniela \u00ae", "username": "_NancyDaniela_", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 695, "tweet_count": 21843, "listed_count": 0}}, {"id": "1179942027951329280", "verified": false, "name": "carolina", "username": "Iwttcoeur", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 108, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}}, {"id": "628081931", "verified": false, "name": "\ud83d\udfea", "username": "Barbieariasc", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 180, "tweet_count": 3398, "listed_count": 0}}, {"id": "80148575", "location": "Antofagasta, Chile.", "verified": false, "name": "Camy", "username": "_Camy_LA", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 766, "tweet_count": 49645, "listed_count": 18}}, {"id": "20203944", "location": "Iquique, Chile", "verified": false, "name": "\u03b1\u0432\u0432\u0443 \ud83e\udd8e", "username": "Naigabi", "public_metrics": {"followers_count": 5032, "following_count": 3846, "tweet_count": 137283, "listed_count": 25}}, {"id": "221802531", "verified": false, "name": "luis arias", "username": "peladoarias", "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 1374, "tweet_count": 230370, "listed_count": 6}}, {"id": "34379170", "location": "aqui mismo!", "verified": false, "name": "kari.rik", "username": "karirik", "public_metrics": {"followers_count": 3953, "following_count": 4998, "tweet_count": 211918, "listed_count": 92}}, {"id": "926249910688763904", "location": "bts;txt;oc;gfriend", "verified": false, "name": "\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude3a\ud835\ude22\ud83e\uddcb slow art", "username": "plantaaverdeart", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1165, "tweet_count": 236333, "listed_count": 0}}, {"id": "79926725", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 F\u00e9lix", "username": "JoseFelix2", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 400, "tweet_count": 3609, "listed_count": 1}}, {"id": "118723813", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Paola C.J. \ud83c\udf33", "username": "VerucaBlack", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1850, "tweet_count": 15640, "listed_count": 3}}, {"id": "225790165", "verified": false, "name": "Nikole Gonz\u00e1lez\u2077\ud83d\udc9c", "username": "nikole_tefy", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 783, "tweet_count": 2842, "listed_count": 0}}, {"id": "911299344", "verified": false, "name": "ROTOFEO", "username": "PASALUCA", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 406, "tweet_count": 13621, "listed_count": 3}}, {"id": "60427096", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Manuel Campos", "username": "mecbarq", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 757, "tweet_count": 36824, "listed_count": 0}}, {"id": "1469894940", "location": "Jupiter", "verified": false, "name": "Auca", "username": "AyaAuca7", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 4873, "tweet_count": 20144, "listed_count": 0}}, {"id": "272572435", "verified": false, "name": "anger", "username": "amxterasu__", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 502, "tweet_count": 140596, "listed_count": 51}}, {"id": "118781832", "location": "Chile", "verified": false, "name": "h0ney", "username": "h0ney_n", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 237, "tweet_count": 9373, "listed_count": 2}}, {"id": "42725420", "verified": false, "name": "Kurco", "username": "d_grunge", "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 1731, "tweet_count": 60980, "listed_count": 9}}, {"id": "889894694053969920", "location": "Colina, Antofagasta", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Garc\u00eda Rom\u00e1n", "username": "JosGarrrrr", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 280, "tweet_count": 2463, "listed_count": 0}}, {"id": "876917023066001408", "location": "Sweden/Brasil", "verified": false, "name": "Robert", "username": "RobertHaggen", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 477, "tweet_count": 960, "listed_count": 0}}, {"id": "3271794860", "location": "\u675c\u738b\u753a\u6d44\u7985\u5bfa1-128", "verified": false, "name": "\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab", "username": "KAZU_plus_", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 672, "tweet_count": 28237, "listed_count": 0}}, {"id": "45853338", "location": "CHILE, Stgo piso 22 soltero", "verified": false, "name": "Chile es su gente!! \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Torrejilla", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 754, "tweet_count": 22611, "listed_count": 4}}, {"id": "548927097", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Luc\u2728\ud83c\udf83", "username": "_Itherael", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1946, "tweet_count": 103237, "listed_count": 5}}, {"id": "83689631", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Barbara Liz", "username": "BarbLiz94", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 258, "tweet_count": 36233, "listed_count": 2}}, {"id": "226351152", "location": "Fundo do Po\u00e7o", "verified": false, "name": "fenotipicamente poc", "username": "keriamorre", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 142, "tweet_count": 28074, "listed_count": 3}}, {"id": "3368551323", "verified": false, "name": "MURIELSITA \ud83c\udfb6\u26bd\ud83d\udc9a", "username": "themurcytaa", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1726, "tweet_count": 44253, "listed_count": 0}}, {"id": "534319304", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "jozeus", "username": "lord_xupang", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1426, "tweet_count": 26503, "listed_count": 1}}, {"id": "118811890", "verified": false, "name": "Hasta el infinito y m\u00e1s all\u00e1 \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83d\udc27\ud83d\udc27\ud83d\udc27", "username": "rossyfru", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1268, "tweet_count": 50683, "listed_count": 1}}, {"id": "1061735964", "verified": false, "name": "Fabian", "username": "Farcug11", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 858, "tweet_count": 34008, "listed_count": 0}}, {"id": "22777116", "location": "Punta Arenas, Chile", "verified": false, "name": "D\ud83c\udd70\ufe0fnny Perich L.", "username": "dannyperichlara", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1010, "tweet_count": 5768, "listed_count": 14}}, {"id": "381824472", "location": "Chile", "verified": false, "name": "panzer77", "username": "panzer77tank", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 666, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}}, {"id": "229254195", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\ude55\ud835\ude6a\ud835\ude65\ud835\ude56\ud835\ude6e \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2122", "username": "Zupay_01", "public_metrics": {"followers_count": 18683, "following_count": 17966, "tweet_count": 97334, "listed_count": 6}}, {"id": "1122251920146685953", "verified": false, "name": "Ines \ud83d\udd34\u26aa\ud83d\udd34", "username": "Ines96501753", "public_metrics": {"followers_count": 3991, "following_count": 3967, "tweet_count": 43312, "listed_count": 0}}, {"id": "236034819", "location": "Villarrica, La Araucan\u00eda", "verified": false, "name": "JohannaFS", "username": "johanna_fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 1648, "tweet_count": 14241, "listed_count": 10}}, {"id": "911369981585063936", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Encarnacion Tapia", "username": "EncarnacionTap1", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 136, "tweet_count": 13100, "listed_count": 0}}, {"id": "1660888766", "location": "Badarovisk City", "verified": false, "name": "\ud835\udd72\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd6f\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd76\ud835\udd8a\ud835\udd9e", "username": "Nggskn", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 112, "tweet_count": 988, "listed_count": 0}}, {"id": "532183976", "verified": false, "name": "\ud83c\udf38valentine\ud83c\udf38", "username": "tripleseis_", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 804, "tweet_count": 45734, "listed_count": 2}}, {"id": "24325331", "verified": false, "name": "LeonAzul", "username": "leonazul", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1575, "tweet_count": 56536, "listed_count": 28}}, {"id": "81222590", "location": "Antofagasta, Chile", "verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0fquiles Baeza", "username": "akilesbaezah", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1325, "tweet_count": 43420, "listed_count": 1}}, {"id": "61718445", "location": "Las Condes, Chile", "verified": false, "name": "Paula", "username": "PauliVillalobos", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 379, "tweet_count": 27922, "listed_count": 8}}, {"id": "587597899", "verified": false, "name": "Natalia", "username": "NatyMoya1993", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 463, "tweet_count": 81077, "listed_count": 5}}, {"id": "290325314", "verified": false, "name": "Claudio Pe Saldias", "username": "ClaudioPSaldias", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 750, "tweet_count": 12621, "listed_count": 16}}, {"id": "908886870997815296", "verified": false, "name": "Victoria \ud83d\udc3c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf33", "username": "TazondeEarlGrey", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 411, "tweet_count": 2963, "listed_count": 0}}, {"id": "154738307", "location": "PTY", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 B. Arrue", "username": "JARRUEJURADO", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 655, "tweet_count": 14942, "listed_count": 1}}, {"id": "360974942", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Pedro E Vargas", "username": "drpev", "public_metrics": {"followers_count": 6806, "following_count": 1925, "tweet_count": 68010, "listed_count": 41}}, {"id": "902739739", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1a", "username": "MoraBarrera23", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 273, "tweet_count": 28150, "listed_count": 0}}, {"id": "933836875726454784", "verified": false, "name": "milena", "username": "Mbianchi_F", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 458, "tweet_count": 19388, "listed_count": 1}}, {"id": "1043577240045404168", "location": "Ankh-Morpork", "verified": false, "name": "\ud83d\udcdahobbit perreador\u2694", "username": "pimplop", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 605, "tweet_count": 135852, "listed_count": 7}}, {"id": "776290891", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "\u30b4\u30f3\u30b6 | Gonza |", "username": "Gonzalillo3", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 4997, "tweet_count": 331101, "listed_count": 63}}, {"id": "880430454880514049", "verified": false, "name": "\u2102\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd52 \ud83c\udf1c", "username": "_MunozConnie", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 494, "tweet_count": 5036, "listed_count": 0}}, {"id": "240461652", "location": "Santiago,Chile", "verified": false, "name": "soy del 38%", "username": "Jfcardenasr", "public_metrics": {"followers_count": 2980, "following_count": 3003, "tweet_count": 200745, "listed_count": 6}}, {"id": "144940901", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Hey Macarena! \ud83d\udcab", "username": "Gotasyou", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 2883, "tweet_count": 21982, "listed_count": 1}}, {"id": "864903182010294272", "location": "ATp\u2667.", "verified": false, "name": "\u0e21\u0e34\u0e27 \u208a\u02da\u2727\u22c6 \u232f \ud83d\ude99", "username": "prariya_pon", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 114, "tweet_count": 48650, "listed_count": 0}}, {"id": "4757837541", "verified": false, "name": "Park Chanyeol Brasil", "username": "PCYeolBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 19465, "following_count": 155, "tweet_count": 19696, "listed_count": 197}}, {"id": "446748704", "verified": false, "name": "Libertad \ud83d\udc99\u26a1\ufe0f\ud83d\udc99", "username": "pachacutii", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 5000, "tweet_count": 37790, "listed_count": 16}}, {"id": "1061882351968501760", "verified": false, "name": "Paloma letelier", "username": "Polloo26", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 125, "tweet_count": 209, "listed_count": 0}}, {"id": "1163849891447287809", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Polaa\ud83d\udc96", "username": "polalasociologa", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 625, "tweet_count": 528, "listed_count": 0}}, {"id": "710530811863408641", "location": "Independencia, Chile", "verified": false, "name": "la winona ryder de independencia", "username": "capetanopuede", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 241, "tweet_count": 1483, "listed_count": 0}}, {"id": "1169130518", "location": "Antofagasta, Chile", "verified": false, "name": "Rele \ud83c\udf33 @ GBF (110/300) \ud83e\udded #Apruebo", "username": "Relenita1", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1155, "tweet_count": 168518, "listed_count": 17}}, {"id": "92023425", "location": "\u00dcT: -33.5188653,-70.5985566", "verified": false, "name": "\ua9c1Claudia\ua9c2 Soy del 38%!!!!\ud83c\udf33", "username": "Catorrel", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1427, "tweet_count": 39495, "listed_count": 3}}, {"id": "1023652140424863745", "location": "viriginia, 1864", "verified": false, "name": "gio \ud83d\udcd6", "username": "httppetrova", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 2527, "tweet_count": 34764, "listed_count": 9}}, {"id": "132013223", "location": "chile", "verified": false, "name": "fae_sur", "username": "fae_sur", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 3031, "tweet_count": 19080, "listed_count": 1}}, {"id": "1080710738740736000", "location": "Chile", "verified": false, "name": "\u00b0\u2022\u0570\u00eds\u0585\u0e15\u00ed\u00ed\u2077\u2022\u00b0 \ud83c\udf31", "username": "13_yoonmin", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 146, "tweet_count": 17943, "listed_count": 0}}, {"id": "863071802850988033", "location": "La Reina, Chile", "verified": false, "name": "El Visitante", "username": "CarlosP60973779", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 878, "tweet_count": 23327, "listed_count": 0}}, {"id": "2539264660", "verified": false, "name": "Estefan\u00eda", "username": "estefarap", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 156, "tweet_count": 1638, "listed_count": 1}}, {"id": "927833122716123137", "verified": false, "name": "Paula \ud83c\udf33", "username": "palitadc", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 95, "tweet_count": 13364, "listed_count": 0}}, {"id": "321806552", "verified": false, "name": "#AprueboPorAmor OsvaldoBastidasSilva", "username": "OsvaldoBastidas", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 3359, "tweet_count": 68084, "listed_count": 14}}, {"id": "150844532", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Nancy Gonzalez", "username": "nancygonzab", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 641, "tweet_count": 32327, "listed_count": 0}}, {"id": "700401327084589056", "location": "Tan lejos, tan cerca de tu \u2764\ufe0f", "verified": false, "name": "Marcia\ud83c\udf3b", "username": "MarciaPRO76", "public_metrics": {"followers_count": 7423, "following_count": 5819, "tweet_count": 15025, "listed_count": 3}}, {"id": "125862348", "location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "verified": false, "name": "Maritza Jara", "username": "Maritajb", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 427, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}}, {"id": "54811372", "location": "Televisora Extraterrestre NiNi", "verified": false, "name": "Canal Matrix M\u00e9xico", "username": "CanalMatrix", "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 3447, "tweet_count": 107446, "listed_count": 117}}, {"id": "1336595299", "location": "Llaillay, Chile", "verified": false, "name": "Roc\u00edo Macarena", "username": "Rocimacarena", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 529, "tweet_count": 193, "listed_count": 1}}, {"id": "1046897237945651202", "location": "Cachapoal, Libertador General ", "verified": false, "name": "Mario Reyes.", "username": "Mario68088999", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 353, "tweet_count": 24680, "listed_count": 0}}, {"id": "131330781", "verified": false, "name": "Kupenray Riquelme", "username": "frambuesaverde", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 902, "tweet_count": 17386, "listed_count": 7}}, {"id": "787847964932902912", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "meta angel", "username": "surtafeia", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 325, "tweet_count": 10696, "listed_count": 0}}, {"id": "785248047450222592", "verified": false, "name": "Ottavia D'Alessandro", "username": "ottaviadalessa", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 936, "tweet_count": 9170, "listed_count": 0}}, {"id": "1952555978", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "name": "UnaDonnaFelice\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "username": "mirtharojasp", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 1087, "tweet_count": 27038, "listed_count": 7}}, {"id": "186704532", "location": "chile", "verified": false, "name": "CSanhueza", "username": "csanhueza2012", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 764, "tweet_count": 10995, "listed_count": 0}}, {"id": "713516677", "location": "Chile ", "verified": false, "name": "Suflito", "username": "cuchuflitosan", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 504, "tweet_count": 3458, "listed_count": 1}}, {"id": "1042152779115057152", "verified": false, "name": "yume\u21af", "username": "mychemlovr", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 799, "tweet_count": 48327, "listed_count": 2}}, {"id": "531730546", "location": "Montreal,QC", "verified": false, "name": "CLAU", "username": "CClau2010", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 535, "tweet_count": 30964, "listed_count": 0}}, {"id": "302102125", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "APRUEBO NUEVA CONSTITUCI\u00d3N!!! // A.C.A.B!!", "username": "leo_ibarra_cast", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 2385, "tweet_count": 71858, "listed_count": 1}}, {"id": "109094965", "location": "Castro-Chilo\u00e9", "verified": false, "name": "Afuerino", "username": "claudiovasquezg", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 2598, "tweet_count": 53015, "listed_count": 13}}, {"id": "1395070135", "verified": false, "name": "Mauricio Vera", "username": "Mauchiloe", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 629, "tweet_count": 10063, "listed_count": 4}}, {"id": "91459971", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Nata M.", "username": "Mswastefulness", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 475, "tweet_count": 5987, "listed_count": 11}}, {"id": "26291253", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "Soujiro", "username": "DonSoujiro", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 536, "tweet_count": 1852, "listed_count": 1}}, {"id": "246055600", "location": "La Serena,chile", "verified": false, "name": "Ardiles Ester \ud83d\ude4a\ud83d\ude49\ud83d\ude48", "username": "esmria", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 491, "tweet_count": 2071, "listed_count": 0}}, {"id": "367489515", "location": "\ud83c\udf0e/\ud83c\uddf5\ud83c\udde6  Eng/Esp", "verified": false, "name": "SusanaDeLe\u00f3n, MD", "username": "SusanaDeLeonMD", "public_metrics": {"followers_count": 18679, "following_count": 18708, "tweet_count": 226608, "listed_count": 1017}}, {"id": "181726477", "verified": false, "name": "Samuel GalaFighters", "username": "nft_mikd29", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 4964, "tweet_count": 36207, "listed_count": 6}}, {"id": "70171371", "location": "Votorantim - SP", "verified": false, "name": "VanD\u00e9co", "username": "tristonto", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 420, "tweet_count": 77493, "listed_count": 422}}, {"id": "1966913058", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Natalii", "username": "_natinnnha", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 839, "tweet_count": 111303, "listed_count": 5}}, {"id": "2450929581", "location": "Stgo - Iqq- Stgo Chile ", "verified": false, "name": "MA", "username": "MioMale", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1207, "tweet_count": 9997, "listed_count": 3}}, {"id": "2574185865", "verified": false, "name": "Poli_pilates", "username": "poli_taf", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 173, "tweet_count": 203, "listed_count": 0}}, {"id": "1177739710476820480", "verified": false, "name": "Elvis Escalona Reyes", "username": "ElvisEscalonaR2", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 416, "tweet_count": 2099, "listed_count": 0}}, {"id": "420750623", "location": "Chile", "verified": false, "name": "ElCiudadanoMarcus", "username": "valencia_marcos", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1118, "tweet_count": 46657, "listed_count": 15}}, {"id": "707136262155608064", "verified": false, "name": "\u3061\u3083\u3074", "username": "chapimaro151a", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}}, {"id": "1030223716129615872", "verified": false, "name": "Camiisa", "username": "Camiisa4", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 64, "tweet_count": 406, "listed_count": 0}}, {"id": "3932216421", "location": "Beach City", "verified": false, "name": "iCarly Debochada oficial\u00a1", "username": "pandaescarlate", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 553, "tweet_count": 41190, "listed_count": 0}}, {"id": "109325390", "verified": true, "name": "andreza", "username": "andrezadelgado", "public_metrics": {"followers_count": 109210, "following_count": 1781, "tweet_count": 163186, "listed_count": 306}}, {"id": "910513055288709120", "verified": false, "name": "Vall", "username": "vAllennah", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 386, "tweet_count": 892, "listed_count": 0}}, {"id": "167129284", "location": "Chile", "verified": false, "name": "\u1d20\u026a\u1d04\u1d1b\u1d0f\u0280\u026a\u1d00 \ud83e\udef6\ud83c\udffb\u2728\ud83c\udfad", "username": "vctralicia", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 4347, "tweet_count": 53930, "listed_count": 4}}, {"id": "852621119500767233", "location": "\u2014 she/her", "verified": false, "name": "raquel", "username": "angstaviena", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 1095, "tweet_count": 81078, "listed_count": 31}}, {"id": "984664422084988928", "location": "elitenetflixbr@gmail.com", "verified": false, "name": "\u00c9lite Brasil \uea00", "username": "EliteNetflixBR", "public_metrics": {"followers_count": 145621, "following_count": 182, "tweet_count": 3766, "listed_count": 99}}, {"id": "2857264892", "location": "1982 ", "verified": false, "name": "naye \ud83c\udf73", "username": "fearlessIine", "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 1221, "tweet_count": 61814, "listed_count": 18}}, {"id": "1287240180", "location": "24 | she/ella", "verified": false, "name": "tania (taylor's version) extra\u00f1a a louis", "username": "wallsarefine", "public_metrics": {"followers_count": 8684, "following_count": 5791, "tweet_count": 104869, "listed_count": 47}}, {"id": "99625775", "location": "Concepci\u00f3n - Chile", "verified": false, "name": "Macarena", "username": "macaarubio", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1301, "tweet_count": 11066, "listed_count": 2}}, {"id": "2903805262", "verified": false, "name": "Olga C.", "username": "OlgaCM22", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 322, "tweet_count": 43605, "listed_count": 1}}, {"id": "119910673", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Julio F. Contreras R", "username": "JulioCR_DT", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1216, "tweet_count": 16147, "listed_count": 11}}, {"id": "141787350", "location": "BRASIL", "verified": false, "name": "Diego Lessa", "username": "LessaDiego", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 847, "tweet_count": 13662, "listed_count": 1}}, {"id": "84499325", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Willy\u26bd", "username": "WilliamFagotti", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1616, "tweet_count": 11766, "listed_count": 3}}, {"id": "1136211818", "location": "Atacama, Chile", "verified": false, "name": "Cerati Cruzado", "username": "cerato26", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 2623, "tweet_count": 40242, "listed_count": 4}}, {"id": "32773355", "location": "La Reina-Stgo-Chile .", "verified": false, "name": "Mai\ud83d\udda4", "username": "MaiValenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 1844, "tweet_count": 86226, "listed_count": 10}}, {"id": "119216258", "location": "Santiago Chile", "verified": false, "name": "Yannis Rodriguez", "username": "yannisrock", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 310, "tweet_count": 428, "listed_count": 0}}, {"id": "117511518", "location": "Iquique, Chile", "verified": false, "name": "Joel Aciares", "username": "AciaresJoel", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 2378, "tweet_count": 21414, "listed_count": 2}}, {"id": "2711112940", "location": "Iquique, Chile", "verified": false, "name": "Jorge", "username": "ctmtodos", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 470, "tweet_count": 17323, "listed_count": 0}}, {"id": "1136439640867647488", "location": "Santiago de Chile\ud83d\udccd", "verified": false, "name": "R O S E \u00b2\u00b3 \ud83d\udc28\ud83d\udc3e\u267b\ufe0f\ud83c\udfbe", "username": "queenvelour2017", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 583, "tweet_count": 17733, "listed_count": 0}}, {"id": "331076455", "location": "HURTADO", "verified": false, "name": "Marco Romero", "username": "marcoantonior23", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1838, "tweet_count": 42464, "listed_count": 3}}, {"id": "1032470900761919488", "location": "Refrigerador", "verified": false, "name": "Polar", "username": "Polar_cl", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 177, "tweet_count": 404, "listed_count": 0}}, {"id": "357369980", "location": "santiago, chile", "verified": false, "name": "Hugo No M\u00e1s! \u26ab\u26aa\u26ab", "username": "haillapi", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1438, "tweet_count": 3677, "listed_count": 0}}, {"id": "14502495", "location": "Concepcion - Chile ", "verified": false, "name": "Liss \ud83c\udf33", "username": "liss_", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 294, "tweet_count": 13282, "listed_count": 3}}, {"id": "180511573", "location": "Miami - Santiago", "verified": false, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd8c \ud835\udd7b\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a\u2122 \ud83d\ude80\ud83c\udf34", "username": "BIGPIPE_", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1460, "tweet_count": 146946, "listed_count": 28}}, {"id": "257740939", "location": "Frutillar ", "verified": false, "name": "J. Antonio", "username": "jangonzach", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 683, "tweet_count": 2048, "listed_count": 0}}, {"id": "96603242", "location": "Santiago Metropolitan Region", "verified": false, "name": "Soledad Alvarez", "username": "solalvarezlist", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 347, "tweet_count": 893, "listed_count": 0}}, {"id": "2171278556", "verified": false, "name": "basthy_05 #PDGTerceraFuerza #PDG #ParisiPresidente", "username": "basthy_05", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 420, "tweet_count": 13861, "listed_count": 7}}, {"id": "19068864", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Cristian Campos", "username": "etimew", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 4996, "tweet_count": 97346, "listed_count": 26}}, {"id": "563032356", "verified": false, "name": "Tay", "username": "T_Casal_A", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 777, "tweet_count": 6717, "listed_count": 0}}, {"id": "89713699", "location": "Antofa, Conce en el Coraz\u00f3n", "verified": false, "name": "Claudio Rubilar", "username": "ClaudioRubilar", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 3460, "tweet_count": 54451, "listed_count": 11}}, {"id": "925117159277199362", "verified": false, "name": "Ren\u00e9 Hern\u00e1ndez Barre", "username": "RenHernndezBar2", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 270, "tweet_count": 21215, "listed_count": 0}}, {"id": "45456045", "verified": false, "name": "Luxo_el_Gris", "username": "by_luxo", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 587, "tweet_count": 11960, "listed_count": 1}}, {"id": "3004289217", "verified": false, "name": "Catta \ud83c\udf33", "username": "CattaEastman", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 521, "tweet_count": 2791, "listed_count": 0}}, {"id": "25073073", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "Seba Perez-Canto", "username": "sperezcanto", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 1971, "tweet_count": 81098, "listed_count": 64}}, {"id": "389295338", "location": "Galiza ", "verified": false, "name": "Ricardo Rebolledo-Leiva", "username": "RicardoRLeiva", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 649, "tweet_count": 2750, "listed_count": 1}}, {"id": "1070833198446403584", "verified": false, "name": "Chris", "username": "Christi99756284", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 2561, "tweet_count": 6898, "listed_count": 0}}, {"id": "183759464", "verified": false, "name": "Marco Fuentes \ud83c\udf33", "username": "thegreatmac", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 227, "tweet_count": 12786, "listed_count": 2}}, {"id": "61335461", "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "verified": false, "name": "Sidclei Alves Campos", "username": "Sidclei__", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 327, "tweet_count": 81046, "listed_count": 2}}, {"id": "1099384460091498496", "location": "Cerrillos, Chile", "verified": false, "name": "#RenunciaPi\u00f1era \u270a\ud83c\udffc", "username": "Joseluiz_BhA", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 1023, "tweet_count": 3240, "listed_count": 0}}, {"id": "119121475", "location": "Araucan\u00eda, Chile.", "verified": false, "name": "Patricio Quintana G\u00e1lvez", "username": "paquinta", "public_metrics": {"followers_count": 3274, "following_count": 3895, "tweet_count": 70869, "listed_count": 25}}, {"id": "54181479", "location": "chile", "verified": false, "name": "PEDRO LAUTARO FERRER", "username": "PFERRERV", "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 3401, "tweet_count": 92198, "listed_count": 8}}, {"id": "2869936653", "location": "Tarapoto, Peru", "verified": false, "name": "Ne\u00edl \u270a\ud83c\udffd", "username": "NeilGatica", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 377, "tweet_count": 11028, "listed_count": 0}}, {"id": "2285104597", "verified": false, "name": "IvonneAlejandra", "username": "Ivonnemoce", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1223, "tweet_count": 13280, "listed_count": 0}}, {"id": "152805175", "verified": false, "name": "Gloria\ud83d\udcff\ud83d\ude4f", "username": "gemercy", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 275, "tweet_count": 1874, "listed_count": 1}}, {"id": "118239516", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Gajardo Cifuentes", "username": "Angaci", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 148, "tweet_count": 848, "listed_count": 0}}, {"id": "1046271062", "location": "Quilpu\u00e9, Chile", "verified": false, "name": "Emilia", "username": "bleuuz", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 752, "tweet_count": 11148, "listed_count": 4}}, {"id": "2266884485", "verified": false, "name": "Tamara Hurtado\ud83d\udca5", "username": "tamitapj", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 630, "tweet_count": 1378, "listed_count": 1}}, {"id": "148801067", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Gabby Feer's", "username": "Gabbyfeers", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 249, "tweet_count": 261, "listed_count": 1}}, {"id": "770629651", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Karen ", "username": "kari6129", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 39, "tweet_count": 226, "listed_count": 0}}, {"id": "2881051821", "verified": false, "name": "Pancho #5", "username": "ffuentesl5", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1303, "tweet_count": 1057, "listed_count": 0}}, {"id": "91023316", "location": "Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile", "verified": false, "name": "Bernardita", "username": "Bernarditaa", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 204, "tweet_count": 269, "listed_count": 0}}, {"id": "3333781205", "verified": false, "name": "\u24c2 Gp #dignidad \ud83c\udf08", "username": "Marcelagp2", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 3806, "tweet_count": 609837, "listed_count": 16}}, {"id": "119095247", "location": "#MeQuedoEnCasa", "verified": false, "name": "Chinchano pata en el suelo", "username": "LuigiSanguineti", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 533, "tweet_count": 19659, "listed_count": 0}}, {"id": "923815140", "location": "London, England", "verified": false, "name": "mcev", "username": "mcev_marta", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 529, "tweet_count": 2060, "listed_count": 0}}, {"id": "183451459", "location": " Temuco,Chile", "verified": false, "name": "Mora83\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "CristianMoraP", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1882, "tweet_count": 12306, "listed_count": 0}}, {"id": "1055848002", "verified": false, "name": "leonel herrera", "username": "LHV3051", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 468, "tweet_count": 13742, "listed_count": 0}}, {"id": "829021098532560896", "verified": false, "name": "rainbow.dark._", "username": "RainbowDark01", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 87, "tweet_count": 596, "listed_count": 0}}, {"id": "836988275671826432", "location": "santiago", "verified": false, "name": "constanza", "username": "constanzarrocio", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 216, "tweet_count": 4227, "listed_count": 1}}, {"id": "105992114", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Gloria Garcia", "username": "gloriagarciai", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 958, "tweet_count": 13030, "listed_count": 4}}, {"id": "1654102471", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "Mar\u00edaJos\u00e9 Cisterna", "username": "EmeJotaCeEfe", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 44, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}}, {"id": "1012181613206269952", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": "~GD", "username": "DCat507", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 775, "tweet_count": 502, "listed_count": 0}}, {"id": "2500662094", "location": "Panama", "verified": false, "name": "Rosana Rivers \ud83e\udeb8", "username": "rosanarioss", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 465, "tweet_count": 14686, "listed_count": 0}}, {"id": "3428624297", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "Alemon", "username": "Psperiodista", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 356, "tweet_count": 1181, "listed_count": 1}}, {"id": "350960621", "verified": false, "name": "Anibal Guti\u00e9rrez \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf4a", "username": "elcanallaguti", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1662, "tweet_count": 40240, "listed_count": 2}}, {"id": "486706622", "verified": false, "name": "ignacio", "username": "nacho3836", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1796, "tweet_count": 732, "listed_count": 1}}, {"id": "259869924", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "Chilotemarino", "username": "F_DBernardi", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 311, "tweet_count": 4177, "listed_count": 1}}, {"id": "178724163", "location": "Isla de Pascua, Valpara\u00edso", "verified": false, "name": "Lola", "username": "lolatapiad", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1776, "tweet_count": 4500, "listed_count": 1}}, {"id": "85868008", "verified": false, "name": "Mariposa \u00e9 13 confirma", "username": "mariposa_bruxa", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 180, "tweet_count": 212063, "listed_count": 14}}, {"id": "724990266", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Ay\u00fcn #AprueboPlebiscitoDeSalida", "username": "AyunLafken", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 583, "tweet_count": 30099, "listed_count": 0}}, {"id": "1070515188904931329", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Diegx \ud83c\udf33\ud83d\udc08", "username": "diegusv_", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 735, "tweet_count": 13444, "listed_count": 0}}, {"id": "1033528701777047552", "verified": false, "name": "eddie", "username": "mercurykiddo", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 159, "tweet_count": 387, "listed_count": 0}}, {"id": "1021216764246528005", "location": "Salto, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "sometimes a girl just need a break", "username": "lalizzz2", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 176, "tweet_count": 21076, "listed_count": 0}}, {"id": "2359591766", "location": "Rosario - Argentina", "verified": false, "name": "Fixxxer", "username": "InizarreLM", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 2124, "tweet_count": 217133, "listed_count": 14}}, {"id": "1380422640", "location": "Schadenfreude Heights", "verified": false, "name": "Mayor Payne", "username": "MayorBWPayne", "public_metrics": {"followers_count": 28241, "following_count": 5432, "tweet_count": 51830, "listed_count": 60}}, {"id": "1093528746164928512", "location": "Teheran, IRAN", "verified": false, "name": "Perdimos una oportunidad historica", "username": "CacoGadi", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 691, "tweet_count": 5264, "listed_count": 1}}, {"id": "401004087", "location": "Aqui mismo, donde estoy ", "verified": false, "name": "Aleja Catlovers", "username": "docentehappy", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 3028, "tweet_count": 14725, "listed_count": 6}}, {"id": "887508000021381120", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Victor", "username": "sademeza", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 2705, "tweet_count": 9806, "listed_count": 0}}, {"id": "3013165901", "verified": false, "name": "Gabriela Reinoso", "username": "re_marjorie", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 333, "tweet_count": 1812, "listed_count": 0}}, {"id": "181612969", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "name": "Servio Mogollon", "username": "macknort65", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 658, "tweet_count": 1139, "listed_count": 0}}, {"id": "837887434088198146", "verified": false, "name": "Seone de Avila", "username": "seonisima", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 732, "tweet_count": 5855, "listed_count": 0}}, {"id": "1185323084196319232", "verified": false, "name": "Jorge Arellano", "username": "JorgeAr49711465", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}}, {"id": "146542753", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Daniel Jadue", "username": "danieljadue", "public_metrics": {"followers_count": 660295, "following_count": 13370, "tweet_count": 36395, "listed_count": 579}}, {"id": "119782264", "verified": false, "name": "Nelson", "username": "Nelson_eme", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1170, "tweet_count": 15121, "listed_count": 4}}, {"id": "715614811992821760", "location": "Talca, Chile", "verified": false, "name": "Karen soy del 38% seguimos! \u270a", "username": "KarenFe06489215", "public_metrics": {"followers_count": 5639, "following_count": 5170, "tweet_count": 134088, "listed_count": 11}}, {"id": "2356559655", "location": "16/01 \ud83d\udc8d", "verified": false, "name": "raphaela", "username": "itrapha", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 707, "tweet_count": 63078, "listed_count": 0}}, {"id": "3167578000", "verified": false, "name": "Cutesoo", "username": "lioncubml", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 141, "tweet_count": 7763, "listed_count": 1}}, {"id": "234871454", "location": "Guadalajara, Jalisco, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Braulio V\u00e1zquez", "username": "brauliovazquez", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 720, "tweet_count": 2260, "listed_count": 3}}, {"id": "1416335480", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "CECyTE Jalisco", "username": "CECYTEJ_OFICIAL", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 138, "tweet_count": 7516, "listed_count": 15}}, {"id": "195919259", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "JAC", "username": "jac_night", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 2055, "tweet_count": 3708, "listed_count": 6}}, {"id": "45432217", "location": "Quer\u00e9taro", "verified": false, "name": "Rodolfo Mart\u00ednez Hurtado \uea00", "username": "rodolfomtz", "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 1006, "tweet_count": 29394, "listed_count": 25}}, {"id": "172806881", "location": "Arround the world ", "verified": false, "name": "Karla Gonz\u00e1lez", "username": "KarG2410", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 394, "tweet_count": 31846, "listed_count": 19}}, {"id": "198944268", "verified": false, "name": "Ninoska Bustos", "username": "TiaNino", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 365, "tweet_count": 1547, "listed_count": 0}}, {"id": "176652607", "verified": false, "name": "Ingrid Diaz \ud83c\udf33\u2600\ufe0f", "username": "Ingriddiazh", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 2717, "tweet_count": 35949, "listed_count": 11}}, {"id": "1016910766996381696", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Javi \ud83c\udf6d", "username": "psycho3312", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 221, "tweet_count": 17526, "listed_count": 0}}, {"id": "614445459", "verified": false, "name": "mauricio batikoff ch", "username": "mbatikoff", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 86, "tweet_count": 1516, "listed_count": 0}}, {"id": "87257828", "verified": false, "name": "Florentina", "username": "FLORENTINA_W_M", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 623, "tweet_count": 28198, "listed_count": 7}}, {"id": "3381857032", "verified": false, "name": "Mariano Mora", "username": "marianomorap", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 2176, "tweet_count": 19509, "listed_count": 4}}, {"id": "1576680624", "verified": false, "name": "1.3.1.2", "username": "victor_brito_s", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 2461, "tweet_count": 5763, "listed_count": 1}}, {"id": "48385985", "location": "Rio de Janeiro-Brazil", "verified": false, "name": "Sergio Marcio", "username": "sergiomarciobr", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1494, "tweet_count": 9729, "listed_count": 0}}, {"id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 9426451, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}}, {"id": "18692494", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "verified": false, "name": "Carolina: \ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf35", "username": "caroespi0", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 672, "tweet_count": 42826, "listed_count": 11}}, {"id": "212347404", "location": "Recoleta, Chile", "verified": false, "name": "morenocarlanga", "username": "CCandiaOlivares", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 617, "tweet_count": 2004, "listed_count": 0}}, {"id": "999669421", "verified": false, "name": "Ratapaya", "username": "ratapaya", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 559, "tweet_count": 44197, "listed_count": 1}}, {"id": "1015160861676195840", "location": "Italia", "verified": false, "name": "Top News", "username": "EspNitalia", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 2327, "tweet_count": 8803, "listed_count": 1}}, {"id": "1362890821", "verified": false, "name": "marce pajarita", "username": "marcepajarita", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 685, "tweet_count": 5702, "listed_count": 0}}, {"id": "234619553", "location": "Lebu,chile", "verified": false, "name": "peque\u00f1acreatura", "username": "ptoledopsico", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 524, "tweet_count": 2142, "listed_count": 1}}, {"id": "4329843754", "location": "Magallanes, Magallanes y La Ant\u00e1rtica Chilena", "verified": false, "name": "Yaji\u2728\ud83c\udf3b", "username": "_rulitooss", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 484, "tweet_count": 2819, "listed_count": 0}}, {"id": "83987824", "location": "santiago, chile", "verified": false, "name": "RevoRocker", "username": "PeyeRocker", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1082, "tweet_count": 10718, "listed_count": 5}}, {"id": "694911592840982528", "verified": false, "name": "Roman Bueno", "username": "Ekeko66", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1248, "tweet_count": 15143, "listed_count": 0}}, {"id": "19729967", "verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"id": "747398539", "verified": false, "name": "Fabi\u00e1n Bu \ud83c\udf33", "username": "FabianGomez__", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 960, "tweet_count": 4009, "listed_count": 1}}, {"id": "87862339", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "Diego Rabi", "username": "Diego_Rabi", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 389, "tweet_count": 2567, "listed_count": 0}}, {"id": "1046537407431102464", "location": "Chile", "verified": false, "name": "chicho", "username": "chichosons", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 25, "tweet_count": 29, "listed_count": 1}}, {"id": "73459349", "location": "Santiago, Chile", "verified": true, "name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje", "username": "metrodesantiago", "public_metrics": {"followers_count": 2403253, "following_count": 397404, "tweet_count": 477915, "listed_count": 2563}}, {"id": "44234699", "location": "Florida, USA", "verified": false, "name": "Joselo Nu\u00f1ez", "username": "JoseloNunez66", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 130, "tweet_count": 42636, "listed_count": 2}}, {"id": "840670885694529536", "verified": false, "name": "elalvaro_", "username": "alvarotss", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 646, "tweet_count": 34472, "listed_count": 0}}, {"id": "86333519", "location": "Yenewe", "verified": false, "name": "Ballestrinque\ud83c\udd70\ufe0f | #Ser\u00e1Ley \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "username": "NicoChiessa", "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 6094, "tweet_count": 357513, "listed_count": 58}}, {"id": "3332090669", "location": "Chile", "verified": false, "name": "cliff booth stan account", "username": "martinclaudio30", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 300, "tweet_count": 39916, "listed_count": 0}}, {"id": "1033209306651525122", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s", "username": "nurquizac", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 354, "tweet_count": 6211, "listed_count": 0}}, {"id": "2937809723", "verified": false, "name": "Chiler", "username": "alejandro_sha", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1416, "tweet_count": 19453, "listed_count": 0}}, {"id": "599894274", "location": "Iquique, Chile", "verified": false, "name": "Francisca A.", "username": "ciiska_", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 871, "tweet_count": 71180, "listed_count": 6}}, {"id": "164382446", "location": "Santiago, Chile.", "verified": false, "name": "Alexis Ibarra G. \ud83c\udf33", "username": "AG2097", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 452, "tweet_count": 5745, "listed_count": 0}}, {"id": "234856963", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "verified": false, "name": "M\u00f3nica", "username": "PsicologaMonLut", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 3223, "tweet_count": 6685, "listed_count": 5}}, {"id": "1098851124", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Don Pedro", "username": "RalejMG", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 511, "tweet_count": 5840, "listed_count": 1}}, {"id": "55902241", "verified": false, "name": "sandra", "username": "santamez", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 236, "tweet_count": 12820, "listed_count": 3}}, {"id": "1135472433744551936", "verified": false, "name": "Miranda G", "username": "Gabriel05934286", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 41, "tweet_count": 813, "listed_count": 0}}, {"id": "91599614", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "kary", "username": "v3nusi4n", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1606, "tweet_count": 76087, "listed_count": 29}}, {"id": "1059129386", "location": "La Florida, Chile", "verified": false, "name": "Eduardo Lopez", "username": "eduardolopez_o", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 1684, "tweet_count": 40124, "listed_count": 3}}, {"id": "1135648193373528064", "location": "skz+xh+chen+ggs", "verified": false, "name": ".", "username": "rainbwbae", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 677, "tweet_count": 51500, "listed_count": 3}}, {"id": "939784158", "location": "Chile", "verified": false, "name": "No new friends", "username": "PauLilium", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 657, "tweet_count": 22685, "listed_count": 2}}, {"id": "1129390508495839239", "verified": false, "name": "Sonia del 38%", "username": "Sonia74656348", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1481, "tweet_count": 132981, "listed_count": 0}}, {"id": "217935779", "verified": false, "name": "fabito", "username": "flilloarias", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 288, "tweet_count": 824, "listed_count": 0}}, {"id": "1072749448781021184", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "angi", "username": "angizas", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 22, "tweet_count": 1908, "listed_count": 0}}, {"id": "1068685844662362112", "location": "En el barrio", "verified": false, "name": "carbonero antifascista", "username": "carbonerantifa", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 47, "tweet_count": 467, "listed_count": 1}}, {"id": "1730745169", "location": "slytherin", "verified": false, "name": "mar \ud83c\udf6b", "username": "makingraves", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 176, "tweet_count": 83474, "listed_count": 3}}, {"id": "120592725", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "Javier Silva V\u00e1squez", "username": "ElFrioMisterio", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 2973, "tweet_count": 36350, "listed_count": 30}}, {"id": "384623459", "location": "Wallmapu", "verified": false, "name": "ma\u00f1ito", "username": "Ayinray1", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 2122, "tweet_count": 51533, "listed_count": 9}}, {"id": "1133948352595484672", "location": "Talca, Chile", "verified": false, "name": "tristeban", "username": "sstbvn", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 259, "tweet_count": 1962, "listed_count": 1}}, {"id": "82170420", "location": "Isle of the lost - EVA02 ", "verified": false, "name": "J.\u2661\u2019s Maya Hawke \ud83e\udd86", "username": "RunDevilRun_", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 816, "tweet_count": 163515, "listed_count": 16}}, {"id": "404438650", "location": "Coquimbo, Chile; Ovalle, Chile", "verified": false, "name": "Leen", "username": "LeanOn1108", "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 2069, "tweet_count": 9420, "listed_count": 2}}, {"id": "124575679", "location": "Santiago, Chile ", "verified": false, "name": "\u043cargare\u0442 \ud83c\udf19", "username": "Dokinegi", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 92, "tweet_count": 3682, "listed_count": 0}}, {"id": "1499647417", "location": "\u3147\u3137\u3147\u3145\u3134", "verified": false, "name": "carla.", "username": "baekized", "public_metrics": {"followers_count": 3766, "following_count": 2141, "tweet_count": 25684, "listed_count": 4}}, {"id": "1120513564035489792", "verified": false, "name": "AgDi", "username": "AgDiuc", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 1775, "tweet_count": 161575, "listed_count": 0}}, {"id": "597668815", "verified": true, "name": "H\u00e9ctor Su\u00e1rez Gom\u00eds", "username": "PelonGomis", "public_metrics": {"followers_count": 488263, "following_count": 4604, "tweet_count": 43319, "listed_count": 961}}, {"id": "215114809", "location": "Bio Bio", "verified": false, "name": "\ud83c\udf39 del Valle 38 %", "username": "rosadelvalle_", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 1948, "tweet_count": 86495, "listed_count": 8}}, {"id": "369134602", "verified": false, "name": "Vilma Ester Reyes Gallardo", "username": "chuncharoja", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 2247, "tweet_count": 96251, "listed_count": 17}}, {"id": "50901110", "location": "\u2102\ud835\udd59\ud835\udd66\ud835\udd66\ud835\udd6a\ud835\udd52 \ud835\udd64\ud835\udd66\ud835\udd61\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd6a", "verified": false, "name": "\u3001 nini || BSD4 IS REal \ud83d\udc7a", "username": "kuumoniin", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 562, "tweet_count": 64886, "listed_count": 8}}, {"id": "709206531015897089", "verified": false, "name": "Por la senda de Walser", "username": "ChejovHesse", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 3547, "tweet_count": 8552, "listed_count": 0}}, {"id": "128733200", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Seb", "username": "radio314", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 802, "tweet_count": 861, "listed_count": 1}}, {"id": "168360751", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Mauricio \ud83c\udd70\ufe0fcu\u00f1a E. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "MauricioAcunaE", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 498, "tweet_count": 100104, "listed_count": 6}}, {"id": "157190905", "location": "Lima - Peru", "verified": false, "name": "Erick M.", "username": "shevchenko_111", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1532, "tweet_count": 6790, "listed_count": 3}}, {"id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Exitosa Noticias", "username": "exitosape", "public_metrics": {"followers_count": 813468, "following_count": 892, "tweet_count": 264057, "listed_count": 1042}}, {"id": "1171044435737624576", "location": "ENFP", "verified": false, "name": "Valentina", "username": "myspaceIoIita", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 1090, "tweet_count": 18765, "listed_count": 13}}, {"id": "2843136700", "verified": false, "name": "Marta G", "username": "mg_mastra", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 986, "tweet_count": 10661, "listed_count": 1}}, {"id": "118798836", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "Cristhian Barcel\u00f3", "username": "barcelotkd", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 901, "tweet_count": 2887, "listed_count": 7}}, {"id": "108718097", "verified": false, "name": "Paulina Valenzuela", "username": "Pauli3909", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 360, "tweet_count": 1831, "listed_count": 1}}, {"id": "384331256", "verified": false, "name": "Carolina Maturana \ud83c\udf33", "username": "MaturanaCarola", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 4907, "tweet_count": 41022, "listed_count": 0}}, {"id": "848034907288993793", "verified": false, "name": "grid", "username": "puppymiau", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 0, "tweet_count": 61246, "listed_count": 6}}, {"id": "740502586696949760", "location": "California, USA", "verified": false, "name": "Milu", "username": "julmareky", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221201, "listed_count": 8}}, {"id": "64789850", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Mila", "username": "edotem", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1885, "tweet_count": 10632, "listed_count": 0}}, {"id": "702131490184896513", "verified": false, "name": "Daniel Rojas Macaya", "username": "macaya_rojas", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 378, "tweet_count": 25448, "listed_count": 0}}, {"id": "68277604", "verified": false, "name": "\u1d20\u026a\u1d04\u1d1b\u1d0f\u0280\u026a\u1d00\u2728", "username": "yoursxisonfire", "public_metrics": {"followers_count": 10359, "following_count": 5181, "tweet_count": 85739, "listed_count": 19}}, {"id": "331969226", "location": "Chile", "verified": false, "name": "DisidentesChile", "username": "DisidentesChile", "public_metrics": {"followers_count": 7433, "following_count": 3383, "tweet_count": 20659, "listed_count": 36}}, {"id": "2430601896", "location": "Guanajuato \ud83c\udf1e", "verified": false, "name": "\u2741danb\u2741", "username": "DanyNavB", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 425, "tweet_count": 1698, "listed_count": 1}}, {"id": "1117077302259720192", "verified": false, "name": "MJ", "username": "majogariba", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 215, "tweet_count": 7843, "listed_count": 1}}, {"id": "1242498642", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "#APRUEBO", "username": "Mr_TrunkBear", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 4930, "tweet_count": 20189, "listed_count": 0}}, {"id": "707563535107276800", "verified": false, "name": "Ariana Luna", "username": "kiralunarian", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 577, "tweet_count": 158004, "listed_count": 5}}, {"id": "276735921", "location": "Melbourne, Victoria", "verified": false, "name": "Carla \ud83c\udf33\ud83c\udf4a", "username": "MissReynee30", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 509, "tweet_count": 50636, "listed_count": 5}}, {"id": "1165925716225118209", "verified": false, "name": "Argop", "username": "Argop6", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 1168, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}}, {"id": "844741507181531136", "location": "Puente Alto, Chile", "verified": false, "name": "Claudio Rv", "username": "ClaudioRv4", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 150, "tweet_count": 7336, "listed_count": 0}}, {"id": "1031237894382530560", "verified": false, "name": "Mejoremos P", "username": "MejoremosP", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 937, "tweet_count": 53001, "listed_count": 0}}, {"id": "4818745889", "location": "KRT CITY ", "verified": false, "name": "Maicon\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "maiconaraauj", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 641, "tweet_count": 96683, "listed_count": 0}}, {"id": "206389430", "verified": false, "name": "\u2738DMC\u2738", "username": "The3go_DMC", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 4974, "tweet_count": 56622, "listed_count": 7}}, {"id": "127123964", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Javiera Valenzuela", "username": "x_javii_x", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 154, "tweet_count": 24353, "listed_count": 1}}, {"id": "946098781317038080", "location": "Tumbes, Peru", "verified": false, "name": "Gerardo Noel", "username": "GerardoNoel3", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1105, "tweet_count": 9709, "listed_count": 0}}, {"id": "817227744", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "verified": false, "name": "Rafael Romero", "username": "romerorafael67", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1604, "tweet_count": 56038, "listed_count": 0}}, {"id": "538111610", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Cuqui Sarroca", "username": "mesarroca", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1158, "tweet_count": 11597, "listed_count": 48}}, {"id": "1106750444192309248", "verified": false, "name": "Ep\u00edfita", "username": "ajidesoya", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 743, "tweet_count": 11520, "listed_count": 0}}, {"id": "2273006797", "verified": false, "name": "Seba", "username": "ztherrera", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1723, "tweet_count": 58676, "listed_count": 0}}, {"id": "2753809200", "verified": false, "name": ".", "username": "_Amurrao_", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1090, "tweet_count": 35646, "listed_count": 4}}, {"id": "61118555", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "Constanza", "username": "ConyLM", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 642, "tweet_count": 2500, "listed_count": 0}}, {"id": "41698221", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Victoria", "username": "Vickita24", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 145, "tweet_count": 2124, "listed_count": 0}}, {"id": "273126596", "location": "Calzados", "verified": false, "name": "tigre_veloz", "username": "dacor_79", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1099, "tweet_count": 19198, "listed_count": 0}}, {"id": "367445700", "verified": false, "name": "Kuerbo X Ever", "username": "kuerbo_reload", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 373, "tweet_count": 2474, "listed_count": 0}}, {"id": "113444808", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Roma", "username": "RomattaA", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1612, "tweet_count": 1987, "listed_count": 0}}, {"id": "1128323908942336006", "verified": false, "name": "(\u25de\u2038\u25df\uff1b)", "username": "yvmitx", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 451, "tweet_count": 16824, "listed_count": 0}}, {"id": "1085980650790891520", "verified": false, "name": "Federico Encomenderos", "username": "FedericoAlfre15", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 710, "tweet_count": 26246, "listed_count": 0}}, {"id": "282155394", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206806, "listed_count": 0}}, {"id": "719686449898123264", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "de Oliveira\u2122", "username": "_dinoliveira", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 220, "tweet_count": 45520, "listed_count": 0}}, {"id": "1134930226809638912", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "gabi fernandez com Z", "username": "gabifernandezz2", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 769, "tweet_count": 13202, "listed_count": 0}}, {"id": "2380881472", "verified": false, "name": "Maritza", "username": "57496b7581d047b", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 752, "tweet_count": 12570, "listed_count": 0}}, {"id": "362036871", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Alezu \ud83c\udf33", "username": "Nuki_Zuniga", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 759, "tweet_count": 1910, "listed_count": 0}}, {"id": "592430544", "location": "Ciudad Longaniza, Chile ", "verified": false, "name": "_Carlos Alberto_", "username": "CarIos_Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 2544, "following_count": 1913, "tweet_count": 166536, "listed_count": 12}}, {"id": "588568033", "verified": false, "name": "Lady Artistica", "username": "LadyArtistica", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 656, "tweet_count": 10542, "listed_count": 0}}, {"id": "1000706327855943680", "location": "\ud83d\udc22", "verified": false, "name": "outcast", "username": "outcast_L1485", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1502, "tweet_count": 59610, "listed_count": 7}}, {"id": "1050206616040165376", "verified": false, "name": "Marcides", "username": "Marcides3", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 151, "tweet_count": 10405, "listed_count": 0}}, {"id": "60957484", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Bene Barbosa", "username": "benebarbosa_mvb", "public_metrics": {"followers_count": 381329, "following_count": 637, "tweet_count": 50708, "listed_count": 494}}, {"id": "2153933712", "verified": false, "name": "Abraxas", "username": "gnessykatie", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 250, "tweet_count": 3948, "listed_count": 1}}, {"id": "1321578030", "location": "peronia...Por ahora ", "verified": false, "name": "KALIGASTIAS \ud83d\udcaa", "username": "efague81", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 2535, "tweet_count": 4941, "listed_count": 1}}, {"id": "37591240", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Fuenteovejuna", "username": "ovejuna", "public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 2983, "tweet_count": 81682, "listed_count": 12}}, {"id": "291833684", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Janii", "username": "JaniiCalfin", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 653, "tweet_count": 3757, "listed_count": 2}}, {"id": "3028216467", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Javi.", "username": "duodeviginti_", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 2274, "tweet_count": 89818, "listed_count": 3}}, {"id": "279103561", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Valeria Tobar", "username": "valitatobar", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 558, "tweet_count": 7011, "listed_count": 2}}, {"id": "143171920", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Sori", "username": "sorisinotegusta", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 118, "tweet_count": 597, "listed_count": 1}}, {"id": "14326354", "location": "Valparaiso - Chile", "verified": false, "name": "Marcos Fern\u00e1ndez", "username": "Krylancelo", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1168, "tweet_count": 12480, "listed_count": 0}}, {"id": "185006260", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Marce del Rey \ud83e\udd8b", "username": "mibacg", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 617, "tweet_count": 1287, "listed_count": 0}}, {"id": "131831419", "verified": false, "name": "Rosa Arancibia", "username": "Rosa0363", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 461, "tweet_count": 1250, "listed_count": 0}}, {"id": "119210875", "location": "Antofagasta/ Chile", "verified": false, "name": "Pau\ud83c\udf38", "username": "PauPalm", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1036, "tweet_count": 20760, "listed_count": 7}}, {"id": "45281402", "location": "\u00dcT: -33.427138,-70.612296", "verified": false, "name": "\uf8ff Rodolfo Aguirre P.", "username": "patan_rap", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 2389, "tweet_count": 1298, "listed_count": 1}}, {"id": "948035849521790976", "location": "Chile", "verified": false, "name": "fasolmi", "username": "fasolmi2", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 3013, "tweet_count": 80895, "listed_count": 0}}, {"id": "752158137189273600", "location": "Estaci\u00f3n Central, Chile", "verified": false, "name": "Porte\u00f1a", "username": "rapavinu44", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 1656, "tweet_count": 41897, "listed_count": 0}}, {"id": "1112423378475012096", "location": "Franca, Brasil", "verified": false, "name": "Honey Whiskey / Jughead Jones", "username": "Pitter_Meira", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 611, "tweet_count": 4819, "listed_count": 0}}, {"id": "738014616710610944", "location": "\ud835\udc07.", "verified": false, "name": "Rebekah.", "username": "loveinmyvcins", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 431, "tweet_count": 74179, "listed_count": 24}}, {"id": "913595122356559872", "verified": false, "name": "Nancy \u2728\u2728", "username": "NFranciscaCaro", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 146, "tweet_count": 41602, "listed_count": 1}}, {"id": "3057804755", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Chile", "username": "gplz69", "public_metrics": {"followers_count": 5049, "following_count": 5528, "tweet_count": 87892, "listed_count": 1}}, {"id": "19243147", "verified": false, "name": "carlos reyes", "username": "crelles", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 711, "tweet_count": 105058, "listed_count": 5}}, {"id": "4817639751", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s L\u00f3pez", "username": "monipulpo", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 1627, "tweet_count": 18672, "listed_count": 11}}, {"id": "2763676101", "location": "Chepica", "verified": false, "name": "\ud83c\udf39Verito D\u00edaz\ud83c\udf3c", "username": "mvediaz34", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 502, "tweet_count": 1984, "listed_count": 0}}, {"id": "68555493", "verified": false, "name": "Carlos Figueroa", "username": "CarlFig", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 464, "tweet_count": 21840, "listed_count": 2}}, {"id": "125519317", "verified": false, "name": "Ro\u2122", "username": "Robarburu", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 1268, "tweet_count": 89883, "listed_count": 9}}, {"id": "125231299", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Erasmo Alayo", "username": "Emo_Galeno", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1457, "tweet_count": 176729, "listed_count": 0}}, {"id": "466196387", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "lilian", "username": "lilibunk", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 801, "tweet_count": 22846, "listed_count": 0}}, {"id": "118259577", "location": "Antofagasta, Chile", "verified": false, "name": "Isabella \ud83c\udf32\ud83c\udf3f\ud83c\udf43", "username": "isabellainvb", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 340, "tweet_count": 1161, "listed_count": 0}}, {"id": "74518570", "location": "Metropolitana de Santiago", "verified": false, "name": "Mirliana Ramirez Pereira del 38%", "username": "Mirlyana", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 3492, "tweet_count": 10914, "listed_count": 13}}, {"id": "72313276", "location": "Villarrica, Chile", "verified": false, "name": "Guido Millahueque R! \ud83d\udc41\ufe0f\u274c", "username": "guido_mr", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1674, "tweet_count": 27252, "listed_count": 4}}, {"id": "277189211", "location": "Maule, Chile", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Miguel Castillo", "username": "jomitalca", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1558, "tweet_count": 11416, "listed_count": 2}}, {"id": "70188957", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Peter Von Llantua \ud83d\udd79\ud83d\udcfd\ud83c\udf99\ud83c\udd70\ufe0fpruebo", "username": "PeterVonLlantua", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1298, "tweet_count": 22590, "listed_count": 24}}, {"id": "892910235408490496", "verified": false, "name": "kim jong-un", "username": "notbot97", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1225, "tweet_count": 3940, "listed_count": 0}}, {"id": "906720284048105472", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Maria Luisa Delgado", "username": "MariaLuisaDelg1", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 681, "tweet_count": 117527, "listed_count": 1}}, {"id": "4007032518", "location": "Nogales, Sonora", "verified": false, "name": "Jishwa Dun", "username": "JishwaDun27", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 4663, "tweet_count": 62096, "listed_count": 3}}, {"id": "90319751", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "Franco", "username": "francofuica", "public_metrics": {"followers_count": 4189, "following_count": 2549, "tweet_count": 21602, "listed_count": 0}}, {"id": "778835391902134273", "location": "Barranco, Peru", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaivandbarranco", "username": "ivandbarranco", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1089, "tweet_count": 74228, "listed_count": 0}}, {"id": "2465207658", "location": "Chile ", "verified": false, "name": "Ewe", "username": "exonlyone1", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1699, "tweet_count": 51236, "listed_count": 2}}, {"id": "99978421", "verified": false, "name": "Daliup", "username": "Daliup", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1236, "tweet_count": 29843, "listed_count": 1}}, {"id": "1151707577971068929", "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "@facedasaguas", "username": "facedasaguas2", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}}, {"id": "986065831787483136", "location": "Zn 021", "verified": false, "name": "O FHAEL \ud83e\udee6", "username": "mcfhael11", "public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 2201, "tweet_count": 11052, "listed_count": 3}}, {"id": "132877867", "verified": false, "name": "Cynthia Vargas", "username": "CynthiaVR", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 159, "tweet_count": 15584, "listed_count": 2}}, {"id": "116948997", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Fugi", "username": "_La_Fugitiva", "public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 2398, "tweet_count": 240261, "listed_count": 21}}, {"id": "947215175622504448", "location": "Dolores ", "verified": false, "name": "t3f1", "username": "estefiduarte_", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 899, "tweet_count": 50688, "listed_count": 0}}, {"id": "500857794", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "GREGORIA SANTOS", "username": "gregherbalife", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 152, "tweet_count": 17260, "listed_count": 0}}, {"id": "132957053", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "#SaharaLibre y Del 38%", "username": "inpolitic", "public_metrics": {"followers_count": 4775, "following_count": 5127, "tweet_count": 177863, "listed_count": 24}}, {"id": "1688520104", "location": "santiago de chile", "verified": false, "name": "Trinidad Arce", "username": "TrinidadArce1", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 2825, "tweet_count": 148220, "listed_count": 24}}, {"id": "4910557715", "verified": false, "name": "Rosario Espinoza", "username": "RosarioCoach", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 28, "tweet_count": 150, "listed_count": 0}}, {"id": "1039306234724315136", "location": "Iquique, Chile", "verified": false, "name": "Juan Lopez", "username": "JuanLop26820967", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 361, "tweet_count": 6517, "listed_count": 0}}, {"id": "1005536560538947584", "verified": false, "name": "Fer Nanda", "username": "Ferpolivar", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 164, "tweet_count": 2305, "listed_count": 0}}, {"id": "62720085", "location": "ARAUCANIA", "verified": false, "name": "Stefan Butler \ud83e\ude90", "username": "StefanButler__", "public_metrics": {"followers_count": 5689, "following_count": 6251, "tweet_count": 206363, "listed_count": 29}}, {"id": "49255664", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Dominio Feminino", "username": "dominiofeminino", "public_metrics": {"followers_count": 6277, "following_count": 5563, "tweet_count": 221861, "listed_count": 146}}, {"id": "856432260387680256", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83d\ude39\ud83d\ude3aAlberto Juan Branvilla \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "AlbertoBranvil1", "public_metrics": {"followers_count": 3667, "following_count": 4908, "tweet_count": 58377, "listed_count": 2}}, {"id": "338319970", "location": "Monagas, Venezuela", "verified": false, "name": "brando af", "username": "brandojaf", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 567, "tweet_count": 317, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "author_id": "45823251", "edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"], "id": "1185377176876658689", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}}, {"text": "La cosa ganza \u00e8 che poi quando qualcuno si suicida si preoccupano tutti \u201ceh ma poteva essere aiutato\u201d mentre quando sei in vita e chiedi aiuto (che sia alle istituzioni, alle autorit\u00e0 competenti, ecc) non frega un cazzo a nessuno \ud83d\ude02", "lang": "it", "created_at": "2019-10-18T13:23:06.000Z", "author_id": "190700045", "edit_history_tweet_ids": ["1185184532745596928"], "id": "1185184532745596928", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 1}}, {"text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "author_id": "2390796442", "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "id": "1184970857942257665", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}}, {"text": "6 meses q ni siquiera puede entrar al infierno! xq hasta ayer estaba a un paso y sali\u00f3 su secre personal #Nava y; lo echo\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2696\ufe0f ning\u00fan respeto puede merecer un delincuente/ratero/megal\u00f3mano/cobarde/suicida! lo cierto es q la\u2b50\ufe0fpaso a ser\ud83d\udcbcen el dolor #Hermanitos  @AlanGarciaPeru https://t.co/Hi7WUnI0J0", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T22:14:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 261, "end": 276, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 110, "tag": "Nava"}, {"start": 248, "end": 259, "tag": "Hermanitos"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.319, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Hi7WUnI0J0", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1184813924161478662", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "007f6a4e25f085c1"}, "author_id": "191637373", "edit_history_tweet_ids": ["1185318327662628865"], "id": "1185318327662628865", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184813924161478662"}]}, {"text": "Lleg\u00f3 a urgencias un NI\u00d1O de 12 a\u00f1os por intento suicida y su mam\u00e1 NO DEJABA DE REGA\u00d1ARLO Y RECLAMARLE.\nPor el amor de Dios, Se\u00f1ora, no ve que su ni\u00f1o no deja de dar las gracias a todos los que lo est\u00e1n ayudando y usted haciendo esto. \nAh\u00ed la diferencia entre \u00e9l y usted.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:57:25.000Z", "author_id": "345552153", "edit_history_tweet_ids": ["1185434756844081152"], "id": "1185434756844081152", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 121, "quote_count": 2}}, {"text": "los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T03:52:44.000Z", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "author_id": "3369151", "edit_history_tweet_ids": ["1185403379985666048"], "id": "1185403379985666048", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 21, "like_count": 869, "quote_count": 5}}, {"text": "Veo que muchos hablan de vandalismo. Que se debe cuidar el metro, que la infraestructura, que se perdieron 500 millones en da\u00f1os, etc.Y me pregunto, y a nosotros quien nos cuida? Quien nos protege? No es violento no tener para comer o para ir al trabajo? O no llegar a fin de mes?", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:58:09.000Z", "author_id": "176523522", "edit_history_tweet_ids": ["1185253750509883392"], "id": "1185253750509883392", "public_metrics": {"retweet_count": 1667, "reply_count": 106, "like_count": 4018, "quote_count": 44}}, {"text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-19T02:36:50.000Z", "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1185384281897656320"], "id": "1185384281897656320", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 3}}, {"text": "@metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 minutos estamos listos.... y ahora por un par de torniquetes, cierran por 2 d\u00edas..... jajajajaja, se nota la mano de @andreschadwickp", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T23:43:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "author_id": "3669567437", "edit_history_tweet_ids": ["1185340552142901249"], "id": "1185340552142901249", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 11, "like_count": 423, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185338535567605761"}]}, {"text": "Jared Leto fez tantos filmes bons e \u00e9 crucificado pelo Coringa de esquadr\u00e3o suicida. Tenho que ler fan boy chato de her\u00f3i dizendo que ele n\u00e3o \u00e9 bom ator kkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T04:33:20.000Z", "author_id": "933323550", "edit_history_tweet_ids": ["1185413596643254278"], "id": "1185413596643254278", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.599, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@umvesgo Jared Leto \u00e9 ruim como ator e bom como cantor, apenas isso", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T05:00:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "umvesgo", "id": "1232888486128234496"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "in_reply_to_user_id": "272794544", "author_id": "774892206561824768", "edit_history_tweet_ids": ["1185420345169338368"], "id": "1185420345169338368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185367347927945216"}]}, {"text": "Economista: El 'mundo de ensue\u00f1o' de Greta Thunberg podr\u00eda causar \"una tragedia humana\" https://t.co/AQJN5kp6KQ", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-19T05:32:02.000Z", "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1185428372026998784"], "id": "1185428372026998784", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/AQJN5kp6KQ", "expanded_url": "https://es.rt.com/7387", "display_url": "es.rt.com/7387", "unwound_url": "https://es.rt.com/7387"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 34, "quote_count": 4}}, {"text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5973\u5b50\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u4e0a\u304c\u308b\u306e\u306f\u8cdb\u6210\u304b\uff1f\u53cd\u5bfe\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u5185\u3067\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u65e2\u306b\uff16\uff10\uff10\u4eba\u4ee5\u4e0a\u306e\u6295\u7968\u304c\u3042\u308a\u3001\u610f\u5916\u306a\u7d50\u679c\u304c\u51fa\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\nhttps://t.co/yKG5sTmJlD\n\n#\u30d6\u30b7\u30ed\u30fc\u30c9 #\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0", "lang": "ja", "created_at": "2019-10-19T02:05:29.000Z", "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1185376391526633472"], "id": "1185376391526633472", "entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 132, "tag": "\u30d6\u30b7\u30ed\u30fc\u30c9"}, {"start": 133, "end": 139, "tag": "\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/yKG5sTmJlD", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12539", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12539", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12539"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 81, "quote_count": 2}}, {"text": "@Soy_BebeKayni2 Noo porque? Todo bien? Cualquier cosa aqu\u00ed estoy si quieres hablar \u2763\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T06:05:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130512043889635334", "author_id": "884663227765985283", "edit_history_tweet_ids": ["1185436911931932673"], "id": "1185436911931932673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185436480753340416"}]}, {"text": "Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la violencia. La t\u00edpica operaci\u00f3n de \"falsa bandera\". Y periodistas \"progres\" jugando ese juego suicida. Ignorando la gran Marcha de la Libertad. Qu\u00e9 pena!", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:07:17.000Z", "author_id": "2214820412", "edit_history_tweet_ids": ["1185225849626353667"], "id": "1185225849626353667", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8713, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}, {"start": 253, "end": 260, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "Libertad"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 34, "like_count": 747, "quote_count": 5}}, {"text": "Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me vengan fan\u00e1ticos alanistas con ridiculeces que ni ustedes se creen! Aprendan que la verdad sale a la luz siempre https://t.co/szpgBPEdsW", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:59:14.000Z", "author_id": "2737273604", "edit_history_tweet_ids": ["1185435216195833856"], "id": "1185435216195833856", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 17, "like_count": 608, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/szpgBPEdsW", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1184813924161478662", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184813924161478662"}]}, {"text": "#Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suicida\", #Eni sapeva.\n\n#news https://t.co/9DDF3EmgI2", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T15:02:43.000Z", "author_id": "24398244", "edit_history_tweet_ids": ["1184847210942554113"], "id": "1184847210942554113", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Basilicata"}, {"start": 128, "end": 132, "tag": "Eni"}, {"start": 142, "end": 147, "tag": "news"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/9DDF3EmgI2", "expanded_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/", "display_url": "notizie.tiscali.it/cronaca/artico\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=orig", "width": 750, "height": 505}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "La lettera-testamento dell'ingegnere sui veleni che inquinano la Basilicata: 'Eni sapeva'", "description": "I pm di Potenza acquisiscono il manoscritto di Gianluca Griffa, ex responsabile degli impianti morto nel 2013 in circostanze misteriose", "unwound_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}}, {"text": "Hace 6 meses, parti\u00f3 a la.inmortalidad de la historia, un hombre culto y estadista como el Presidente Alan Garc\u00eda.\n\n\u00a1Honremos su inmenso legado! https://t.co/VWsSlS4W8D", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T12:50:26.000Z", "author_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1184813924161478662"], "id": "1184813924161478662", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/VWsSlS4W8D", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1184812673357234176", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 467, "like_count": 407, "quote_count": 59}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184812673357234176"}]}, {"text": "Also on nov. 30 see a lucha libre scramble match! 6 men in a elimination style match. Two in the ring. Four out. Tag in style. Last man standing wins!\nAlready entered:\nShamu jr. , Socal crazy, and Piloto suicida!\nThree more t.b.a.\n#awspromotions #LuchaLibre @LegionPost335 #awspro https://t.co/8wQPIsV52h", "lang": "en", "created_at": "2019-10-18T20:58:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 258, "end": 272, "username": "LegionPost335", "id": "2238002725"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 245, "tag": "awspromotions"}, {"start": 246, "end": 257, "tag": "LuchaLibre"}, {"start": 273, "end": 280, "tag": "awspro"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 175, "probability": 0.5577, "type": "Person", "normalized_text": "Shamu jr"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.5559, "type": "Other", "normalized_text": "Socal"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.4754, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 247, "end": 256, "probability": 0.5448, "type": "Other", "normalized_text": "LuchaLibre"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8wQPIsV52h", "expanded_url": "https://twitter.com/bartaws/status/1185299211497029633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8wQPIsV52h", "media_key": "3_1185299203271970816"}]}, "geo": {"place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"}, "author_id": "1339729044", "edit_history_tweet_ids": ["1185299211497029633"], "id": "1185299211497029633", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "o jared leto n\u00e3o tem culpa se o roteiro e edi\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida foram um pior que o outro ele merece uma segunda chance sim https://t.co/y0t3rxVxgY", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T03:05:02.000Z", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "author_id": "454326126", "edit_history_tweet_ids": ["1185391375707246593"], "id": "1185391375707246593", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9146, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/y0t3rxVxgY", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184838982498164736"}]}, {"text": "@ROMANAROS1 Sr Roman, porque defiende con tal demas\u00eda a la empresa metro? Acaso el metro sabe su nombre? La empresa dar\u00eda la vida por usted? \nEl metro ni siquiera se detiene cuando alguien se suicida. \nUsted como yo somos n\u00fameros para las empresas y el estado.\n#EvasionMasivaTodoElDia", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:49:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ROMANAROS1", "id": "1104872995070373888"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 284, "tag": "EvasionMasivaTodoElDia"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Roman"}]}, "in_reply_to_user_id": "1104872995070373888", "author_id": "858381272208551936", "edit_history_tweet_ids": ["1185432649499852800"], "id": "1185432649499852800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185211923698245632"}]}, {"text": "Que el @NuevoPeruMov baraje una posible alianza con el xen\u00f3fobo, machista, madurista y sentenciado por corrupci\u00f3n #VladimirCerr\u00f3n es una monta\u00f1a de inconsistencia. La alianza l\u00f3gica es con el @FrenteAmplioPe, no con el vientre de alquiler de #Belmont.\n@pavese\n#Izquierda #Per\u00fa", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T23:47:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 20, "username": "NuevoPeruMov", "id": "800035902844080128"}, {"start": 192, "end": 207, "username": "FrenteAmplioPe", "id": "944253031767519233"}, {"start": 252, "end": 259, "username": "pavese", "id": "14051600"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 129, "tag": "VladimirCerr\u00f3n"}, {"start": 242, "end": 250, "tag": "Belmont"}, {"start": 260, "end": 270, "tag": "Izquierda"}, {"start": 271, "end": 276, "tag": "Per\u00fa"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 128, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "VladimirCerr\u00f3n"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.3393, "type": "Place", "normalized_text": "Belmont"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "283221097", "edit_history_tweet_ids": ["1185341635187691527"], "id": "1185341635187691527", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 0}}, {"text": "@Bennettjhony Sanquenle entre todos la xuxa, a todos esos vagos delincuentes..A DEFENDER EL METRO..\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:11:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "838892251384270848", "author_id": "1104872995070373888", "edit_history_tweet_ids": ["1185211923698245632"], "id": "1185211923698245632", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184985043132964870"}]}, {"text": "Gente pe\u00e7o ajuda para encontrar esse homem, ele matou minha m\u00e3e .\nnome: Jos\u00e9 Natal\u00edcio Rufino\ntrabalha na Tartufo do shopping Neumarkt\ncarro prisma, placa MEY6427\no carro \u00e9 de Indaial\nele tem um filho que \u00e9 gerente do angeloni da PROEB. me ajudem https://t.co/u2gDM44GKa", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T14:20:57.000Z", "author_id": "1034217520595718144", "edit_history_tweet_ids": ["1184836703409922048"], "id": "1184836703409922048", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.5154, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Natal\u00edcio Rufino"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/u2gDM44GKa", "expanded_url": "https://twitter.com/loffieduarda/status/1184836703409922048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u2gDM44GKa", "media_key": "3_1184836680991346688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13309, "reply_count": 132, "like_count": 16262, "quote_count": 153}}, {"text": ".@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW3KKYv", "lang": "en", "created_at": "2019-10-16T12:39:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 96, "tag": "njpwworld"}, {"start": 97, "end": 102, "tag": "njpw"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "njpst"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.734, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4179, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.4247, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xhhYW3KKYv", "expanded_url": "https://twitter.com/njpwworld/status/1184448758911602689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xhhYW3KKYv", "media_key": "16_1184448720735129600"}]}, "author_id": "2889734318", "edit_history_tweet_ids": ["1184448758911602689"], "id": "1184448758911602689", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 1}}, {"text": "@cgajardop La destrucci\u00f3n de la gente que se suicida ahogado por las deudas, de los que ganan 300 lucas, de los que est\u00e1n sin sus tratamientos de quimioterapias, esa destrucci\u00f3n tambi\u00e9n le duele al pueblo y los pol\u00edticos indolentes\nprefieren rebajar los impuestos a los super ricos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:37:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cgajardop", "id": "132349970"}]}, "in_reply_to_user_id": "132349970", "author_id": "104032990", "edit_history_tweet_ids": ["1185429755585351680"], "id": "1185429755585351680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185381227462832133"}]}, {"text": "por la raz\u00f3n o la fuerza. #EvasionTodoElDia https://t.co/sN459oKbI6", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T22:09:47.000Z", "author_id": "836619630944870402", "edit_history_tweet_ids": ["1184954688992616450"], "id": "1184954688992616450", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 43, "tag": "EvasionTodoElDia"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/sN459oKbI6", "expanded_url": "https://twitter.com/dependofliam/status/1184954688992616450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sN459oKbI6", "media_key": "3_1184954649100607489"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 17, "like_count": 557, "quote_count": 16}}, {"text": "La destrucci\u00f3n del Metro es inentendible. La \u00fanica obra que democratiza y disminuye la segregaci\u00f3n de la ciudad. Que mejora la calidad de vida de millones de santiaguinos.\nLo siento, pero no. No tiene ninguna justificaci\u00f3n. https://t.co/dfqu3vhAHj", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T02:24:42.000Z", "author_id": "132349970", "edit_history_tweet_ids": ["1185381227462832133"], "id": "1185381227462832133", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6504, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/dfqu3vhAHj", "expanded_url": "https://twitter.com/cgajardop/status/1185381227462832133/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dfqu3vhAHj", "media_key": "7_1185381117920194561"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4070, "reply_count": 804, "like_count": 7946, "quote_count": 399}}, {"text": "No logran  vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3cp3U5FTby", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:09:00.000Z", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1185422573187633153"], "id": "1185422573187633153", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Nuovo #GovernodellaVergogna, Vecchia e SUICIDA politica migratoria!\nContinuano gli sbarchi di clandestini : \n\ud83d\udd3b80 Salento \n\ud83d\udd3b47 S.M. di Leuca.\n\ud83d\udd3b23 in Sardegna \n\ud83d\udd3b20 in Sicilia \n\ud83d\udd3b104 ne ha prelevati in zona libica la #OceanViking dopo averne lasciati a Taranto 176 #19ottobreRoma https://t.co/POR0xbYLCn", "lang": "it", "created_at": "2019-10-18T19:53:22.000Z", "author_id": "907302736496132096", "edit_history_tweet_ids": ["1185282746312204288"], "id": "1185282746312204288", "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 27, "tag": "GovernodellaVergogna"}, {"start": 213, "end": 225, "tag": "OceanViking"}, {"start": 261, "end": 275, "tag": "19ottobreRoma"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/POR0xbYLCn", "expanded_url": "https://twitter.com/italiana__doc/status/1185282746312204288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/POR0xbYLCn", "media_key": "3_1185282729258168321"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}}, {"text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-18T09:25:25.000Z", "author_id": "382844127", "edit_history_tweet_ids": ["1185124716719280128"], "id": "1185124716719280128", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 97, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}}, {"text": "Questo governo si offre come bersaglio della piazza di domani con sincera volutt\u00e0 suicida", "lang": "it", "created_at": "2019-10-18T18:02:00.000Z", "author_id": "311539656", "edit_history_tweet_ids": ["1185254720446894089"], "id": "1185254720446894089", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 44, "quote_count": 1}}, {"text": "Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T08:00:12.000Z", "author_id": "1097104048438808577", "edit_history_tweet_ids": ["1185103271033298949"], "id": "1185103271033298949", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 4}}, {"text": "Enciendo la radio y escucho a una sarta de pericotitos llorando y rabiando por su l\u00edder, la rata suicida AG.... Es demasiado gozo.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:32:37.000Z", "author_id": "234851836", "edit_history_tweet_ids": ["1185186927823216642"], "id": "1185186927823216642", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}}, {"text": "Ambas murieron.\nGracias por salvar \"las dos vidas\" https://t.co/qed5waORbF", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:18:54.000Z", "author_id": "734448393074937857", "edit_history_tweet_ids": ["1185183472949833735"], "id": "1185183472949833735", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/qed5waORbF", "expanded_url": "https://twitter.com/AmelieGranata/status/1086255808743198720", "display_url": "twitter.com/AmelieGranata/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1086255808743198720"}]}, {"text": "@MagikAirMusic @BarushSpinoza80 El legado del gran Rafael Arteaga jam\u00e1s ser\u00e1 olvidado por quienes lo conocimos. Era un genio, y a la vez un idiota. Y a\u00fan me duele que no me avisara (se lo ped\u00ed no para detenerlo sino para comprenderlo).", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:24:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MagikairMusic", "id": "372068922"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arteaga"}]}, "in_reply_to_user_id": "372068922", "author_id": "70561314", "edit_history_tweet_ids": ["1185426432962498561"], "id": "1185426432962498561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185426092334735361"}]}, {"text": "O homem que abusou de mim quando eu tinha 8 anos morreu \ud83e\udd70\u263a\ufe0f\ud83e\udd29\ud83d\ude18\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude0a\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd73\ud83e\udd29\ud83e\udd73\ud83d\ude0d\ud83e\udd73\ud83d\ude0d\ud83d\ude0a\ud83e\udd29\ud83e\udd70\ud83e\udd29\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude18\ud83d\ude0a\ud83d\ude14\ud83e\udd29\ud83d\ude0a\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd73\ud83d\ude0d\ud83e\udd73\ud83d\ude0d\ud83e\udd73\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude0a\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd73\ud83e\udd29\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd29\ud83e\udd73\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83d\ude18\ud83e\udd29\ud83e\udd73\ud83e\udd29\ud83e\udd73\ud83e\udd29\ud83e\udd73\ud83d\ude0d\ud83d\ude14\ud83e\udd29\ud83e\udd73\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83d\ude0a\ud83d\ude18\ud83d\ude0a\ud83d\ude18\u263a\ufe0f\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83d\ude18\ud83e\udd70\ud83d\ude18", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T21:35:53.000Z", "author_id": "1015720907141271552", "edit_history_tweet_ids": ["1185308543618113536"], "id": "1185308543618113536", "public_metrics": {"retweet_count": 8583, "reply_count": 2194, "like_count": 103572, "quote_count": 3177}}, {"text": "@cukiche Pobre se\u00f1ora. Reci\u00e9n se entera que esa rata suicida de AG era un ratero. Deber\u00eda causar l\u00e1stima? No, lo \u00fanico q nos causa es asco y verg\u00fcenza haber tenido semejante delincuente de presidente.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:34:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "51089510", "author_id": "234851836", "edit_history_tweet_ids": ["1185187497606897664"], "id": "1185187497606897664", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.6116, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185072863830781953"}]}, {"text": "@bbysofi no me meto en tu desgracia, estoy diciendo que busques algo mas cool, o sea ya esa es como tipo \"esta tipa se tiro de ahi y se mato aja x's\"", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:15:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bbysofi", "id": "1420193756867874819"}]}, "in_reply_to_user_id": "372619851", "author_id": "272572435", "edit_history_tweet_ids": ["1185424191241281536"], "id": "1185424191241281536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185423634472591360"}]}, {"text": "@Zupay_01 EH NO ESTAN EN LA ONDA ES PITBULL", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T05:02:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Zupay_01", "id": "229254195"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.3591, "type": "Other", "normalized_text": "PITBULL"}]}, "in_reply_to_user_id": "229254195", "author_id": "1122251920146685953", "edit_history_tweet_ids": ["1185420985622761472"], "id": "1185420985622761472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185419458346717186"}]}, {"text": "Les violenta m\u00e1s un torniquete culiao que la gente que se suicida diariamente en el metro", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T20:21:03.000Z", "author_id": "61718445", "edit_history_tweet_ids": ["1185289713118334976"], "id": "1185289713118334976", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@SusanaDeLeonMD No me sorprende q de nosotros los pediatras, m\u00e9dicos de atenci\u00f3n primaria de ni\u00f1os y adolescentes, ni 5% interroguemos durante la visita anual,sobre tristeza, sentimientos sobre vida y vivir, drogas, ideaci\u00f3n suicida.El curr\u00edculo de la formaci\u00f3n pedi\u00e1trica debe preparar para ello", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:59:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}]}, "in_reply_to_user_id": "367489515", "author_id": "360974942", "edit_history_tweet_ids": ["1185420066910867461"], "id": "1185420066910867461", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185319552751734784"}]}, {"text": "las integradoras me sacan mi lado mas suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T19:41:34.000Z", "author_id": "933836875726454784", "edit_history_tweet_ids": ["1185279777084719104"], "id": "1185279777084719104", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "[FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha apropriadamente. \ud83e\udd23\n\nhttps://t.co/ScVitpjLN4", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T22:15:11.000Z", "author_id": "4757837541", "edit_history_tweet_ids": ["1185318432822169602"], "id": "1185318432822169602", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ScVitpjLN4", "expanded_url": "https://twitter.com/u_r_mycosmos/status/1185220809935056896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ScVitpjLN4", "media_key": "7_1185220721800138752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 2}}, {"text": "Identification of children at risk for mental health problems in primary care\u2014Development of a prediction model with routine health care data - EClinicalMedicine  https://t.co/CS4PZisWEO", "lang": "en", "created_at": "2019-10-18T22:19:38.000Z", "author_id": "367489515", "edit_history_tweet_ids": ["1185319552751734784"], "id": "1185319552751734784", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 160, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "EClinicalMedicine"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/CS4PZisWEO", "expanded_url": "https://www.thelancet.com/journals/eclinm/article/PIIS2589-5370(19)30181-6/fulltext", "display_url": "thelancet.com/journals/eclin\u2026", "status": 200, "title": "DEFINE_ME", "unwound_url": "https://secure.jbs.elsevierhealth.com/action/cookieAbsent"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "Voc\u00eas acordariam 7 da manh\u00e3 pra ir transar?", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T02:32:42.000Z", "author_id": "1966913058", "edit_history_tweet_ids": ["1185020852099792896"], "id": "1185020852099792896", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 304, "like_count": 4235, "quote_count": 1214}}, {"text": "Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que todo mundo na sala ficou chocado com a perda dela, que se deram conta quando ela desapareceu das aulas, foram atr\u00e1s e descobriram que o marido dela a matou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T11:02:41.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "109325390", "edit_history_tweet_ids": ["1185149193133920257"], "id": "1185149193133920257", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 501, "quote_count": 0}}, {"text": "morre a inesquec\u00edvel... https://t.co/xp1KVxy5kQ", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T21:38:45.000Z", "author_id": "984664422084988928", "edit_history_tweet_ids": ["1185309266963587075"], "id": "1185309266963587075", "public_metrics": {"retweet_count": 835, "reply_count": 77, "like_count": 4185, "quote_count": 147}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/xp1KVxy5kQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1185309266963587075/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xp1KVxy5kQ", "media_key": "3_1185309240832987137"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/xp1KVxy5kQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1185309266963587075/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xp1KVxy5kQ", "media_key": "3_1185309247439101952"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/xp1KVxy5kQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1185309266963587075/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xp1KVxy5kQ", "media_key": "3_1185309253562712064"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/xp1KVxy5kQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1185309266963587075/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xp1KVxy5kQ", "media_key": "3_1185309259120218113"}]}}, {"text": "@lwtfromqueens \ud83d\ude2cpor ahi jajajajja mi amiga de chiquita me asusto con esto y hasta hoy tengo pesadillas q casi me atropella un tren", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:54:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lwtfromqueens", "id": "1212824506093326336"}]}, "in_reply_to_user_id": "2857264892", "author_id": "1287240180", "edit_history_tweet_ids": ["1185419042552717312"], "id": "1185419042552717312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185418683801374720"}]}, {"text": "Palabra del se\u00f1or https://t.co/Z4Nrq85Klr", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T01:45:42.000Z", "author_id": "2500662094", "edit_history_tweet_ids": ["1185371413923946496"], "id": "1185371413923946496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/Z4Nrq85Klr", "expanded_url": "https://twitter.com/rosanarioss/status/1185331780439724032", "display_url": "twitter.com/rosanarioss/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185331780439724032"}]}, {"text": "Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que voc\u00eas pensam, a id\u00e9ia da mulher bruxa se arrastou ao Brasil colonial junto com o racismo religioso, a inquisi\u00e7\u00e3o matou diversas mulheres inclusive as negras.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T02:52:29.000Z", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "author_id": "109325390", "edit_history_tweet_ids": ["1185388217333207041"], "id": "1185388217333207041", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.6761, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 319, "quote_count": 2}}, {"text": "INFORME DE SITUACI\u00d3N (1): Al final, la sorpresota del 17 de Octubre fue un acto triste en La Pampa, con la caravana de aviones sanitarios y micros, un discurso suicida de Verna, Cristina hecha una bola bot\u00f3xica, y una concurrencia postrosa.\nMientras, Macri juntaba miles en Chaco. https://t.co/zCVuby0deI", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T12:37:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1380422640", "author_id": "1380422640", "edit_history_tweet_ids": ["1185173009709096960"], "id": "1185173009709096960", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "La Pampa"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.6328, "type": "Person", "normalized_text": "Verna"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Chaco"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zCVuby0deI", "expanded_url": "https://twitter.com/MayorBWPayne/status/1185173009709096960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zCVuby0deI", "media_key": "3_1185172986447486976"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zCVuby0deI", "expanded_url": "https://twitter.com/MayorBWPayne/status/1185173009709096960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zCVuby0deI", "media_key": "3_1185172986464292864"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zCVuby0deI", "expanded_url": "https://twitter.com/MayorBWPayne/status/1185173009709096960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zCVuby0deI", "media_key": "3_1185172986468417536"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zCVuby0deI", "expanded_url": "https://twitter.com/MayorBWPayne/status/1185173009709096960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zCVuby0deI", "media_key": "3_1185172986518818816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185172274762207234"}]}, {"text": "No  logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3cp3U5FTby", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:09:00.000Z", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1185407473777172481"], "id": "1185407473777172481", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "Este es un gobierno que ha entrado en p\u00e1nico y no sabe qu\u00e9 hacer ni c\u00f3mo abordar una crisis que el mismo ha generado. Vuelve a equivocarse con el Estado de Emergencia y dificulta a\u00fan m\u00e1s la b\u00fasqueda de una soluci\u00f3n #gobiernoincapaz", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T03:36:27.000Z", "author_id": "146542753", "edit_history_tweet_ids": ["1185399284742656001"], "id": "1185399284742656001", "entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 231, "tag": "gobiernoincapaz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3713, "reply_count": 522, "like_count": 8596, "quote_count": 102}}, {"text": "\u201cLa marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la bi\u00f3sfera, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales, el crecimiento sin freno de la poblaci\u00f3n y la sobreestimaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda\u201d.\n\n-Juan Domingo Per\u00f3n https://t.co/ZuWh66LHBx", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T23:23:48.000Z", "author_id": "1416335480", "edit_history_tweet_ids": ["1185335700318756865"], "id": "1185335700318756865", "entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 256, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Domingo Per\u00f3n"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/ZuWh66LHBx", "expanded_url": "https://twitter.com/CECYTEJ_OFICIAL/status/1185335700318756865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZuWh66LHBx", "media_key": "3_1185335694090223616"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "#Ojo un suicida no amenaza, se suicida y ya. No espera a que lleguen a salvarlo. Parece algo armado para distraer del foco la manifestaci\u00f3n estudiantil por el pat\u00e9tico servicio de #TransporteP\u00fablico.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T12:42:31.000Z", "author_id": "172806881", "edit_history_tweet_ids": ["1185174316427730946"], "id": "1185174316427730946", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "Ojo"}, {"start": 180, "end": 198, "tag": "TransporteP\u00fablico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Renzo Iba\u00f1ez del Per\u00fa, trapea el piso con L\u00facar y lo deja callado, varias veces. Ojo al minuto 10  https://t.co/OEPp2Uj4nK", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:14:25.000Z", "author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1185242744979152896"], "id": "1185242744979152896", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9386, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facar"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/OEPp2Uj4nK", "expanded_url": "https://youtu.be/cizEkXFEplU", "display_url": "youtu.be/cizEkXFEplU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=cizEkXFEplU&feature=youtu.be"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 414, "like_count": 1269, "quote_count": 40}}, {"text": "Estamos tristes, algunas de nuestras estaciones fueron da\u00f1adas y nuestros trabajadores lo han pasado mal.  Seguiremos trabajando con la misma motivaci\u00f3n para mantener el servicio a nuestros pasajeros, con quienes hemos construido una cultura c\u00edvica y de respeto por tanto a\u00f1os. https://t.co/9pW6z9JB62", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T01:22:45.000Z", "author_id": "73459349", "edit_history_tweet_ids": ["1185003248891187200"], "id": "1185003248891187200", "public_metrics": {"retweet_count": 1324, "reply_count": 3671, "like_count": 4550, "quote_count": 1052}, "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9pW6z9JB62", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9pW6z9JB62", "media_key": "3_1185003241546932224"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9pW6z9JB62", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9pW6z9JB62", "media_key": "3_1185003241551073281"}]}}, {"text": "*Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMasiva *\n\nMetro: Tenemos pena", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T02:35:20.000Z", "author_id": "86333519", "edit_history_tweet_ids": ["1185021515684896769"], "id": "1185021515684896769", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "Evasi\u00f3nMasiva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 449, "quote_count": 5}}, {"text": "@PelonGomis @lopezobrador_ \u00bfPERO QUIEN LO DICE EL LOCO,  DEPRESIVO, SUICIDA DON MIGRA\u00d1AS PATETICO CERO LOGROS? \u00bfT\u00da QUI\u00c9N ERES?\n#EsUnHonorCausarlesTantoArdor\n#EsUnHonorEstarConObrador \n#AMLOEstamosContigo \n#AmloElPuebloTeApoya \n#YoApoyoAlPresidente", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T04:32:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PelonGomis", "id": "597668815"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 156, "tag": "EsUnHonorCausarlesTantoArdor"}, {"start": 157, "end": 182, "tag": "EsUnHonorEstarConObrador"}, {"start": 184, "end": 203, "tag": "AMLOEstamosContigo"}, {"start": 205, "end": 225, "tag": "AmloElPuebloTeApoya"}, {"start": 227, "end": 247, "tag": "YoApoyoAlPresidente"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 155, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "EsUnHonorCausarlesTantoArdor"}, {"start": 158, "end": 181, "probability": 0.9011, "type": "Person", "normalized_text": "EsUnHonorEstarConObrador"}, {"start": 185, "end": 202, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "AMLOEstamosContigo"}, {"start": 206, "end": 224, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "AmloElPuebloTeApoya"}]}, "in_reply_to_user_id": "597668815", "author_id": "1135472433744551936", "edit_history_tweet_ids": ["1185413316346306560"], "id": "1185413316346306560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185176494265585664"}]}, {"text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda \n\nhttps://t.co/tGVi0lDLmF) https://t.co/fTSbJ5zAIO", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T14:31:37.000Z", "author_id": "1068685844662362112", "edit_history_tweet_ids": ["1184839384765517824"], "id": "1184839384765517824", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/tGVi0lDLmF", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/fTSbJ5zAIO", "expanded_url": "https://twitter.com/carbonerantifa/status/1184839384765517824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fTSbJ5zAIO", "media_key": "3_1184839358324588544"}]}}, {"text": "Ni inteligente, ni honesto, ni emp\u00e1tico, ni estadista, ni innovador, ni \u00edntegro, ni aut\u00e9ntico, ni de mente abierta, ni generoso, ni responsable, ni visionario, ni persistente, ni estoico, pero por lo menos tenga huevos se\u00f1or presidente @lopezobrador_", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T12:51:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 236, "end": 250, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "author_id": "597668815", "edit_history_tweet_ids": ["1185176494265585664"], "id": "1185176494265585664", "public_metrics": {"retweet_count": 15530, "reply_count": 3934, "like_count": 46782, "quote_count": 847}}, {"text": "\ud83d\udd35\ud83d\udd34#Pol\u00edtica I \u00bfEst\u00e1s de acuerdo con la denuncia por parte de la familia del expresidente @AlanGarciaPeru ?\n\nhttps://t.co/wfA48CFMTa", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T06:24:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 104, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "Pol\u00edtica"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/wfA48CFMTa", "expanded_url": "http://bit.ly/35KlzvC", "display_url": "bit.ly/35KlzvC", "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/hijos-de-garcia-anuncian-que-denunciaran-a-nava/"}]}, "author_id": "2205328350", "edit_history_tweet_ids": ["1185079229370777601"], "id": "1185079229370777601", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 261, "like_count": 163, "quote_count": 20}}, {"text": "Este clima no me ayuda para el mood suicida en el que ando", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T23:50:37.000Z", "author_id": "1117077302259720192", "edit_history_tweet_ids": ["1185342450350673920"], "id": "1185342450350673920", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "moralistas me chamam de suicidando, eu vivo pra eternidade e eles vivem pra vida", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T04:25:05.000Z", "author_id": "4818745889", "edit_history_tweet_ids": ["1185411523298115584"], "id": "1185411523298115584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "Qu\u00e9 se pod\u00eda esperar de una de las mujeres del Cobarde suicida, \u00bfqu\u00e9 diga la verdad?...si TODO SU VIDA ha sido una FARSA...\"mujer de altas cualidades\", ja. https://t.co/C0pJWyMgcW", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T23:42:52.000Z", "author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1185340502297792512"], "id": "1185340502297792512", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.3991, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/C0pJWyMgcW", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1185337574602227712", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185337574602227712"}]}, {"text": "queria saber oq aconteceu com o coringa em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/UtpvgvfJgm", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T11:42:41.000Z", "author_id": "1134930226809638912", "edit_history_tweet_ids": ["1185159258507227136"], "id": "1185159258507227136", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.435, "type": "Person", "normalized_text": "coringa"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/UtpvgvfJgm", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Vai dar certinho... Pode passar a faixa para Kirchner... https://t.co/Rm9OkoDErw", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T23:14:24.000Z", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "author_id": "60957484", "edit_history_tweet_ids": ["1185333336132280320"], "id": "1185333336132280320", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Rm9OkoDErw", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1185214643620503553", "display_url": "twitter.com/mauriciomacri/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 405, "reply_count": 217, "like_count": 4029, "quote_count": 28}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185214643620503553"}]}, {"text": "@KEPTMASTER1 @IgnazioKathalay A los que tratan de trabajar honestamente vendiendo papa los arrestan pero conmlos narcos se doblan, pobre gente, no hay sentido com\u00fan, no tienen madre y todav\u00eda se pone muy salsa el idiota.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-19T01:24:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KEPTMASTER1", "id": "1096949925915574272"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "IgnazioKathalay", "id": "1160631115448815616"}]}, "in_reply_to_user_id": "1096949925915574272", "author_id": "906720284048105472", "edit_history_tweet_ids": ["1185366040441544704"], "id": "1185366040441544704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185356489315225600"}]}, {"text": "Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terrenito en Casuarinas de 1700 mts, zona exclusiva en Surco y tb se compr\u00f3 un yate, con estacionamiento inclu\u00eddo en el Yacht Club Peruano. Todo se sabe.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:13:14.000Z", "author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1185212245384585216"], "id": "1185212245384585216", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.5132, "type": "Place", "normalized_text": "Surco"}, {"start": 241, "end": 258, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Yacht Club Peruano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 146, "quote_count": 0}}, {"text": "@facedasaguas2 @tremmascaro13 @Djmarcinho12 Boa madrugada meu amigo rs nao eu nao fui na boca e tamb\u00e9m n\u00e3o Uso drogas mais nao cr\u00edtico quem usa , assim como eu nao cr\u00edtico sua opniao , eu nao disse na m\u00fasica que apoio os traficantes armados , eu disse que nao apoio a sociedade num todo , PAZ AMADO !", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-19T04:14:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "facedasaguas2", "id": "1151707577971068929"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "tremmascaro13", "id": "1141580611716603904"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "Djmarcinho12", "id": "994977239929425921"}]}, "in_reply_to_user_id": "1151707577971068929", "author_id": "986065831787483136", "edit_history_tweet_ids": ["1185408794530058241"], "id": "1185408794530058241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185408213845327872"}]}]}, "errors": [{"value": "1167615622781591552", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1167615622781591552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167615622781591552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185425422256955392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185425422256955392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185425422256955392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "17158653", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [17158653].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "17158653", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185311065527193600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185311065527193600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185311065527193600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163691765427245056", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1163691765427245056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163691765427245056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185420052654444544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185420052654444544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185420052654444544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1136033026432012290", "value": "1136033026432012290", "detail": "User has been suspended: [1136033026432012290].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185404092258099201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185404092258099201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185404092258099201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2830098369", "value": "2830098369", "detail": "User has been suspended: [2830098369].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185412607689265152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185412607689265152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185412607689265152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1185441777383362560", "oldest_id": "1185409502125940736", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm908l1x23l04sbx1etgwtfhsom7x"}}