{"data": [{"created_at": "2019-12-24T10:56:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209427654140669952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209427654140669952"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1059168774975356933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:54:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209427079231606785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209427079231606785"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "874707386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:54:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209427017206247424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209427017206247424"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "705317155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:53:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 134, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "TONYCANDIMAN", "id": "311826702"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "id": "1209426862323175424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209426862323175424"], "text": "RT @jcaurichz: @TONYCANDIMAN @RPPNoticias Cuidado que al final la limpie de este caso como cuando el suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez en\u2026", "author_id": "754315483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209346047635574784"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:52:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.945, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9298, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 165, "end": 176, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Taehyung"}]}, "id": "1209426720727666689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209426720727666689"], "text": "Se ter show no Brasil eu vou, mas nem que eu derrube o governo do Bolsonaro roubando os bancos do Brasil.\nN\u00e3o quero nem saber, essa tuor t\u00e1 no papo igual a \u00faltima. \nKim Taehyung que se prepare pq se ele me matou na \u00faltima vez, agora ele consome a minha alma.", "author_id": "1074864171848744961"}, {"created_at": "2019-12-24T10:50:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209426073592762375", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209426073592762375"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1047098764664741889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:49:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209425810278567936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209425810278567936"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "898568068078723075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:47:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209425292210692096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209425292210692096"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "509443521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:46:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qrk2mgo9Ld", "expanded_url": "http://j.mp/2PRcawr", "display_url": "j.mp/2PRcawr", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}]}, "id": "1209425172316524545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209425172316524545"], "text": "RT @la_patilla: Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/qrk2mgo9Ld      -", "author_id": "1218826610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209298150386814976"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:46:27.000Z", "id": "1209425097330712576", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209425097330712576"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "3194573930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:45:29.000Z", "id": "1209424851548725248", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209424851548725248"], "text": "https://t.co/F45GKGVY16", "author_id": "1041357547284787200", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/F45GKGVY16", "expanded_url": "http://j.mp/2PRcawr", "display_url": "j.mp/2PRcawr", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T10:44:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tanoproductor", "id": "171110904"}]}, "id": "1209424574007431168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209424574007431168"], "text": "@tanoproductor \u201cChe, no se habl\u00f3 mas del suicida Nisman?!\u201d", "author_id": "304777313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209412022410076160"}], "in_reply_to_user_id": "171110904"}, {"created_at": "2019-12-24T10:40:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209423573242327040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209423573242327040"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "4104204861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:36:58.000Z", "id": "1209422708032884736", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209422708032884736"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1676738329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:35:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209422436493647873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209422436493647873"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "3071856680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:35:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209422350850121729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209422350850121729"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "874861926983053312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:34:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.8562, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/g4VpuvnrXm", "expanded_url": "https://twitter.com/rosadiezglez/status/1209384693797474305", "display_url": "twitter.com/rosadiezglez/s\u2026"}]}, "id": "1209421964433068032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209421964433068032"], "text": "Millones de espa\u00f1oles, la gran mayor\u00eda estamos desolados por la deriva suicida del PSOE d S\u00e1nchez https://t.co/g4VpuvnrXm", "author_id": "403644947", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209384693797474305"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:33:17.000Z", "id": "1209421781163036673", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209421781163036673"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "382069136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:32:10.000Z", "id": "1209421501319012353", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209421501319012353"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "4849887988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:31:41.000Z", "id": "1209421379646447619", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209421379646447619"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1477239216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:30:55.000Z", "id": "1209421185357926400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209421185357926400"], "text": "RT @mercedeshidalg8: Lo que veo por ahora es que NO PODRE EVITAR SALGA SI LOS MEDICOS QUE LA ESTAN ATENDIENDO ASI LO DECIDEN, AUNQUE ESTE E\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MercedesHidalg8", "id": "1225062243475382273"}]}, "author_id": "301060721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209401822215102465"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:29:58.000Z", "id": "1209420947306041344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209420947306041344"], "text": "RT @miguelrnuno: ...\nEs dif\u00edcil ser mujer en este mundo. T\u00fa lo sabes mejor que nadie. Viv\u00ed intensamente cada respiro y cada instante de mi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miguelrnuno", "id": "3232046517"}]}, "author_id": "1173917492344958976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209404023037734912"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:29:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209420738517708803", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209420738517708803"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "3323374155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:29:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8173, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.6875, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto prefi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pmanzo70", "id": "43333256"}]}, "id": "1209420723296624641", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209420723296624641"], "text": "RT @pmanzo70: Pacto con Ir\u00e1n: dejan sin efecto la prisi\u00f3n preventiva de Cristina Kirchner. Ir\u00e1n mat\u00f3 a 1500 en esos d\u00edas pero Alberto prefi\u2026", "author_id": "2180973192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209356788862259202"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:28:24.000Z", "id": "1209420551829282816", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209420551829282816"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1010545074072117248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:28:19.000Z", "id": "1209420533479170048", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209420533479170048"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "706442659452297216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:28:19.000Z", "id": "1209420532539699201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209420532539699201"], "text": "@idontknowangels @comenteiuai @horansatisfact @emodrillz Vc continua burra, vc continua MILITANDO em cima de meme, vem c\u00e1, o meme matou sua fam\u00edlia pra vc odiar tanto assim? Se manca garota.", "author_id": "960559475244654593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209419771084787712"}], "in_reply_to_user_id": "1147237526228393989"}, {"created_at": "2019-12-24T10:27:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209420380403843072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209420380403843072"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "3349458881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:27:35.000Z", "id": "1209420345909923840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209420345909923840"], "text": "RT @FansAccidents: Mi voz suicida empieza busc\u00e1ndote, quisiera gritar hasta no poder hablar jam\u00e1s...", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FansAccidents", "id": "1170571071881449482"}]}, "author_id": "538829822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209362309463912449"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:26:22.000Z", "id": "1209420042644992001", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209420042644992001"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "748604236284440576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:24:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.4106, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8877, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "id": "1209419505379762185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209419505379762185"], "text": "RT @Michelm28450829: Maiores Bilheterias da DC sem a China :\n\n1-Coringa $1.062,9bi\n\n2-O Cav. Das Trevas ressurge $1.028,2bi\n\n3-O Cav. Das t\u2026", "author_id": "1200503517057818624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209278144500453378"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:24:08.000Z", "id": "1209419478641074176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209419478641074176"], "text": "RT @kathiellen_r: E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou...", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kathiellen_r", "id": "879360784199016448"}]}, "author_id": "1106727913708244995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209418573602529281"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:24:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209419474832699392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209419474832699392"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "1603018896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:23:38.000Z", "id": "1209419352518336513", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209419352518336513"], "text": "@PanopticaZ Qualcuno ha deciso di liberarsi di te: \u00e8 una missione suicida. Ribellati, come faremmo su Twitter a rinunciare a te? Buon Natale \ud83d\udc4b", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PanopticaZ", "id": "1502337629693661184"}]}, "author_id": "85298841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209416307139067904"}], "in_reply_to_user_id": "397108608"}, {"created_at": "2019-12-24T10:22:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}]}, "id": "1209419153834151936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209419153834151936"], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "author_id": "760525211083104256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:22:18.000Z", "id": "1209419016651124736", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209419016651124736"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "581095110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:20:32.000Z", "id": "1209418573602529281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209418573602529281"], "text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou...", "author_id": "879360784199016448"}, {"created_at": "2019-12-24T10:20:07.000Z", "id": "1209418467218280453", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209418467218280453"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "826773798624038912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:19:45.000Z", "id": "1209418375950217217", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209418375950217217"], "text": "Tragedia a Randazzo: ottantenne spara alla moglie e poi si suicida https://t.co/DXfPoWrIwS", "author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/DXfPoWrIwS", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/FCCAF593-230C-4340-8CC4-9F7DBD4F3CC5/Tragedia-a-Randazzo-ottantenne-spara-alla-moglie-e-poi-si-suicida", "display_url": "informazione.it/a/FCCAF593-230\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T10:19:45.000Z", "id": "1209418375149039617", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209418375149039617"], "text": "Randazzo, uccide la moglie malata con una fucilata: poi si suicida https://t.co/oGicMQHHWg", "author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oGicMQHHWg", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/D2EC6EB2-643F-410B-B034-A3A1BB7BB98B/Randazzo-uccide-la-moglie-malata-con-una-fucilata-poi-si-suicida", "display_url": "informazione.it/a/D2EC6EB2-643\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T10:18:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Spain"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9155, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Spain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "id": "1209418073758994432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209418073758994432"], "text": "RT @ErnestoSuidry: #Spain\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar, la mujer no pod\u00eda hacer frente al alquiler\u2026", "author_id": "785847255119134722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209148664507256832"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:18:11.000Z", "id": "1209417981425586176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209417981425586176"], "text": "Minha mae ta tipo suicida, bue mal e quer ir ate a aldeia dos meus avos, ganda viagem mm, insane", "author_id": "975519659415007232"}, {"created_at": "2019-12-24T10:15:44.000Z", "id": "1209417366775443457", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209417366775443457"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "434236524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:14:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Spain"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9155, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Spain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "id": "1209417130451591168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209417130451591168"], "text": "RT @ErnestoSuidry: #Spain\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar, la mujer no pod\u00eda hacer frente al alquiler\u2026", "author_id": "4835219493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209148664507256832"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:13:41.000Z", "id": "1209416851454857216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209416851454857216"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "159184429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:13:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7376, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "id": "1209416739148181504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209416739148181504"], "text": "Meu Deus o cara se matou na v\u00e9spera do Natal", "author_id": "2542300712"}, {"created_at": "2019-12-24T10:12:59.000Z", "id": "1209416674039992322", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209416674039992322"], "text": "RT @Wahioka: Tal vez se entienda esto: una persona encuentra un trabajo, se posiciona, encarrila su vida Un d\u00eda sufre un percance que le im\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "author_id": "544838769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209408663473008640"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:12:52.000Z", "id": "1209416645434851328", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209416645434851328"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1001790046079541249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:12:06.000Z", "id": "1209416451603472384", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209416451603472384"], "text": "J\u2019ai encore failli perdre la vie b\u00eatement... rt/like pour le soutient car c\u2019est dur de se faire trahir par son matou qu\u2019on nourris depuis 10 ans\ud83d\ude22", "author_id": "915087992452153345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209416338894213120"}], "in_reply_to_user_id": "915087992452153345"}, {"created_at": "2019-12-24T10:12:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 150, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "NVM__mdq", "id": "3397888653"}]}, "id": "1209416443760201728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209416443760201728"], "text": "@capcentral @NVM__mdq Tierra arrasada y \u00f1a\u00f1a\u00f1a.\nPudimos ser grandes. Lpm.\n\n\" Los argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida extraordinaria\". ( Vargas Llosa ).", "author_id": "303822401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209354499074199552"}], "in_reply_to_user_id": "1281596280"}, {"created_at": "2019-12-24T10:11:43.000Z", "id": "1209416355524628480", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209416355524628480"], "text": "Randazzo, 84enne spara alla moglie malata e poi si\u00a0suicida https://t.co/AYocQIdQ8r https://t.co/Z5GANIXR5M", "author_id": "2647275685", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/AYocQIdQ8r", "expanded_url": "https://lurlo.news/randazzo-84enne-spara-alla-moglie-malata-e-poi-si-suicida/", "display_url": "lurlo.news/randazzo-84enn\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Z5GANIXR5M", "expanded_url": "https://twitter.com/lurlonline/status/1209416355524628480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z5GANIXR5M", "media_key": "3_1209416353846829056"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T10:09:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209415885498265601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209415885498265601"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1195219489685692416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:09:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_Lucas_LF_", "id": "1005984440105996288"}]}, "id": "1209415832482254854", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209415832482254854"], "text": "RT @_Lucas_LF_: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o.. que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "author_id": "889880283377528832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209252236724973575"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:09:20.000Z", "id": "1209415755005136896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209415755005136896"], "text": "El olvido es la pastilla suicida", "author_id": "306421997"}, {"created_at": "2019-12-24T10:07:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209415339127255041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209415339127255041"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "4182129735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:05:03.000Z", "id": "1209414677719080961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209414677719080961"], "text": "RT @Wahioka: Tal vez se entienda esto: una persona encuentra un trabajo, se posiciona, encarrila su vida Un d\u00eda sufre un percance que le im\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "author_id": "957218699114631169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209408663473008640"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:04:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1209414530616496133", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209414530616496133"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "945759597322752000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:02:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}]}, "id": "1209414098758381569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209414098758381569"], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "author_id": "893232261390323713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:01:39.000Z", "id": "1209413820432687104", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209413820432687104"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "2755045636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:01:08.000Z", "id": "1209413691105525760", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209413691105525760"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "2461978170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T10:00:43.000Z", "id": "1209413586101116928", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209413586101116928"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "619017919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:58:35.000Z", "id": "1209413051117637633", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209413051117637633"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1044353731905683457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:58:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "id": "1209412944620064769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209412944620064769"], "text": "Adoro mensagens tipo \u201cn\u00e3o desista, Van Gogh s\u00f3 come\u00e7ou a pintar quando tinha 27 anos\u201d. O problema \u00e9 que eu lembro que depois ele surtou, arrancou fora a pr\u00f3pria orelha e se matou n\u00e9...", "author_id": "17123961"}, {"created_at": "2019-12-24T09:57:58.000Z", "id": "1209412895928393728", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209412895928393728"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "505736276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:57:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Elenara_Lobato", "id": "124828487"}]}, "id": "1209412873010761728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209412873010761728"], "text": "RT @Elenara_Lobato: Suzane Richthofen recebeu o indulto de Natal para comemorar com a fam\u00edlia.\n\nCom a fam\u00edlia de quem, se matou a dela???\u2026", "author_id": "1165534640553242627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209109332396302342"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:57:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209412843122155520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209412843122155520"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "883630464711499776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:57:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "id": "1209412805507592195", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209412805507592195"], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "453002286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:56:39.000Z", "id": "1209412562099605504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209412562099605504"], "text": "RT @Wahioka: Tal vez se entienda esto: una persona encuentra un trabajo, se posiciona, encarrila su vida Un d\u00eda sufre un percance que le im\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "author_id": "1454488184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209408663473008640"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:55:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209412363256057856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209412363256057856"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "3437292147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:54:50.000Z", "id": "1209412105042051072", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209412105042051072"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "2318347912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:54:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209411985055649792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209411985055649792"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1196917092257284099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:53:56.000Z", "id": "1209411877366910981", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209411877366910981"], "text": "A mulher veio sei l\u00e1 de onde falar que o menino se matou no campo por causa da doida que mora aqui do lado", "author_id": "2542300712"}, {"created_at": "2019-12-24T09:53:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209411865761050624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209411865761050624"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "972591213739208706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:53:42.000Z", "id": "1209411822278840320", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209411822278840320"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "928045495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:53:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209411776871378945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209411776871378945"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "3000647573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:51:36.000Z", "id": "1209411292747972609", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209411292747972609"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "836097112865660932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:51:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209411259982069760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209411259982069760"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "946426054788419584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:50:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209411015458377728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209411015458377728"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "945759597322752000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:48:41.000Z", "id": "1209410557784313856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209410557784313856"], "text": "RT @Wahioka: Tal vez se entienda esto: una persona encuentra un trabajo, se posiciona, encarrila su vida Un d\u00eda sufre un percance que le im\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "author_id": "4846802567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209408663473008640"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:47:26.000Z", "id": "1209410242179739648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209410242179739648"], "text": "@nahoocita Es muy dificil que el suicida de pistas ,la cabeza por alguna razon falla ,la angustia supera la cordura es un segundo ,no piensan en el gran dolor que ocasionan a sus seres queridos ,perdonen a quien lo hace y recen mucho por su alma ,descanso eterno y mucho amor a sus ni\u00f1os .", "author_id": "879306055314006016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208921276825440256"}], "in_reply_to_user_id": "796386793310457858"}, {"created_at": "2019-12-24T09:46:53.000Z", "id": "1209410104648491008", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209410104648491008"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1320502032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:46:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 214, "probability": 0.4698, "type": "Person", "normalized_text": "TB"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.6598, "type": "Person", "normalized_text": "Ibope"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andersonfirmino", "id": "51559496"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "id": "1209410096721252357", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209410096721252357"], "text": "@andersonfirmino @GuilhermeBoulos Agora foi que deu, n fizeram o trabalho direito de matar o cara, e a culpa ainda \u00e9 dele? Kkkkkk piada. Depois q meu candidato morreu em um acidente de helic\u00f3ptero misteriosamente TB foi o candidato querendo Ibope neh? mas n deu certo e ele se matou", "author_id": "3000369927", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208792798373302272"}], "in_reply_to_user_id": "51559496"}, {"created_at": "2019-12-24T09:45:39.000Z", "id": "1209409794123223040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209409794123223040"], "text": "@voxbonanova Jajakaaka perd\u00f3n por mi ortograf\u00eda soy un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "voxbonanova", "id": "988729867658252289"}]}, "author_id": "1066791404461002753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209389043848486913"}], "in_reply_to_user_id": "988729867658252289"}, {"created_at": "2019-12-24T09:44:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209409613692653568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209409613692653568"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "3052964235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:44:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.746, "type": "Organization", "normalized_text": "skuad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FlakesPower", "id": "2592791549"}]}, "id": "1209409597200572417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209409597200572417"], "text": "@FlakesPower Ta\u00e7a jogando skuad aleat\u00f3rio e o cara se matou com lan\u00e7a bola de neve duas vezes em 5 minutos", "author_id": "1164190796444295169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208524644250275841"}], "in_reply_to_user_id": "2592791549"}, {"created_at": "2019-12-24T09:43:40.000Z", "id": "1209409297324675073", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209409297324675073"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1010112010518978560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:43:18.000Z", "id": "1209409204227837952", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209409204227837952"], "text": "Catania, ultraottantenne uccide la moglie malata con un colpo di fucile e si suicida - Il Fatto Q... https://t.co/lqzLVERFsH", "author_id": "206573370", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/lqzLVERFsH", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/23/catania-ultraottantenne-uccide-la-moglie-malata-con-un-colpo-di-fucile-e-si-suicida/5635736/?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1577118466", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/12/23/cat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/23/catania-ultraottantenne-uccide-la-moglie-malata-con-un-colpo-di-fucile-e-si-suicida/5635736/?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1577118466"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T09:43:10.000Z", "id": "1209409169062813696", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209409169062813696"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "224354258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:43:09.000Z", "id": "1209409166038753280", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209409166038753280"], "text": "RT @anmaribg: Dobra vest - @CentarSrce za pruzanje podrske osobama u krizi i prevenciju suicida produzava radno vreme. Od danas svakodnevno\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "CentarSrce", "id": "767190751"}]}, "author_id": "105347761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209359441432383488"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:41:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.5744, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 242, "tag": "BomDia"}]}, "id": "1209408873163046914", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209408873163046914"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade porque a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09 #BomDia com Jesus \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "author_id": "1101062194819670016"}, {"created_at": "2019-12-24T09:41:52.000Z", "id": "1209408844377526272", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209408844377526272"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "215976090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:41:09.000Z", "id": "1209408663473008640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209408663473008640"], "text": "Tal vez se entienda esto: una persona encuentra un trabajo, se posiciona, encarrila su vida Un d\u00eda sufre un percance que le impide trabajar y, en funci\u00f3n de una ley infame, la despiden. Le quiebran el futuro y se suicida: Ayer es tarde, ma\u00f1ana es la muerte\nhttps://t.co/zeifgHLPuG", "author_id": "125015475", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zeifgHLPuG", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/mierdajobs/2019/12/23/despedida-durante-el-periodo-de-prueba-tras-sufrir-un-accidente-a-la-empresa-no-le-hacia-ninguna-gracia-mi-baja/", "display_url": "blogs.publico.es/mierdajobs/201\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T09:40:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "dilmanta"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Luladrao"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "id": "1209408521474912258", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209408521474912258"], "text": "@izanildosabino Esquerdalhas,  n\u00e3o se preocupem, se o c\u00e2ncer n\u00e3o matou dilmanta e Luladrao, que tanto mal fez p na\u00e7\u00e3o, n\u00e3o vai matar o Jair, (embora eu n\u00e3o acredite nessa piada de c\u00e2ncer)", "author_id": "1196176075711303680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209310723458977792"}], "in_reply_to_user_id": "100347774"}, {"created_at": "2019-12-24T09:40:04.000Z", "id": "1209408390537109504", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209408390537109504"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "2735301707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:40:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Guzm\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "id": "1209408386782990337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209408386782990337"], "text": "@clarincom Es una pol\u00edtica econ\u00f3mica suicida que ni el peor enemigo de los argentinos pudo haber dise\u00f1ado. Fern\u00e1ndez y Guzm\u00e1n son dos ignorantes analfabetos econ\u00f3micos. Dan verg\u00fcenza ajena. El peor principio de un gobierno democr\u00e1tico en la historia.", "author_id": "1063901080726065152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209408104321998848"}], "in_reply_to_user_id": "8105922"}, {"created_at": "2019-12-24T09:38:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209408018212892673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209408018212892673"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "3433659491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:38:31.000Z", "id": "1209408000605278209", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209408000605278209"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "2519061382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:38:04.000Z", "id": "1209407886788628480", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209407886788628480"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1375185360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:37:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}]}, "id": "1209407863384354816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209407863384354816"], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "author_id": "704146045685600256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:37:49.000Z", "id": "1209407823848886273", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209407823848886273"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "431084648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:37:46.000Z", "id": "1209407810716524544", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209407810716524544"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "598772700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:37:40.000Z", "id": "1209407784695021573", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209407784695021573"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "488642892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:37:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.3301, "type": "Person", "normalized_text": "wannabe"}]}, "id": "1209407652255670272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209407652255670272"], "text": "La puerta de atr\u00e1s se ha quedao peque\u00f1a ni\u00f1a, para este wannabe suicida", "author_id": "983718004168052736"}, {"created_at": "2019-12-24T09:36:42.000Z", "id": "1209407544143306756", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209407544143306756"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "391521149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:36:04.000Z", "id": "1209407383992258561", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209407383992258561"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1028632492381798401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:36:03.000Z", "id": "1209407378313138177", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209407378313138177"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1000851182309560321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:34:35.000Z", "id": "1209407011840020481", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209407011840020481"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "817076352633491456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:34:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209407003698835458", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209407003698835458"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "2982362477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:34:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209406987970260992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209406987970260992"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2669838037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:34:18.000Z", "id": "1209406939949654016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209406939949654016"], "text": "@anna_ribei @jbtruhth @mwrceguinha @kcclmjdani e o gato \u00e9 culpado pq matou um animal por instinto? se for assim tem q culpar tudo tb, j\u00e1 tive cachorro que matou gato filhote sem d\u00f3 nenhum e mesmo assim nao fico nesse mimimi", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 46, "username": "kcclmjdani", "id": "1190263179269554182"}]}, "author_id": "1918152342", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208542798686965761"}], "in_reply_to_user_id": "933114824388640774"}, {"created_at": "2019-12-24T09:34:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8995, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.4084, "type": "Organization", "normalized_text": "UPA"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/9jCy8Z5PB0", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100007429146242/posts/2543468369244110/", "display_url": "facebook.com/10000742914624\u2026"}]}, "id": "1209406898589573122", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209406898589573122"], "text": "Informamos atrav\u00e9s do facebook dele , ele se suicidou hj , as 05:30ele foi levado a UPA de horizinte e ao chegar teve parada card\u00edaca foi atendido mas n\u00e3o foi forte o bastante para resistir e foi a \u00f3bito. \nUma... https://t.co/9jCy8Z5PB0", "author_id": "2300551538"}, {"created_at": "2019-12-24T09:33:54.000Z", "id": "1209406838019645440", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209406838019645440"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "3431700219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:33:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209406713071357953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209406713071357953"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "179824150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:33:21.000Z", "id": "1209406699779612672", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209406699779612672"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "740101940143591424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:32:54.000Z", "id": "1209406586998984705", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209406586998984705"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "2214232422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:30:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209405889708535813", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209405889708535813"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "150744466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:28:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 77, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Peronismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Vitussss", "id": "164553964"}]}, "id": "1209405545033224193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209405545033224193"], "text": "RT @Vitussss: El #Peronismo es la salvaci\u00f3n o el suicidio?\n\nMario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicid\u2026", "author_id": "869674123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209024345751855105"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:26:02.000Z", "id": "1209404856970219521", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209404856970219521"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1300773824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:25:48.000Z", "id": "1209404801106268160", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209404801106268160"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "3008526447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:25:44.000Z", "id": "1209404781690789888", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209404781690789888"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "535140437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:24:42.000Z", "id": "1209404521488830464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209404521488830464"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida en A\u00a0Coru\u00f1a https://t.co/h49WdBwCRi", "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T09:23:24.000Z", "id": "1209404197222912000", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209404197222912000"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "15020210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:23:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209404109553573888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209404109553573888"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1117519464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:22:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 187, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 221, "end": 236, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "TeresaWilmsMontt"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 237, "tag": "TeresaWilmsMontt"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DEMrXYxxOJ", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1209404023037734912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DEMrXYxxOJ", "media_key": "3_1209404017572487168"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DEMrXYxxOJ", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1209404023037734912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DEMrXYxxOJ", "media_key": "3_1209404017576759302"}]}, "id": "1209404023037734912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209404023037734912"], "text": "...\nEs dif\u00edcil ser mujer en este mundo. T\u00fa lo sabes mejor que nadie. Viv\u00ed intensamente cada respiro y cada instante de mi vida. Destil\u00e9 mujer.\n...\n\nEl 24 del 12 de 1921 se suicida en Par\u00eds con 28 a\u00f1os la poetisa chilena #TeresaWilmsMontt de vida y obra tan corta como apasionada. https://t.co/DEMrXYxxOJ", "author_id": "3232046517"}, {"created_at": "2019-12-24T09:20:36.000Z", "id": "1209403489526439936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209403489526439936"], "text": "RT @canete707: Lo que consigue la izquierda con el uso combinado de la violencia y la propaganda es incre\u00edble.\nTambi\u00e9n es incre\u00edble la inco\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "canete707", "id": "1189070442"}]}, "author_id": "29477849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209201160512507904"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:19:28.000Z", "id": "1209403206029205504", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209403206029205504"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "898589574833766400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:19:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4883, "type": "Organization", "normalized_text": "capital"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "id": "1209403123850207233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209403123850207233"], "text": "RT @AlexisSanchezEC: Con este esperpento burgu\u00e9s, vendido al capital internacional, no cabe m\u00e1s que recordarle lo que dice... https://t.co/\u2026", "author_id": "1195702740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209114173600342016"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:18:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "id": "1209402959248969728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209402959248969728"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "author_id": "845570925634424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209032928942067712"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:17:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.3771, "type": "Other", "normalized_text": "Frades"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kPGb0YHjR9", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-crimen-de-frades/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/CyaCzl7vUe", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniocendanf1/status/1209402731993214978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CyaCzl7vUe", "media_key": "3_1209402729950519299"}]}, "id": "1209402731993214978", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209402731993214978"], "text": "Asesina a su ex-compa\u00f1era sentimental y se suicida en Frades (A\u00a0Coru\u00f1a) https://t.co/kPGb0YHjR9 https://t.co/CyaCzl7vUe", "author_id": "958453028323053568"}, {"created_at": "2019-12-24T09:14:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209401911692156928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209401911692156928"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "2766383400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:13:59.000Z", "id": "1209401827680280576", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209401827680280576"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "3353251151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:13:58.000Z", "id": "1209401822215102465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209401822215102465"], "text": "Lo que veo por ahora es que NO PODRE EVITAR SALGA SI LOS MEDICOS QUE LA ESTAN ATENDIENDO ASI LO DECIDEN, AUNQUE ESTE EN LISTA ALTO RIESGO SUICIDA!! NO SE QUE HACER, QUE NO SEA LLORAR!! LA VIDA O MUERTE DE UNA PERSONA LES DA IGUAL Y COMO MADRE NO ME DAN INFORME JUZGADO NO ACTUARA!", "author_id": "1143462810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209401819895672832"}], "in_reply_to_user_id": "1143462810"}, {"created_at": "2019-12-24T09:13:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209401717269372929", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209401717269372929"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "1004056150269222914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:10:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Elenara_Lobato", "id": "124828487"}]}, "id": "1209400901779243008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209400901779243008"], "text": "RT @Elenara_Lobato: Suzane Richthofen recebeu o indulto de Natal para comemorar com a fam\u00edlia.\n\nCom a fam\u00edlia de quem, se matou a dela???\u2026", "author_id": "1126825862299570176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209109332396302342"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:08:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209400471611461632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209400471611461632"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "301132329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:08:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209400464829296641", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209400464829296641"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1126275871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:07:00.000Z", "id": "1209400067708399621", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209400067708399621"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "525297761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:04:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.5879, "type": "Other", "normalized_text": "Stereo Tope Suicida"}, {"start": 24, "end": 37, "probability": 0.5037, "type": "Organization", "normalized_text": "Viking Raiders"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.8085, "type": "Other", "normalized_text": "Raw"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 47, "tag": "Raw"}]}, "id": "1209399409261330432", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209399409261330432"], "text": "Stereo Tope Suicida des Viking Raiders !!! #Raw", "author_id": "301070162"}, {"created_at": "2019-12-24T09:04:22.000Z", "id": "1209399407185158144", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209399407185158144"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "938403075571830784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:02:57.000Z", "id": "1209399048878333952", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209399048878333952"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "215224614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:02:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.3537, "type": "Person", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}, {"start": 161, "end": 171, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Extremadura"}, {"start": 295, "end": 301, "probability": 0.3355, "type": "Place", "normalized_text": "catal\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "olgarsanmartin", "id": "245704943"}]}, "id": "1209398949439778816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209398949439778816"], "text": "@JorgeBustos1 @olgarsanmartin En mi instituto de Badalona lucho siempre contra el rechazo al catal\u00e1n de mis alumnos, mayoritariamente originarios de Andaluc\u00eda o Extremadura. Es la inmersi\u00f3n, mal concebida y peor ejecutada, la que perpet\u00faa la divisi\u00f3n social y el desprecio, cateto y suicida, al catal\u00e1n.", "author_id": "980832911032233984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209391872902410241"}], "in_reply_to_user_id": "292464252"}, {"created_at": "2019-12-24T09:00:35.000Z", "id": "1209398451680825344", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209398451680825344"], "text": "RT @RaffaelloLupi: @checovenier Noi dovremmo rimuovere le statue romane per la distruzione di Cartagine,ribattezzare via degli Scipioni via\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaffaelloLupi", "id": "2328881514"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "checovenier", "id": "12831932"}]}, "author_id": "1380163632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209387426814287872"}]}, {"created_at": "2019-12-24T09:00:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209398360890912768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209398360890912768"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "916030646434369537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:59:57.000Z", "id": "1209398292536348672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209398292536348672"], "text": "@whstbada paloma suicida", "author_id": "893656082635214848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209397941183664128"}], "in_reply_to_user_id": "1024686006266683392"}, {"created_at": "2019-12-24T08:58:15.000Z", "id": "1209397866277593088", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209397866277593088"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "59746019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:57:58.000Z", "id": "1209397796543123456", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209397796543123456"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1000484511006773248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:56:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}]}, "id": "1209397453214158849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209397453214158849"], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "author_id": "4584932178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:55:33.000Z", "id": "1209397188306055168", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209397188306055168"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1048916024526032897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:55:20.000Z", "id": "1209397132433797120", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209397132433797120"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "56657613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:54:29.000Z", "id": "1209396919795175424", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209396919795175424"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "420680501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:53:36.000Z", "id": "1209396698079989760", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209396698079989760"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "2283375104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:52:53.000Z", "id": "1209396517523611648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209396517523611648"], "text": "bOeno hoy es nochebuena el plan de hoy es comer chocolates hasta morir pq no soy gorda mam\u00e1 soy suicida ! !", "author_id": "1031564616118226945"}, {"created_at": "2019-12-24T08:52:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209396397952425984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209396397952425984"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "288847752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:52:00.000Z", "id": "1209396291408728064", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209396291408728064"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "2936683156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:51:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VbbErCMG2a", "expanded_url": "https://conlagentenoticias.com/vargas-llosa-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-algo-extraordinario/", "display_url": "conlagentenoticias.com/vargas-llosa-l\u2026"}]}, "id": "1209396119970693120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209396119970693120"], "text": "Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/VbbErCMG2a", "author_id": "586733027"}, {"created_at": "2019-12-24T08:50:43.000Z", "id": "1209395969806258177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209395969806258177"], "text": "Con que derecho haceis esto?Por que no os mirais un poco a vosotros mismos y dejais a la gente tranquila? Esa chica puede ser un amor de persona, un cuerpo no la define. Dais mucho asco, despues cuando la gente se suicida haceis como q os da pena...HIPOCRITAS https://t.co/bdYTVmYCpd", "author_id": "2601910080", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/bdYTVmYCpd", "expanded_url": "https://twitter.com/MSolComelli/status/1208590053150212096", "display_url": "twitter.com/MSolComelli/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T08:50:28.000Z", "id": "1209395908137439239", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209395908137439239"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "3239417698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:49:24.000Z", "id": "1209395637961277440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209395637961277440"], "text": "RT @EsPapageno: Atenci\u00f3n primaria, formaci\u00f3n de profesionales de la salud y prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/EQvbsG4o8N", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/EQvbsG4o8N", "expanded_url": "http://rviv.ly/FXKaow", "display_url": "rviv.ly/FXKaow"}]}, "author_id": "461530260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209275080418701313"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:49:18.000Z", "id": "1209395614594879489", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209395614594879489"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "1919887622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:49:03.000Z", "id": "1209395551906811904", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209395551906811904"], "text": "RT @anmaribg: Dobra vest - @CentarSrce za pruzanje podrske osobama u krizi i prevenciju suicida produzava radno vreme. Od danas svakodnevno\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "CentarSrce", "id": "767190751"}]}, "author_id": "302104043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209359441432383488"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:48:45.000Z", "id": "1209395474224107522", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209395474224107522"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "328534217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:48:10.000Z", "id": "1209395329784852481", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209395329784852481"], "text": "@FatCatWitch @lerouxdesecours \ud83d\ude33ici c'est brutos!\nle ronronnage c'est aussi signe de douleur c'est pour se rassurer que le matou y peut ronronner\nc'est bien Nougat t'as rien\ud83d\ude3c", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "leRouxDeSecours", "id": "1423810424441540610"}]}, "author_id": "1133372611868729348", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209394463547777024"}], "in_reply_to_user_id": "1021016658113105920"}, {"created_at": "2019-12-24T08:48:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 143, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "Clarissa"}]}, "id": "1209395314710503424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209395314710503424"], "text": "VISO! Continue a leitura! Ou voc\u00ea vai morrer, mesmo se voc\u00ea apenas olhou para o aviso the palavra! Uma vez que havia uma menina chamada Clarissa, ela era dez anos de idade e ela viveu em um hospital psiqui\u00e1trico, porque ela matou sua m\u00e3e e seu pai. Ela ficou t\u00e3o ruim que ela fo", "author_id": "156026107"}, {"created_at": "2019-12-24T08:48:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7892, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.8006, "type": "Other", "normalized_text": "24Dic"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 163, "tag": "24Dic"}, {"start": 164, "end": 174, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Dk6q5SvpI4", "expanded_url": "http://bit.ly/2ETmCgl", "display_url": "bit.ly/2ETmCgl", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2ETmCgl"}]}, "id": "1209395290198986757", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209395290198986757"], "text": "\u00a1AS\u00cd PAS\u00d3! El toma y dame entre estos dos periodistas sobre el video en el que un padre lanza a su hija desde el \u00faltimo piso del Sambil y despu\u00e9s se suicida #24Dic #Venezuela  https://t.co/Dk6q5SvpI4", "author_id": "1409068826"}, {"created_at": "2019-12-24T08:47:03.000Z", "id": "1209395048766464000", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209395048766464000"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "4724935575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:46:40.000Z", "id": "1209394951114645504", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209394951114645504"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "776046305181335553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:46:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209394880549707776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209394880549707776"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "2744208009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:44:05.000Z", "id": "1209394301727379456", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209394301727379456"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "author_id": "3375604709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:44:00.000Z", "id": "1209394278100881413", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209394278100881413"], "text": "RT @RaffaelloLupi: @checovenier Noi dovremmo rimuovere le statue romane per la distruzione di Cartagine,ribattezzare via degli Scipioni via\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaffaelloLupi", "id": "2328881514"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "checovenier", "id": "12831932"}]}, "author_id": "3590404697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209387426814287872"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:43:57.000Z", "id": "1209394269011746816", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209394269011746816"], "text": "RT @RaffaelloLupi: @checovenier Noi dovremmo rimuovere le statue romane per la distruzione di Cartagine,ribattezzare via degli Scipioni via\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaffaelloLupi", "id": "2328881514"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "checovenier", "id": "12831932"}]}, "author_id": "2253771968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209387426814287872"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:43:21.000Z", "id": "1209394115319914496", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209394115319914496"], "text": "RT @RaffaelloLupi: @checovenier Noi dovremmo rimuovere le statue romane per la distruzione di Cartagine,ribattezzare via degli Scipioni via\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaffaelloLupi", "id": "2328881514"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "checovenier", "id": "12831932"}]}, "author_id": "12831932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209387426814287872"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:39:56.000Z", "id": "1209393257874112513", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 7, "like_count": 902, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1209393257874112513"], "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "24dicembre"}, {"start": 69, "end": 80, "tag": "AlanTuring"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/39hhTZimuL", "expanded_url": "https://twitter.com/radio_zek/status/1209393257874112513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/39hhTZimuL", "media_key": "3_1209393253373685761"}]}, "text": "Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge inglese nel 1952 alla castrazione chimica perch\u00e9 gay e morto suicida nel 1954. Un gesto che non cancella la vergogna dell\u2019omofobia di Stato https://t.co/39hhTZimuL", "author_id": "550416702"}, {"created_at": "2019-12-24T08:39:11.000Z", "id": "1209393067356278784", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209393067356278784"], "text": "RT @RaffaelloLupi: @checovenier Noi dovremmo rimuovere le statue romane per la distruzione di Cartagine,ribattezzare via degli Scipioni via\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaffaelloLupi", "id": "2328881514"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "checovenier", "id": "12831932"}]}, "author_id": "4208755703", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209387426814287872"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:38:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Spain"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9155, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Spain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "id": "1209392930357727233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209392930357727233"], "text": "RT @ErnestoSuidry: #Spain\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar, la mujer no pod\u00eda hacer frente al alquiler\u2026", "author_id": "404356296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209148664507256832"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:35:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209392169712271360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209392169712271360"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2273005477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:32:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209391302586052609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209391302586052609"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "586506202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:23:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}]}, "id": "1209389059937898496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209389059937898496"], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "author_id": "41291645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:22:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 22, "probability": 0.439, "type": "Other", "normalized_text": "BAD BACKDROP POWERBOMB"}, {"start": 27, "end": 28, "probability": 0.7675, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e09\u91cd"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/hfXWiWC1GW", "expanded_url": "https://picturemouse.theshop.jp/items/24245442", "display_url": "picturemouse.theshop.jp/items/24245442"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/EMlGhupB7E", "expanded_url": "https://twitter.com/MARBLERECORDS/status/1209388924423901186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EMlGhupB7E", "media_key": "3_1209388903838314496"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/EMlGhupB7E", "expanded_url": "https://twitter.com/MARBLERECORDS/status/1209388924423901186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EMlGhupB7E", "media_key": "3_1209388904131883008"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/EMlGhupB7E", "expanded_url": "https://twitter.com/MARBLERECORDS/status/1209388924423901186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EMlGhupB7E", "media_key": "3_1209388905272770561"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/EMlGhupB7E", "expanded_url": "https://twitter.com/MARBLERECORDS/status/1209388924423901186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EMlGhupB7E", "media_key": "3_1209388905276952576"}]}, "id": "1209388924423901186", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209388924423901186"], "text": "\u3010BAD BACKDROP POWERBOMB\u3011\u3053\u3068\u3001\u4e09\u91cd\u306e\u8986\u9762\u30cf\u30fc\u30c9\u30b3\u30a2\u30d0\u30f3\u30c9\u3010bbdpb\u3011\u306e\u521d\u56de\u9650\u5b9a\u8d64\u30ed\u30b41st\uff01\n\nborracho tope suicida\nhttps://t.co/hfXWiWC1GW\n6\u66f21000\u5186\n\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\u4ed8 https://t.co/EMlGhupB7E", "author_id": "500758347"}, {"created_at": "2019-12-24T08:19:39.000Z", "id": "1209388151363579904", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209388151363579904"], "text": "RT @gayit: 12enne gay si suicida causa bullismo omofobo, la madre: \"La scuola sapeva ma non ha fatto nulla\" https://t.co/6tvwQRelS2 #Omofob\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "gayit", "id": "95899547"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6tvwQRelS2", "expanded_url": "https://www.gay.it/attualita/news/tristan-peterson-omofobia-suicidio-adolescente-gay", "display_url": "gay.it/attualita/news\u2026"}]}, "author_id": "974777463824896006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209383481370763265"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:18:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209387955208495104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209387955208495104"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "1020705564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:16:46.000Z", "id": "1209387426814287872", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209387426814287872"], "text": "@checovenier Noi dovremmo rimuovere le statue romane per la distruzione di Cartagine,ribattezzare via degli Scipioni viale Annibale, viale Giulio Cesare\"Viale Vercingetorige\".Non si rimediano i torti passati coi sensi di colpa,n\u00e8 si costruisce il futuro,si suicida l'occidente e tutto il resto", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "checovenier", "id": "12831932"}]}, "author_id": "2328881514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209107153866412036"}], "in_reply_to_user_id": "12831932"}, {"created_at": "2019-12-24T08:14:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209386818082410497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209386818082410497"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "2563536273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:14:00.000Z", "id": "1209386730492698624", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209386730492698624"], "text": "RT @aleixrenye: @BienveMoya @gabrielrufian El que saben i entenen \u00e9s que, sigui quina sigui la llengua familiar, a la Catalunya encara espa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aleixrenye", "id": "91337201"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "BienveMoya", "id": "471891921"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "author_id": "933100015165116416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209122018005803009"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:12:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209386447398219777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209386447398219777"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "2440688435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:12:30.000Z", "id": "1209386354456637440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209386354456637440"], "text": "Una vez m\u00e1s, perdemos la oportunidad de educar; la escuela vuelve a ser un espacio que se niega a avanzar, tratando de omitir los problemas y anquilos\u00e1ndose en un anacronismo suicida. https://t.co/MQGNmiashq", "author_id": "1176072487865634818", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/MQGNmiashq", "expanded_url": "https://www.lne.es/sociedad/2019/12/23/madrid-prohibira-telefono-movil-escuela/2575754.html?fbclid=IwAR0Jo0D8jCYroyjt7XonsXInYZsxFdtnrKctl3RZa933ht7lIVmcVw3vxzE", "display_url": "lne.es/sociedad/2019/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T08:11:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5563, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7488, "type": "Other", "normalized_text": "twt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VeccinalconeLOL", "id": "1122032393198682112"}]}, "id": "1209386083101937665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209386083101937665"], "text": "@VeccinalconeLOL Mds, vamos fazer um cosplay de esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 com os psicopatas do twt? Kkkkkkkk", "author_id": "1174117573111308288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209385364898689024"}], "in_reply_to_user_id": "1122032393198682112"}, {"created_at": "2019-12-24T08:09:00.000Z", "id": "1209385471173894145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209385471173894145"], "text": "Creo entender xq se suicida tanta gente en las villas", "author_id": "234227920"}, {"created_at": "2019-12-24T08:08:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Creeper"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/gBOoOJEEX9", "expanded_url": "https://twitter.com/LauraDeniissee/status/1209385398100725760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gBOoOJEEX9", "media_key": "3_1209385379058651136"}]}, "id": "1209385398100725760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209385398100725760"], "text": "Me quedo mil veces mejor que el de mi casa (?  \ud83c\udf84   \n\nPD : El Creeper suicida. https://t.co/gBOoOJEEX9", "author_id": "564261722"}, {"created_at": "2019-12-24T08:07:10.000Z", "id": "1209385011767582720", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209385011767582720"], "text": "12enne gay si suicida causa bullismo omofobo, la madre: \"La scuola sapeva ma non ha fatto nulla\" https://t.co/TJHkfXKi4q https://t.co/aaZR63BbmS", "author_id": "19772429", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/TJHkfXKi4q", "expanded_url": "https://www.gay.it/attualita/news/tristan-peterson-omofobia-suicidio-adolescente-gay", "display_url": "gay.it/attualita/news\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/aaZR63BbmS", "expanded_url": "https://twitter.com/DrApocalypse/status/1209385011767582720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aaZR63BbmS", "media_key": "3_1209385007598522368"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T08:05:12.000Z", "id": "1209384516806217728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209384516806217728"], "text": "A tend\u00eancia \u00e9 voltar a ser \"jovem, alco\u00f3latra, suicida\"", "author_id": "3179529291"}, {"created_at": "2019-12-24T08:04:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.945, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "id": "1209384458765373440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209384458765373440"], "text": "@BolsonaroSP Coisa horr\u00edvel. Pa\u00eds de bandidos. Brasileiro \u00e9 cruel . Brasil = morte \ud83d\udc80 As pessoas est\u00e3o t\u00e3o acostumadas que \u00e9 normal o cara depois que matou sai tranquilo como se nada aconteceu. Mas esse povo consegue dormir de noite?Morro de vergonha com a falta de incivilidade brasileira.", "author_id": "35312869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209252629710286848"}], "in_reply_to_user_id": "74756085"}, {"created_at": "2019-12-24T08:02:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}]}, "id": "1209383913656922114", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209383913656922114"], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "author_id": "757406024043204608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:01:27.000Z", "id": "1209383573532430337", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209383573532430337"], "text": "Catania, anziano uccide moglie malata e si suicida\u00a0 https://t.co/7wBVYYABj6", "author_id": "276544322", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/7wBVYYABj6", "expanded_url": "https://ift.tt/2Sn47Jk", "display_url": "ift.tt/2Sn47Jk"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T08:01:05.000Z", "id": "1209383481370763265", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209383481370763265"], "entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 130, "tag": "Omofobia"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/6tvwQRelS2", "expanded_url": "https://www.gay.it/attualita/news/tristan-peterson-omofobia-suicidio-adolescente-gay", "display_url": "gay.it/attualita/news\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/Z3zTcPM54S", "expanded_url": "https://twitter.com/gayit/status/1209383481370763265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z3zTcPM54S", "media_key": "3_1209383479315615744"}]}, "text": "12enne gay si suicida causa bullismo omofobo, la madre: \"La scuola sapeva ma non ha fatto nulla\" https://t.co/6tvwQRelS2 #Omofobia https://t.co/Z3zTcPM54S", "author_id": "95899547"}, {"created_at": "2019-12-24T08:00:18.000Z", "id": "1209383284377104389", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209383284377104389"], "text": "https://t.co/JQI9EJi8Se", "author_id": "965291243176710145", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JQI9EJi8Se", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/23/catania-ultraottantenne-uccide-la-moglie-malata-con-un-colpo-di-fucile-e-si-suicida/5635736/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/12/23/cat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T07:59:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.5579, "type": "Other", "normalized_text": "Las Malvinas"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.5103, "type": "Other", "normalized_text": "Mayor del Rey"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.564, "type": "Other", "normalized_text": "Tuya"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/sU72fxKdC6", "expanded_url": "http://GenteTuya.com", "display_url": "GenteTuya.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582806578054324224/-BYWrXSx?format=jpg&name=orig", "width": 555, "height": 364}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582806578054324224/-BYWrXSx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "GenteTuya.com |", "description": "Recientes VIDEO: Emplazan al Minerd reincorporar a envejecientes cancelados de \u201cmanera ilegal\u201d en Esperanza VIDEO: Empleados cancelados en Industria y Comercio de Santiago reclaman sus prestaciones VIDEO: Incendio destruye vivienda en El Valle, Hato Mayor; no heridos Videos 16 diciembre 2020 VID ...", "unwound_url": "http://GenteTuya.com"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/rtMKSUQk1s", "expanded_url": "https://www.gentetuya.com/video-hombre-mata-su-pareja-sentimental-y-luego-se-suicida-en-las-malvinas-de-hato-mayor-del-rey/", "display_url": "gentetuya.com/video-hombre-m\u2026"}]}, "id": "1209383052725673984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209383052725673984"], "text": "V\u00cdDEO: Hombre mata su pareja sentimental y luego se suicida en Las Malvinas de Hato Mayor del Rey - https://t.co/sU72fxKdC6 - Gente Tuya para decir lo tuyo! https://t.co/rtMKSUQk1s", "author_id": "87582344"}, {"created_at": "2019-12-24T07:54:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209381875078385667", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209381875078385667"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1167846374592958464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:53:08.000Z", "id": "1209381478909587456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209381478909587456"], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "2831138819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:51:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Spain"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9155, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Spain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "id": "1209381037983318021", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209381037983318021"], "text": "RT @ErnestoSuidry: #Spain\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar, la mujer no pod\u00eda hacer frente al alquiler\u2026", "author_id": "1075329380400934914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209148664507256832"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:51:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.4614, "type": "Person", "normalized_text": "Holdo"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "henriquejackss", "id": "1086583066435510272"}]}, "id": "1209381023303249922", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209381023303249922"], "text": "@henriquejackss ...Agora que voltei um pouco, a Holdo \u00e9 levada como heroina por fazer a EXATA MESMA COISA, depois de deixar todas as suas tropas morrerem e ficarem com moral baixa. Ela se matou por um bem maior... Ela faz e \u00e9 bonito mas o Finn tenta algo semelhante e 'n\u00e3o vamos fazer isso'?\n????", "author_id": "1197037142528147456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209367664168198144"}], "in_reply_to_user_id": "1197037142528147456"}, {"created_at": "2019-12-24T07:49:25.000Z", "id": "1209380542623469569", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209380542623469569"], "text": "Randazzo: uccide la moglie e si suicida CLICCA PER LEGGERE https://t.co/Aw5X8VOXrW", "author_id": "263584220", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Aw5X8VOXrW", "expanded_url": "https://www.lasiciliaweb.it/2019/12/23/randazzo-uccide-la-moglie-e-si-suicida/", "display_url": "lasiciliaweb.it/2019/12/23/ran\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T07:48:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}]}, "id": "1209380227513798656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209380227513798656"], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "author_id": "15447439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:46:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209379817365417984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209379817365417984"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "915702211396751360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:44:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4883, "type": "Organization", "normalized_text": "capital"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "id": "1209379210726428672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209379210726428672"], "text": "RT @AlexisSanchezEC: Con este esperpento burgu\u00e9s, vendido al capital internacional, no cabe m\u00e1s que recordarle lo que dice... https://t.co/\u2026", "author_id": "399438135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209114173600342016"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:41:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/P8Wf5dUfGy", "expanded_url": "https://twitter.com/brunasantini/status/1209298119193743361", "display_url": "twitter.com/brunasantini/s\u2026"}]}, "id": "1209378658886045696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209378658886045696"], "text": "Eu mesmo confundo se Abel matou Caim ou vice versa https://t.co/P8Wf5dUfGy", "author_id": "929493087809949702", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209298119193743361"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:41:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Spain"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9155, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Spain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "id": "1209378653668118528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209378653668118528"], "text": "RT @ErnestoSuidry: #Spain\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar, la mujer no pod\u00eda hacer frente al alquiler\u2026", "author_id": "302623023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209148664507256832"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:40:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1209378308229664769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209378308229664769"], "text": "Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "author_id": "1041052713025515520"}, {"created_at": "2019-12-24T07:36:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209377325332287488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209377325332287488"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1456638056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:36:08.000Z", "id": "1209377199909945344", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209377199909945344"], "text": "RT @anmaribg: Dobra vest - @CentarSrce za pruzanje podrske osobama u krizi i prevenciju suicida produzava radno vreme. Od danas svakodnevno\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "CentarSrce", "id": "767190751"}]}, "author_id": "35564407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209359441432383488"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:35:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "id": "1209377006166642689", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209377006166642689"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "author_id": "3407724911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209032928942067712"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:35:18.000Z", "id": "1209376992740683776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209376992740683776"], "text": "@Lattes9 Q le pasa hermano,un foniatra ve esto y se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Lattes9", "id": "3997608677"}]}, "author_id": "1017608647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209289500041592833"}], "in_reply_to_user_id": "3997608677"}, {"created_at": "2019-12-24T07:33:27.000Z", "id": "1209376523607785472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209376523607785472"], "text": "un huevito revuelto A LA SUICIDA", "author_id": "484406443"}, {"created_at": "2019-12-24T07:33:08.000Z", "id": "1209376445937717250", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209376445937717250"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "3401581330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:31:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209376103254679552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209376103254679552"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "150164346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:28:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.8798, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.8675, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.709, "type": "Other", "normalized_text": "ryse of skywalker"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "The Last Jedi"}]}, "id": "1209375387765104640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209375387765104640"], "text": "Top Maiores decep\u00e7\u00f5es cinematogr\u00e1ficas dessa vida \n1-Esquadr\u00e3o Suicida\n2- star wars ryse of skywalker \n3 - The Last Jedi\nSe eu ver dnv o ryse capaz de ir para o topo ainda,namoral mano ai to muito bolado", "author_id": "247044868"}, {"created_at": "2019-12-24T07:26:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qrk2mgo9Ld", "expanded_url": "http://j.mp/2PRcawr", "display_url": "j.mp/2PRcawr", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}]}, "id": "1209374680366366720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209374680366366720"], "text": "RT @la_patilla: Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/qrk2mgo9Ld      -", "author_id": "2342281326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209298150386814976"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:25:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209374607670697984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209374607670697984"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "914559736460267521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:22:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Spain"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9155, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Spain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "id": "1209373726363594753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209373726363594753"], "text": "RT @ErnestoSuidry: #Spain\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar, la mujer no pod\u00eda hacer frente al alquiler\u2026", "author_id": "1183690866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209148664507256832"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:22:02.000Z", "id": "1209373654129283072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209373654129283072"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "696873806397222913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:21:13.000Z", "id": "1209373446565761024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209373446565761024"], "text": "@palidofuego111 Ni idea, pero si apoya al suicida cobarde, es un pobre imb\u00e9cil.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "author_id": "2516279156", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209321080604831745"}], "in_reply_to_user_id": "281913797"}, {"created_at": "2019-12-24T07:18:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Spain"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9155, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Spain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "id": "1209372869492461568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209372869492461568"], "text": "RT @ErnestoSuidry: #Spain\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar, la mujer no pod\u00eda hacer frente al alquiler\u2026", "author_id": "2672767371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209148664507256832"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:17:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209372426829742080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209372426829742080"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "1176138388187025409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:16:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.469, "type": "Other", "normalized_text": "Calaveras"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.3839, "type": "Person", "normalized_text": "Rudy"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.377, "type": "Other", "normalized_text": "Biturbo_OrG"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 107, "tag": "QueEstasEscuchando"}, {"start": 108, "end": 120, "tag": "Biturbo_OrG"}, {"start": 121, "end": 126, "tag": "Punk"}, {"start": 127, "end": 132, "tag": "Rock"}, {"start": 133, "end": 139, "tag": "Metal"}, {"start": 140, "end": 146, "tag": "Music"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/lFwjU9CNDG", "expanded_url": "https://youtu.be/SYkaNh6qlMk", "display_url": "youtu.be/SYkaNh6qlMk"}]}, "id": "1209372169333018627", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209372169333018627"], "text": "Sr FLAVIO -Calaveras y Diablitos / Rudy- Suicida Live Sessions https://t.co/lFwjU9CNDG\n\n#QueEstasEscuchando #Biturbo_OrG #Punk #Rock #Metal #Music", "author_id": "409161925"}, {"created_at": "2019-12-24T07:15:48.000Z", "id": "1209372084272541697", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209372084272541697"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "394797769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:15:38.000Z", "id": "1209372041696153600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209372041696153600"], "text": "tipo ela tem uma amiga q avalia restaurantes, entende mt de culinaria e talz.. eu lembro q ela ca\u00e7ou tanto um livro fooda de culinaria q existia pouquissimos exemplares etc... minha irma se matou pra achar e achou", "author_id": "1598611693", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209371730441101312"}], "in_reply_to_user_id": "1598611693"}, {"created_at": "2019-12-24T07:15:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209371948561645568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209371948561645568"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "807018225426759680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:14:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5144, "type": "Person", "normalized_text": "betina"}]}, "id": "1209371878399328256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209371878399328256"], "text": "as vezes no sil\u00eancio da noite eu fico pensando se um dia a betina vai descobrir q o magno q matou o irmao dela", "author_id": "960648896799223813"}, {"created_at": "2019-12-24T07:13:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4883, "type": "Organization", "normalized_text": "capital"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "id": "1209371410390568960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209371410390568960"], "text": "RT @AlexisSanchezEC: Con este esperpento burgu\u00e9s, vendido al capital internacional, no cabe m\u00e1s que recordarle lo que dice... https://t.co/\u2026", "author_id": "1151297665826729985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209114173600342016"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:11:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Spain"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9155, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Spain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}, "id": "1209370875339911168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209370875339911168"], "text": "RT @ErnestoSuidry: #Spain\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar, la mujer no pod\u00eda hacer frente al alquiler\u2026", "author_id": "1148002471673049088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209148664507256832"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:08:56.000Z", "id": "1209370356668149762", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209370356668149762"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "4690146020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:08:10.000Z", "id": "1209370162476015616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209370162476015616"], "text": "RT @nardolucca: hoje n\u00e3o \u00e9 um dia muito feliz pra mim mesmo sendo v\u00e9spera de natal. um conhecido meu que era trans tirou a pr\u00f3pria vida por\u2026", "author_id": "879080140801810441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209365138299609088"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:03:29.000Z", "id": "1209368984761634816", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209368984761634816"], "text": "RT @anmaribg: Dobra vest - @CentarSrce za pruzanje podrske osobama u krizi i prevenciju suicida produzava radno vreme. Od danas svakodnevno\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "CentarSrce", "id": "767190751"}]}, "author_id": "44135422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209359441432383488"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:02:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209368784475230208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209368784475230208"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "2155707428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:02:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209368766871736321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209368766871736321"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "421491695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:02:12.000Z", "id": "1209368659887562756", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209368659887562756"], "text": "@esquinabaja Si la gente se suicida sin raz\u00f3n alguna no crees que exista gente que mate a su propia familia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "1196934477647360001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208923832125407233"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-12-24T07:01:48.000Z", "id": "1209368561480810496", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209368561480810496"], "text": "RT @ElsaCab82817337: No hi ha ning\u00fa a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 que s'en adoni que tot plegat \u00e9s una bogeria el que est\u00e0n fent? Haurien de treure's de sobre aques\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElsaCab82817337", "id": "1122900236115087362"}]}, "author_id": "1122900236115087362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209140457508356096"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:00:42.000Z", "id": "1209368283515936768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209368283515936768"], "text": "Pq meus dog odeiam gato e minha cachorra matou um da outra vizinha q entrou aqui em casa, ent\u00e3o n tive escolha \ud83d\ude29 que d\u00f3 v\u00e9y, mas pra n\u00e3o bater eu joguei \u00e1gua pra ele ir embora \ud83d\udc94 s\u00e9rio queria pega ele pra mim se eu pudesse pq mano d\u00e1 d\u00f3 s\u00e9rio mesmo ...\ud83d\udc94", "author_id": "3404369069", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209368280198201344"}], "in_reply_to_user_id": "3404369069"}, {"created_at": "2019-12-24T06:57:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209367499894079488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209367499894079488"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1027363088914370561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:55:51.000Z", "id": "1209367062805667841", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209367062805667841"], "text": "utorak i ki\u0161a \nsamo korak do suicida\n\nili kako ugurati \u0161to vi\u0161e kli\u0161ea u samo jedan tvit", "author_id": "51369374"}, {"created_at": "2019-12-24T06:53:40.000Z", "id": "1209366515499327488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209366515499327488"], "text": "RT @ClaudiaMK1122: Mientras de este pa\u00eds los corruptos se ha llevado billones ,no hay derecho a que pase esto!!!!!!!!!!!!\n\n https://t.co/K5\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ClaudiaMK1122", "id": "1065632900157239296"}]}, "author_id": "963877578074394630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209154888938250242"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:52:03.000Z", "id": "1209366105942380544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209366105942380544"], "text": "RT @carmelodifazio: Sr. le ruego que me enumere tres logros reales de un h\u00e9roe virtual. Dejemos el sentimentalismo; la gente muere de mengu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carmelodifazio", "id": "226334784"}]}, "author_id": "2598340052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209023511253127168"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:50:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209365753176166401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209365753176166401"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "1053349581612896256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:50:20.000Z", "id": "1209365673270501376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209365673270501376"], "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u274c\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/EFfJoxoRWC", "author_id": "2880432334", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/EFfJoxoRWC", "expanded_url": "https://twitter.com/Carusojuli4/status/1209213353949900801", "display_url": "twitter.com/Carusojuli4/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "6149b85ac3356372"}}, {"created_at": "2019-12-24T06:48:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.4639, "type": "Other", "normalized_text": "natal"}]}, "id": "1209365138299609088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 14, "like_count": 202, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209365138299609088"], "text": "hoje n\u00e3o \u00e9 um dia muito feliz pra mim mesmo sendo v\u00e9spera de natal. um conhecido meu que era trans tirou a pr\u00f3pria vida por conta da transfobia que sofria e isso \u00e9 uma parada que me deixa amargurado de verdade! infelizmente essa \u00e9 a nossa realidade, infelizmente", "author_id": "1108826594079051783"}, {"created_at": "2019-12-24T06:48:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}]}, "id": "1209365129156079618", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209365129156079618"], "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "author_id": "975340003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:43:13.000Z", "id": "1209363885389701121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209363885389701121"], "text": "@giullianobg al fin alguien me suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "giullianobg", "id": "1127746897798672384"}]}, "author_id": "2574189231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209347599054061568"}], "in_reply_to_user_id": "1127746897798672384"}, {"created_at": "2019-12-24T06:42:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}]}, "id": "1209363626349477888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209363626349477888"], "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "author_id": "142408098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:40:31.000Z", "id": "1209363202737410048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209363202737410048"], "text": "Autolesiones en Adolescentes, intento suicida o no? https://t.co/ZOmBmiLRf8 v\u00eda @YouTube", "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 88, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ZOmBmiLRf8", "expanded_url": "https://youtu.be/GMtCtqWwQbc", "display_url": "youtu.be/GMtCtqWwQbc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=GMtCtqWwQbc&feature=youtu.be"}]}, "author_id": "104233369"}, {"created_at": "2019-12-24T06:40:21.000Z", "id": "1209363161306021888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209363161306021888"], "text": "RT @evenflowers: @Juarezelone Aqui perto de casa o cara deixa o dele passar fome, maltrata e sempre irrita o cachorro pra ele ficar sempre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "evenflowers", "id": "188042500"}]}, "author_id": "70139140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209277437613359104"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:40:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209363087314305026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209363087314305026"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "296996500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:39:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.4106, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8877, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "id": "1209363012009840641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209363012009840641"], "text": "RT @Michelm28450829: Maiores Bilheterias da DC sem a China :\n\n1-Coringa $1.062,9bi\n\n2-O Cav. Das Trevas ressurge $1.028,2bi\n\n3-O Cav. Das t\u2026", "author_id": "377074687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209278144500453378"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:39:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209362997518487552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209362997518487552"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "3341440168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:36:58.000Z", "id": "1209362309463912449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209362309463912449"], "text": "Mi voz suicida empieza busc\u00e1ndote, quisiera gritar hasta no poder hablar jam\u00e1s...", "author_id": "1170571071881449482"}, {"created_at": "2019-12-24T06:35:37.000Z", "id": "1209361970413080581", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209361970413080581"], "text": "hj tive o pior dia do ano caras... e vamos de pensamentos suicida https://t.co/UFxT6SCc8h", "author_id": "989632623004782592", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/UFxT6SCc8h", "expanded_url": "https://twitter.com/olasouodavid/status/1209361970413080581/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UFxT6SCc8h", "media_key": "7_1209361906227712000"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T06:34:26.000Z", "id": "1209361671950602240", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209361671950602240"], "text": "RT @anmaribg: Dobra vest - @CentarSrce za pruzanje podrske osobama u krizi i prevenciju suicida produzava radno vreme. Od danas svakodnevno\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "CentarSrce", "id": "767190751"}]}, "author_id": "337025329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209359441432383488"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:31:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209360831072415744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209360831072415744"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "4872332050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:29:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.7578, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8505, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.521, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX UP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "StaLizDHungry", "id": "414950226"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "activista7", "id": "832188856975945728"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "JoseLuisdelOlm5", "id": "838738842844811265"}]}, "id": "1209360424610795520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209360424610795520"], "text": "RT @StaLizDHungry: @activista7 @JoseLuisdelOlm5 ...PP.PSOE C\u00e7 VOX UP...magistrad@s congresistas periodismo banka sindicatos \ud83d\udc51 comisionistas\u2026", "author_id": "414950226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209360403173715969"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:29:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.6529, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8624, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "activista7", "id": "832188856975945728"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "JoseLuisdelOlm5", "id": "838738842844811265"}]}, "id": "1209360403173715969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209360403173715969"], "text": "@activista7 @JoseLuisdelOlm5 ...PP.PSOE C\u00e7 VOX UP...magistrad@s congresistas periodismo banka sindicatos \ud83d\udc51 comisionistas  asalariad@s dl Erario P\u00fablico UNA CIUDADANA se SUICIDA X VOSOTROS ...que SU SANGRE OS SALPIQUE ..\nElla QDP\ud83d\udc90", "author_id": "414950226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209066686772592640"}], "in_reply_to_user_id": "832188856975945728"}, {"created_at": "2019-12-24T06:29:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209360307384209409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209360307384209409"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "1081545001753030656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:28:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209360083915886593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209360083915886593"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "3041244676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:27:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209359976155750401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209359976155750401"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1113813204566716416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:25:34.000Z", "id": "1209359441432383488", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209359441432383488"], "entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 240, "tag": "VAZNOJE"}, {"start": 241, "end": 258, "tag": "mentalnozdravlje"}, {"start": 259, "end": 277, "tag": "prevencijasuicida"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "CentarSrce", "id": "767190751"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/coH51sQrML", "expanded_url": "https://twitter.com/anmaribg/status/1209359441432383488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/coH51sQrML", "media_key": "3_1209359436013326336"}]}, "text": "Dobra vest - @CentarSrce za pruzanje podrske osobama u krizi i prevenciju suicida produzava radno vreme. Od danas svakodnevno rade od 15 do 23h! Njihov SOS telefon (pozivi su besplatni) je 0800-300-303, a mejl vanja@centarsrce.org \n#VAZNOJE #mentalnozdravlje #prevencijasuicida https://t.co/coH51sQrML", "author_id": "1125681787"}, {"created_at": "2019-12-24T06:22:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7714, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/hL5lMTYSUv", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "id": "1209358663342862336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209358663342862336"], "text": "Una mujer...UN SER HUMANO ACORRALADA X POL\u00cdTICAS &amp; \ud83d\udc51d la CORRUPCI\u00d3N   de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/hL5lMTYSUv", "author_id": "414950226"}, {"created_at": "2019-12-24T06:20:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/hL5lMTHhvV", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "id": "1209358168221859840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209358168221859840"], "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/hL5lMTHhvV", "author_id": "414950226"}, {"created_at": "2019-12-24T06:20:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209358092502290433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209358092502290433"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "300776713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:19:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8173, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.6875, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto prefi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pmanzo70", "id": "43333256"}]}, "id": "1209357948293660680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209357948293660680"], "text": "RT @pmanzo70: Pacto con Ir\u00e1n: dejan sin efecto la prisi\u00f3n preventiva de Cristina Kirchner. Ir\u00e1n mat\u00f3 a 1500 en esos d\u00edas pero Alberto prefi\u2026", "author_id": "1096832935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209356788862259202"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:19:03.000Z", "id": "1209357800935215105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209357800935215105"], "text": "A @jujumax4 estava tristinha, a\u00ed eu pensei: o q eu vou fazer para animar ela ? \nPeguei e mostrei as minhas fotos antigas para ela e a gente se matou rindo kskskskskksksksks", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 11, "username": "jujumax4", "id": "898373556794535936"}]}, "author_id": "1131963743695458306"}, {"created_at": "2019-12-24T06:18:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "id": "1209357761164783616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209357761164783616"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "2889221200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:18:42.000Z", "id": "1209357716063477761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209357716063477761"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "2161133999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:18:14.000Z", "id": "1209357595166666752", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209357595166666752"], "text": "@EvelynIto3 Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EvelynIto3", "id": "1008874042898563072"}]}, "author_id": "1171508827541237762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209283141262659584"}], "in_reply_to_user_id": "1008874042898563072"}, {"created_at": "2019-12-24T06:16:00.000Z", "id": "1209357035847991296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209357035847991296"], "text": "prefieren apoyar una pol\u00edtica suicida, colonial y genocida a que les critiquen su partido! VAMOAVOLVE OTRA REVOLUCION DE LA ALEGR", "author_id": "868102512712220672"}, {"created_at": "2019-12-24T06:15:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.7899, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.6763, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/SCm58XCaJr", "expanded_url": "https://buff.ly/2PPqDsA", "display_url": "buff.ly/2PPqDsA"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/kauhTnD0JI", "expanded_url": "https://twitter.com/pmanzo70/status/1209356788862259202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kauhTnD0JI", "media_key": "3_1209356787310354432"}]}, "id": "1209356788862259202", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209356788862259202"], "text": "Pacto con Ir\u00e1n: dejan sin efecto la prisi\u00f3n preventiva de Cristina Kirchner. Ir\u00e1n mat\u00f3 a 1500 en esos d\u00edas pero Alberto prefiri\u00f3 atacar al debilitado Pi\u00f1era por los 2500 presos de los \u00faltimos 2 meses y pico y Nisman volvi\u00f3 a ser un suicida inducido ... https://t.co/SCm58XCaJr https://t.co/kauhTnD0JI", "author_id": "43333256"}, {"created_at": "2019-12-24T06:14:21.000Z", "id": "1209356620813230080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209356620813230080"], "text": "RT @suicida_maldito: Tu no puedes hacer nada... https://t.co/wHZldFOwED", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "suicida_maldito", "id": "710987344065773568"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/wHZldFOwED", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_maldito/status/733066586664407040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wHZldFOwED", "media_key": "3_733066582222573568"}]}, "author_id": "3382177233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "733066586664407040"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:14:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209356604694573056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209356604694573056"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2184043167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:13:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}]}, "id": "1209356439111786497", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209356439111786497"], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "author_id": "890777828010184704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:13:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209356415195893760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209356415195893760"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "825089316628082688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:11:56.000Z", "id": "1209356010772676609", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209356010772676609"], "text": "@lecrnkovic e se matou pra fugir da pol\u00edcia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lecrnkovic", "id": "802580289671327744"}]}, "author_id": "996918274599342080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209251543440117760"}], "in_reply_to_user_id": "802580289671327744"}, {"created_at": "2019-12-24T06:09:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qrk2mgo9Ld", "expanded_url": "http://j.mp/2PRcawr", "display_url": "j.mp/2PRcawr", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}]}, "id": "1209355302749032449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209355302749032449"], "text": "RT @la_patilla: Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/qrk2mgo9Ld      -", "author_id": "1075456821069049856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209298150386814976"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:08:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 134, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "TONYCANDIMAN", "id": "311826702"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "id": "1209355185266532353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209355185266532353"], "text": "RT @jcaurichz: @TONYCANDIMAN @RPPNoticias Cuidado que al final la limpie de este caso como cuando el suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez en\u2026", "author_id": "311826702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209346047635574784"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:07:55.000Z", "id": "1209354998607437824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209354998607437824"], "text": "RT @cgf59: Epidemia suicida y las escuelas https://t.co/wb8Umk5Vgg v\u00eda @El_Universal_Mx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cgf59", "id": "68269105"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/wb8Umk5Vgg", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/epidemia-suicida-y-las-escuelas", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/ricard\u2026"}]}, "author_id": "1411784538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209243317340389376"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:06:55.000Z", "id": "1209354746944839680", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209354746944839680"], "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "author_id": "755834001802223616"}, {"created_at": "2019-12-24T06:06:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 59, "probability": 0.5308, "type": "Place", "normalized_text": "Arena de M\u00e1nchester"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Ariana Grande"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "New rules"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Dua Lipa"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/JAG9KvVjHj", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=k2qgadSvNyU", "display_url": "youtube.com/watch?v=k2qgad\u2026"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/JAG9KvVjHj", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=k2qgadSvNyU", "display_url": "youtube.com/watch?v=k2qgad\u2026"}]}, "id": "1209354704540569600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209354704540569600"], "text": "2017: Mayo 22, un atentado suicida en el Arena de M\u00e1nchester tras finalizar un concierto de Ariana Grande causa 22 muertos y 59 heridos.  En la m\u00fasica \"New rules\" de Dua Lipa https://t.co/JAG9KvVjHj https://t.co/JAG9KvVjHj", "author_id": "192057426"}, {"created_at": "2019-12-24T06:04:45.000Z", "id": "1209354204726386688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209354204726386688"], "text": "Soy valiente pero no suicida. Aunque veces tonto.\nTrato de vivir entre esas sutilezas y a la vez guardar las apariencias... https://t.co/B1CR8L46L2", "author_id": "1542100399", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/B1CR8L46L2", "expanded_url": "https://twitter.com/VeraBadias/status/1209354204726386688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B1CR8L46L2", "media_key": "16_1209354197348601856"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T06:02:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209353612608122882", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209353612608122882"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "919990254802800645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:01:41.000Z", "id": "1209353429941997568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209353429941997568"], "text": "Es tan bizarra, me encanta. La parte que dice que es argentino y que todos juegan al f\u00fatbol y bailan tango o cuando cuenta el chiste de como se suicida un argentino jsjsjanajsjajsjansanjssnababsb https://t.co/Pe3MLtN3Lw", "author_id": "814920699890503681", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208085856050958336"}], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Pe3MLtN3Lw", "expanded_url": "https://twitter.com/criticoycitrico/status/1208085856050958336", "display_url": "twitter.com/criticoycitric\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T06:01:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209353414100041728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209353414100041728"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "3371551085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:00:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "id": "1209353249586917376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209353249586917376"], "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "315681751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:00:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qrk2mgo9Ld", "expanded_url": "http://j.mp/2PRcawr", "display_url": "j.mp/2PRcawr", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}]}, "id": "1209353231882768386", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209353231882768386"], "text": "RT @la_patilla: Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/qrk2mgo9Ld      -", "author_id": "3090433545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209298150386814976"}]}, {"created_at": "2019-12-24T06:00:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qrk2mgo9Ld", "expanded_url": "http://j.mp/2PRcawr", "display_url": "j.mp/2PRcawr", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}]}, "id": "1209353092778598400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209353092778598400"], "text": "RT @la_patilla: Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/qrk2mgo9Ld      -", "author_id": "1087251685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209298150386814976"}]}, {"created_at": "2019-12-24T05:59:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Arturito"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7369, "type": "Person", "normalized_text": "veracruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cesuazo06", "id": "978602000"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "ArturoZaldivarL", "id": "2903980137"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "JohnMAckerman", "id": "200932969"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "Irma_Sandoval", "id": "213431242"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 77, "end": 84, "username": "SFP_mx", "id": "86124722"}, {"start": 85, "end": 89, "username": "EPN", "id": "2897441"}]}, "id": "1209352793825464320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209352793825464320"], "text": "RT @cesuazo06: @ArturoZaldivarL @JohnMAckerman @Irma_Sandoval @lopezobrador_ @SFP_mx @EPN Usted tambien Arturito, valgame se\u00f1or de veracruz\u2026", "author_id": "1411784538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209282797606588417"}]}, {"created_at": "2019-12-24T05:58:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5489, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "id": "1209352519778013184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209352519778013184"], "text": "esquadrao suicida 2 nem sei pra que vao insistir nisso", "author_id": "1637086664"}, {"created_at": "2019-12-24T05:56:27.000Z", "id": "1209352114847338499", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209352114847338499"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "322709124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"created_at": "2019-12-24T05:55:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209351919321452544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209351919321452544"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "621212633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T05:54:01.000Z", "id": "1209351500813754368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209351500813754368"], "text": "Enquanto eles curtem seus posts depressivos como se fossem nada, na sua morte vai se perguntar o por que voc\u00ea se matou s\u00f3 provando como eles n\u00e3o d\u00e3o a m\u00ednima.", "author_id": "1178773663228801025"}, {"created_at": "2019-12-24T05:50:40.000Z", "id": "1209350657989206016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209350657989206016"], "text": "Dueles... como el \u00faltimo arrebato del suicida que te dice \u201cpa vivir as\u00ed me mato.\u201d", "author_id": "1630608374"}, {"created_at": "2019-12-24T05:49:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9479, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.5647, "type": "Place", "normalized_text": "Chibolin"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9181, "type": "Place", "normalized_text": "Sudam\u00e9rica"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "Chibolin"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "algunpereira", "id": "4108469841"}]}, "id": "1209350289402273794", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209350289402273794"], "text": "@acurruncuncun @algunpereira 2046: Disney compra a Chibolin.            2047: suicidio colectivo mundial: Sudam\u00e9rica entera se suicida a causa de la vigencia de Chibolin", "author_id": "1178866981606498305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209235198040256512"}], "in_reply_to_user_id": "3272239502"}, {"created_at": "2019-12-24T05:48:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "Beron"}]}, "id": "1209350132677926912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209350132677926912"], "text": "\"Fogo explodiu para fora de mim.Chamas revoltadas, quentes e brancas que se chocaram contra Beron, como uma lan\u00e7a.\" \n\nME DIZ QUE ELA MATOU ELE ME DIZ QUE ELA MATOU ELEEEEEE", "author_id": "3312180911", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209338784791351296"}], "in_reply_to_user_id": "3312180911"}, {"created_at": "2019-12-24T05:48:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "id": "1209350011655471104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209350011655471104"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "author_id": "197184483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}]}, {"created_at": "2019-12-24T05:46:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209349681257615360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209349681257615360"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "525838504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T05:46:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 150, "probability": 0.5735, "type": "Person", "normalized_text": "Newton"}, {"start": 375, "end": 382, "probability": 0.5592, "type": "Other", "normalized_text": "Bullying"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Poco_Hombre69", "id": "1203093422925500417"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "TikyVelazquez", "id": "1251592249697337344"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "Figuero111", "id": "1170908730508152832"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "FancyNavimi", "id": "1128786538698084354"}, {"start": 85, "end": 99, "username": "trans_maldita", "id": "1156420724606808064"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "StrangergirlY", "id": "1257846399489773573"}]}, "id": "1209349632213557248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209349632213557248"], "text": "@Poco_Hombre69 @tikyvelazquez @_Trolls91 @Figuero111 @FancyNavimi @LYLT__ @sadikholk @trans_maldita @Candy80767734 @strangergirly Tercera ley de Newton \ud83e\udd37 reacci\u00f3n igual u opuesta. Existe gente que ignora, existe gente que lo regresa en misma cantidad. De verdad crees que ignorando los a ustedes, dejar\u00e1n de hacer eso? Que llegara a pasar si un d\u00eda alguien se suicida por el Bullying que ustedes causan \ud83d\ude2c", "author_id": "1057424477389287425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209348482500198400"}], "in_reply_to_user_id": "1203093422925500417"}, {"created_at": "2019-12-24T05:45:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.4027, "type": "Person", "normalized_text": "Gon"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4685, "type": "Person", "normalized_text": "kaito"}]}, "id": "1209349345369378818", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209349345369378818"], "text": "RT @ripkkj: adoro ver o Gon descendo a porrada na pitou\n\nmatou o kaito tem \u00e9 que se fuder mesmo e acabo porra", "author_id": "1188997313836081152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209348511852060673"}]}, {"created_at": "2019-12-24T05:45:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "id": "1209349282169528321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209349282169528321"], "text": "RT @IrvingGatell: 6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a gana\u2026", "author_id": "998423203017101313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208433210897494017"}]}, {"created_at": "2019-12-24T05:42:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.3637, "type": "Person", "normalized_text": "Gon"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.4309, "type": "Person", "normalized_text": "kaito"}]}, "id": "1209348511852060673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209348511852060673"], "text": "adoro ver o Gon descendo a porrada na pitou\n\nmatou o kaito tem \u00e9 que se fuder mesmo e acabo porra", "author_id": "2823362140"}, {"created_at": "2019-12-24T05:41:31.000Z", "id": "1209348358487363585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209348358487363585"], "text": "Que wapo el brote suicida a casi las siete de la ma\u00f1ana. Lo bueno es que me he dejado las pastillas en la otra casa. Lo malo es que sigo puto viva pero bueno", "author_id": "628813603"}, {"created_at": "2019-12-24T05:41:03.000Z", "id": "1209348238987403264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209348238987403264"], "text": "@JornalOGlobo Olhando os coment\u00e1rios.....\nSe falar de religi\u00e3o etnia, g\u00eanero, etc fazendo piada vira guerra \nAgora uma pessoa que j\u00e1 est\u00e1 com certa idade sofrer um acidente ( que j\u00e1 matou muita gente mais nove ate) a\u00ed pode escrever o que quiser", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "author_id": "91672746", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209289440126001153"}], "in_reply_to_user_id": "54341363"}, {"created_at": "2019-12-24T05:40:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.6432, "type": "Person", "normalized_text": "esqueadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_gabluel", "id": "3144081077"}]}, "id": "1209348019696676864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209348019696676864"], "text": "@_gabluel melhor q esqueadrao suicida", "author_id": "1006566868780503041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209344285897895936"}], "in_reply_to_user_id": "3144081077"}, {"created_at": "2019-12-24T05:37:42.000Z", "id": "1209347397815603200", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209347397815603200"], "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 79, "tag": "Newsicilia"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/LuTTejzBsN", "expanded_url": "https://newsicilia.it/cronaca/mafia-boss-si-suicida-in-casa-a-91-anni-la-vittima-e-filippo-nania/499665", "display_url": "newsicilia.it/cronaca/mafia-\u2026"}]}, "text": "A 91 anni il boss avrebbe deciso di mettere fine alla propria vita\n\n#Newsicilia https://t.co/LuTTejzBsN", "author_id": "2770290782"}, {"created_at": "2019-12-24T05:36:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.3907, "type": "Person", "normalized_text": "Atav"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.4932, "type": "Person", "normalized_text": "LUC\u00cdA"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.3541, "type": "Person", "normalized_text": "ALICIA"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 17, "tag": "Atav"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "Spoilers"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/R423OoslFo", "expanded_url": "https://twitter.com/LuliCaro_/status/1209291291814715392/video/1", "display_url": "twitter.com/LuliCaro_/stat\u2026"}]}, "id": "1209347155426758656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209347155426758656"], "text": "LO MEJOR DE #Atav \u00c9L CACHETAZO DE LUC\u00cdA A ALICIA, ESPERO QUE ESA MALPARIDA, SE SUICIDE CUANDO MATEN AL HERMANO, SEG\u00daN #Spoilers ALICIA SE SUICIDA   https://t.co/R423OoslFo", "author_id": "252831234"}, {"created_at": "2019-12-24T05:36:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.946, "type": "Other", "normalized_text": "LosDosPapas"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "LosDosPapas"}]}, "id": "1209347150573973504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209347150573973504"], "text": "C\u00f3mo se suicida un argentino? #LosDosPapas", "author_id": "1207373432809312259"}, {"created_at": "2019-12-24T05:35:40.000Z", "id": "1209346883770077184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209346883770077184"], "text": "@SkissySunshine l\u00ednea suicida me aburri\u00f3 perd\u00f3n \n\nY QUE PENSASTE", "author_id": "1162927095024013312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209289185527353344"}], "in_reply_to_user_id": "1173772338430652422"}, {"created_at": "2019-12-24T05:34:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.6349, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1209346503250194434", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209346503250194434"], "text": "@chimmykoobi Vc foi assistir esquadr\u00e3o suicida na estreia?", "author_id": "1111302774451515393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209307981046833157"}], "in_reply_to_user_id": "3379311057"}, {"created_at": "2019-12-24T05:33:50.000Z", "id": "1209346421293535232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209346421293535232"], "text": "Jugar con un coraz\u00f3n herido es abrir espacio a una mente suicida", "author_id": "1209344343980552192"}, {"created_at": "2019-12-24T05:32:28.000Z", "id": "1209346079004737536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209346079004737536"], "text": "Compran \"Caja de navidad\"..(con 3 productos\"-berretas-/Si se tomaran el trabajo de ver en mismo \"super\".la \"cajita\", de 099 $ les saldr\u00eda $ casi la mitad..pero con... https://t.co/uGzHvW3erF", "author_id": "2307733513", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/uGzHvW3erF", "expanded_url": "https://www.gacetamercantil.com/notas/160660/la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-algo-verdaderamente.html", "display_url": "gacetamercantil.com/notas/160660/l\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T05:32:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5186, "type": "Other", "normalized_text": "hoover"}]}, "id": "1209346069240397826", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209346069240397826"], "text": "12. as mil partes do meu cora\u00e7\u00e3o (without merit) \u2022 colleen hoover \n\n5/5 \u2728\n\n\u275dDescobri que a depress\u00e3o n\u00e3o significa necessariamente que a pessoa est\u00e1 infeliz ou \u00e9 suicida o tempo todo. Ser indiferente tamb\u00e9m \u00e9 um sinal de depress\u00e3o.\u275e", "author_id": "1517843994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209345797592092672"}], "in_reply_to_user_id": "1517843994"}, {"created_at": "2019-12-24T05:32:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 150, "end": 164, "probability": 0.4843, "type": "Person", "normalized_text": "Pelaez Bardales"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TONYCANDIMAN", "id": "311826702"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "id": "1209346047635574784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209346047635574784"], "text": "@TONYCANDIMAN @RPPNoticias Cuidado que al final la limpie de este caso como cuando el suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez en complicidad con su Fiscal Pelaez Bardales se hac\u00eda investigar para que le archiven los Juicios.", "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209279913448165376"}], "in_reply_to_user_id": "311826702"}, {"created_at": "2019-12-24T05:32:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209346038873706496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209346038873706496"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "938193077109444608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T05:28:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7758, "type": "Other", "normalized_text": "BigHit"}]}, "id": "1209345025290776576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209345025290776576"], "text": "BigHit sua fodida, se vc nos matou por um filme, eu te amo mesmo assim, q \u00f3dio ...", "author_id": "1036291746"}, {"created_at": "2019-12-24T05:27:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "RATO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MartinsHerick", "id": "342869031"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "bluezao", "id": "141715893"}]}, "id": "1209344938464481282", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209344938464481282"], "text": "@MartinsHerick @bluezao \"O RATO SE MATOU MALUCO\" melhor video", "author_id": "2780986908", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194872632912613376"}], "in_reply_to_user_id": "342869031"}, {"created_at": "2019-12-24T05:27:13.000Z", "id": "1209344756305813504", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209344756305813504"], "text": "Sicilia, la moglie ha una grave malattia: 84enne disperato la uccide e si suicida https://t.co/traK6zM3JH", "author_id": "870917023206965248", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/traK6zM3JH", "expanded_url": "https://ift.tt/34Qc7VT", "display_url": "ift.tt/34Qc7VT"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T05:27:12.000Z", "id": "1209344752124071938", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209344752124071938"], "text": "Sicilia, si suicida il boss mafioso Nania: aveva 91 anni https://t.co/46OW5F3qop", "author_id": "870917023206965248", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/46OW5F3qop", "expanded_url": "https://ift.tt/2SsvRMu", "display_url": "ift.tt/2SsvRMu"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T05:25:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209344413505339392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209344413505339392"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2905623971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T05:25:33.000Z", "id": "1209344337911435265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209344337911435265"], "text": "@jAirzao111111 Matou 7 e t\u00e1 se achando, emocionado demais mds", "author_id": "1123671803958894592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209344130272432129"}], "in_reply_to_user_id": "1065822946462220289"}, {"created_at": "2019-12-24T05:25:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "netoii", "id": "100335259"}]}, "id": "1209344220504449024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209344220504449024"], "text": "RT @netoii: sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO\u2026", "author_id": "1965294390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209323390399602695"}]}, {"created_at": "2019-12-24T05:24:17.000Z", "id": "1209344018762653696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209344018762653696"], "text": "RT @salvajedigital: Funcionarios del suicida y corrupto, por si alguno no lo recuerda https://t.co/Kb7silMSEp", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Kb7silMSEp", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1209229816895029248", "display_url": "twitter.com/LordJimjr/stat\u2026"}]}, "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209230634935296000"}]}, {"created_at": "2019-12-24T05:22:48.000Z", "id": "1209343644907581441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209343644907581441"], "text": "@vegapaulaf Suicida jajaj", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vegapaulaf", "id": "3296974478"}]}, "author_id": "1087203091416522752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209341725644382208"}], "in_reply_to_user_id": "3296974478"}, {"created_at": "2019-12-24T05:21:48.000Z", "id": "1209343396793507840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209343396793507840"], "text": "@KarlaCalle Huevos es lo que no tenia tu \u00eddolo suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "1037506604713881600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209095539385606146"}], "in_reply_to_user_id": "97840455"}, {"created_at": "2019-12-24T05:21:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209343296109191169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209343296109191169"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "850893415063707648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T05:19:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209342712329261056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209342712329261056"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "946228975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T05:18:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209342471991439360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209342471991439360"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "4898606925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"created_at": "2019-12-24T05:16:42.000Z", "id": "1209342109603565568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209342109603565568"], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "author_id": "2989815711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"created_at": "2019-12-24T05:16:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "id": "1209342055266373634", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209342055266373634"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1172889554057138178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1059168774975356933", "name": "Susi Repetto", "username": "RepettoSusi", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 212, "tweet_count": 100728, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "748259155849416706", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "Eduardo Feinmann", "username": "edufeiok", "public_metrics": {"followers_count": 996584, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}}, {"verified": false, "id": "874707386", "location": "Argentina", "name": "luis 69", "username": "kemm79", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 2694, "tweet_count": 1410, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "705317155", "location": "Planeta Seguridad #GPC", "name": "Fernando Vaccotti", "username": "vaccottifer", "public_metrics": {"followers_count": 6314, "following_count": 5790, "tweet_count": 168031, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "id": "754315483", "location": "Per\u00fa \u2665", "name": "Paz", "username": "Paz07088742", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 422, "tweet_count": 341836, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "username": "jcaurichz", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1074864171848744961", "location": "S\u00e3o Paulo, Guarulhos", "name": "\u273f\ua9bf \u06eb\u0589\u0ebc Seokmi \u25b9 \ud83c\udfa9\u05bb\u0ecb\u074a\u0a6d\u20d7", "username": "Mi_chelly5", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 324, "tweet_count": 9478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1047098764664741889", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Mabel Soria", "username": "MabelSorOr", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 191, "tweet_count": 603, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "898568068078723075", "location": "Alta Ribagor\u00e7a ", "name": "Lourdes", "username": "ciercoca62", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 467, "tweet_count": 45595, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3587524456", "name": "Manuel Arias Mu\u00f1oz", "username": "grancocolio", "public_metrics": {"followers_count": 46101, "following_count": 32005, "tweet_count": 183789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "509443521", "location": "Paraguay", "name": "@adricaldarini soy del 41 %\ud83d\udc99 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 no soy troll", "username": "adricaldarini", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 387, "tweet_count": 3495, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1218826610", "name": "giulik", "username": "giulik3", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 624, "tweet_count": 284881, "listed_count": 21}}, {"verified": true, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "name": "La Patilla", "username": "la_patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315469, "listed_count": 15371}}, {"verified": false, "id": "3194573930", "location": "Diano Marina, Liguria", "name": "Pier V. Sassone #facciamorete #FBPE #HaveDemocracy", "username": "pvsassone", "public_metrics": {"followers_count": 5202, "following_count": 5727, "tweet_count": 254318, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "550416702", "location": "Under the rainbow", "name": "radio_zek", "username": "radio_zek", "public_metrics": {"followers_count": 10526, "following_count": 973, "tweet_count": 14496, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "id": "1041357547284787200", "name": "Aquilina Lopez", "username": "AquilinaLopez1", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 79, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "304777313", "location": "Argentina", "name": "Pablo c\u2600\ufe0fn P", "username": "ival79", "public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 2215, "tweet_count": 29717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "171110904", "location": "Buenos Aires", "name": "Tano", "username": "tanoproductor", "public_metrics": {"followers_count": 57378, "following_count": 14730, "tweet_count": 518922, "listed_count": 134}}, {"verified": false, "id": "4104204861", "name": "el chino", "username": "MarioGonz6", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 1740, "tweet_count": 142968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1676738329", "location": "herondale", "name": "giada", "username": "covnterfeiths", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 964, "tweet_count": 138829, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "3071856680", "name": "pacientedeporvida", "username": "794392b8d2d14fc", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 440, "tweet_count": 14438, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "874861926983053312", "location": "San Miguel, Argentina", "name": "Fernando Iriarte", "username": "chicheiriarte", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 184, "tweet_count": 3464, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "403644947", "name": "J.A. Martin Toledano", "username": "martintoledano", "public_metrics": {"followers_count": 7208, "following_count": 4274, "tweet_count": 89777, "listed_count": 126}}, {"verified": true, "id": "3018165370", "location": "Sodupe, Espa\u00f1a", "name": "Rosa D\u00edez", "username": "rosadiezglez", "public_metrics": {"followers_count": 364903, "following_count": 308, "tweet_count": 40336, "listed_count": 1217}}, {"verified": false, "id": "382069136", "name": "IHaveAdream", "username": "SaCe86", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1642, "tweet_count": 379400, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "id": "4849887988", "location": "221B Baker Streert", "name": "Viscontessa Aria\ud83d\udc90\ud83d\udc51 Danke Seb\u2764\ufe0f", "username": "_MinutForMinut", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 247, "tweet_count": 143438, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1477239216", "location": "tortuga            fan account", "name": "tale ludovica\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "LUD0N0TVALLI", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 549, "tweet_count": 22978, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "301060721", "name": "maria villafruela \ud83d\udd3b\ud83d\udc36\ud83d\udc08", "username": "mvillafruela", "public_metrics": {"followers_count": 3165, "following_count": 3009, "tweet_count": 213213, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1143462810", "location": "#NoEstasSola", "name": "mercedes", "username": "Mercedes196307", "public_metrics": {"followers_count": 6916, "following_count": 7332, "tweet_count": 123978, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "1173917492344958976", "name": "La biblioteca de Granger", "username": "GrangerLedger", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 778, "tweet_count": 31938, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "3232046517", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Miguel R. Nu\u00f1o", "username": "miguelrnuno", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 869, "tweet_count": 27158, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "3323374155", "location": "Jujuy, Argentina", "name": "Mat\u00edas Keaton", "username": "MatKeaton", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1053, "tweet_count": 22629, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2180973192", "location": "CABA", "name": "EVO \ud83d\ude3c", "username": "_chiquitaok", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 249, "tweet_count": 92932, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "43333256", "location": "Sao Paulo", "name": "Paolo Manzo", "username": "pmanzo70", "public_metrics": {"followers_count": 45827, "following_count": 38043, "tweet_count": 140610, "listed_count": 262}}, {"verified": false, "id": "1010545074072117248", "location": "Torino (Italy)", "name": "Erika\u2693", "username": "ereike05", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 3592, "tweet_count": 104607, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "706442659452297216", "location": "Neverland", "name": "Zero", "username": "DillZero_9", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1039, "tweet_count": 30953, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "960559475244654593", "location": "TXT \u2727 BTS", "name": "Lars \u2022 ELU \u2022", "username": "Larsinhe", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 1467, "tweet_count": 260317, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "3349458881", "name": "Cristina Baggi", "username": "crismelendez8", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 177, "tweet_count": 83508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "538829822", "location": "Reikiavik", "name": "Spooky Pank \ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "username": "HelloPank", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 386, "tweet_count": 20125, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1170571071881449482", "name": "AccidentsFans", "username": "FansAccidents", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 2338, "tweet_count": 1765, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "748604236284440576", "location": "Milano ", "name": "Andrea", "username": "aldera661", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 4988, "tweet_count": 25277, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1200503517057818624", "name": "aaaaaaaaaaaaaaaaa", "username": "DosVoorhees", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 24, "tweet_count": 608, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1129576593184219141", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "Portal Geek info", "username": "PortalGeekInfo", "public_metrics": {"followers_count": 7161, "following_count": 147, "tweet_count": 14664, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "1106727913708244995", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Juma \ud83d\udc06", "username": "Livia_Ribeiro43", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 394, "tweet_count": 14885, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "879360784199016448", "location": "Carapebus, Brasil", "name": "Kathiellen \u2b50\ufe0f", "username": "kathiellen_r", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 528, "tweet_count": 10817, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1603018896", "location": "Sevilla", "name": "Carlos Cid", "username": "carlosscid", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 201, "tweet_count": 116311, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "85298841", "location": "Milan, Italy", "name": "Umberto @Capitol Partners \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "CPsrl", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 898, "tweet_count": 34501, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "760525211083104256", "location": "Caratinga/MG", "name": "kelly costa", "username": "kellycdcosta", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 680, "tweet_count": 13132, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "100335259", "location": "votuporanga sp", "name": "netoii \ud83d\udc12", "username": "netoii", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 140, "tweet_count": 17138, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "581095110", "location": "21\u2661", "name": "\ud835\uddd4\ud835\uddf9\ud835\uddf2\u02d8 \u00b3\u02d8", "username": "bubujiminnie", "public_metrics": {"followers_count": 3481, "following_count": 2404, "tweet_count": 129776, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "826773798624038912", "name": "Anastasia\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "stasytrev", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 531, "tweet_count": 24318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "317671787", "location": "Italia", "name": "informazione interno", "username": "infoitinterno", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767899, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "id": "785847255119134722", "location": "Jakku \ud83c\udf17", "name": "Tetrastigma \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c\ud83c\udf1e\u2623\ufe0f\ud83d\udd2c", "username": "TetrastigmaR", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1593, "tweet_count": 30015, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "861953796", "name": "Ernesto Collazo", "username": "ErnestoSuidry", "public_metrics": {"followers_count": 4493, "following_count": 2238, "tweet_count": 223350, "listed_count": 126}}, {"verified": false, "id": "975519659415007232", "location": "4435", "name": "KONHO", "username": "thestonedghost", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 239, "tweet_count": 23891, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "434236524", "location": "Imola, BO", "name": "lauerrea", "username": "Laura97Rani", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 90, "tweet_count": 2047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4835219493", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Victory", "username": "Victory091981", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 1190, "tweet_count": 491004, "listed_count": 159}}, {"verified": false, "id": "159184429", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Radioactive. '\u3145' \ud83c\udf83", "username": "Candenawer", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 293, "tweet_count": 22320, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "821869276252532737", "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "username": "soofidashi", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2542300712", "location": "Longe de homens ", "name": "Tifany\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "username": "tifany_zll", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1029, "tweet_count": 56890, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "544838769", "name": "VzqzPilar #FCKNZS", "username": "VzqzPilar", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 2913, "tweet_count": 250289, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "id": "125015475", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "Antonio Fr\u00edas", "username": "Wahioka", "public_metrics": {"followers_count": 11681, "following_count": 10904, "tweet_count": 59961, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1001790046079541249", "location": "hogwarts", "name": "alice \u2728 | 19 \ud83c\udfc6", "username": "ehirosu", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 336, "tweet_count": 19819, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "915087992452153345", "location": "Westeros", "name": "EL EL\u00cdAS", "username": "eliaslesang", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 393, "tweet_count": 8322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "303822401", "name": "@ma\u00f1iCL\ud83d\ude37\ud83d\udc13\u264a\u264d\u264f", "username": "tamara24_3", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 401, "tweet_count": 50068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1281596280", "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "capcentral", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "2647275685", "location": "Catania", "name": "L'Urlo", "username": "lurlonline", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 861, "tweet_count": 25948, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "1195219489685692416", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Mar Sell", "username": "MarSell48167151", "public_metrics": {"followers_count": 2767, "following_count": 3548, "tweet_count": 50842, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "889880283377528832", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "CLASEN \ud83d\ude80", "username": "LucasClasen1", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 65, "tweet_count": 1673, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1005984440105996288", "location": "Ituporanga, Brasil", "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd3c\u211d\u211d\ud835\udd3c\ud835\udd40\u211d\ud835\udd38", "username": "_Lucas_LF_", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 53, "tweet_count": 352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "306421997", "name": "P\u03c3\u0438\u0455\u03b9\u0442\u03c3", "username": "MatiasGarabelli", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 707, "tweet_count": 16173, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4182129735", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Monica Andrea Duguet", "username": "Gercel0703", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1190, "tweet_count": 176256, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "957218699114631169", "name": "Juan Carlos Linaza", "username": "jclinaza", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1375, "tweet_count": 85670, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "945759597322752000", "location": " Ramos Mej\u00eda, Buenos Aires", "name": "Betty", "username": "Betty06812157", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 644, "tweet_count": 24885, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "893232261390323713", "location": "027", "name": "Que \ud83e\udee0", "username": "VieiraQf", "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 2940, "tweet_count": 37988, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2755045636", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Fedezic", "username": "fedezic", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 2374, "tweet_count": 29083, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "2461978170", "location": "sher/her //infj/intj\nhogwarts \u00bb gryffindor/ravenclaw\ncamp half blood \u00bb cabin six\ncr\ud83d\udcd6: ", "name": "\u00bbspooky jen\ud83c\udf42 in mtbd", "username": "blvkstarlet", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 736, "tweet_count": 41428, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "619017919", "location": "Sergio Bonelli Editore", "name": "Moreno Burattini", "username": "Morenozagor", "public_metrics": {"followers_count": 9059, "following_count": 8097, "tweet_count": 122699, "listed_count": 96}}, {"verified": false, "id": "1044353731905683457", "location": "Danny the Street", "name": "goleador alla frutta", "username": "Kaaranov", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 682, "tweet_count": 12930, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "17123961", "location": "Paris, France", "name": "VICTORIA \ud83c\udffa\ud83c\udff0\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "ComeAgainVicky", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 773, "tweet_count": 59004, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "505736276", "location": "Seduto", "name": "Estrema riluttanza", "username": "khamul2k12", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 270, "tweet_count": 39157, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1165534640553242627", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deus, Cristo e Caridade\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22 Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "TBRATL1", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 2481, "tweet_count": 65723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "124828487", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Elenara Lobato 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Elenara_Lobato", "public_metrics": {"followers_count": 10047, "following_count": 10669, "tweet_count": 97948, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "883630464711499776", "name": "jorge loforte", "username": "LoforteJorge", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 154, "tweet_count": 3248, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "453002286", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "name": "Fedora Monrroy", "username": "FedoraMonrroy", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 342, "tweet_count": 4220, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "53678101", "location": "Venezuela", "name": "Freddy Guevara", "username": "FreddyGuevaraC", "public_metrics": {"followers_count": 1361741, "following_count": 2583, "tweet_count": 54549, "listed_count": 2798}}, {"verified": false, "id": "1454488184", "name": "Dragonet", "username": "montse_margalef", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 2645, "tweet_count": 70201, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3437292147", "name": "Marta lanza", "username": "martalanza77", "public_metrics": {"followers_count": 5155, "following_count": 5670, "tweet_count": 362416, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "2318347912", "name": "\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd64", "username": "perryftgoulding", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 4673, "tweet_count": 120076, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "1196917092257284099", "name": "Isabel", "username": "Isabel05480847", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 12, "tweet_count": 399, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "972591213739208706", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Marsell", "username": "marsell57445826", "public_metrics": {"followers_count": 3119, "following_count": 5000, "tweet_count": 71079, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "928045495", "name": "Paola.", "username": "Iperborea_", "public_metrics": {"followers_count": 56158, "following_count": 36287, "tweet_count": 85557, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "id": "3000647573", "name": "Graciela Russo", "username": "Babelgrace", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 2609, "tweet_count": 337346, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "836097112865660932", "location": "World", "name": "\ud83c\udf31\ud835\ude82\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude8e\ud83c\udf3b", "username": "redvenant", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 392, "tweet_count": 75075, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "946426054788419584", "name": "Montserrat adri\u00e1 martinez", "username": "Montseadria", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 502, "tweet_count": 145536, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4846802567", "name": "Inconformista \u06de", "username": "unipersonal12", "public_metrics": {"followers_count": 3614, "following_count": 4897, "tweet_count": 33308, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "879306055314006016", "name": "Susana Gomez Naniz", "username": "NanizSusana", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 294, "tweet_count": 37207, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "796386793310457858", "location": "Uruguay", "name": "Caro\ud83d\udc2c\ud83c\udfa7 @Devcon \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "gingerheart86", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1655, "tweet_count": 5090, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1320502032", "name": "BIOMONDO", "username": "foodetbio", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1134, "tweet_count": 13746, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "id": "3000369927", "name": "Cibely", "username": "bely2015", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 48, "tweet_count": 1041, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "51559496", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Anderson Firmino \u2720 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udca2 \ud83c\udfb8 \u271d\ufe0f", "username": "andersonfirmino", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1556, "tweet_count": 54422, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1066791404461002753", "location": "Reino de Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "Muymal \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3b\ud83d\udd3a", "username": "JMunoz_Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 575, "tweet_count": 878, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "988729867658252289", "location": "Barcelona, Ciudad Sin Ley", "name": "Chino de VOX \ud83d\udc51\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "voxbonanova", "public_metrics": {"followers_count": 26799, "following_count": 9394, "tweet_count": 27118, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "3052964235", "name": "Kiruga", "username": "kirugamario", "public_metrics": {"followers_count": 5505, "following_count": 5654, "tweet_count": 107059, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1164190796444295169", "name": "Batata Doce", "username": "batata_doce_10", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 132, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "2592791549", "location": "Joinville, Brasil", "name": "Flakes", "username": "FlakesPower", "public_metrics": {"followers_count": 268401, "following_count": 554, "tweet_count": 4236, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "id": "1010112010518978560", "location": "Toscana, Italia", "name": "a\u2661\ud83e\udec0", "username": "alexiacalzolari", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 2207, "tweet_count": 4362, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "206573370", "location": "Roma", "name": "Stefano Scatena", "username": "StefanoDRUMSCA", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 134, "tweet_count": 46907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "224354258", "location": "Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 (FAN ACCOUNT) ", "name": "patty; \ud83c\udf3b", "username": "__softdreamer", "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 913, "tweet_count": 205123, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "id": "105347761", "name": "Natalija", "username": "justNatalija", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 662, "tweet_count": 3015, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1125681787", "location": "Belgrade, Serbia", "name": "Anne Marie Curcic", "username": "anmaribg", "public_metrics": {"followers_count": 3691, "following_count": 1144, "tweet_count": 14705, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1101062194819670016", "name": "BAILE DO CARV\u00c3O \ud83c\uddf6\ud83c\udde6", "username": "morrodocarvao", "public_metrics": {"followers_count": 6629, "following_count": 1043, "tweet_count": 9349, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "215976090", "location": "Italy", "name": "Laura Reggioli \u27b0\ud83c\udff9\ud83c\udf78~\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "ritalaura2000", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 2882, "tweet_count": 92963, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1196176075711303680", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Raquel", "username": "raq_qq", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 700, "tweet_count": 12200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "100347774", "location": "Vila Velha/ES, Brasil", "name": "Izanildo Sabino - Juntos pelo Brasil #Lula13\ud83d\udea9", "username": "izanildo_sabino", "public_metrics": {"followers_count": 19717, "following_count": 19571, "tweet_count": 20829, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "2735301707", "location": "Cisternino, Puglia", "name": "Francesco", "username": "we_ci65", "public_metrics": {"followers_count": 14011, "following_count": 10253, "tweet_count": 95850, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "id": "1063901080726065152", "name": "EzequielTrumper\u00d1", "username": "EzeTrumper", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 741, "tweet_count": 2646, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "8105922", "location": "Argentina", "name": "Clar\u00edn", "username": "clarincom", "public_metrics": {"followers_count": 3444323, "following_count": 270, "tweet_count": 554254, "listed_count": 11532}}, {"verified": false, "id": "3433659491", "name": "silsama74", "username": "silsaravia1974", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 223, "tweet_count": 821, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2519061382", "name": "laura", "username": "labenny_33", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 693, "tweet_count": 39317, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1375185360", "name": "Renzo Cucinotta", "username": "Trenchap", "public_metrics": {"followers_count": 3155, "following_count": 1066, "tweet_count": 130242, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "704146045685600256", "location": "Campina Grande, Brasil", "name": "Victor Guimar\u00e3es Amorim", "username": "vgsamorim", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 851, "tweet_count": 6406, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "431084648", "location": "bio logico", "name": "mec", "username": "twMec", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 1682, "tweet_count": 227345, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "598772700", "name": "Rossano Bibalo", "username": "RossanoBibalo", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 764, "tweet_count": 43460, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "488642892", "name": "Anna Paola Sanna", "username": "annapaolasanna", "public_metrics": {"followers_count": 3900, "following_count": 4224, "tweet_count": 61791, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "983718004168052736", "name": "wise thug \ud83d\udc7f\ud83d\udc8e", "username": "Mlc32795259", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 281, "tweet_count": 7562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "391521149", "name": "Vittorio Palumbo No WAR", "username": "VittorioPalumbo", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 4293, "tweet_count": 92054, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "1028632492381798401", "location": "Italy", "name": "anice", "username": "alicebalocco", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 105, "tweet_count": 1245, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1000851182309560321", "location": "somewhereoverthe\ud83c\udf08", "name": "chiara \u238a ||", "username": "milionediscale", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 944, "tweet_count": 38913, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "817076352633491456", "location": "the quiet of the stream", "name": "christian\ud83c\udf83 in crollo x hozier/am", "username": "darkgrham", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1202, "tweet_count": 60662, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2982362477", "location": "Archidona ", "name": "Miguel Angel Moreno", "username": "manza3983", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1096, "tweet_count": 73610, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2669838037", "name": "Madalen Intxaur", "username": "MIntxaur", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 163, "tweet_count": 1335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1918152342", "location": "nilou \u00e9 petista e eu tb serei", "name": "lua (uwu)", "username": "moonya_kyaan", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 3162, "tweet_count": 97789, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "933114824388640774", "location": "cu de minas ", "name": "\u034f \u034f\ud835\udc68\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc6a\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc5b\ud835\udc4e", "username": "analvlaur", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 2175, "tweet_count": 41258, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2300551538", "name": ": Valclecio Silz", "username": "ValclecioSilzz", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 0, "tweet_count": 1759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3431700219", "location": "Italia", "name": "scarlettross", "username": "rossmasp1960", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1362, "tweet_count": 51460, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "179824150", "name": "Anikka_bb \ud83d\udc40\u2935\ufe0f\ud83d\udc9e", "username": "Anikka_bb", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1101, "tweet_count": 222472, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "740101940143591424", "location": "Italia", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Dany #IoMiVaccino", "username": "CiaobyDany", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 48, "tweet_count": 64089, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2214232422", "location": "Somewhere over the rainbow. ", "name": "Andrea F.", "username": "LordGingerton", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 1050, "tweet_count": 21593, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "150744466", "location": "Argentina", "name": "Patricia Morales \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "PATO1166", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1011, "tweet_count": 23767, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "869674123", "name": "Monica Galantino", "username": "MokaGala", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 89, "tweet_count": 4666, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "164553964", "location": "C\u00f3rdoba - Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Vicky Agulla Tagle \ud83c\udf9e", "username": "Vitussss", "public_metrics": {"followers_count": 4396, "following_count": 999, "tweet_count": 35738, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "id": "1300773824", "name": "paola", "username": "circular_timey", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 525, "tweet_count": 88176, "listed_count": 125}}, {"verified": false, "id": "3008526447", "location": "A.S.Roma e @Steelers nel cuore", "name": "blackdog", "username": "2015blackdog", "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 7501, "tweet_count": 79855, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "535140437", "name": "sarena", "username": "ArenaSusi", "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 2515, "tweet_count": 8619, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "15020210", "location": "Sardegna, Italia", "name": "LaHobbit \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udc27deviata#FBPE\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d", "username": "mony76", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 1813, "tweet_count": 32534, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1117519464", "location": "ARGENTINA La Rioja", "name": "#Ser\u00e9 Oposici\u00f3n", "username": "CARODANNA3", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 2093, "tweet_count": 219201, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "29477849", "location": "Murcia", "name": "Joaqu\u00edn Towers", "username": "joaquin_towers", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 3211, "tweet_count": 102812, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1189070442", "location": "Anticitera", "name": "August Landmesser", "username": "canete707", "public_metrics": {"followers_count": 20845, "following_count": 1466, "tweet_count": 90383, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "id": "898589574833766400", "name": "vale", "username": "kvngstraus", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 831, "tweet_count": 21956, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1195702740", "location": " Pueblo Libre ", "name": "PERIODISMO DEL SUR", "username": "oro_negro26", "public_metrics": {"followers_count": 8924, "following_count": 8201, "tweet_count": 216256, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "355791177", "location": "Ambato Ecuador", "name": "Alexis S\u00e1nchez Mi\u00f1o", "username": "AlexisSanchezEC", "public_metrics": {"followers_count": 15747, "following_count": 1496, "tweet_count": 159584, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "id": "2766383400", "name": "Juan Redondo", "username": "Juanredondod", "public_metrics": {"followers_count": 4792, "following_count": 5416, "tweet_count": 146884, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "3353251151", "location": "New York, USA", "name": "Skeleton 93/4 \u26af\u035b \u25b3\u20d2\u20d8 is watching HOTD", "username": "CEOfLostCauses", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1075, "tweet_count": 89830, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1004056150269222914", "location": "Urduliz, Espa\u00f1a", "name": "Arka \ud83c\udf4d", "username": "Arka1699", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 134, "tweet_count": 20598, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1126825862299570176", "name": "Dr Orlando Sousa", "username": "DrOrlandoSousa1", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 297, "tweet_count": 16280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "301132329", "location": "Madrid", "name": "Raquel", "username": "r_l_llamas", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1102, "tweet_count": 2268, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1126275871", "name": "iceberg ibarra", "username": "ramonibarra1962", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 159, "tweet_count": 1457, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "525297761", "name": "Aivil", "username": "AivilSand", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 996, "tweet_count": 8150, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "301070162", "location": "Orthez, France", "name": "Declan's on fire \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "username": "ExplicitJohnson", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1590, "tweet_count": 449359, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "938403075571830784", "name": "peperona\ud83c\udf53", "username": "trappedfly", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 386, "tweet_count": 7313, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "215224614", "name": "Arsenio Montale \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Arsenio_", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 987, "tweet_count": 52995, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "980832911032233984", "name": "@bgomollon", "username": "BGomollon", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 80, "tweet_count": 1832, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "292464252", "location": "Notificaciones desactivadas", "name": "Jorge Bustos", "username": "JorgeBustos1", "public_metrics": {"followers_count": 169837, "following_count": 1056, "tweet_count": 71909, "listed_count": 1176}}, {"verified": false, "id": "1380163632", "location": "si vede dove passo ", "name": "(((Attila))) \ud83d\ude9c", "username": "AttilaAzureRive", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1709, "tweet_count": 265726, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "2328881514", "location": "Rome, Lazio, Tor San Lorenzo, Bracciano (altro che \"Paris, London, New York etc.)", "name": "Raffaello Lupi", "username": "RaffaelloLupi", "public_metrics": {"followers_count": 8902, "following_count": 433, "tweet_count": 35429, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "id": "916030646434369537", "name": "m.santa67\u262f\ufe0fll*ll", "username": "mdemarsanta", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 786, "tweet_count": 89108, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "893656082635214848", "name": "paquita", "username": "thundmisch", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 164, "tweet_count": 58350, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "59746019", "name": "Ivo Mez", "username": "ivomez", "public_metrics": {"followers_count": 2580, "following_count": 2714, "tweet_count": 86434, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "1000484511006773248", "location": "Calabria, Italia", "name": "alis\ud83d\udc41", "username": "Lissosweet", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 858, "tweet_count": 48090, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4584932178", "name": "eurinome", "username": "moonmysin", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 886, "tweet_count": 7468, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1048916024526032897", "location": "cabin 3 - camp halfblood", "name": "\u263e storta", "username": "vwnitas", "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 1113, "tweet_count": 199590, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "id": "56657613", "location": "italia", "name": "Not.Conventional3 \ud83c\udf08", "username": "NotConventionl3", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 691, "tweet_count": 96561, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "420680501", "location": "Italia", "name": "Elisabetta Moretti", "username": "ElisabettaMoret", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 766, "tweet_count": 5074, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2283375104", "location": "Riano, Lazio", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6#Mahsa_Amini #RenewEurope", "username": "Nonnadinano", "public_metrics": {"followers_count": 7048, "following_count": 7604, "tweet_count": 167508, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1031564616118226945", "name": "meri", "username": "pxrnxgraphie", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 1125, "tweet_count": 7476, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "288847752", "location": "Andaluc\u00eda", "name": "Takeoff \u262f \ud83d\udd3b", "username": "JoseRdrigue", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 2227, "tweet_count": 10489, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2936683156", "location": "It\u00e1lia", "name": "fede (\u3063\u275b \u25e1 \u275b)\u3063 \ud83e\udd0d", "username": "ilpollobiodiHar", "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 4352, "tweet_count": 41222, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "586733027", "location": "Tres Arroyos, Bs.As. Argentina", "name": "horacio cristaldi", "username": "horaciocristald", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 166, "tweet_count": 5925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2601910080", "name": "Silvia", "username": "Siilviia_jmnz", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 242, "tweet_count": 7393, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3239417698", "location": "sulle stelle o nelle stalle ", "name": "no ingiustizia", "username": "saintone79", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 4989, "tweet_count": 52735, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "461530260", "name": "Juan Antonio", "username": "jabea3", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "1919887622", "location": "Sicilia/Bologna", "name": "Irene\u25df\u033d\u25de\u033d vs allegri", "username": "louyri", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 2067, "tweet_count": 19392, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "302104043", "name": "\u0141i\u0142ith", "username": "_junikorn", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 276, "tweet_count": 24537, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "328534217", "name": "\ud83c\udf08LoveHome\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "lullaby2007", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 549, "tweet_count": 113551, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1133372611868729348", "name": "Giovanni-Dadoo", "username": "ronron_dadou", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 969, "tweet_count": 49713, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "156026107", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 VOTE LULA\u203c\ufe0f", "name": ".:\u2671 \u2202\u03b1\u044f\u043a\u03b7\u0454ss \u00d7 \u0192\u03c3\u044f\u0454v\u0454\u044f \u2671:.", "username": "moonlitism", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 503, "tweet_count": 176481, "listed_count": 13}}, {"verified": true, "id": "1409068826", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Maduradas.com", "username": "maduradascom", "public_metrics": {"followers_count": 283054, "following_count": 1202, "tweet_count": 987549, "listed_count": 650}}, {"verified": false, "id": "4724935575", "location": "she her ;; intj ;; \u263d\u263e", "name": "cc \u2297\u2646 rhaenyra's gf", "username": "hovseofx", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 1652, "tweet_count": 79736, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "776046305181335553", "name": "Matteo Spreafico \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "matteosprea00", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 223, "tweet_count": 9473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2744208009", "location": "Tarrega Lleida", "name": "Marti Ruiz Aguilera\ud83c\udf97", "username": "martinr604", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1087, "tweet_count": 6782, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3375604709", "location": "Italy", "name": "ailinon80 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "ailinon80", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 1709, "tweet_count": 152414, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "id": "3590404697", "location": "Auerbach, Bayern, Germany", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \ud835\udce5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "username": "MauroV1968", "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 935, "tweet_count": 158925, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "2253771968", "location": "Friuli Venezia Giulia", "name": "Krishna Del Toso", "username": "krishnadeltoso", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 426, "tweet_count": 52415, "listed_count": 406}}, {"verified": false, "id": "12831932", "location": "Trieste, Italy", "name": "Francesco Venier \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f \ud83d\udecb\ud83c\udf78", "username": "checovenier", "public_metrics": {"followers_count": 8836, "following_count": 969, "tweet_count": 64396, "listed_count": 272}}, {"verified": false, "id": "4208755703", "name": "Mauro", "username": "LaLpnmrz", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 123, "tweet_count": 33403, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "404356296", "location": "ufffffffffffff", "name": "ilu", "username": "Iluminada20", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 673, "tweet_count": 10742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2273005477", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Sergio Alvides", "username": "Salvides", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1001, "tweet_count": 12835, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "586506202", "location": "jarandilla de la vera", "name": "Maria Jose Caro Rios", "username": "pmmas5688", "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 2438, "tweet_count": 97128, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "41291645", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Nine", "username": "ninewoodstock", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 233, "tweet_count": 23295, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "500758347", "location": "\u611b\u77e5\u770c\u540d\u53e4\u5c4b\u5e02\u4e2d\u533a\u4e0a\u524d\u6d252-1-10 GION\u30d3\u30eb\uff12\u968e", "name": "\u540d\u53e4\u5c4b\u30de\u30fc\u30d6\u30eb\u30ec\u30b3\u30fc\u30c9", "username": "MARBLERECORDS", "public_metrics": {"followers_count": 4545, "following_count": 4047, "tweet_count": 9625, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "974777463824896006", "name": "ennis del mar", "username": "ennis97014934", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 66, "tweet_count": 3060, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "95899547", "name": "Gay.it", "username": "gayit", "public_metrics": {"followers_count": 13205, "following_count": 430, "tweet_count": 29053, "listed_count": 140}}, {"verified": false, "id": "1020705564", "name": "Ernesto Ventorro", "username": "Ernestoventorro", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 523, "tweet_count": 79556, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2563536273", "location": ":-D", "name": "La visigoda", "username": "LasPuches", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 1976, "tweet_count": 327396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "933100015165116416", "name": "Elpinxolivadir", "username": "Elpinxolivadir1", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 72, "tweet_count": 75174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "91337201", "location": " Pa\u00efsos Catalans ", "name": "Aleix Reny\u00e9", "username": "aleixrenye", "public_metrics": {"followers_count": 35397, "following_count": 2099, "tweet_count": 104864, "listed_count": 260}}, {"verified": false, "id": "2440688435", "name": "Salva", "username": "boro_58", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 191, "tweet_count": 15620, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1176072487865634818", "location": "Asturias, Spain", "name": "Iy\u00e1n", "username": "unmajete", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 159, "tweet_count": 2763, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1174117573111308288", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "Ju!ie;13 | \ud83d\udcd6:", "username": "juliewithj", "public_metrics": {"followers_count": 8087, "following_count": 8859, "tweet_count": 18251, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1122032393198682112", "location": "Pan/Demiboy/INTP-T", "name": "Vecci", "username": "VeccinalconeLOL", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1486, "tweet_count": 83629, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "234227920", "name": "sy", "username": "trecetrecee", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 694, "tweet_count": 30050, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "564261722", "location": "Hogwarts", "name": "\u2728\u2022\ud835\udc3f\ud835\udc4e\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc37\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc60\ud835\udc52\u2022\u2728", "username": "LauraDeniissee", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 394, "tweet_count": 57437, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "19772429", "location": " Roma", "name": "ApocaFede", "username": "DrApocalypse", "public_metrics": {"followers_count": 6115, "following_count": 1615, "tweet_count": 124310, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "3179529291", "location": "Nova Lima, Brasil", "name": "neto da D.Joana\u2764\ufe0f", "username": "wesley_1921", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 468, "tweet_count": 5196, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "35312869", "location": "Nice, France", "name": "Raffypureheart", "username": "rafaelamedina", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1729, "tweet_count": 22072, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BolsonaroSP", "public_metrics": {"followers_count": 2320040, "following_count": 782, "tweet_count": 35105, "listed_count": 3192}}, {"verified": false, "id": "757406024043204608", "name": "keviring", "username": "KevillynGonalv4", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 128, "tweet_count": 5340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "276544322", "location": "It\u00e1lia", "name": "Eugenio", "username": "EugenioBerto70", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1902, "tweet_count": 785843, "listed_count": 240}}, {"verified": false, "id": "965291243176710145", "location": "Lombardy, Italy", "name": "Greco Giovanni", "username": "Giovann65405348", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 3249, "tweet_count": 5124, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "87582344", "location": "\u00dcT: 19.465703,-70.684762", "name": "Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez", "username": "gentetuya", "public_metrics": {"followers_count": 221887, "following_count": 840, "tweet_count": 134535, "listed_count": 881}}, {"verified": false, "id": "1167846374592958464", "name": "Estrella \u2b50", "username": "StellaM27257014", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 662, "tweet_count": 13082, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2831138819", "location": "Colombia, Antioquia", "name": "jhony Rivera", "username": "jhonyriza", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 1294, "tweet_count": 1502, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "17549677", "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "username": "Ricardo_Arjona", "public_metrics": {"followers_count": 10474394, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}}, {"verified": false, "id": "1075329380400934914", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "las3eses", "username": "las3eses1", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 630, "tweet_count": 70910, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1197037142528147456", "name": "Anderson B C Souza", "username": "AndersonBCSouz1", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 4, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "263584220", "location": "Catania", "name": "lasiciliaweb", "username": "Lasiciliaweb", "public_metrics": {"followers_count": 22486, "following_count": 2, "tweet_count": 69201, "listed_count": 151}}, {"verified": false, "id": "15447439", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1/Brazil", "name": "Bruno Ribeiro", "username": "bgribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 529, "tweet_count": 63124, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "915702211396751360", "name": "Maria Rosa", "username": "MariaRo19202067", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 53, "tweet_count": 3082, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "399438135", "location": "Espa\u00f1a - Argentina", "name": "Fernando Corral", "username": "fernacorral", "public_metrics": {"followers_count": 3675, "following_count": 4148, "tweet_count": 262532, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "929493087809949702", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jotac\u00ea", "username": "oilujst", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1056, "tweet_count": 30009, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "15862782", "location": "Atlanta, GA", "name": "Bruna Santini", "username": "brunasantini", "public_metrics": {"followers_count": 131167, "following_count": 5602, "tweet_count": 73733, "listed_count": 186}}, {"verified": false, "id": "302623023", "name": "V\u00edZtor Mayo #OTANNO \ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfea", "username": "victormayo1971", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 4083, "tweet_count": 151548, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1041052713025515520", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Oroycarb\u00f3n - Marcel M. Uy", "username": "Oroycar77213384", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 1205, "tweet_count": 146284, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1456638056", "name": "Brandon Stacofsky", "username": "bstacofsky", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1158, "tweet_count": 77164, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "35564407", "location": "Belgrade", "name": "Suzana Djordjevic", "username": "sudjordjevic", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1088, "tweet_count": 2105, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3407724911", "location": "\u00bfYa has le\u00eddo mi nuevo libro?", "name": "Albert Sabater", "username": "Sabaterpla", "public_metrics": {"followers_count": 4418, "following_count": 3705, "tweet_count": 84649, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "1017608647", "location": "Zoldyck", "name": "barbi\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "username": "BarbiiAzul", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 229, "tweet_count": 25418, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3997608677", "name": "lauty", "username": "Lattes9", "public_metrics": {"followers_count": 5442, "following_count": 969, "tweet_count": 17875, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "484406443", "location": "Latveria", "name": "THE VENGEANCE OF THOSE FORGOTTEN IN DARKNESS", "username": "K_KlDD", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1069, "tweet_count": 148755, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "3401581330", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nimu \ud83e\uddc3", "username": "fulana_hormiga", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 451, "tweet_count": 50359, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "150164346", "name": "Silvia Zapatero", "username": "Silviazapa", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 231, "tweet_count": 843, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "247044868", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "name": "Sav\u00e3o 874/1025", "username": "saviordgs_", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 175, "tweet_count": 5568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2342281326", "name": "JeanJose77", "username": "JeanJose77", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 489, "tweet_count": 77595, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "914559736460267521", "name": "RosRa", "username": "Postveritatum", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 2314, "tweet_count": 176273, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1183690866", "location": "Malaga ", "name": "Myroslava Shandro \ud83d\udd3b", "username": "mirosiashandro", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 3342, "tweet_count": 42480, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "696873806397222913", "name": "So", "username": "nudesoyoga", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 318, "tweet_count": 16496, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2516279156", "location": "inferno", "name": "Jose Mar\u00eda V", "username": "Ajenjo_A", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 4949, "tweet_count": 8098, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "281913797", "location": "New York / Lima", "name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3", "username": "palidofuego111", "public_metrics": {"followers_count": 37962, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}}, {"verified": false, "id": "2672767371", "name": "marisalennon\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "username": "marisalennon", "public_metrics": {"followers_count": 3781, "following_count": 5001, "tweet_count": 301134, "listed_count": 102}}, {"verified": false, "id": "1176138388187025409", "location": "Catalunya, UE", "name": "All-i-Oli", "username": "GarlicAndOil1", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 2099, "tweet_count": 14491, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "409161925", "location": "Madrid", "name": "Biturbo", "username": "Biturbo_Org", "public_metrics": {"followers_count": 2587, "following_count": 2663, "tweet_count": 37892, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "394797769", "name": "Agustain \u2661", "username": "AwsCane", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 271, "tweet_count": 1047, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "name": "Winston", "username": "Winston_Dunhill", "public_metrics": {"followers_count": 180652, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}}, {"verified": false, "id": "1598611693", "location": "S\u00e3o Paulo-Brazil", "name": "\u2111\ud835\udd30\ud835\udd1e \u212d\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26", "username": "jesuisrolezeira", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 656, "tweet_count": 39659, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "807018225426759680", "location": "Lan\u00fas, Buenos Aires, Argentina", "name": "LucasBen", "username": "lucasbenlanus", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 336, "tweet_count": 35082, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "960648896799223813", "location": "pr", "name": "thays", "username": "thaysyumi", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 501, "tweet_count": 10095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1151297665826729985", "name": "ANTICRUDO ECUADOR 01", "username": "01Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 695, "tweet_count": 101163, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1148002471673049088", "name": "Jechu\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9c", "username": "Jesus48126618", "public_metrics": {"followers_count": 5745, "following_count": 5006, "tweet_count": 71741, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "4690146020", "name": "Dolly Violeta RB", "username": "DollyVioleta38", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 54, "tweet_count": 47615, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "879080140801810441", "name": "Agora na @luka_ranha", "username": "Sun_flower022", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1411, "tweet_count": 75417, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1108826594079051783", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "lucca", "username": "luccaoneal", "public_metrics": {"followers_count": 11480, "following_count": 4073, "tweet_count": 96827, "listed_count": 26}}, {"verified": true, "id": "44135422", "location": "Belgrade", "name": "Gramophonedzie", "username": "Gramophonedzie", "public_metrics": {"followers_count": 6050, "following_count": 1000, "tweet_count": 12542, "listed_count": 173}}, {"verified": false, "id": "2155707428", "location": "POR LO P\u00daBLICO-INTERNACIONAL", "name": "Paula Romero", "username": "PaulaRo44895608", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1780, "tweet_count": 40868, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "421491695", "name": "manuela perez", "username": "PerezTui", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 166, "tweet_count": 2639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1196934477647360001", "name": "Piero Davilla", "username": "DavillaPiero", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 267, "tweet_count": 466, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "public_metrics": {"followers_count": 452376, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "id": "1122900236115087362", "name": "Elsa Cabrera", "username": "ElsaCab82817337", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 104, "tweet_count": 1282, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3404369069", "location": "Santa Leopoldina / ES", "name": "\ud83c\udfa8KONAN\ud83d\udc51 \u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff \ud83c\udf08", "username": "santos_116", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 216, "tweet_count": 5345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1027363088914370561", "location": "Reconquista,Santa Fe, Argentin", "name": "Dario Morrison.", "username": "Darioblackandde", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 160, "tweet_count": 36700, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "51369374", "location": "Novi Sad ", "name": "mAlTeR brEgO", "username": "Na1doo", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 846, "tweet_count": 43885, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "963877578074394630", "location": "Molina de Segura, Espa\u00f1a", "name": "Fachaprogre", "username": "DavidMi37168839", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 259, "tweet_count": 1798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1065632900157239296", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Claudia \ud83d\udd3b", "username": "ClaudiaMK1122", "public_metrics": {"followers_count": 10641, "following_count": 10750, "tweet_count": 20760, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2598340052", "location": "En el coraz\u00f3n de DIOS.....", "name": "MadreMiaVzla", "username": "MadreMiaVzla2", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 2583, "tweet_count": 68570, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "226334784", "location": "Miami Fl", "name": "Carmelo Di Fazio", "username": "carmelodifazio", "public_metrics": {"followers_count": 134714, "following_count": 29071, "tweet_count": 149462, "listed_count": 261}}, {"verified": false, "id": "1053349581612896256", "name": "DOLORES FUERTES", "username": "DOLORES94437532", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 315, "tweet_count": 104293, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2880432334", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Giovana \ud83c\udf69", "username": "giovanasagaz_", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 557, "tweet_count": 57522, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "975340003", "name": "Aleale", "username": "Aleale355", "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 4999, "tweet_count": 78129, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "74866542", "location": "Bucaramanga, Santander  \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "name": "Laureano Tirado", "username": "LaureanoTirado", "public_metrics": {"followers_count": 13182, "following_count": 5845, "tweet_count": 101526, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "2574189231", "location": "Caleta Olivia, Santa Cruz - Ar", "name": "solsa\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "solsa_nchez", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 202, "tweet_count": 3150, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1127746897798672384", "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "name": "elyula", "username": "giullianobg", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 103, "tweet_count": 1029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "142408098", "location": "Cali, Colombia", "name": "Sergio Jaramillo", "username": "sintexcali", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 3058, "tweet_count": 104390, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "104233369", "location": "Monterrey", "name": "PsiquiatriaIntegral", "username": "psiquiatria_mty", "public_metrics": {"followers_count": 3793, "following_count": 190, "tweet_count": 14993, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "70139140", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Juarez", "username": "Ahh_Juarez", "public_metrics": {"followers_count": 6828, "following_count": 7305, "tweet_count": 706904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "188042500", "location": "Teresina, PI.", "name": "mys", "username": "evenflowers", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 406, "tweet_count": 120830, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "id": "296996500", "name": "Susana", "username": "SusyTreGin", "public_metrics": {"followers_count": 4014, "following_count": 4953, "tweet_count": 45327, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "377074687", "name": "Patr\u00edcia Nantes", "username": "falaslivres", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1038, "tweet_count": 6554, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3341440168", "name": "Carla Duster", "username": "DusterCarla", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 2047, "tweet_count": 25069, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "989632623004782592", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "fungos vaginais da barbara evans", "username": "olasouodavid", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 458, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "337025329", "location": "Belgrade, Serbia", "name": "Popka", "username": "chupkabebic", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 767, "tweet_count": 30367, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "4872332050", "name": "Pilar Mu\u00f1oz", "username": "pilarmunozbello", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 341, "tweet_count": 22360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "414950226", "location": "EUROPA", "name": "Sta. Liz D\u00b4Hungry", "username": "StaLizDHungry", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 125, "tweet_count": 45968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1081545001753030656", "location": "Abril 1984", "name": "DrL0cura y los Crimentales", "username": "DrL0cura", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 2456, "tweet_count": 19259, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3041244676", "location": "Ciudad del Betis", "name": "CarmenMeBe\ud83d\udd3b", "username": "_Carmen_MeBe", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 270, "tweet_count": 9749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1113813204566716416", "location": "Argentina", "name": "Norma Cristina Rodriguez", "username": "NormaCristinaR9", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 262, "tweet_count": 2184, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "300776713", "location": "VALLEKAS", "name": "JOSE ANTONIO GOMEZ", "username": "medardejo", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 243, "tweet_count": 117880, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "1096832935", "name": "Hayd\u00e9e", "username": "Hady_hqa", "public_metrics": {"followers_count": 8912, "following_count": 7648, "tweet_count": 317738, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "1131963743695458306", "location": "Rubem Berta, Porto Alegre", "name": "LEANDRA \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640", "username": "LhMonteiro5", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 303, "tweet_count": 3887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2889221200", "location": "Berlin, Deutschland", "name": "theunderdog61", "username": "theunderdog61", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 2961, "tweet_count": 93097, "listed_count": 41}}, {"verified": true, "id": "33989170", "location": "Argentina", "name": "LA NACION", "username": "LANACION", "public_metrics": {"followers_count": 3876167, "following_count": 226, "tweet_count": 479976, "listed_count": 10903}}, {"verified": false, "id": "2161133999", "location": "Borinquen", "name": "angel", "username": "molinangelia", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 113, "tweet_count": 23811, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1171508827541237762", "name": "Laura Marcela", "username": "laurampf_", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 29, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1008874042898563072", "name": "\u00ae\ufe0f\u2728", "username": "EvelynIto3", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 156, "tweet_count": 3093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "868102512712220672", "name": "Mariana Pizarro", "username": "MarPizarro71", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 86, "tweet_count": 26652, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3382177233", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud83c\udf15", "username": "_sssol22", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 383, "tweet_count": 8588, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "710987344065773568", "name": "Poeta Suicida", "username": "suicida_maldito", "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 1852, "tweet_count": 162, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2184043167", "location": "Pcia de Bs As, Argentina", "name": "Claudia Sciacca", "username": "csciacca67", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1131, "tweet_count": 40432, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "890777828010184704", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "name": "Gabi", "username": "__gbrd", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 410, "tweet_count": 13159, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "825089316628082688", "name": "Alicia Caraba\u00f1o\ud83d\udd3b", "username": "aliciacc69", "public_metrics": {"followers_count": 3776, "following_count": 4244, "tweet_count": 226330, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "996918274599342080", "location": "\u2665\ufe0e", "name": "\ud835\udcdb", "username": "locarrilho", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 243, "tweet_count": 15767, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "802580289671327744", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "name": "Le", "username": "lecrnkovic", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 217, "tweet_count": 2456, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1075456821069049856", "location": "Nova Iorque, USA", "name": "Alec", "username": "shadowcuban", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 131, "tweet_count": 1826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "311826702", "location": "Peru", "name": "Orodelama\u00f1ana", "username": "TONYCANDIMAN", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 2661, "tweet_count": 8593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1411784538", "name": "Adriana T", "username": "AdrianaT9735", "public_metrics": {"followers_count": 5446, "following_count": 66, "tweet_count": 1688695, "listed_count": 217}}, {"verified": false, "id": "68269105", "location": "\u00dcT: 19.391737,-99.168784", "name": "carlos garza falla", "username": "cgf59", "public_metrics": {"followers_count": 5326, "following_count": 2064, "tweet_count": 170275, "listed_count": 226}}, {"verified": false, "id": "755834001802223616", "location": "Italiana\u2192Giappone", "name": "Vongola Primo", "username": "ieyasu_sawada", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33719, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "192057426", "location": "M\u00e9xico", "name": "Lic. Carlos Madrigal", "username": "carlosmadd79", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1990, "tweet_count": 48547, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1542100399", "name": "J. Miguel Vera Bad\u00edas \ud83c\uddef\ud83c\uddea", "username": "VeraBadias", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1026, "tweet_count": 5381, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "919990254802800645", "name": "Cristi", "username": "cristinacerrito", "public_metrics": {"followers_count": 2974, "following_count": 2846, "tweet_count": 178125, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "814920699890503681", "location": "Pilar, Buenos Aires. ", "name": "rafa", "username": "Thiagogxnzalez", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 159, "tweet_count": 6784, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3236380514", "location": "Your mother, Argentina", "name": "Cr\u00edtico C\u00edtrico", "username": "criticoycitrico", "public_metrics": {"followers_count": 37170, "following_count": 2806, "tweet_count": 93746, "listed_count": 157}}, {"verified": false, "id": "3371551085", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Lore!!", "username": "rubialoremza", "public_metrics": {"followers_count": 2983, "following_count": 2859, "tweet_count": 170321, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "315681751", "location": "Barcelona", "name": "CENUTRIO \ud83d\udd4a\ud83c\udf97", "username": "cenutrio", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 34, "tweet_count": 78146, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3090433545", "location": "axny", "name": "Axny Pe\u00f1a", "username": "AxnyP", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 74, "tweet_count": 992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1087251685", "name": "andrea snulitel", "username": "ASnulitel", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1465, "tweet_count": 71563, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "978602000", "name": "Isaac", "username": "cesuazo06", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 2097, "tweet_count": 15640, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1637086664", "location": "Gotham City", "name": "Rolland Boniin", "username": "Boniiin", "public_metrics": {"followers_count": 5191, "following_count": 5264, "tweet_count": 326533, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "322709124", "name": "santiago", "username": "spenadosc", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 220, "tweet_count": 22832, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "621212633", "name": "Mabel Nieva", "username": "demabynieva", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 683, "tweet_count": 25627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1178773663228801025", "name": "Samys \u2661SFC \u2074%\u2661", "username": "blue_d4rk", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 53, "tweet_count": 455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1630608374", "name": "\ud83d\udc7e", "username": "_meliodas_10", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 368, "tweet_count": 2509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1178866981606498305", "name": "Zapatilla Vieja", "username": "vieja_zapatilla", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 370, "tweet_count": 2254, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3272239502", "location": "solariega ciudad colonial", "name": "ratael", "username": "farraelmorales", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 249, "tweet_count": 13758, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3312180911", "name": "bry", "username": "dwrkrise", "public_metrics": {"followers_count": 6857, "following_count": 3180, "tweet_count": 98253, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "197184483", "location": "venezuela", "name": "LA CITIZEN", "username": "lismosnera", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 970, "tweet_count": 12297, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "152090407", "name": "Emilia", "username": "emiliailq", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106582, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "525838504", "location": "R\u00edo Cuarto, C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Gabriel da Costa", "username": "daCostaGabrie1", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1246, "tweet_count": 7818, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1057424477389287425", "name": "U_U_sintacoSS", "username": "ceyce_tacos", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 93, "tweet_count": 13413, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1188997313836081152", "name": "A-train", "username": "MottaStarplati1", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1067, "tweet_count": 29453, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2823362140", "location": "MG", "name": "\u26d3\ufe0f", "username": "nxjnr", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 562, "tweet_count": 10935, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "998423203017101313", "location": "Oaxaca", "name": "Marta Aurora", "username": "MartaAurora5", "public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 1740, "tweet_count": 100228, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "304958799", "location": "K\u00f6apen Burg", "name": "Irving Gatell", "username": "IrvingGatell", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}}, {"verified": false, "id": "628813603", "location": "S(pain) ", "name": "Kayre \ud83c\udf68 LEED TUIT FIJADO", "username": "BlindZhiend", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1011, "tweet_count": 115193, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "91672746", "location": "Brasil", "name": "vladimir moura\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "sansaoss", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 576, "tweet_count": 23065, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "54341363", "name": "Jornal O Globo", "username": "JornalOGlobo", "public_metrics": {"followers_count": 7201198, "following_count": 7432, "tweet_count": 481053, "listed_count": 13071}}, {"verified": false, "id": "1006566868780503041", "name": "Tony Cromo", "username": "Tony_Cromos", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 1022, "tweet_count": 16690, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "3144081077", "name": "Gabluel", "username": "_gabluel", "public_metrics": {"followers_count": 6156, "following_count": 930, "tweet_count": 37760, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "2770290782", "location": "Catania, via Centuripe 1/C", "name": "NewSicilia", "username": "NewSicilia", "public_metrics": {"followers_count": 3511, "following_count": 827, "tweet_count": 82114, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "252831234", "name": "Liliana", "username": "lilianacar17", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 2290, "tweet_count": 69132, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1207373432809312259", "location": "Dominican Republic", "name": "Rocco", "username": "Rocco05293725", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 117, "tweet_count": 2164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1162927095024013312", "name": "\u2079\u00b9", "username": "tobesolouly", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 190, "tweet_count": 30964, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1173772338430652422", "location": "a", "name": "q t importa", "username": "skztxtmios", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 4, "tweet_count": 39406, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1111302774451515393", "name": "reges\u2079", "username": "_wtfReges", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1061, "tweet_count": 14670, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3379311057", "location": "psicologia - UNAERP ", "name": "bedinho\u2077", "username": "soracoill", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 108, "tweet_count": 22613, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1209344343980552192", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "menteoc", "username": "menteoc", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 369, "tweet_count": 674, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2307733513", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "juan carlos gomez", "username": "juancar34703505", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 24, "tweet_count": 17894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1517843994", "location": "onde o Gr\u00eamio estiver", "name": "kemelyn \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "tearsrichochetx", "public_metrics": {"followers_count": 13423, "following_count": 10354, "tweet_count": 14129, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "938193077109444608", "location": "Palmdale, CA", "name": "L\u00eda Cardiel \ud83c\udf83\ud83d\udc99\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc9b", "username": "MissLeah2707", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1158, "tweet_count": 81266, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1036291746", "location": "Kansas, USA", "name": "Fox \ud83e\udd8a ~", "username": "thaaayfox", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 174, "tweet_count": 12420, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2780986908", "location": "Cabin 11", "name": "\u2622", "username": "jjiaum", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 2599, "tweet_count": 18327, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "870917023206965248", "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia", "name": "Sicilia Reporter", "username": "SiciliaReporter", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 20, "tweet_count": 27410, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2905623971", "name": "Mariel Puras", "username": "MarielPuras", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 496, "tweet_count": 7118, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1123671803958894592", "location": "Est\u00e1dio Morumbi, CPDT.", "name": "Ricardo \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RicardoKKKKMDS", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1134, "tweet_count": 8887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1065822946462220289", "name": "jairzindocorre", "username": "jairjuniorr", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 177, "tweet_count": 384, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1965294390", "name": "\u2620\ufe0f", "username": "beka_patriota", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 462, "tweet_count": 38505, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "378375409", "location": "lima", "name": "#CuartaDosis", "username": "isabeldiceesto", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262922, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "public_metrics": {"followers_count": 49299, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "1087203091416522752", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "Constanza Lucena", "username": "ConstanzaLucen5", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 306, "tweet_count": 3805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3296974478", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "Paula", "username": "vegapaulaf", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 821, "tweet_count": 14740, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1037506604713881600", "location": "Trujillo, Peru", "name": "Sebasti\u00e1n Gonz\u00e1lez", "username": "SehrGon", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 136, "tweet_count": 1821, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "97840455", "name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle", "public_metrics": {"followers_count": 48562, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "id": "850893415063707648", "name": "Silvia Pellegrini", "username": "silviainespe", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1312, "tweet_count": 70212, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "946228975", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "name": "Sil Britos", "username": "spbritos", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1770, "tweet_count": 153107, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "4898606925", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Carlos  Vegetti", "username": "carlito60322427", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 528, "tweet_count": 75514, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2989815711", "location": "Argentina", "name": "Laureana Rubinetti", "username": "Lau_Rubinetti", "public_metrics": {"followers_count": 5272, "following_count": 4817, "tweet_count": 426335, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2686869089", "name": "Marcelo Figueras", "username": "MarceloFigueras", "public_metrics": {"followers_count": 60838, "following_count": 1511, "tweet_count": 151315, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "id": "1172889554057138178", "name": "Natz!", "username": "Natzvch", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 82, "tweet_count": 1939, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"created_at": "2019-12-23T14:50:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DyzTzk3OXS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}]}, "id": "1209124198360199169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 306, "like_count": 3768, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1209124198360199169"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/DyzTzk3OXS", "author_id": "748259155849416706"}, {"created_at": "2019-12-24T05:32:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 150, "end": 164, "probability": 0.4843, "type": "Person", "normalized_text": "Pelaez Bardales"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TONYCANDIMAN", "id": "311826702"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "id": "1209346047635574784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209346047635574784"], "text": "@TONYCANDIMAN @RPPNoticias Cuidado que al final la limpie de este caso como cuando el suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez en complicidad con su Fiscal Pelaez Bardales se hac\u00eda investigar para que le archiven los Juicios.", "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209279913448165376"}], "in_reply_to_user_id": "311826702"}, {"created_at": "2019-12-23T12:59:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Z7WQdtCKIt", "expanded_url": "https://twitter.com/grancocolio/status/1209096294574239745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z7WQdtCKIt", "media_key": "3_1209096284440842241"}]}, "id": "1209096294574239745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 12, "like_count": 226, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1209096294574239745"], "text": "Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso cuando iban a desahuciarla de su casa. V\u00edctima del capitalismo por no poder pagar el precio abusivo del alquiler. https://t.co/Z7WQdtCKIt", "author_id": "3587524456"}, {"created_at": "2019-12-24T02:22:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qrk2mgo9Ld", "expanded_url": "http://j.mp/2PRcawr", "display_url": "j.mp/2PRcawr", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}]}, "id": "1209298150386814976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209298150386814976"], "text": "Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/qrk2mgo9Ld      -", "author_id": "124172948"}, {"created_at": "2019-12-24T08:39:56.000Z", "id": "1209393257874112513", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 7, "like_count": 902, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1209393257874112513"], "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "24dicembre"}, {"start": 69, "end": 80, "tag": "AlanTuring"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/39hhTZimuL", "expanded_url": "https://twitter.com/radio_zek/status/1209393257874112513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/39hhTZimuL", "media_key": "3_1209393253373685761"}]}, "text": "Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge inglese nel 1952 alla castrazione chimica perch\u00e9 gay e morto suicida nel 1954. Un gesto che non cancella la vergogna dell\u2019omofobia di Stato https://t.co/39hhTZimuL", "author_id": "550416702"}, {"created_at": "2019-12-24T08:05:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.5839, "type": "Other", "normalized_text": "del Estado"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.3191, "type": "Organization", "normalized_text": "Junqueras"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.6051, "type": "Place", "normalized_text": "EUROPA"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Ezquerra"}, {"start": 260, "end": 266, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "id": "1209384693797474305", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 625, "reply_count": 88, "like_count": 1352, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1209384693797474305"], "text": "El escrito de la Abogac\u00eda del Estado, convertida en equipo de defensa de Junqueras, no tendr\u00e1 efectos jur\u00eddicos, pero los tendr\u00e1 pol\u00edticos y ser\u00e1 utilizado para desprestigiar a Espa\u00f1a y a sus instituciones en EUROPA. Es lo q Ezquerra pide y es lo q le entrega S\u00e1nchez, el impostor", "author_id": "3018165370"}, {"created_at": "2019-12-24T09:13:58.000Z", "id": "1209401822215102465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209401822215102465"], "text": "Lo que veo por ahora es que NO PODRE EVITAR SALGA SI LOS MEDICOS QUE LA ESTAN ATENDIENDO ASI LO DECIDEN, AUNQUE ESTE EN LISTA ALTO RIESGO SUICIDA!! NO SE QUE HACER, QUE NO SEA LLORAR!! LA VIDA O MUERTE DE UNA PERSONA LES DA IGUAL Y COMO MADRE NO ME DAN INFORME JUZGADO NO ACTUARA!", "author_id": "1143462810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209401819895672832"}], "in_reply_to_user_id": "1143462810"}, {"created_at": "2019-12-24T09:22:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 187, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 221, "end": 236, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "TeresaWilmsMontt"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 237, "tag": "TeresaWilmsMontt"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DEMrXYxxOJ", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1209404023037734912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DEMrXYxxOJ", "media_key": "3_1209404017572487168"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DEMrXYxxOJ", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1209404023037734912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DEMrXYxxOJ", "media_key": "3_1209404017576759302"}]}, "id": "1209404023037734912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209404023037734912"], "text": "...\nEs dif\u00edcil ser mujer en este mundo. T\u00fa lo sabes mejor que nadie. Viv\u00ed intensamente cada respiro y cada instante de mi vida. Destil\u00e9 mujer.\n...\n\nEl 24 del 12 de 1921 se suicida en Par\u00eds con 28 a\u00f1os la poetisa chilena #TeresaWilmsMontt de vida y obra tan corta como apasionada. https://t.co/DEMrXYxxOJ", "author_id": "3232046517"}, {"created_at": "2019-12-24T06:15:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.7899, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.6763, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/SCm58XCaJr", "expanded_url": "https://buff.ly/2PPqDsA", "display_url": "buff.ly/2PPqDsA"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/kauhTnD0JI", "expanded_url": "https://twitter.com/pmanzo70/status/1209356788862259202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kauhTnD0JI", "media_key": "3_1209356787310354432"}]}, "id": "1209356788862259202", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209356788862259202"], "text": "Pacto con Ir\u00e1n: dejan sin efecto la prisi\u00f3n preventiva de Cristina Kirchner. Ir\u00e1n mat\u00f3 a 1500 en esos d\u00edas pero Alberto prefiri\u00f3 atacar al debilitado Pi\u00f1era por los 2500 presos de los \u00faltimos 2 meses y pico y Nisman volvi\u00f3 a ser un suicida inducido ... https://t.co/SCm58XCaJr https://t.co/kauhTnD0JI", "author_id": "43333256"}, {"created_at": "2019-12-24T06:36:58.000Z", "id": "1209362309463912449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209362309463912449"], "text": "Mi voz suicida empieza busc\u00e1ndote, quisiera gritar hasta no poder hablar jam\u00e1s...", "author_id": "1170571071881449482"}, {"created_at": "2019-12-24T01:02:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.3603, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.918, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.4684, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.4028, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/wejjZAlDoY", "expanded_url": "https://twitter.com/Michelm28450829/status/1209278144500453378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wejjZAlDoY", "media_key": "3_1209278134631194625"}]}, "id": "1209278144500453378", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209278144500453378"], "text": "Maiores Bilheterias da DC sem a China :\n\n1-Coringa $1.062,9bi\n\n2-O Cav. Das Trevas ressurge $1.028,2bi\n\n3-O Cav. Das trevas $1.003,04bi\n\n4-Aquaman $856.36M\n\n5-Batman Vs Superman $777.8M\n\n6-Esquadr\u00e3o Suicida $746.8M\n\n7-Mulher Maravilha $731.34M\n\n(Com dados de : Box office mojo) https://t.co/wejjZAlDoY", "author_id": "1129576593184219141"}, {"created_at": "2019-12-24T10:20:32.000Z", "id": "1209418573602529281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209418573602529281"], "text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou...", "author_id": "879360784199016448"}, {"created_at": "2019-12-24T04:02:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7677, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GcuO07ie5j", "expanded_url": "https://twitter.com/brunasantini/status/1209298119193743361", "display_url": "twitter.com/brunasantini/s\u2026"}]}, "id": "1209323390399602695", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 4, "like_count": 298, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1209323390399602695"], "text": "sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu nunca sei se foi caim que matou abel ou se foi abel que matou caim https://t.co/GcuO07ie5j", "author_id": "100335259", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209298119193743361"}]}, {"created_at": "2019-12-23T16:28:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Spain"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 173, "end": 182, "probability": 0.4342, "type": "Other", "normalized_text": "Corruption"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Spain"}, {"start": 172, "end": 183, "tag": "Corruption"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 224, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/rkKkJ63sPs", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "id": "1209148664507256832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209148664507256832"], "text": "#Spain\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar, la mujer no pod\u00eda hacer frente al alquiler. Hace cinco meses otro caso similar en Catalunya. \n#Corruption\n\nhttps://t.co/rkKkJ63sPs v\u00eda @publico_es", "author_id": "861953796"}, {"created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "id": "1208217020849958913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "821869276252532737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "in_reply_to_user_id": "813496570129707008"}, {"created_at": "2019-12-24T09:41:09.000Z", "id": "1209408663473008640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209408663473008640"], "text": "Tal vez se entienda esto: una persona encuentra un trabajo, se posiciona, encarrila su vida Un d\u00eda sufre un percance que le impide trabajar y, en funci\u00f3n de una ley infame, la despiden. Le quiebran el futuro y se suicida: Ayer es tarde, ma\u00f1ana es la muerte\nhttps://t.co/zeifgHLPuG", "author_id": "125015475", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zeifgHLPuG", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/mierdajobs/2019/12/23/despedida-durante-el-periodo-de-prueba-tras-sufrir-un-accidente-a-la-empresa-no-le-hacia-ninguna-gracia-mi-baja/", "display_url": "blogs.publico.es/mierdajobs/201\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T10:11:39.000Z", "id": "1209416338894213120", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209416338894213120"], "text": "Voil\u00e0 fin de ce thread o\u00f9 je suis le grand h\u00e9ros de l\u2019histoire \ud83d\ude0e (lol) et mon chat l\u2019attenteur \u00e0 nos vie...", "author_id": "915087992452153345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209416238449012737"}], "in_reply_to_user_id": "915087992452153345"}, {"created_at": "2019-12-24T06:05:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.5788, "type": "Other", "normalized_text": "super\u00e1vit"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Macri cat"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/NmOrmOCVeF", "expanded_url": "https://www.clarin.com/economia/superavit-comercial-noviembre-alto-ultimos-10-anos_0_KX5p-OPJ.html", "display_url": "clarin.com/economia/super\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/economia/superavit-comercial-noviembre-alto-ultimos-10-anos_0_KX5p-OPJ.html"}]}, "id": "1209354499074199552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 576, "reply_count": 24, "like_count": 726, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1209354499074199552"], "text": "El super\u00e1vit comercial de noviembre fue el m\u00e1s alto de los \u00faltimos 10 a\u00f1os\n\nVolv\u00e9 Macri cat\n https://t.co/NmOrmOCVeF", "author_id": "1281596280"}, {"created_at": "2019-12-23T23:19:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1209252236724973575", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209252236724973575"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o.. que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!!!\u270c\ud83c\udffd", "author_id": "1005984440105996288"}, {"created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}]}, "id": "1208807863008796677", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "author_id": "1281596280"}, {"created_at": "2019-12-23T13:51:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6494, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "id": "1209109332396302342", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209109332396302342"], "text": "Suzane Richthofen recebeu o indulto de Natal para comemorar com a fam\u00edlia.\n\nCom a fam\u00edlia de quem, se matou a dela???\n\nA festa ser\u00e1 em qual cemit\u00e9rio? \ud83d\udc7b\ud83c\udf85\ud83e\udd36\ud83c\udf32\ud83c\udf7e\ud83e\udd42", "author_id": "124828487"}, {"created_at": "2019-12-20T02:00:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "id": "1207843146866085888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 935, "like_count": 3416, "quote_count": 252}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843146866085888"], "text": "La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley. Espero que esto ayude a que entren en raz\u00f3n aquellos que siguen con la tesis suicida de \u201chay que cambiar a Guaido o destruir la AN\u201d. Uni\u00f3n y pa Lante.", "author_id": "53678101"}, {"created_at": "2019-12-23T01:24:27.000Z", "id": "1208921276825440256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1003, "reply_count": 49, "like_count": 1527, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1208921276825440256"], "text": "Hace una semana, un compa\u00f1ero de trabajo de mi esposo se suicid\u00f3. Ten\u00eda 40 y poco, 3 hijos, la m\u00e1s chica de meses. Si alguna vez sienten que la vida les pasa por arriba, PIDAN AYUDA. No importa a qui\u00e9n. 0800 0767 o *0767 L\u00ednea de prevenci\u00f3n del suicidio.", "author_id": "796386793310457858"}, {"created_at": "2019-12-22T16:53:56.000Z", "id": "1208792798373302272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 338, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208792798373302272"], "text": "@GuilhermeBoulos A facada definiu a elei\u00e7\u00e3o.\nImagina esse energ\u00fameno indo em todos os debates?! Ele seria trucidado vivo!!!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "author_id": "51559496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208791931968512000"}], "in_reply_to_user_id": "762402774260875265"}, {"created_at": "2019-12-24T08:23:12.000Z", "id": "1209389043848486913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 26, "like_count": 135, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209389043848486913"], "text": "Son fechas para mostrar lo mucho que quieres a tus seres m\u00e1s allegados. Yo quiero a algunos mucho, a otros lejos, a otros para mandarlos a tomar por el orto. Pero lo importante es estar happy y muy in love. \n\nFeliz Navidad a todos, disfrutad de este tradicional villancico chino. https://t.co/8WQ5PS7DZZ", "author_id": "988729867658252289", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8WQ5PS7DZZ", "expanded_url": "https://twitter.com/voxbonanova/status/1209389043848486913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8WQ5PS7DZZ", "media_key": "7_1209389006838026240"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T06:25:34.000Z", "id": "1209359441432383488", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209359441432383488"], "entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 240, "tag": "VAZNOJE"}, {"start": 241, "end": 258, "tag": "mentalnozdravlje"}, {"start": 259, "end": 277, "tag": "prevencijasuicida"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "CentarSrce", "id": "767190751"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/coH51sQrML", "expanded_url": "https://twitter.com/anmaribg/status/1209359441432383488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/coH51sQrML", "media_key": "3_1209359436013326336"}]}, "text": "Dobra vest - @CentarSrce za pruzanje podrske osobama u krizi i prevenciju suicida produzava radno vreme. Od danas svakodnevno rade od 15 do 23h! Njihov SOS telefon (pozivi su besplatni) je 0800-300-303, a mejl vanja@centarsrce.org \n#VAZNOJE #mentalnozdravlje #prevencijasuicida https://t.co/coH51sQrML", "author_id": "1125681787"}, {"created_at": "2019-12-24T03:11:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1209310723458977792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 50, "like_count": 770, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1209310723458977792"], "text": "Ser\u00e1 que Bolsonaro caiu ou \u00e9 mais uma mentira para esconder o tratamento de quimioterapia que ele est\u00e1 fazendo? \n\nMuitos brasileiros n\u00e3o engoliram a fakada e 80% desconfiam de Bolsonaro, por que acreditar que Bolsonaro caiu?", "author_id": "100347774"}, {"created_at": "2019-12-24T09:38:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "blue"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/CZEueAUO9o", "expanded_url": "https://www.clarin.com/economia/nuevo-escenario-dolar-presion-blue-dificil-lleguen-inversiones_0_AJoLek__.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577180336", "display_url": "clarin.com/economia/nuevo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/economia/nuevo-escenario-dolar-presion-blue-dificil-lleguen-inversiones_0_AJoLek__.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577180336"}]}, "id": "1209408104321998848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 58, "like_count": 30, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1209408104321998848"], "text": "El nuevo escenario del d\u00f3lar: habr\u00e1 m\u00e1s presi\u00f3n sobre el blue y ser\u00e1 m\u00e1s dif\u00edcil que lleguen inversiones https://t.co/CZEueAUO9o", "author_id": "8105922"}, {"created_at": "2019-12-23T08:14:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 63, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "Peronismo"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 206, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/RtVZXqLiY2", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}]}, "id": "1209024345751855105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209024345751855105"], "text": "El #Peronismo es la salvaci\u00f3n o el suicidio?\n\nMario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/RtVZXqLiY2 via @LANACION", "author_id": "164553964"}, {"created_at": "2019-12-23T19:56:37.000Z", "id": "1209201160512507904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209201160512507904"], "text": "Lo que consigue la izquierda con el uso combinado de la violencia y la propaganda es incre\u00edble.\nTambi\u00e9n es incre\u00edble la inconsciencia suicida de la derecha. https://t.co/1IOipuuUhf", "author_id": "1189070442", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209156199058415621"}], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/1IOipuuUhf", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1209156199058415621", "display_url": "twitter.com/NTN24/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-23T14:10:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5243, "type": "Organization", "normalized_text": "capital"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/DT9MAkvsYR", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "id": "1209114173600342016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209114173600342016"], "text": "Con este esperpento burgu\u00e9s, vendido al capital internacional, no cabe m\u00e1s que recordarle lo que dice... https://t.co/DT9MAkvsYR", "author_id": "355791177"}, {"created_at": "2019-12-23T08:48:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 52, "tag": "ebook"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "thriller"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/F5DbleNbik", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1209032928942067712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/F5DbleNbik", "media_key": "7_1209032842547810305"}]}, "id": "1209032928942067712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209032928942067712"], "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/F5DbleNbik", "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-12-24T09:13:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 181, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "Vall"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.4853, "type": "Other", "normalized_text": "'Hebron"}]}, "id": "1209401819895672832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209401819895672832"], "text": "No puedo a contestar a todos lo siento, he estado en comisaria, he llamado a la doctora me llamo ayer para advertirme y le hizo informe de ingreso. He estado servicio al cliente Vall d'Hebron y ahora estoy en puerta urgencias psiquiatria, esperando se dignen atenderme", "author_id": "1143462810"}, {"created_at": "2019-12-24T08:34:26.000Z", "id": "1209391872902410241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209391872902410241"], "text": "El modelo de inmersi\u00f3n encara su descr\u00e9dito definitivo. Por liberticida y ahora tambi\u00e9n por ineficaz. Este repor de @olgarsanmartin https://t.co/gLsV7fSG9H", "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 131, "username": "olgarsanmartin", "id": "245704943"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/gLsV7fSG9H", "expanded_url": "https://twitter.com/olgarsanmartin/status/1209390820350189568", "display_url": "twitter.com/olgarsanmartin\u2026"}]}, "author_id": "292464252", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209390820350189568"}]}, {"created_at": "2019-12-24T08:16:46.000Z", "id": "1209387426814287872", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209387426814287872"], "text": "@checovenier Noi dovremmo rimuovere le statue romane per la distruzione di Cartagine,ribattezzare via degli Scipioni viale Annibale, viale Giulio Cesare\"Viale Vercingetorige\".Non si rimediano i torti passati coi sensi di colpa,n\u00e8 si costruisce il futuro,si suicida l'occidente e tutto il resto", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "checovenier", "id": "12831932"}]}, "author_id": "2328881514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209107153866412036"}], "in_reply_to_user_id": "12831932"}, {"created_at": "2019-12-24T00:50:21.000Z", "id": "1209275080418701313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209275080418701313"], "text": "Atenci\u00f3n primaria, formaci\u00f3n de profesionales de la salud y prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/EQvbsG4o8N", "author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/EQvbsG4o8N", "expanded_url": "http://rviv.ly/FXKaow", "display_url": "rviv.ly/FXKaow"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T08:01:05.000Z", "id": "1209383481370763265", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209383481370763265"], "entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 130, "tag": "Omofobia"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/6tvwQRelS2", "expanded_url": "https://www.gay.it/attualita/news/tristan-peterson-omofobia-suicidio-adolescente-gay", "display_url": "gay.it/attualita/news\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/Z3zTcPM54S", "expanded_url": "https://twitter.com/gayit/status/1209383481370763265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z3zTcPM54S", "media_key": "3_1209383479315615744"}]}, "text": "12enne gay si suicida causa bullismo omofobo, la madre: \"La scuola sapeva ma non ha fatto nulla\" https://t.co/6tvwQRelS2 #Omofobia https://t.co/Z3zTcPM54S", "author_id": "95899547"}, {"created_at": "2019-12-23T13:43:04.000Z", "id": "1209107153866412036", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 31, "like_count": 256, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1209107153866412036"], "text": "A Los Angeles rimuovono Colombo ignorando che mor\u00ec prima che i genocidi fossero pensati, a Vienna cancellano la marcia di Radetzky perch\u00e9 nazista, i bigotti di sx del politically correct si impegnano per favorire il successo dei populisti nel mondo. https://t.co/4cKxnZfYMT", "author_id": "12831932", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/4cKxnZfYMT", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/18_novembre_13/los-angeles-abbatte-statua-cristoforo-colombo-responsabile-genocidio-63448c54-e750-11e8-9772-2de208ba2537.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/18_nove\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/18_novembre_13/los-angeles-abbatte-statua-cristoforo-colombo-responsabile-genocidio-63448c54-e750-11e8-9772-2de208ba2537.shtml"}]}}, {"created_at": "2019-12-23T14:42:08.000Z", "id": "1209122018005803009", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209122018005803009"], "text": "@BienveMoya @gabrielrufian El que saben i entenen \u00e9s que, sigui quina sigui la llengua familiar, a la Catalunya encara espanyola el 90 % de la poblaci\u00f3 ent\u00e9n el catal\u00e0. No fer-lo servir com a llengua comuna \u00e9s su\u00efcida, participar a la seva marginaci\u00f3. I d'aix\u00f2 en sabem un munt, a la Catalunya Nord.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BienveMoya", "id": "471891921"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "author_id": "91337201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209101134981414913"}], "in_reply_to_user_id": "471891921"}, {"created_at": "2019-12-24T08:08:34.000Z", "id": "1209385364898689024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209385364898689024"], "text": "@JuviaCchan krl eu humilhei bonito https://t.co/fawsnSRlYd", "author_id": "1122032393198682112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209383734090371072"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/fawsnSRlYd", "expanded_url": "https://twitter.com/VeccinalconeLOL/status/1209385364898689024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fawsnSRlYd", "media_key": "3_1209385358238064640"}]}, "in_reply_to_user_id": "1174117573111308288"}, {"created_at": "2019-12-23T23:21:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.7151, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UmWQu0S5YP", "expanded_url": "https://twitter.com/capitaoderrite/status/1209246793755701248", "display_url": "twitter.com/capitaoderrite\u2026"}]}, "id": "1209252629710286848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1588, "reply_count": 924, "like_count": 11748, "quote_count": 140}, "edit_history_tweet_ids": ["1209252629710286848"], "text": "Feliz que o cliente dos Correios, a atendente e o senhor na fila voltar\u00e3o para a casa e ter\u00e3o um feliz Natal. https://t.co/UmWQu0S5YP", "author_id": "74756085", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209246793755701248"}]}, {"created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}]}, "id": "1192471887902842880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "author_id": "17549677"}, {"created_at": "2019-12-24T06:58:14.000Z", "id": "1209367664168198144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209367664168198144"], "text": "@henriquejackss Isso \u00e9 meramente falta de heroismo, n\u00e3o 'diferen\u00e7a no valor das vidas'.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "henriquejackss", "id": "1086583066435510272"}]}, "author_id": "1197037142528147456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209367588385497088"}], "in_reply_to_user_id": "1197037142528147456"}, {"created_at": "2019-12-24T02:21:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4145, "type": "Person", "normalized_text": "jose"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.4638, "type": "Person", "normalized_text": "josue"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/3lWjRvGBpU", "expanded_url": "https://twitter.com/prisonlbreakl/status/1209289066174386182", "display_url": "twitter.com/prisonlbreakl/\u2026"}]}, "id": "1209298119193743361", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 25, "like_count": 621, "quote_count": 202}, "edit_history_tweet_ids": ["1209298119193743361"], "text": "sim atribulada eh isso mesmo que vc leu eu ainda confundo jose com josue https://t.co/3lWjRvGBpU", "author_id": "15862782", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209289066174386182"}]}, {"created_at": "2019-12-24T01:47:38.000Z", "id": "1209289500041592833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1197, "reply_count": 1515, "like_count": 15515, "quote_count": 16385}, "edit_history_tweet_ids": ["1209289500041592833"], "text": "Tematica: NAVIDAD\ud83d\ude01\ud83c\udf85\ud83c\udffb\u2b50\ufe0f https://t.co/BxhbgdbuK5", "author_id": "3997608677", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/BxhbgdbuK5", "expanded_url": "https://twitter.com/Lattes9/status/1209289500041592833/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BxhbgdbuK5", "media_key": "7_1209289390326980609"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T03:53:08.000Z", "id": "1209321080604831745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 64, "like_count": 198, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209321080604831745"], "text": "\u00bfAlguien me dice qui\u00e9n este sujeto que difama diciendo proterruco (un delito) y me llama maric\u00f3n (una muestra de homofobia y una ofensa descalificadora)? https://t.co/mbQRq0g6P6", "author_id": "281913797", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/mbQRq0g6P6", "expanded_url": "https://twitter.com/Xileone/status/1209313767579893761", "display_url": "twitter.com/Xileone/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "id": "1208802099137527810", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "author_id": "1114590254"}, {"created_at": "2019-12-24T07:14:24.000Z", "id": "1209371730441101312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209371730441101312"], "text": "minha irma por exemplo todo ano se mata pra dar os melhores presentes pros amigos dela de natal e aniversario, ela faz uma puta de uma pesquisa, comprar coisas iconicas e raras q \u00e9 a cara da pessoa. fico choooc, mas paris ne mores", "author_id": "1598611693", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209371488765325312"}], "in_reply_to_user_id": "1598611693"}, {"created_at": "2019-12-24T06:48:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.4639, "type": "Other", "normalized_text": "natal"}]}, "id": "1209365138299609088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 14, "like_count": 202, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209365138299609088"], "text": "hoje n\u00e3o \u00e9 um dia muito feliz pra mim mesmo sendo v\u00e9spera de natal. um conhecido meu que era trans tirou a pr\u00f3pria vida por conta da transfobia que sofria e isso \u00e9 uma parada que me deixa amargurado de verdade! infelizmente essa \u00e9 a nossa realidade, infelizmente", "author_id": "1108826594079051783"}, {"created_at": "2019-12-23T01:34:36.000Z", "id": "1208923832125407233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 624, "reply_count": 234, "like_count": 1760, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1208923832125407233"], "text": "Un tipo ataca y mata a su conviviente. Apu\u00f1ala a su hijo de 9 a\u00f1os, le prende fuego a su casa y su hija de 2 a\u00f1os queda al borde de la muerte.\nLos vecinos llamaron y la polic\u00eda no fue. La ministra de la mujer se hace la tonta. \u00bfCu\u00e1nta plata m\u00e1s vamos a gasta en mandiles rosados?", "author_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-12-23T15:55:24.000Z", "id": "1209140457508356096", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209140457508356096"], "text": "No hi ha ning\u00fa a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 que s'en adoni que tot plegat \u00e9s una bogeria el que est\u00e0n fent? Haurien de treure's de sobre aquesta c\u00fapula judicial su\u00efcida. \n@Foreign_Cat @Esquerra_ERC @JuntsXCat @desdelamoncloa https://t.co/Yg3u264465", "entities": {"mentions": [{"start": 147, "end": 159, "username": "Foreign_Cat", "id": "964568590102953984"}, {"start": 160, "end": 173, "username": "Esquerra_ERC", "id": "84053338"}, {"start": 174, "end": 184, "username": "JuntsXCat", "id": "748256028786032640"}, {"start": 185, "end": 200, "username": "desdelamoncloa", "id": "58417540"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Yg3u264465", "expanded_url": "https://twitter.com/ramirp/status/1209123931707166720", "display_url": "twitter.com/ramirp/status/\u2026"}]}, "author_id": "1122900236115087362", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209123931707166720"}]}, {"created_at": "2019-12-24T07:00:41.000Z", "id": "1209368280198201344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209368280198201344"], "text": "Mano o gatinho da vizinha veio na minha casa, entrou dentro de casa e eu n\u00e3o aguentei velho comecei a brinca com ele, e at\u00e9 dei ra\u00e7\u00e3o a ele o bichinho t\u00e1 magro e morrendo de fome v\u00e9y, como algu\u00e9m pego os bichinhos e n\u00e3o cuida? Tive que expulsa ele daqui dps ... +1", "author_id": "3404369069"}, {"created_at": "2019-12-23T16:52:45.000Z", "id": "1209154888938250242", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209154888938250242"], "text": "Mientras de este pa\u00eds los corruptos se ha llevado billones ,no hay derecho a que pase esto!!!!!!!!!!!!\n\n https://t.co/K5FvzWIEQn", "author_id": "1065632900157239296", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/K5FvzWIEQn", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-23T08:10:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 216, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Pan"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/JPyi1YXNaD", "expanded_url": "https://t.co/JPyi1YXNaD", "display_url": "t.co/JPyi1YXNaD"}]}, "id": "1209023511253127168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209023511253127168"], "text": "Sr. le ruego que me enumere tres logros reales de un h\u00e9roe virtual. Dejemos el sentimentalismo; la gente muere de mengua, se suicida, est\u00e1 desesperada, y usted sigue anclado en un personaje tan peculiar como Peter Pan. CO\u00d1OOO; basta de vivir de ilusiones; as\u00ed no avanzamos. https://t.co/JPyi1YXNaD", "author_id": "226334784"}, {"created_at": "2019-12-23T12:02:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}]}, "id": "1209081953615568896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 3, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209081953615568896"], "text": "Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "author_id": "74866542"}, {"created_at": "2019-12-24T05:38:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9105, "type": "Other", "normalized_text": "greys"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "solsa_nchez", "id": "2574189231"}]}, "id": "1209347599054061568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209347599054061568"], "text": "@solsa_nchez vas aparecer como nisman la comunidad q mira greys te odia .", "author_id": "1127746897798672384", "in_reply_to_user_id": "2574189231"}, {"created_at": "2019-12-24T00:59:43.000Z", "id": "1209277437613359104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209277437613359104"], "text": "@Juarezelone Aqui perto de casa o cara deixa o dele passar fome, maltrata e sempre irrita o cachorro pra ele ficar sempre enfurecido e valente. Um dia desses ele se soltou matou um poodle da vizinha. Uma amiga tem v\u00e1rios e s\u00e3o todos d\u00f3ceis, as pessoas gostam de falar do que n\u00e3o sabem.", "author_id": "188042500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209151410895495171"}], "in_reply_to_user_id": "70139140"}, {"created_at": "2019-12-24T06:29:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.6529, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8624, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "activista7", "id": "832188856975945728"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "JoseLuisdelOlm5", "id": "838738842844811265"}]}, "id": "1209360403173715969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209360403173715969"], "text": "@activista7 @JoseLuisdelOlm5 ...PP.PSOE C\u00e7 VOX UP...magistrad@s congresistas periodismo banka sindicatos \ud83d\udc51 comisionistas  asalariad@s dl Erario P\u00fablico UNA CIUDADANA se SUICIDA X VOSOTROS ...que SU SANGRE OS SALPIQUE ..\nElla QDP\ud83d\udc90", "author_id": "414950226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209066686772592640"}], "in_reply_to_user_id": "832188856975945728"}, {"created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}]}, "id": "1208867696177082369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}, "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "author_id": "33989170"}, {"created_at": "2019-12-24T01:22:22.000Z", "id": "1209283141262659584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209283141262659584"], "text": "Desde cuando que te solt\u00e9 y sigues aferrado, ya ve corre te habla tu mam\u00e1 \ud83e\udd74", "author_id": "1008874042898563072"}, {"created_at": "2016-05-18T22:47:48.000Z", "id": "733066586664407040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["733066586664407040"], "text": "Tu no puedes hacer nada... https://t.co/wHZldFOwED", "author_id": "710987344065773568", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/wHZldFOwED", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_maldito/status/733066586664407040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wHZldFOwED", "media_key": "3_733066582222573568"}]}}, {"created_at": "2019-12-23T23:16:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Salling"}]}, "id": "1209251543440117760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209251543440117760"], "text": "mano vai fazer 2 anos que o Mark Salling morreu e eu s\u00f3 descobri agora, to mt triste serio", "author_id": "802580289671327744"}, {"created_at": "2019-12-23T22:44:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3828, "type": "Other", "normalized_text": "Epidemia"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 76, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/wb8Umk5Vgg", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/epidemia-suicida-y-las-escuelas", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/ricard\u2026"}]}, "id": "1209243317340389376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209243317340389376"], "text": "Epidemia suicida y las escuelas https://t.co/wb8Umk5Vgg v\u00eda @El_Universal_Mx", "author_id": "68269105"}, {"created_at": "2019-12-20T18:04:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.7296, "type": "Other", "normalized_text": "Los Dos Papas"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4kmPaucZq8", "expanded_url": "https://twitter.com/criticoycitrico/status/1208085856050958336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4kmPaucZq8", "media_key": "3_1208085834697756672"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4kmPaucZq8", "expanded_url": "https://twitter.com/criticoycitrico/status/1208085856050958336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4kmPaucZq8", "media_key": "3_1208085841467387906"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4kmPaucZq8", "expanded_url": "https://twitter.com/criticoycitrico/status/1208085856050958336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4kmPaucZq8", "media_key": "3_1208085845049298948"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4kmPaucZq8", "expanded_url": "https://twitter.com/criticoycitrico/status/1208085856050958336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4kmPaucZq8", "media_key": "3_1208085850640265217"}]}, "id": "1208085856050958336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 45, "like_count": 967, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1208085856050958336"], "text": "Estoy enamorad\u00edsimo de lo hermosamente mala que es Los Dos Papas. Dejo aqu\u00ed sus cuatro mejores fotogramas: https://t.co/4kmPaucZq8", "author_id": "3236380514"}, {"created_at": "2019-12-24T01:21:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Arturito"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.7209, "type": "Person", "normalized_text": "veracruz"}, {"start": 302, "end": 307, "probability": 0.7908, "type": "Person", "normalized_text": "Juarez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArturoZaldivarL", "id": "2903980137"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "JohnMAckerman", "id": "200932969"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "Irma_Sandoval", "id": "213431242"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 62, "end": 69, "username": "SFP_mx", "id": "86124722"}, {"start": 70, "end": 74, "username": "EPN", "id": "2897441"}]}, "id": "1209282797606588417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209282797606588417"], "text": "@ArturoZaldivarL @JohnMAckerman @Irma_Sandoval @lopezobrador_ @SFP_mx @EPN Usted tambien Arturito, valgame se\u00f1or de veracruz, \u00bfdonde dejo la separaci\u00f3n e independencia de poderes?\nDesde cuando un ministro tiene que exonerar por adelantado a una Secretaria?\nEs usted una verguenza para la profesi\u00f3n, si Juarez viviera se suicida.", "author_id": "978602000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209238531714899968"}], "in_reply_to_user_id": "2903980137"}, {"created_at": "2019-12-23T22:11:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8399, "type": "Other", "normalized_text": "Juegos del hambre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "algunpereira", "id": "4108469841"}]}, "id": "1209235198040256512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209235198040256512"], "text": "@algunpereira 2045: se celebran los primeros Juegos del hambre", "author_id": "3272239502", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209222421171130369"}], "in_reply_to_user_id": "4108469841"}, {"created_at": "2019-12-24T05:03:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Tamlin"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7195, "type": "Person", "normalized_text": "Helion"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.6648, "type": "Person", "normalized_text": "Helion"}]}, "id": "1209338784791351296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209338784791351296"], "text": "\"\u2014 Est\u00e1 come\u00e7ando a ficar entediante, Tamlin \u2014 avisou Helion, apoiando a cabe\u00e7a na m\u00e3o. \u2014 Leve esse rancor de amante para outro lugar, e deixe o restante de n\u00f3s discutir a guerra.\" \n\nfinalmente falou algo que preste Helion", "author_id": "3312180911", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209338560815550467"}], "in_reply_to_user_id": "3312180911"}, {"created_at": "2019-12-21T23:29:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7664, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 216, "end": 217, "probability": 0.6625, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "id": "1208529951756050434", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 15, "like_count": 150, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1208529951756050434"], "text": "Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensar q el homicida suicida era un individuo terriblemente perturbado. \n\nA\u00fan as\u00ed era Fiscal del MP, parte del sistema de justicia. Nadie se encarg\u00f3 de evaluarlo", "author_id": "152090407"}, {"created_at": "2019-12-24T05:42:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.3637, "type": "Person", "normalized_text": "Gon"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.4309, "type": "Person", "normalized_text": "kaito"}]}, "id": "1209348511852060673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209348511852060673"], "text": "adoro ver o Gon descendo a porrada na pitou\n\nmatou o kaito tem \u00e9 que se fuder mesmo e acabo porra", "author_id": "2823362140"}, {"created_at": "2019-12-21T17:05:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.5941, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00e9mex"}]}, "id": "1208433210897494017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 6, "like_count": 507, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208433210897494017"], "text": "6. L\u00f3pez entiende que est\u00e1 haciendo una apuesta riesgosa (suicida, en realidad), pero est\u00e1 convencido de que la va a ganar. Que en 2022 (h\u00e1ganme el fabr\u00f3n cavor...) P\u00e9mex estar\u00e1 reactivado y los resultados positivos cambiar\u00e1n la realidad del pa\u00eds.", "author_id": "304958799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208433209198837760"}], "in_reply_to_user_id": "304958799"}, {"created_at": "2019-12-24T01:47:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/hN2zfKN5V7", "expanded_url": "https://glo.bo/2tNRBbF", "display_url": "glo.bo/2tNRBbF", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-tombo-no-banheiro-vai-para-hospital-em-brasilia-1-24156750?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo"}]}, "id": "1209289440126001153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 633, "like_count": 1360, "quote_count": 626}, "edit_history_tweet_ids": ["1209289440126001153"], "text": "Bolsonaro leva tombo no banheiro e vai para hospital em Bras\u00edlia\nhttps://t.co/hN2zfKN5V7", "author_id": "54341363"}, {"created_at": "2019-12-24T05:25:20.000Z", "id": "1209344285897895936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209344285897895936"], "text": "\u00c9, vai ser isto https://t.co/49aGcFexZK", "author_id": "3144081077", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209317202584834054"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/49aGcFexZK", "expanded_url": "https://twitter.com/_gabluel/status/1209344285897895936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/49aGcFexZK", "media_key": "3_1209344203450441728"}]}, "in_reply_to_user_id": "3144081077"}, {"created_at": "2019-12-24T03:01:05.000Z", "id": "1209307981046833157", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209307981046833157"], "text": "Eu nunca sai t\u00e3o frustrado do cinema na vida.", "author_id": "3379311057"}, {"created_at": "2019-12-24T05:31:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.6259, "type": "Person", "normalized_text": "nicholas"}]}, "id": "1209345797592092672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209345797592092672"], "text": "11. a escolha \u2022 nicholas sparks \n\n4/5 \u2728\n\n\u275dHist\u00f3rias s\u00e3o \u00fanicas, assim como as pessoas que as contam, e as melhores hist\u00f3rias s\u00e3o aquelas cujo final \u00e9 uma surpresa.\u275e", "author_id": "1517843994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209345562367201280"}], "in_reply_to_user_id": "1517843994"}, {"created_at": "2019-12-24T01:09:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00c9REZ"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 190, "end": 204, "probability": 0.5504, "type": "Other", "normalized_text": "Cuellos Blancos"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 247, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/KmPmqKHsSU", "expanded_url": "https://rpp.pe/p/1236106", "display_url": "rpp.pe/p/1236106"}]}, "id": "1209279913448165376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209279913448165376"], "text": "OTRA M\u00c1S PARA LA SRA KK,OJO Q AHORA YA NO ES EL FISCAL JOS\u00c9 DOMINGO P\u00c9REZ;ES AMADO ENCO, Procurador Enco denunci\u00f3 ante Fiscal\u00eda a Keiko Fujimori por presunto tr\u00e1fico de influencias en caso 'Cuellos Blancos' https://t.co/KmPmqKHsSU v\u00eda @RPPNoticias", "author_id": "311826702"}, {"created_at": "2019-12-24T05:24:43.000Z", "id": "1209344130272432129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209344130272432129"], "text": "S\u00f3 vim dizer que a mochila ta pesada! @RicardTenorio", "author_id": "1065822946462220289"}, {"created_at": "2019-12-23T21:53:44.000Z", "id": "1209230634935296000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209230634935296000"], "text": "Funcionarios del suicida y corrupto, por si alguno no lo recuerda https://t.co/Kb7silMSEp", "author_id": "68638146", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209229816895029248"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Kb7silMSEp", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1209229816895029248", "display_url": "twitter.com/LordJimjr/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-24T05:15:10.000Z", "id": "1209341725644382208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209341725644382208"], "text": "@ConstanzaLucen5 Cr\u00e9eme que lo necesitamos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ConstanzaLucen5", "id": "1087203091416522752"}]}, "author_id": "3296974478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209341527660650497"}], "in_reply_to_user_id": "3296974478"}, {"created_at": "2019-12-23T12:56:55.000Z", "id": "1209095539385606146", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 53, "like_count": 225, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1209095539385606146"], "text": "Este\ud83d\udc47\ud83c\udffces un claro ejemplo de las secuelas mentales que trae haber nacido con una micro\ud83d\udc4c\ud83c\udffc anormalidad, y nunca haber recibido el tratamiento psicol\u00f3gico adecuado. Por cierto, parece que adem\u00e1s naciste SIN HUEVOS. \n\nEntiendo tu frustraci\u00f3n, pero no descargues tus traumas en otros. https://t.co/giGqs3ng1m", "author_id": "97840455", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208822456020025345"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/giGqs3ng1m", "expanded_url": "https://twitter.com/palidofuego111/status/1208822456020025345", "display_url": "twitter.com/palidofuego111\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-22T18:19:26.000Z", "id": "1208814316360798209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 33, "like_count": 394, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1208814316360798209"], "text": "Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u00e9cadas en su vida personal, social y pol\u00edtica, al punto que dificulta valorar los libros que fueron lo \u00fanico rescatable que hizo en su vida. https://t.co/11E7eeKMua", "author_id": "2686869089", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/11E7eeKMua", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFigueras/status/1208814316360798209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/11E7eeKMua", "media_key": "3_1208814310094524417"}]}}], "places": [{"full_name": "Viam\u00e3o, Brasil", "id": "6149b85ac3356372"}]}, "errors": [{"resource_id": "1209412022410076160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209412022410076160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209412022410076160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1147237526228393989", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1147237526228393989].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147237526228393989", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209419771084787712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209419771084787712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209419771084787712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "397108608", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [397108608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "397108608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209416307139067904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209416307139067904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209416307139067904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208524644250275841", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208524644250275841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208524644250275841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208542798686965761", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208542798686965761", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208542798686965761].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1024686006266683392", "value": "1024686006266683392", "detail": "User has been suspended: [1024686006266683392].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209397941183664128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209397941183664128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209397941183664128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1021016658113105920", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1021016658113105920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1021016658113105920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209394463547777024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209394463547777024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209394463547777024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "832188856975945728", "value": "832188856975945728", "detail": "User has been suspended: [832188856975945728].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209066686772592640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209066686772592640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209066686772592640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1203093422925500417", "value": "1203093422925500417", "detail": "User has been suspended: [1203093422925500417].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209348482500198400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209348482500198400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209348482500198400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1209289185527353344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209289185527353344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209289185527353344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "342869031", "value": "342869031", "detail": "User has been suspended: [342869031].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194872632912613376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194872632912613376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194872632912613376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1209427654140669952", "oldest_id": "1209342055266373634", "result_count": 331, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vi1tmsq0hg8pwq45vg5h13lqcu5"}}