{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "898148978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T08:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166624924343160833"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166624924343160833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157983285764603904"}], "author_id": "983400740", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-08-28T08:13:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166624900423016448"], "text": "RT @Tel_Esperanza: Protocolo de evaluaci\u00f3n de riesgo de #suicidio, y se\u00f1ales de alerta \u26a0\ufe0f\nUna serie de ideas clave para evaluar y detectar\u2026", "lang": "es", "id": "1166624900423016448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166624429784358912"}], "author_id": "1133004105767694337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcosalvati", "id": "38836322"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "Rousseau"}]}, "created_at": "2019-08-28T08:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166624815010275328"], "text": "RT @marcosalvati: Nei miei sogni c'\u00e8 #Rousseau che grazie a un misterioso algoritmo acquisisce consapevolezza e si suicida recitando il mon\u2026", "lang": "it", "id": "1166624815010275328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166624429784358912"}], "author_id": "322490591", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcosalvati", "id": "38836322"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "Rousseau"}]}, "created_at": "2019-08-28T08:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166624744411750402"], "text": "RT @marcosalvati: Nei miei sogni c'\u00e8 #Rousseau che grazie a un misterioso algoritmo acquisisce consapevolezza e si suicida recitando il mon\u2026", "lang": "it", "id": "1166624744411750402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166624429784358912"}], "author_id": "160199059", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcosalvati", "id": "38836322"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "Rousseau"}]}, "created_at": "2019-08-28T08:12:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166624502882680832"], "text": "RT @marcosalvati: Nei miei sogni c'\u00e8 #Rousseau che grazie a un misterioso algoritmo acquisisce consapevolezza e si suicida recitando il mon\u2026", "lang": "it", "id": "1166624502882680832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/NMNMPNEtL6", "expanded_url": "https://www.hispanidad.com/minucias-radiofonicas/ama-y-haz-lo-que-quieras-dijo-san-agustin-frente-a-klm-que-se-suicida-como-compania-para-no-danar-al-planeta_12012407_102.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "hispanidad.com/minucias-radio\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.6884, "type": "Other", "normalized_text": "San Agust\u00edn"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.3555, "type": "Other", "normalized_text": "KLM"}]}, "author_id": "130122917", "created_at": "2019-08-28T08:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166624480355061762"], "text": "Ama y haz lo que quieras, dijo San Agust\u00edn... frente a KLM, que se suicida como compa\u00f1\u00eda para no da\u00f1ar al planeta https://t.co/NMNMPNEtL6", "lang": "es", "id": "1166624480355061762"}, {"author_id": "38836322", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Rousseau"}]}, "created_at": "2019-08-28T08:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 14, "like_count": 416, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1166624429784358912"], "text": "Nei miei sogni c'\u00e8 #Rousseau che grazie a un misterioso algoritmo acquisisce consapevolezza e si suicida recitando il monologo di Blade Runner.", "lang": "it", "id": "1166624429784358912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166512014228885506"}], "author_id": "971020954980749312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "FizMen", "id": "294616752"}]}, "created_at": "2019-08-28T08:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166624061969108992"], "in_reply_to_user_id": "294616752", "text": "@FizMen Lo q hay q hacer es un BOICOT TOTAL,  q el festival sea d feminazis, bolleras y alg\u00fan mangina suicida. Q tengan p\u00e9rdidas! Ning\u00fan hombre n su sano juicio debe ir! \nNing\u00fan festival con canciones q imagino tambi\u00e9n ser\u00e1n mis\u00e1ndricas,  debe ser tolerado. Recuperemos el respeto!", "lang": "es", "id": "1166624061969108992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1110814783", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T08:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166624042423595009"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166624042423595009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515927770378240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 81, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Voluntad Populista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nuneznoda", "id": "14966491"}]}, "author_id": "193918121", "created_at": "2019-08-28T08:09:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166623734825967617"], "text": "RT @nuneznoda: No ser\u00e1 por mala leche que llamen a ese partido \"Voluntad Populista\".\n\nJugar a ser el chavista bueno es poco menos que suici\u2026", "lang": "es", "id": "1166623734825967617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}]}, "author_id": "849619442", "created_at": "2019-08-28T08:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166623580706263040"], "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "id": "1166623580706263040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "59953536", "created_at": "2019-08-28T08:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166623478897872898"], "in_reply_to_user_id": "103059095", "text": "@rodolfopereze Dif\u00edcil saber los motivos. No creo q quiera cagarse al resto, en ese seria un tiroteo y luego se suicida. Personalmente, pienso que quieren generar consciencia de lo fuerte que puede llegar a ser una depresi\u00f3n, que no le vuelva a pasar a alguien m\u00e1s.", "lang": "es", "id": "1166623478897872898"}, {"author_id": "738051524815912960", "created_at": "2019-08-28T08:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166623393946451968"], "text": "De que sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "id": "1166623393946451968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1207249322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T08:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166623088328478721"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166623088328478721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166622967591297025"}], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/izIfNcVwFN", "expanded_url": "http://twitch.tv/Phobyac", "display_url": "twitch.tv/Phobyac", "status": 200, "unwound_url": "https://www.twitch.tv/Phobyac"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 81, "probability": 0.412, "type": "Other", "normalized_text": "SQUADRON SUICIDA"}, {"start": 99, "end": 114, "probability": 0.7183, "type": "Other", "normalized_text": "BattleForAzeroth"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9307, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.7716, "type": "Other", "normalized_text": "WorldofWarcraf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "phobyac", "id": "1006665713485078529"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "Warcraft_ES", "id": "82320975"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 115, "tag": "BattleForAzeroth"}, {"start": 116, "end": 123, "tag": "Twitch"}]}, "author_id": "283930184", "created_at": "2019-08-28T08:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166623014307414020"], "text": "RT @phobyac: \ud83d\udd34 STREAM ON  https://t.co/izIfNcVwFN  | CLASSIC MAGE SQUADRON SUICIDA \n\n@Warcraft_ES #BattleForAzeroth #Twitch #WorldofWarcraf\u2026", "lang": "en", "id": "1166623014307414020"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/izIfNcVwFN", "expanded_url": "http://twitch.tv/Phobyac", "display_url": "twitch.tv/Phobyac", "status": 200, "unwound_url": "https://www.twitch.tv/Phobyac"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/S5E4cgisjU", "expanded_url": "https://twitter.com/phobyac/status/1166622967591297025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5E4cgisjU", "media_key": "3_1166622957764063233"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDA"}, {"start": 86, "end": 101, "probability": 0.7822, "type": "Other", "normalized_text": "BattleForAzeroth"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9165, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.9018, "type": "Other", "normalized_text": "WorldofWarcraft"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.8426, "type": "Other", "normalized_text": "Warcraft"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 84, "username": "Warcraft_ES", "id": "82320975"}, {"start": 140, "end": 153, "username": "AussarOnline", "id": "340189845"}, {"start": 155, "end": 170, "username": "sombrasazeroth", "id": "283930184"}, {"start": 171, "end": 183, "username": "AlterTimeSK", "id": "3024885041"}, {"start": 184, "end": 194, "username": "WowChakra", "id": "574408668"}, {"start": 195, "end": 204, "username": "GuiaswoW", "id": "23051262"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 102, "tag": "BattleForAzeroth"}, {"start": 103, "end": 110, "tag": "Twitch"}, {"start": 111, "end": 127, "tag": "WorldofWarcraft"}, {"start": 128, "end": 137, "tag": "Warcraft"}]}, "author_id": "1006665713485078529", "created_at": "2019-08-28T08:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166622967591297025"], "text": "\ud83d\udd34 STREAM ON  https://t.co/izIfNcVwFN  | CLASSIC MAGE SQUADRON SUICIDA \n\n@Warcraft_ES #BattleForAzeroth #Twitch #WorldofWarcraft #Warcraft \n\n@AussarOnline\n\n@sombrasazeroth @AlterTimeSK @WowChakra @GuiaswoW https://t.co/S5E4cgisjU", "lang": "en", "id": "1166622967591297025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1097217236115357696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T08:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166622752285110272"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166622752285110272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166622539025715205"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/nJQLUTasko", "expanded_url": "https://www.ilgazzettino.it/esteri/mamma_rapisce_figlio_uccide_oggi-4700077.html", "display_url": "ilgazzettino.it/esteri/mamma_r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilgazzettino.it/esteri/mamma_rapisce_figlio_uccide_oggi-4700077.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gazzettino", "id": "6831142"}]}, "author_id": "785647885", "created_at": "2019-08-28T08:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166622562392203264"], "text": "RT @Gazzettino: Rapisce e uccide il figlio di 6 anni, poi si suicida: \u00abNon accettava che fosse affidato al padre\u00bb https://t.co/nJQLUTasko", "lang": "it", "id": "1166622562392203264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/nJQLUTasko", "expanded_url": "https://www.ilgazzettino.it/esteri/mamma_rapisce_figlio_uccide_oggi-4700077.html", "display_url": "ilgazzettino.it/esteri/mamma_r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilgazzettino.it/esteri/mamma_rapisce_figlio_uccide_oggi-4700077.html"}]}, "author_id": "6831142", "created_at": "2019-08-28T08:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166622539025715205"], "text": "Rapisce e uccide il figlio di 6 anni, poi si suicida: \u00abNon accettava che fosse affidato al padre\u00bb https://t.co/nJQLUTasko", "lang": "it", "id": "1166622539025715205"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "author_id": "188090225", "created_at": "2019-08-28T08:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166622402614386688"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "id": "1166622402614386688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/1Kr7dxXVIm", "expanded_url": "https://it.notizie.yahoo.com/ragazzina-pubblica-una-foto-sui-145809846.html?soc_src=social-sh&soc_trk=tw", "display_url": "it.notizie.yahoo.com/ragazzina-pubb\u2026"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 110, "username": "yahoo_italia", "id": "43130225"}]}, "author_id": "2289463832", "created_at": "2019-08-28T08:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166622205939204096"], "text": "Ragazzina pubblica una foto sui social ma non riceve like: si suicida https://t.co/1Kr7dxXVIm di @yahoo_italia", "lang": "it", "id": "1166622205939204096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445888534974465"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "3347526491", "created_at": "2019-08-28T08:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166622018118332417"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "id": "1166622018118332417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/UP9cG4RIx4", "expanded_url": "http://dozz.es/fiezb3", "display_url": "dozz.es/fiezb3", "status": 200, "unwound_url": "https://theobjective.com/sociedad/medioambiente/2019-08-28/la-justicia-de-eeuu-obliga-a-pagar-una-cirugia-de-cambio-de-genero-a-una-reclusa-transexual/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "Edmo"}]}, "author_id": "1602818168", "created_at": "2019-08-28T08:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166621443964252162"], "text": "Edmo es una reclusa trans identificada como mujer desde peque\u00f1a, en una prisi\u00f3n para hombres. Ha intentado castrarse dos veces con una hoja de afeitar y exhibe una conducta de riesgo suicida. \n\nEl estado tendr\u00e1 que pagar la operaci\u00f3n de cambio de g\u00e9nero \n https://t.co/UP9cG4RIx4", "lang": "es", "id": "1166621443964252162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166619645845155840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.5728, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "El_Ciudadano", "id": "14445094"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 68, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "author_id": "1138707124538810369", "created_at": "2019-08-28T07:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166621372426203144"], "text": "RT @El_Ciudadano: Por qu\u00e9 la gente se suicida es el #CostaneraCenter ?", "lang": "es", "id": "1166621372426203144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/KkurK8jAqy", "expanded_url": "https://www.globalist.it/news/2019/08/27/il-27-agosto-del-1950-moriva-suicida-cesare-pavese-2045546.html", "display_url": "globalist.it/news/2019/08/2\u2026"}]}, "author_id": "1132218622024265728", "created_at": "2019-08-28T07:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166620468822118401"], "text": "Il 27 agosto del 1950 moriva suicida Cesare Pavese https://t.co/KkurK8jAqy", "lang": "it", "id": "1166620468822118401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166619490509086721"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.4679, "type": "Person", "normalized_text": "Belivaldo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BlogClaudioNun", "id": "165085723"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "BomDia"}]}, "author_id": "79610371", "created_at": "2019-08-28T07:55:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166620347199819776"], "text": "RT @BlogClaudioNun: #BomDia! Estrat\u00e9gia suicida: cassado, Belivaldo \u201cestranha\u201d e responsabiliza TRE/SE. Quem respeita uma decis\u00e3o n\u00e3o coloc\u2026", "lang": "pt", "id": "1166620347199819776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "804795430089490433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T07:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166620207785418753"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166620207785418753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166528336581025798"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8557, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MiaWallaceOk_", "id": "2903223773"}]}, "author_id": "1055200613120774149", "created_at": "2019-08-28T07:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166619708545753089"], "text": "RT @MiaWallaceOk_: Pedirle guita al FMI no es una pol\u00edtica liberal, es una pol\u00edtica keynesiana. Y pedirle un pr\u00e9stamo a China es directamen\u2026", "lang": "es", "id": "1166619708545753089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166610833906028554"}], "author_id": "959762560043180032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ATUCOR2", "id": "1158723236290531328"}]}, "created_at": "2019-08-28T07:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166619655986909184"], "text": "RT @ATUCOR2: Despejados los fuegos de artificios, las pantomimas y los intentos, no comprables, de blanqueamiento; la realidad s\u00f3lo es una:\u2026", "lang": "es", "id": "1166619655986909184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.6521, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 50, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "author_id": "14445094", "created_at": "2019-08-28T07:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166619645845155840"], "text": "Por qu\u00e9 la gente se suicida es el #CostaneraCenter ?", "lang": "es", "id": "1166619645845155840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/JlNjmXWE8q", "expanded_url": "https://infonet.com.br/blogs/estrategia-suicida-cassadobelivaldo-estranha-e-responsabiliza-tre/", "display_url": "infonet.com.br/blogs/estrateg\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.3422, "type": "Other", "normalized_text": "TRE"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "BomDia"}]}, "author_id": "165085723", "created_at": "2019-08-28T07:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166619490509086721"], "text": "#BomDia! Estrat\u00e9gia suicida: cassado, Belivaldo \u201cestranha\u201d e responsabiliza TRE/SE. Quem respeita uma decis\u00e3o n\u00e3o coloca d\u00favidas. Em: https://t.co/JlNjmXWE8q", "lang": "pt", "id": "1166619490509086721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166579749612859393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "gaza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mikelayestaran", "id": "50908485"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "gaza"}]}, "author_id": "2281583867", "created_at": "2019-08-28T07:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166619019438428161"], "text": "RT @mikelayestaran: Estado de emergencia en #gaza tras la muerte de 3 agentes en un doble atentado suicida contra puestos de control de la\u2026", "lang": "es", "id": "1166619019438428161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "869099456809099264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T07:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166619007790850048"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166619007790850048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1188024654", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T07:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166618693851320321"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166618693851320321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "author_id": "812087695879143424", "created_at": "2019-08-28T07:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166618063694893056"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "id": "1166618063694893056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "author_id": "762867854", "created_at": "2019-08-28T07:43:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166617328676683782"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "id": "1166617328676683782"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "995210239245979648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T07:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166617313417863172"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166617313417863172"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166529707250200577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.5264, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Vbluesciudadano", "id": "3246905751"}]}, "author_id": "2441259957", "created_at": "2019-08-28T07:43:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166617245075804160"], "text": "RT @Vbluesciudadano: Si.\nY todo tiene que ver con todo Sr Rodr\u00edguez.\nEl kirchnerismo es suicida.\nPsic\u00f3pata.\nNo les importa nada.\nPero nada\u2026", "lang": "es", "id": "1166617245075804160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166616218922602496"}], "author_id": "821137040427323397", "created_at": "2019-08-28T07:40:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166616644745142272"], "in_reply_to_user_id": "821137040427323397", "text": "como eu vou dizer pra ela o quanto eu me sinto sozinha? o quanto eu preciso de companhia p\u00f4r que sozinha eu tenho muito pensamento suicida? eu n\u00e3o consigo imaginar como deve ser pra uma m\u00e3e ouvir que o filho quer se matar", "lang": "pt", "id": "1166616644745142272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "Amikos"}, {"start": 97, "end": 109, "probability": 0.7944, "type": "Other", "normalized_text": "going Offline"}]}, "author_id": "18395319", "created_at": "2019-08-28T07:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166616554626322432"], "text": "Amikos, otra vez he estado muy triste \ud83d\ude2d ya son varios d\u00edas pero lo m\u00e1s suicida que he pensado es going Offline \ud83d\ude48 no se preocupen demasiado. Hierba mala. Haya paz \ud83d\udda4", "lang": "es", "id": "1166616554626322432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}]}, "author_id": "3115429785", "created_at": "2019-08-28T07:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166616133472071680"], "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "id": "1166616133472071680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "806587158756786176", "created_at": "2019-08-28T07:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166615518134054912"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "id": "1166615518134054912"}, {"author_id": "586816158", "created_at": "2019-08-28T07:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166615328505421826"], "text": "Comunque scegliere di votare su Rousseau \u00e8 stata una scelta suicida, se vinceranno i si il sistema verr\u00e0 accusato di essere truccato, se vinceranno i no si andr\u00e0 ad elezioni e il movimento avr\u00e0 un tracollo", "lang": "it", "id": "1166615328505421826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "595578630", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T07:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166614905287585792"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166614905287585792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "955839829111123968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T07:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166614709342212097"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166614709342212097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/w1A1SJq0Xx", "expanded_url": "https://www.bbc.co.uk/news/world-middle-east-49491516", "display_url": "bbc.co.uk/news/world-mid\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3988, "type": "Person", "normalized_text": "Attacco"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.9392, "type": "Organization", "normalized_text": "BBC"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Gaza"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 75, "tag": "Gaza"}]}, "geo": {"place_id": "e34cc541ad2088a0"}, "author_id": "1341462944", "created_at": "2019-08-28T07:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166614457004515329"], "text": "Attacco suicida I saw this on the BBC and thought you should see it:\n\n#Gaza violence: 'Suicide bombers' kill three police officers - https://t.co/w1A1SJq0Xx", "lang": "en", "id": "1166614457004515329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166579749612859393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "gaza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mikelayestaran", "id": "50908485"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "gaza"}]}, "author_id": "539910379", "created_at": "2019-08-28T07:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166614456845164544"], "text": "RT @mikelayestaran: Estado de emergencia en #gaza tras la muerte de 3 agentes en un doble atentado suicida contra puestos de control de la\u2026", "lang": "es", "id": "1166614456845164544"}, {"author_id": "1158179010733494272", "created_at": "2019-08-28T07:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166614205438578694"], "text": "Si existe la adicci\u00f3n al glutamato monosodico. Hacerme mis salsas soya con miles de sazonadores s\u00ed ha sido una actitud bien suicida a lo largo de mi vida.", "lang": "es", "id": "1166614205438578694"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166439207528804352"}], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Zbumpyw6zy", "expanded_url": "https://twitter.com/elespanolcom/status/1166439207528804352", "display_url": "twitter.com/elespanolcom/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "SFDKoficial", "id": "271868926"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 210, "tag": "MujerSinonimoDeFortaleza"}]}, "author_id": "391511664", "created_at": "2019-08-28T07:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166613334361329664"], "text": "A @SFDKoficial lo han vetado. Imagen que retrata la sociedad que estamos construyendo. El verdadero feminismo no debe permitir que el feminismo suicida tape su labor y sus objetivos. \n\n#MujerSinonimoDeFortaleza https://t.co/Zbumpyw6zy", "lang": "es", "id": "1166613334361329664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "516001050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T07:26:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166613052718010368"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166613052718010368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166403711113076738"}], "author_id": "3627717334", "created_at": "2019-08-28T07:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166613043851268097"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u041d\u043e \u0442\u044b \u0432\u0441\u0451 \u0435\u0449\u0451 \u043c\u0438\u043b\u0430\u044f :\u0437", "lang": "ru", "id": "1166613043851268097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "963401087230382080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T07:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166613033612914689"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166613033612914689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166287431047569409"}], "author_id": "1646179849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlessiaSLorenzi", "id": "1487259344"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 100, "tag": "BricioleDAgostoCon"}, {"start": 120, "end": 139, "tag": "Ilmestieredivivere"}]}, "created_at": "2019-08-28T07:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166612855363444736"], "text": "RT @AlessiaSLorenzi: La letteratura \u00e8 una difesa contro le offese della vita...\n\n#BricioleDAgostoCon  Cesare Pavese \nda #Ilmestieredivivere\u2026", "lang": "it", "id": "1166612855363444736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/dKHFWS326Q", "expanded_url": "https://t.co/dKHFWS326Q", "display_url": "t.co/dKHFWS326Q"}]}, "author_id": "1086451221995577345", "created_at": "2019-08-28T07:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166612760345632768"], "text": "\u2500Tal vez se debe a que el padre es un secuestrador suicida. https://t.co/dKHFWS326Q", "lang": "es", "id": "1166612760345632768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "497745967", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T07:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166612566312935424"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166612566312935424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166612084718784512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "madrid"}]}, "author_id": "763152517261844481", "created_at": "2019-08-28T07:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166612316655366144"], "in_reply_to_user_id": "763152517261844481", "text": "en su defensa he de decir que no era una misi\u00f3n suicida, porque na hermqnq de tom\u00e1s vive en madrid y pod\u00edamos quedarnos all\u00ed mientras el concierto suced\u00eda", "lang": "es", "id": "1166612316655366144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166336872701992961"}], "author_id": "1041595939", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Nobodyinspecif1", "id": "1153093677448929280"}]}, "created_at": "2019-08-28T07:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166611817407422464"], "text": "RT @Nobodyinspecif1: A mi me gustaba cuando era super suicida y sabia que estaba hacie dome da\u00f1o so esa era la unica razon que fumaba. Once\u2026", "lang": "es", "id": "1166611817407422464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166610833906028554"}], "author_id": "1031250128261275654", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ATUCOR2", "id": "1158723236290531328"}]}, "created_at": "2019-08-28T07:19:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166611160692641792"], "text": "RT @ATUCOR2: Despejados los fuegos de artificios, las pantomimas y los intentos, no comprables, de blanqueamiento; la realidad s\u00f3lo es una:\u2026", "lang": "es", "id": "1166611160692641792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 279, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "leonveteya"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 280, "tag": "leonveteya"}]}, "author_id": "1158723236290531328", "created_at": "2019-08-28T07:17:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166610833906028554"], "text": "Despejados los fuegos de artificios, las pantomimas y los intentos, no comprables, de blanqueamiento; la realidad s\u00f3lo es una: CON LA ACTUAL PROPIEDAD NO HAY DINERO...todo lo dem\u00e1s es para despistar y enrredar m\u00e1s la mara\u00f1a, que es la estrategia suicida del personaje. #leonveteya", "lang": "es", "id": "1166610833906028554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "114798724", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T07:17:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166610621523255296"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "id": "1166610621523255296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166579749612859393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "gaza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mikelayestaran", "id": "50908485"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "gaza"}]}, "author_id": "245864676", "created_at": "2019-08-28T07:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166610267930877952"], "text": "RT @mikelayestaran: Estado de emergencia en #gaza tras la muerte de 3 agentes en un doble atentado suicida contra puestos de control de la\u2026", "lang": "es", "id": "1166610267930877952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166504432168853504"}], "author_id": "1036056810862653445", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "created_at": "2019-08-28T07:15:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166610225182519297"], "text": "RT @certezamente: por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos re\u2026", "lang": "pt", "id": "1166610225182519297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "1726847280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T07:15:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166610168098041857"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "id": "1166610168098041857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}]}, "author_id": "818183167", "created_at": "2019-08-28T07:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166610103505707008"], "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "lang": "it", "id": "1166610103505707008"}, {"author_id": "1085135670", "created_at": "2019-08-28T07:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166610038271750144"], "text": "Soy la oveja suicida de la familia.", "lang": "es", "id": "1166610038271750144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "3359134708", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T07:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166609623861923841"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166609623861923841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166423915171930118"}], "author_id": "3627717334", "created_at": "2019-08-28T07:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166609613879427072"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u0423 \u0432\u0430\u0441 \u0434\u043e\u043c?", "lang": "ru", "id": "1166609613879427072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166605038963363842"}], "author_id": "1093962373927522304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiocerasa", "id": "29045944"}]}, "created_at": "2019-08-28T07:10:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166608975980351488"], "in_reply_to_user_id": "29045944", "text": "@claudiocerasa se non si suicida prima il PD, ovviamente", "lang": "it", "id": "1166608975980351488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "3001046098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T07:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166608161383624704"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166608161383624704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166603786728722433"}], "author_id": "1163581737638748166", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pbecchi", "id": "707022920"}]}, "created_at": "2019-08-28T07:06:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166608002285219841"], "in_reply_to_user_id": "707022920", "text": "@pbecchi Tranquillo qui si suicida\nL'Italia", "lang": "it", "id": "1166608002285219841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166347514825646082"}], "author_id": "548660005", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marianiniecheve", "id": "148996782"}]}, "created_at": "2019-08-28T07:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166607922148851712"], "in_reply_to_user_id": "148996782", "text": "@Marianiniecheve de pronto se suicida", "lang": "es", "id": "1166607922148851712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2438721464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T07:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166607331712479232"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166607331712479232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "author_id": "978101597078212608", "created_at": "2019-08-28T07:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166607302981562368"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "id": "1166607302981562368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166568970486517761"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/cWbYNULXuh", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=_khUoVZ5q1E", "display_url": "youtube.com/watch?v=_khUoV\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=_khUoVZ5q1E"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lacontratv", "id": "773850596059340804"}]}, "author_id": "971226290", "created_at": "2019-08-28T07:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166607274237972480"], "text": "RT @lacontratv: \u00a1Alerta! Espa\u00f1a se muere o, peor a\u00fan, se suicida\n\nhttps://t.co/cWbYNULXuh", "lang": "es", "id": "1166607274237972480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166458710929104897"}], "author_id": "809127932547440640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "akabadc", "id": "981528701899886592"}]}, "created_at": "2019-08-28T07:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166607080192651264"], "in_reply_to_user_id": "981528701899886592", "text": "@akabadc Una sacudida,a mis salidas\nLa cima de un beso en un brinco suicida", "lang": "es", "id": "1166607080192651264"}, {"author_id": "3307770785", "created_at": "2019-08-28T07:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166606971044270081"], "text": "Que alguien le diga al gato que es al pedo si se suicida, la deuda la  pagar\u00e1n sus hijos, nietos y toda su putrefacta  descendencia.\nSu herencia familiar servir\u00e1 para pagar la pesada  herencia que nos dejar\u00e1 a los  argentinos.", "lang": "es", "id": "1166606971044270081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166606886101225472"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zIOgeJRbGA", "expanded_url": "https://twitter.com/LaHistoriadora_/status/1166606891193118722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zIOgeJRbGA", "media_key": "3_1166606887409934336"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 236, "probability": 0.4103, "type": "Place", "normalized_text": "Vespasiano"}]}, "author_id": "1098666232310648832", "created_at": "2019-08-28T07:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166606891193118722"], "in_reply_to_user_id": "1098666232310648832", "text": "... destacara ninguna acci\u00f3n militar o pol\u00edtica. Se suicida al verse solo en medio de una rebeli\u00f3n militar. Esta rebeli\u00f3n origina una guerra civil entre cuatro facciones, con varios y ef\u00edmeros emperadores, hasta la victoria de Vespasiano en el a\u00f1o 69. De los pocos emperadores... https://t.co/zIOgeJRbGA", "lang": "es", "id": "1166606891193118722"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/s2rhjesrMP", "expanded_url": "https://www.fusion-freak.com/2019/08/taika-waititi-en-conversaciones-para.html", "display_url": "fusion-freak.com/2019/08/taika-\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/qKJC27is1i", "expanded_url": "https://twitter.com/Fusion_FreakES/status/1166606451588116482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKJC27is1i", "media_key": "3_1166606449625186304"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "553716287", "created_at": "2019-08-28T07:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166606451588116482"], "text": "Taika Waititi en conversaciones para unires a Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/s2rhjesrMP https://t.co/qKJC27is1i", "lang": "es", "id": "1166606451588116482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166457024605032448"}], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/lYKrHcbVkd", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1166457024605032448", "display_url": "twitter.com/LulaOficial/st\u2026"}]}, "author_id": "427852587", "created_at": "2019-08-28T07:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166606392964395009"], "text": "Vai se fuder o cachaceiro, j\u00e1 matou a tua mulher de desgosto e um monte de brasileiros com tua roubalheira https://t.co/lYKrHcbVkd", "lang": "pt", "id": "1166606392964395009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "468410843", "created_at": "2019-08-28T06:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166606099753181188"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "id": "1166606099753181188"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "374843031", "created_at": "2019-08-28T06:59:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166606094514495488"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "id": "1166606094514495488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}]}, "author_id": "2782254137", "created_at": "2019-08-28T06:55:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166605317418995712"], "text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "lang": "it", "id": "1166605317418995712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166591892555018241"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/jlnJn0CQDa", "expanded_url": "https://larep.it/2Hx9vn4", "display_url": "larep.it/2Hx9vn4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "author_id": "3030533474", "created_at": "2019-08-28T06:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166605107460530176"], "text": "RT @repubblica: Oggi su Rep: \ud83d\udc47\ud83d\uddde Suicida dopo il viaggio di nozze, l\u2019addio come il padre e il nonno https://t.co/jlnJn0CQDa", "lang": "it", "id": "1166605107460530176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "178749871", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166604876463443969"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166604876463443969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "118290980", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166604510611103744"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "id": "1166604510611103744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2342636640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:50:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166603912348127233"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166603912348127233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166597893622587392"}], "author_id": "834950870", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gianlucac1", "id": "393307261"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "ThManfredi", "id": "86936133"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166603812116844544"], "in_reply_to_user_id": "393307261", "text": "@gianlucac1 @ThManfredi Per\u00f2 qui ci vuole l'aiuto di uno psicologo. Bisogna capire perch\u00e9 Salvini non riesca a portare avanti una relazione! \u00c8 un problema grave alla sua et\u00e0. C'\u00e8 gente che si suicida per queste cose! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "it", "id": "1166603812116844544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "822861444278583296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166603809600212993"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166603809600212993"}, {"author_id": "1315460070", "created_at": "2019-08-28T06:49:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166603672576503808"], "text": "Ya sabes que me la pelas hoy y siempre, che suicida jajajajaaj", "lang": "es", "id": "1166603672576503808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}]}, "author_id": "725668119327416320", "created_at": "2019-08-28T06:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166603490627641345"], "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "id": "1166603490627641345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "922194344391729153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:48:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166603355738824705"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166603355738824705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166504432168853504"}], "author_id": "555265381", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166603142907277313"], "text": "RT @certezamente: por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos re\u2026", "lang": "pt", "id": "1166603142907277313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/aGc7A7s7mu", "expanded_url": "https://paulocsguimaraes.wordpress.com/2019/08/28/o-pacifismo-suicida/", "display_url": "paulocsguimaraes.wordpress.com/2019/08/28/o-p\u2026"}, {"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/tFpNS0lKPL", "expanded_url": "https://twitter.com/paulocsguimarae/status/1166602847313682433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFpNS0lKPL", "media_key": "3_1166602845430439936"}]}, "author_id": "65309168", "created_at": "2019-08-28T06:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166602847313682433"], "text": "O pacifismo suicida https://t.co/aGc7A7s7mu https://t.co/tFpNS0lKPL", "lang": "es", "id": "1166602847313682433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "705284150979227648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166601981751889920"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166601981751889920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166579749612859393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "gaza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mikelayestaran", "id": "50908485"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "gaza"}]}, "author_id": "2270723412", "created_at": "2019-08-28T06:40:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166601456629276672"], "text": "RT @mikelayestaran: Estado de emergencia en #gaza tras la muerte de 3 agentes en un doble atentado suicida contra puestos de control de la\u2026", "lang": "es", "id": "1166601456629276672"}, {"author_id": "1094718444837265408", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 8, "tag": "lega"}, {"start": 83, "end": 98, "tag": "CrisiDiGoverno"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "Salvini"}, {"start": 168, "end": 181, "tag": "magistratura"}, {"start": 183, "end": 194, "tag": "omnibusla7"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166601230854119424"], "text": "La #lega deve cambiare leader se vuole sopravvivere al logoramento iniziato con la #CrisiDiGoverno suicida. Infatti #Salvini sar\u00e0 probabilmente messo fuori gioco dalla #magistratura. #omnibusla7", "lang": "it", "id": "1166601230854119424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166569429871841283"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/iWq73tX9wm", "expanded_url": "https://twitter.com/ADRIANNACORONAD/status/1166181374157627392", "display_url": "twitter.com/ADRIANNACORONA\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "TIARparaVenezuela"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "TIARparaVenezuela"}]}, "author_id": "124000537", "created_at": "2019-08-28T06:37:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166600758214692864"], "text": "RT @STO1BEDMCEP: #TIARparaVenezuela La gente se suicida por lo insostenible de la situaci\u00f3n ! https://t.co/iWq73tX9wm", "lang": "es", "id": "1166600758214692864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1014600529698263042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166600593437315076"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166600593437315076"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "143592792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166600526424936449"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166600526424936449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Rusev"}, {"start": 15, "end": 25, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Kelly Kelly"}]}, "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-08-28T06:36:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166600370484916224"], "text": "Rusev defeated Kelly Kelly with a tope suicida at taboo tuesday", "lang": "en", "id": "1166600370484916224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166579749612859393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "gaza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mikelayestaran", "id": "50908485"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "gaza"}]}, "author_id": "880544086062768128", "created_at": "2019-08-28T06:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166600289081802758"], "text": "RT @mikelayestaran: Estado de emergencia en #gaza tras la muerte de 3 agentes en un doble atentado suicida contra puestos de control de la\u2026", "lang": "es", "id": "1166600289081802758"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166579749612859393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "gaza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mikelayestaran", "id": "50908485"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "gaza"}]}, "author_id": "390690274", "created_at": "2019-08-28T06:35:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166600131401199617"], "text": "RT @mikelayestaran: Estado de emergencia en #gaza tras la muerte de 3 agentes en un doble atentado suicida contra puestos de control de la\u2026", "lang": "es", "id": "1166600131401199617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166528253777125378"}], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/LIg99fqIDO", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1166528253777125378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LIg99fqIDO", "media_key": "16_1166528151339638784"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Sekimoto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}]}, "author_id": "4424997374", "created_at": "2019-08-28T06:34:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166599945073434624"], "text": "RT @narukiroy: Elgin crushes Sekimoto with a massive tope suicida! https://t.co/LIg99fqIDO", "lang": "en", "id": "1166599945073434624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1097698130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:33:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166599645822431232"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166599645822431232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/LVdfCUX4bq", "expanded_url": "https://t.co/LVdfCUX4bq", "display_url": "t.co/LVdfCUX4bq"}]}, "author_id": "2497427792", "created_at": "2019-08-28T06:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166599472060751873"], "text": "Ma cag\u00f3 en los choferes que hacen eso, en serio, son de los momentos en los que pienso que ir en bici a la U es un acto suicida. https://t.co/LVdfCUX4bq", "lang": "es", "id": "1166599472060751873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1556630126", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166598961152581633"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166598961152581633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166598937752551424"}], "author_id": "34151045", "created_at": "2019-08-28T06:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166598939245719553"], "in_reply_to_user_id": "34151045", "text": "mesmo ter se envolvido com a filha dela e querer ferrar com a vida dela, isso para mim matou qualquer chance de eu querer que ele possa ficar com ela, se ele tivesse dado o golpe nela sozinho e depois se arrependido eu at\u00e9 consideraria, mas pelo fato do envolvimento com 4/", "lang": "pt", "id": "1166598939245719553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166529707250200577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.4631, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.5264, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Vbluesciudadano", "id": "3246905751"}]}, "author_id": "69954153", "created_at": "2019-08-28T06:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166598881137909760"], "text": "RT @Vbluesciudadano: Si.\nY todo tiene que ver con todo Sr Rodr\u00edguez.\nEl kirchnerismo es suicida.\nPsic\u00f3pata.\nNo les importa nada.\nPero nada\u2026", "lang": "es", "id": "1166598881137909760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166591162842587136"}], "author_id": "1150383929045766144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "antonio_bordin", "id": "438849246"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:28:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166598435878985729"], "in_reply_to_user_id": "1131858942441791488", "text": "@ComSatyri @antonio_bordin Uscire unilateralmente \u00e8 stupido e suicida, calarsi le braghe per un piatto di lenticchie, come hanno fatto i grillini, altrettanto", "lang": "it", "id": "1166598435878985729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166596272024956928"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/KxTal7NQHa", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1166596272024956928", "display_url": "twitter.com/El_Universal_M\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7768, "type": "Other", "normalized_text": "Fox"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "pelicula"}, {"start": 36, "end": 42, "tag": "movie"}, {"start": 76, "end": 80, "tag": "Fox"}, {"start": 125, "end": 135, "tag": "secuestra"}, {"start": 156, "end": 164, "tag": "tortura"}, {"start": 212, "end": 220, "tag": "suicida"}]}, "author_id": "96239174", "created_at": "2019-08-28T06:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166598363652984840"], "text": "Alguien sabe hacer de una #pelicula/#movie que se trate de este tema, vi en #Fox alguna vez pel\u00edcula que  de una tipa que la #secuestra un viejo y luego la #tortura y la obliga a matar pero la encuentran pero se #suicida por no estar con \u00e9l https://t.co/KxTal7NQHa", "lang": "es", "id": "1166598363652984840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "author_id": "1139950351996657664", "created_at": "2019-08-28T06:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166597824890527744"], "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "lang": "es", "id": "1166597824890527744"}, {"author_id": "3082032997", "created_at": "2019-08-28T06:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166597374489350144"], "text": "eu desabafando e mo triste ao som de perereca suicida \n\nobrigada casa de festas que tem na frente da minha casa", "lang": "pt", "id": "1166597374489350144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "456515174", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166597264208531463"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166597264208531463"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9493, "type": "Organization", "normalized_text": "disney"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.516, "type": "Person", "normalized_text": "Karen"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "disney"}]}, "author_id": "719736230372618240", "created_at": "2019-08-28T06:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166596787932749824"], "text": "descargue m\u00fasica de disney porque entre los gustos de Karen por la banda y los m\u00edos de suicida, nunca sabemos que poner al ir a la escuela, pero OBVIO las canciones de disney lo solucionan TODO.", "lang": "es", "id": "1166596787932749824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166494734862495744"}], "author_id": "17604571", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tito1974leo", "id": "114930126"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166596562811797504"], "text": "RT @tito1974leo: La gente se suicida y tu te enojas por el horario o por el lugar.... Inconscientes de mierda, para muchos llegar a esa det\u2026", "lang": "es", "id": "1166596562811797504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166417004615614470"}], "author_id": "51989316", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "Cesarcmoya", "id": "52541795"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166596254035566592"], "in_reply_to_user_id": "1009036225032998913", "text": "@Vernicapaz09 @Cesarcmoya Gente ql nefasta, indolente, egoc\u00e9ntricos, seguro el que se suicida lo hace exclusivamente para q ese par de weones llegue una hora m\u00e1s tarde a su casa, y no podr\u00e1n sentarse una hora en el water a ver memes con su caga de tel\u00e9fono, que no les sirve pa niuna wea m\u00e1s.", "lang": "es", "id": "1166596254035566592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166580240879149056"}], "author_id": "1089069190441521152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "YannySambo", "id": "1061728973540024320"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:18:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166595986434732032"], "in_reply_to_user_id": "1061728973540024320", "text": "@Yannysambo N\u00e3o posso entrar numa miss\u00e3o sabendo que suicida.", "lang": "pt", "id": "1166595986434732032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1027256063739998210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166595699426959361"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166595699426959361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445888534974465"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "969465532880707584", "created_at": "2019-08-28T06:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166595642233380871"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "id": "1166595642233380871"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "3170162298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166595456383750146"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166595456383750146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "969465532880707584", "created_at": "2019-08-28T06:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166595186899787776"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "id": "1166595186899787776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166336872701992961"}], "author_id": "1096340330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Nobodyinspecif1", "id": "1153093677448929280"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166594505874825219"], "text": "RT @Nobodyinspecif1: A mi me gustaba cuando era super suicida y sabia que estaba hacie dome da\u00f1o so esa era la unica razon que fumaba. Once\u2026", "lang": "es", "id": "1166594505874825219"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "255568719", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166594234213969922"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "id": "1166594234213969922"}, {"author_id": "1114802485162651649", "created_at": "2019-08-28T06:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166593451410018304"], "text": "hoje sem querer eu peguei uma faca nova aqui de casa e disse q ela cortava muito fundo a\u00ed minha m\u00e3e j\u00e1 me olhou como se eu fosse A SUICIDA e ficou !!!!?????", "lang": "pt", "id": "1166593451410018304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166579749612859393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "gaza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mikelayestaran", "id": "50908485"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "gaza"}]}, "author_id": "503510664", "created_at": "2019-08-28T06:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166593008449536001"], "text": "RT @mikelayestaran: Estado de emergencia en #gaza tras la muerte de 3 agentes en un doble atentado suicida contra puestos de control de la\u2026", "lang": "es", "id": "1166593008449536001"}, {"author_id": "801077735498141700", "created_at": "2019-08-28T06:06:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166592903776485377"], "text": "Una de las cosas que m\u00e1s me parece ignorante de los cristianos es cuando una persona se suicida y dicen que \"Dios no lo va a perdonar y se ir\u00e1 al infierno\"\n\nAclaman a un Dios de amor y perd\u00f3n pero se salen con esto", "lang": "es", "id": "1166592903776485377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2292245650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166592706912690177"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166592706912690177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1045337697043255296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:05:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166592655180075009"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166592655180075009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/jlnJn0CQDa", "expanded_url": "https://larep.it/2Hx9vn4", "display_url": "larep.it/2Hx9vn4"}]}, "author_id": "18935802", "created_at": "2019-08-28T06:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166591892555018241"], "text": "Oggi su Rep: \ud83d\udc47\ud83d\uddde Suicida dopo il viaggio di nozze, l\u2019addio come il padre e il nonno https://t.co/jlnJn0CQDa", "lang": "it", "id": "1166591892555018241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166528253777125378"}], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/LIg99fqIDO", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1166528253777125378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LIg99fqIDO", "media_key": "16_1166528151339638784"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Sekimoto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}]}, "author_id": "867850921996279813", "created_at": "2019-08-28T06:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166591711478521856"], "text": "RT @narukiroy: Elgin crushes Sekimoto with a massive tope suicida! https://t.co/LIg99fqIDO", "lang": "en", "id": "1166591711478521856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "2518113379", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T06:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166591294195605506"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "id": "1166591294195605506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150898807120564224"}], "author_id": "1074599161", "created_at": "2019-08-28T05:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166591159831015424"], "text": "RT @aIfinetei: Uma mo\u00e7a com depress\u00e3o ia se casar, o noivo a abandonou um dia antes do casamento, acabou se casando sozinha pois a festa es\u2026", "lang": "pt", "id": "1166591159831015424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1097227449115529216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166591137982898178"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166591137982898178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166580739313426432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7367, "type": "Person", "normalized_text": "Srta"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.5156, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Vbluesciudadano", "id": "3246905751"}]}, "author_id": "2985597903", "created_at": "2019-08-28T05:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166590768607371264"], "text": "RT @Vbluesciudadano: Y agrego Srta...\n\nDespu\u00e9s de matarla \u00bfse suicida?\n\nBueno, eso es el kirchnerismo.\n\nEs lo que est\u00e1 pasando justamente c\u2026", "lang": "es", "id": "1166590768607371264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2659366139", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:57:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166590646645338112"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166590646645338112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1031940510489960448"}], "author_id": "2684738857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SantiagoAgrelo", "id": "1311797911"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166590387126984704"], "text": "RT @SantiagoAgrelo: Antes se dec\u00eda del amor: que era ciego. Pero no era verdad; ciego lo es el ego\u00edsmo: ciego, suicida y homicida.", "lang": "es", "id": "1166590387126984704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2380103418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166590339005779968"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166590339005779968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1056769058052415488"}], "author_id": "2684738857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SantiagoAgrelo", "id": "1311797911"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:54:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166589761559191554"], "text": "RT @SantiagoAgrelo: Lo que importa no es saber a d\u00f3nde va el mundo sino a d\u00f3nde voy yo. Cada uno de nosotros escoge d\u00f3nde quiere estar, lo\u2026", "lang": "es", "id": "1166589761559191554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9451, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 104, "end": 118, "probability": 0.5809, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 119, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "author_id": "240715521", "created_at": "2019-08-28T05:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166589581879402496"], "text": "Si twitter permitiese bloquear antes de ver esos comentarios de gente que cuando alguien se suicida en #CostaneraCenter prefiere hablar de \"Capitalismo\" o son huevones o los cortaron verdes \ud83e\udd14", "lang": "es", "id": "1166589581879402496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "2493259808", "created_at": "2019-08-28T05:52:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166589442389397504"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "id": "1166589442389397504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 232, "probability": 0.8189, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "author_id": "800763648176099328", "created_at": "2019-08-28T05:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166589324357451777"], "text": "tw: suic\u00eddio \u26a0\ufe0f\n\nhj o prof me fez de alvo p treinar argumentos etc e eu defendi minha opini\u00e3o e comentei q as coisas discutidas poderiam levar a morte de jovens lgbt, ele ficou meio desconfiado do motivo debatido.\nFui entrar no insta agr e vi q ume jovem lgbt se suicidou.\n\n\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1166589324357451777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/BxU9YsijHG", "expanded_url": "http://juorno.it/suicida-al-rientro-dal-viaggio-di-nozze-samuele-si-toglie-la-vita-come-il-padre-e-il-nonno/", "display_url": "juorno.it/suicida-al-rie\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "MaledizionedeiSavoldi"}]}, "author_id": "1005875898627784705", "created_at": "2019-08-28T05:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166588986023976961"], "text": "#MaledizionedeiSavoldi\nL\u2019ennesimo suicidio senza alcuna spiegazione in una famiglia normalissima e senza alcun problema di soldi e salute.\n\nhttps://t.co/BxU9YsijHG", "lang": "it", "id": "1166588986023976961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/k99nW1GflQ", "expanded_url": "http://juorno.it/suicida-al-rientro-dal-viaggio-di-nozze-samuele-si-toglie-la-vita-come-il-padre-e-il-nonno/", "display_url": "juorno.it/suicida-al-rie\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "MaledizionedeiSavoldi"}]}, "author_id": "1040127722", "created_at": "2019-08-28T05:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166588965056581632"], "text": "#MaledizionedeiSavoldi\nL\u2019ennesimo suicidio senza alcuna spiegazione in una famiglia normalissima e senza alcun problema di soldi e salute.\n\nhttps://t.co/k99nW1GflQ", "lang": "it", "id": "1166588965056581632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "618199650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:49:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166588565310124032"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166588565310124032"}, {"author_id": "1046515756056408064", "created_at": "2019-08-28T05:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166588523950067712"], "text": "qualquer filosofia \u00e9 uma forma de tu se matar\n\n- jovem suicida", "lang": "pt", "id": "1166588523950067712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166435536619409412"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/GRGXrfYSRU", "expanded_url": "https://twitter.com/GNGeekNation/status/1166435536619409412", "display_url": "twitter.com/GNGeekNation/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7354, "type": "Person", "normalized_text": "Taika"}, {"start": 173, "end": 185, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 233, "end": 249, "probability": 0.7588, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "873320761968164866", "created_at": "2019-08-28T05:48:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166588430853246976"], "text": "Vai tomar no cu usar radia\u00e7\u00e3o e Taika Waititi no mesmo texto. Nunca viram nenhum outro trabalho do Taika atuando ou dirigindo pra falar uma merda desta. E essa for\u00e7a\u00e7\u00e3o que Thor Ragnarok \u00e9 ruim \u00e9 muito rid\u00edculo. \n\nRadia\u00e7\u00e3o \u00e9 o filme Esquadr\u00e3o Suicida porra. https://t.co/GRGXrfYSRU", "lang": "pt", "id": "1166588430853246976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/EKe9gfVMjm", "expanded_url": "https://twitter.com/Ottoyanez/status/1166446356548018177", "display_url": "twitter.com/Ottoyanez/stat\u2026"}]}, "author_id": "1375934316", "created_at": "2019-08-28T05:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166588222543192064"], "text": "Quisiera tener ese instinto suicida.\ud83d\ude31 https://t.co/EKe9gfVMjm", "lang": "es", "id": "1166588222543192064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "807209261893873665", "created_at": "2019-08-28T05:46:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166587916015013888"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "id": "1166587916015013888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166574568242393088"}], "author_id": "97787563", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jfplazap", "id": "3179894166"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Mary4348599470", "id": "1151278728196034565"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "marg9173", "id": "705944604160487424"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "RicardoOrtizMJI", "id": "1406506614"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166587881886015489"], "text": "RT @jfplazap: @Mary4348599470 @marg9173 @RicardoOrtizMJI La \u00fanica gracia que tiene es que es hija del borracho suicida.", "lang": "es", "id": "1166587881886015489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "951184804451627009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166587831353008128"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "id": "1166587831353008128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/48Z0dQQuDg", "expanded_url": "https://pipocamoderna.com.br/2019/08/diretor-de-thor-ragnarok-pode-participar-da-continuacao-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "pipocamoderna.com.br/2019/08/direto\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4913, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 17, "end": 24, "probability": 0.625, "type": "Other", "normalized_text": "Ragnarok"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8341, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "60909293", "created_at": "2019-08-28T05:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166587729158844416"], "text": "Diretor de Thor: Ragnarok pode participar da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/48Z0dQQuDg", "lang": "pt", "id": "1166587729158844416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "author_id": "2355664318", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166587392217812993"], "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "lang": "es", "id": "1166587392217812993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "author_id": "1089182627393880064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166587333224910848"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "lang": "es", "id": "1166587333224910848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166513981231702016"}], "geo": {"place_id": "00fb0fc66a6dde3f"}, "author_id": "17105179", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MLKtoSCL", "id": "12844562"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166587278661246976"], "in_reply_to_user_id": "12844562", "text": "@MLKtoSCL cuando un suicida se caiga arriba de alguien q va pasando y con la fuerza del impacto lo mate, ahi van a poner mallas los wns del mall...", "lang": "es", "id": "1166587278661246976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166525575655305216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.3557, "type": "Other", "normalized_text": "Octubre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "2303guille", "id": "161824500"}]}, "author_id": "708949103347146752", "created_at": "2019-08-28T05:43:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166587156602720258"], "in_reply_to_user_id": "161824500", "text": "@2303guille Tendr\u00e1 instinto suicida y no sabe si llega a Octubre?", "lang": "es", "id": "1166587156602720258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1067076010032680966", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166587139536097283"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166587139536097283"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166574568242393088"}], "author_id": "705944604160487424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jfplazap", "id": "3179894166"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Mary4348599470", "id": "1151278728196034565"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "marg9173", "id": "705944604160487424"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "RicardoOrtizMJI", "id": "1406506614"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166586595505508353"], "text": "RT @jfplazap: @Mary4348599470 @marg9173 @RicardoOrtizMJI La \u00fanica gracia que tiene es que es hija del borracho suicida.", "lang": "es", "id": "1166586595505508353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/WNuMYx0DvC", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11997", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11997"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}]}, "author_id": "1051517842518986752", "created_at": "2019-08-28T05:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166586587209224192"], "text": "\u3082\u3057\u8a18\u4e8b\u901a\u308a\u73fe\u5b9f\u306b\u306a\u3063\u305f\u3089\u3001\n\u305f\u3060\u3067\u3055\u3048\u8056\u5e1d\u30ed\u30b9\u306a\u306e\u306b\u76ca\u3005\u30ed\u30b9\u306b\u9665\u3063\u3066\u3057\u307e\u3046\ud83d\ude31\u8a71\u984c\u4f5c\u308a\u4e0a\u624b\u3060\u304b\u3089\u5426\u5b9a\u51fa\u6765\u306a\u3044\ud83d\ude2d\n\n\u30bf\u30a4\u30c1\u306f\u6b21\u671f\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u5168\u5927\u4f1a\u6b20\u5834\u304b\uff01\uff1f\u8056\u5e1d\u306e\u4f5c\u6226\u3068\u306f\u4e00\u4f53\u2026 https://t.co/WNuMYx0DvC", "lang": "ja", "id": "1166586587209224192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166494734862495744"}], "author_id": "58288142", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tito1974leo", "id": "114930126"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166586450630074370"], "text": "RT @tito1974leo: La gente se suicida y tu te enojas por el horario o por el lugar.... Inconscientes de mierda, para muchos llegar a esa det\u2026", "lang": "es", "id": "1166586450630074370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166378893500194816"}], "author_id": "124672520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "carlosann", "id": "134761203"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166586159721590784"], "text": "RT @carlosann: El sabotaje y la soledad son mi sentencia\nacarici\u00e9 con mis dedos la felicidad\nsoy un francotirador, un asesino de emociones\u2026", "lang": "es", "id": "1166586159721590784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6869, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "author_id": "3349931225", "created_at": "2019-08-28T05:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166585583625539587"], "text": "Fds nunca mais se descobre quem matou o bryce \ud83d\ude44", "lang": "pt", "id": "1166585583625539587"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166417437677510657"}], "author_id": "2544704900", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolinapinoc", "id": "92574042"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166585347175849986"], "text": "RT @carolinapinoc: Evacuan l\u00ednea d metro x persona q se suicida, entrevistan a personas evacuadas y est\u00e1n enojados xq van atrasados, alguie\u2026", "lang": "es", "id": "1166585347175849986"}, {"author_id": "389594906", "created_at": "2019-08-28T05:36:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166585298702217216"], "text": "Por eso mi vieja dec\u00eda\nVos no te meta en la m\u00eda\u00a0\nVos curti tu mambo amargo\nSin ser un suicida\n\nPero la vida me incrimina\nY me resta en las noches fr\u00edas\nLas almas repudianencierros todos los d\u00edas.", "lang": "es", "id": "1166585298702217216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5433, "type": "Organization", "normalized_text": "Potyguara"}]}, "author_id": "785267221681561600", "created_at": "2019-08-28T05:35:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166585060033794048"], "text": "nem tava triste mas ouvi uma m\u00fasica da  Potyguara q se aplica tanto a meu momento q putz t\u00f4 mal \nBardo pq me matou", "lang": "pt", "id": "1166585060033794048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445888534974465"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "807209261893873665", "created_at": "2019-08-28T05:35:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166585000118181896"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "id": "1166585000118181896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "818058967754674176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166584820207689729"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166584820207689729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166574460268421121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5755, "type": "Place", "normalized_text": "metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mdegregor", "id": "1214902041648254977"}]}, "author_id": "3395885877", "created_at": "2019-08-28T05:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166584791824773120"], "text": "RT @mdegregor: La gente se suicida en costanera center o metro porque es f\u00e1cil, muerte garantizada. El problema no es el lugar, el problema\u2026", "lang": "es", "id": "1166584791824773120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166195181407879169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 279, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "plebeyo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Aracelitimi", "id": "2445627750"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Pepepez13", "id": "1147360790212689920"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}]}, "author_id": "1078338126223790080", "created_at": "2019-08-28T05:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166584721440157696"], "in_reply_to_user_id": "2445627750", "text": "@Aracelitimi @Pepepez13 @CarlosLoret Le ayudaba el maquillaje.\n1. Los temas que trata: lo que te choca te checa, desempleo y pobreza.\n2. Sigue obsesionado con un enemigo.\n3. Su rostro manifiesta una crisis emocional y psicol\u00f3gica. \n4. Tiene la mirada suicida, de ser rey a plebeyo duele mucho.", "lang": "es", "id": "1166584721440157696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166494734862495744"}], "author_id": "33449434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tito1974leo", "id": "114930126"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166584509564968960"], "text": "RT @tito1974leo: La gente se suicida y tu te enojas por el horario o por el lugar.... Inconscientes de mierda, para muchos llegar a esa det\u2026", "lang": "es", "id": "1166584509564968960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166579749612859393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "gaza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mikelayestaran", "id": "50908485"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "gaza"}]}, "author_id": "3204824567", "created_at": "2019-08-28T05:30:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166583822063943680"], "text": "RT @mikelayestaran: Estado de emergencia en #gaza tras la muerte de 3 agentes en un doble atentado suicida contra puestos de control de la\u2026", "lang": "es", "id": "1166583822063943680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166579749612859393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "gaza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mikelayestaran", "id": "50908485"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "gaza"}]}, "author_id": "424518943", "created_at": "2019-08-28T05:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166583814434566150"], "text": "RT @mikelayestaran: Estado de emergencia en #gaza tras la muerte de 3 agentes en un doble atentado suicida contra puestos de control de la\u2026", "lang": "es", "id": "1166583814434566150"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5859, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro"}]}, "author_id": "848607449930182656", "created_at": "2019-08-28T05:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166583800136163329"], "text": "Leandro ta se achando pq matou 5 no ff kkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1166583800136163329"}, {"author_id": "955797667", "created_at": "2019-08-28T05:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166583478265290761"], "text": "Yo que he estado al borde de ser un suicida s\u00e9 que el amor existe y que el universo nos cuida y que hay que luchar porque la esperanza no peligre YA QUE S\u00d3LO SIENDO LIBRES ESTA VIDA SER\u00c1 VIDA", "lang": "es", "id": "1166583478265290761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166577501134626818"}], "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 177, "probability": 0.4503, "type": "Other", "normalized_text": "Panampost"}, {"start": 291, "end": 299, "probability": 0.434, "type": "Other", "normalized_text": "Lideritis"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "Freedom4Vnzla", "id": "220503787"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "eleonorabruzual", "id": "115057872"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}]}, "author_id": "47847587", "created_at": "2019-08-28T05:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166583444861853696"], "in_reply_to_user_id": "157238825", "text": "@DagobertoJRL @Freedom4Vnzla @eleonorabruzual @GenPenaloza @PanAmPost_es Sabes qu\u00e9 es lo que m\u00e1s arrecha? Que en tu \u201cbuena fe\u201d me dices que yo sigo los lineamientos del Panampost, cuando en realidad son ellos los que est\u00e1n publicando lo que muchos venimos diciendo desde hace tiempo y en tu Lideritis suicida terminas cabroneando a los Corruptos.", "lang": "es", "id": "1166583444861853696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166579749612859393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "gaza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mikelayestaran", "id": "50908485"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "gaza"}]}, "author_id": "271820155", "created_at": "2019-08-28T05:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166583402600042498"], "text": "RT @mikelayestaran: Estado de emergencia en #gaza tras la muerte de 3 agentes en un doble atentado suicida contra puestos de control de la\u2026", "lang": "es", "id": "1166583402600042498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166538425010442241"}], "author_id": "857731671524859910", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tumelero95", "id": "1369908701960753153"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166582565534351361"], "in_reply_to_user_id": "1060047864645201920", "text": "@tumelero95 Kkk se matou depois", "lang": "pt", "id": "1166582565534351361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "author_id": "3091019856", "created_at": "2019-08-28T05:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166581564131696641"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "id": "1166581564131696641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166574460268421121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5755, "type": "Place", "normalized_text": "metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mdegregor", "id": "1214902041648254977"}]}, "author_id": "110558853", "created_at": "2019-08-28T05:21:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166581554543497223"], "text": "RT @mdegregor: La gente se suicida en costanera center o metro porque es f\u00e1cil, muerte garantizada. El problema no es el lugar, el problema\u2026", "lang": "es", "id": "1166581554543497223"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "author_id": "748709314299330565", "created_at": "2019-08-28T05:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166581463254470656"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "id": "1166581463254470656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166542343945826304"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}]}, "author_id": "1032431446223478785", "created_at": "2019-08-28T05:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166581149159890945"], "text": "RT @PortalRapmais: https://t.co/aI6TbhyCqp", "lang": "zxx", "id": "1166581149159890945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1459214706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:19:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166581136660844545"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166581136660844545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515927770378240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 81, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Voluntad Populista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nuneznoda", "id": "14966491"}]}, "author_id": "67714990", "created_at": "2019-08-28T05:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166580844758220800"], "text": "RT @nuneznoda: No ser\u00e1 por mala leche que llamen a ese partido \"Voluntad Populista\".\n\nJugar a ser el chavista bueno es poco menos que suici\u2026", "lang": "es", "id": "1166580844758220800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "author_id": "1032031296191717376", "created_at": "2019-08-28T05:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166580767448862726"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "id": "1166580767448862726"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166579653986983937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7271, "type": "Person", "normalized_text": "Srta"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.4872, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.7639, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "author_id": "3246905751", "created_at": "2019-08-28T05:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166580739313426432"], "in_reply_to_user_id": "3246905751", "text": "Y agrego Srta...\n\nDespu\u00e9s de matarla \u00bfse suicida?\n\nBueno, eso es el kirchnerismo.\n\nEs lo que est\u00e1 pasando justamente con el asunto FMI.\nYo avise.", "lang": "es", "id": "1166580739313426432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "3293371906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166580468420173824"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166580468420173824"}, {"author_id": "1121881298212093954", "created_at": "2019-08-28T05:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166580333665497089"], "text": "/ 2:15 a mimir se ha dicho. Ma\u00f1ana me pongo con las cuentas que me faltan \n\n\u2014C suicida\u2014 \n\nlos amo, besitos \n\n-inserte corazon negro aqui-", "lang": "es", "id": "1166580333665497089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "author_id": "148996543", "created_at": "2019-08-28T05:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166580014004998147"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "id": "1166580014004998147"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166579749612859393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "gaza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mikelayestaran", "id": "50908485"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "gaza"}]}, "author_id": "358796097", "created_at": "2019-08-28T05:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166579820353990657"], "text": "RT @mikelayestaran: Estado de emergencia en #gaza tras la muerte de 3 agentes en un doble atentado suicida contra puestos de control de la\u2026", "lang": "es", "id": "1166579820353990657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1148159131267846145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166579808446427139"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166579808446427139"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/kCbKuiNe6O", "expanded_url": "https://www.bbc.com/news/world-middle-east-49491516", "display_url": "bbc.com/news/world-mid\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9028, "type": "Place", "normalized_text": "gaza"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.6089, "type": "Organization", "normalized_text": "Hamas"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "gaza"}, {"start": 130, "end": 136, "tag": "Hamas"}]}, "author_id": "50908485", "created_at": "2019-08-28T05:14:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166579749612859393"], "text": "Estado de emergencia en #gaza tras la muerte de 3 agentes en un doble atentado suicida contra puestos de control de la Polic\u00eda de #Hamas \n\nhttps://t.co/kCbKuiNe6O", "lang": "es", "id": "1166579749612859393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515331608850432"}], "author_id": "1069962987685986305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Cap_Caleuche", "id": "2883520827"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166579693518229504"], "text": "RT @Cap_Caleuche: @rodolfopereze Es muy lamentable la muerte de un suicida es una enfermedad. El menor de edad le toc\u00f3 vivir un hecho trist\u2026", "lang": "es", "id": "1166579693518229504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166514024990826496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.7043, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Cap_Caleuche", "id": "2883520827"}]}, "author_id": "1069962987685986305", "created_at": "2019-08-28T05:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166579429298057218"], "text": "RT @Cap_Caleuche: @rodolfopereze Rodolfo la gente que se suicida es por una fuerte deprecion es una enfermedad muy seria como el cancer que\u2026", "lang": "es", "id": "1166579429298057218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166515098946609154"}], "author_id": "132343517", "created_at": "2019-08-28T05:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166579284263223298"], "in_reply_to_user_id": "103059095", "text": "@rodolfopereze Entiendo el punto, Con esa capacidad de raciocinio tan limitado es imposible que puedas explicarle a un ni\u00f1o que el suicida no se lo quer\u00eda cagar a el.", "lang": "es", "id": "1166579284263223298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166545884655566848"}], "author_id": "1069962987685986305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166579114674929664"], "text": "RT @ericahenriquezo: @rodolfopereze @bcastil32667233 La gente sana ama la vida, el comportamiento suicida es un acci\u00f3n extrema en un estado\u2026", "lang": "es", "id": "1166579114674929664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "756961269639475201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:11:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166579076691320832"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "id": "1166579076691320832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6762, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "144628581", "created_at": "2019-08-28T05:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166578617511546887"], "text": "Me encanta Cara en Escuadr\u00f3n Suicida \u2764\ufe0f", "lang": "es", "id": "1166578617511546887"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166571060931809280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5987, "type": "Place", "normalized_text": "espa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mdegregor", "id": "1214902041648254977"}]}, "author_id": "24275899", "created_at": "2019-08-28T05:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166578483486777350"], "text": "RT @mdegregor: Enfermos est\u00e1n los que se suicidan. Se llama depresi\u00f3n.\n\nEnfermos est\u00e1n los que se quejan de la gente que se suicida en espa\u2026", "lang": "es", "id": "1166578483486777350"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "author_id": "179624974", "created_at": "2019-08-28T05:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166577910590910466"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "id": "1166577910590910466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "564391740", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166577752985784323"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166577752985784323"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166577385334038533"}], "author_id": "777712998949552128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VickyBurgio", "id": "1511048229911150592"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:05:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166577619736961024"], "in_reply_to_user_id": "1457181018", "text": "@VickyBurgio Sale pacto suicida", "lang": "es", "id": "1166577619736961024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/jUqtlZxLuj", "expanded_url": "https://twitter.com/iPoetaCosmico/status/1166480133945008132", "display_url": "twitter.com/iPoetaCosmico/\u2026"}]}, "author_id": "2538333186", "created_at": "2019-08-28T05:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166576445533097985"], "text": "re suicida bue https://t.co/jUqtlZxLuj", "lang": "es", "id": "1166576445533097985"}, {"author_id": "974251734", "created_at": "2019-08-28T05:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166576376931069953"], "text": "Eu n\u00e3o sei o que \u00e9 ser pior!\nAchar que uma pessoa tem que estar livre, mesmo sabendo que roubou tanto o pa\u00eds, com isso matou muitos nos hospitais ou aquele se acha ixpertinhos, achando que esse mesmo vai ajuda-lo!!!\nN\u00e3o sei mais!!!", "lang": "pt", "id": "1166576376931069953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166575315910615041"}], "author_id": "980509399394541569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LucianaRamir3z", "id": "735340517664395265"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166576344655958016"], "text": "RT @LucianaRamir3z: Suicida viajabas\nentre velas veo tu mirada\nsensible enamorada\nde tu sue\u00f1o ilucionada", "lang": "es", "id": "1166576344655958016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pblHtolMix", "expanded_url": "https://www.ultimaedizione.eu/2019/08/28/gaza-attacchi-suicida-isis-posti-controllo-tre-morti/63873/", "display_url": "ultimaedizione.eu/2019/08/28/gaz\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/kc6vDMwKcH", "expanded_url": "https://twitter.com/red_ultima_ediz/status/1166576060324089856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kc6vDMwKcH", "media_key": "3_1166576058579214337"}]}, "author_id": "3124233449", "created_at": "2019-08-28T04:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166576060324089856"], "text": "Gaza: attacchi suicida Isis contro posti di controllo. Tre\u00a0morti https://t.co/pblHtolMix https://t.co/kc6vDMwKcH", "lang": "it", "id": "1166576060324089856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1459744465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166575719624978432"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166575719624978432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166559629733707778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5098, "type": "Person", "normalized_text": "Modo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sofiaaperezm", "id": "823059783720714241"}]}, "author_id": "745101213599830017", "created_at": "2019-08-28T04:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166575654571298822"], "text": "RT @sofiaaperezm: Modo suicida on", "lang": "es", "id": "1166575654571298822"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "230230167", "created_at": "2019-08-28T04:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166575526066184193"], "text": "Vou ver esquadr\u00e3o suicida de novo pra ver se gosto", "lang": "pt", "id": "1166575526066184193"}, {"author_id": "735340517664395265", "created_at": "2019-08-28T04:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166575315910615041"], "text": "Suicida viajabas\nentre velas veo tu mirada\nsensible enamorada\nde tu sue\u00f1o ilucionada", "lang": "es", "id": "1166575315910615041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "author_id": "715758838188806144", "created_at": "2019-08-28T04:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166575143566696451"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "id": "1166575143566696451"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "926293315720540166", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166575026591719425"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026", "lang": "es", "id": "1166575026591719425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "author_id": "2425649132", "created_at": "2019-08-28T04:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166574678179241984"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "id": "1166574678179241984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166457001083322368"}], "author_id": "3179894166", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mary4348599470", "id": "1151278728196034565"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "marg9173", "id": "705944604160487424"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "RicardoOrtizMJI", "id": "1406506614"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166574568242393088"], "in_reply_to_user_id": "1151278728196034565", "text": "@Mary4348599470 @marg9173 @RicardoOrtizMJI La \u00fanica gracia que tiene es que es hija del borracho suicida.", "lang": "es", "id": "1166574568242393088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166573184499552261"}], "author_id": "51314536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonaldoPerrella", "id": "14304257"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166574519835926531"], "text": "RT @RonaldoPerrella: O cara matou 2 mulheres e 1 crian\u00e7a, correu n\u00fa pelas ruas e atacou policiais que o perseguiam. Em nenhum momento os ma\u2026", "lang": "pt", "id": "1166574519835926531"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.7651, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5595, "type": "Place", "normalized_text": "metro"}]}, "author_id": "533639702", "created_at": "2019-08-28T04:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166574460268421121"], "text": "La gente se suicida en costanera center o metro porque es f\u00e1cil, muerte garantizada. El problema no es el lugar, el problema es que la gente quiera suicidarse.", "lang": "es", "id": "1166574460268421121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166498227304194049"}], "author_id": "2238340807", "created_at": "2019-08-28T04:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166574398381404160"], "in_reply_to_user_id": "1162511114804047873", "text": "@martinno79ar La porota la suicida", "lang": "es", "id": "1166574398381404160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "193181390", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166574361781948421"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166574361781948421"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "author_id": "2468189521", "created_at": "2019-08-28T04:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166574333071937536"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "id": "1166574333071937536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166574176590864384"}], "author_id": "1086739115482202113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AlJazeera", "id": "76067316"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166574179556241410"], "in_reply_to_user_id": "1086739115482202113", "text": "3. @AlJazeera: \"Dos atacantes Salafistas llevaron a cabo los ataques (reforzando la sospecha contra los salafistas que ya hab\u00edan cometido un ataque suicida similar contra las fuerzas policiales)\".", "lang": "es", "id": "1166574179556241410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "author_id": "911955525079785474", "created_at": "2019-08-28T04:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166573831068295169"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "id": "1166573831068295169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "kurt cobain"}]}, "author_id": "1053387250694873090", "created_at": "2019-08-28T04:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166573721026551808"], "text": "no outro dia disse pra mim mesma que ia curtir BU\u00c9 se fosse ver um concerto dos nirvana...mas depois lembrei-me que o kurt cobain se suicidou h\u00e1 mais de 25 anos :/", "lang": "pt", "id": "1166573721026551808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166524814221336577"}], "author_id": "1091060807209762816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166573715058020353"], "text": "RT @afrorevolt: Ele confessou o crime e disse que matou a jovem porque ela \u201cse recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais\u201d. O homem levou os policia\u2026", "lang": "pt", "id": "1166573715058020353"}, {"author_id": "765017010", "created_at": "2019-08-28T04:49:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166573608778575872"], "text": "Me quiero suicidar. \n\nInteresado en ataque suicida.\n\nTerroristas interesados al direct.\n\nVamos hacer que los \u00faltimos d\u00eda mi vida valgan lo que no ha valido en 20 a\u00f1os.", "lang": "es", "id": "1166573608778575872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166563200432791553"}], "author_id": "734663427600330752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MAneiid", "id": "1067453049810165760"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166573604210954240"], "in_reply_to_user_id": "1067453049810165760", "text": "@MAneiid Talvez meu problema \u00e9 ser suicida \ud83d\ude02", "lang": "pt", "id": "1166573604210954240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.3828, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 216, "end": 230, "probability": 0.5608, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 215, "end": 231, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "author_id": "1086424380014555146", "created_at": "2019-08-28T04:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166573567426908163"], "text": "no puedo creer la negligencia de los encargados del costanera center al ver como tanta gente se suicida tir\u00e1ndose de los pisos de m\u00e1s arriba, y a\u00fan as\u00ed no ponen mallas o algo, es que de verdad no dan m\u00e1s de weones.\n#CostaneraCenter", "lang": "es", "id": "1166573567426908163"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "276574172", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166573373801095169"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166573373801095169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jCJE16kcug", "expanded_url": "https://twitter.com/QasimRashid/status/1166526807744614401", "display_url": "twitter.com/QasimRashid/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 277, "end": 278, "probability": 0.9479, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}, "author_id": "14304257", "created_at": "2019-08-28T04:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166573184499552261"], "text": "O cara matou 2 mulheres e 1 crian\u00e7a, correu n\u00fa pelas ruas e atacou policiais que o perseguiam. Em nenhum momento os mais de 100 policiais envolvidos pensaram em atirar nele. Foi preso ileso e sem emprego de armas. Agora imagine se fosse negro? Ou se isso tivesse acontecido no RJ? https://t.co/jCJE16kcug", "lang": "pt", "id": "1166573184499552261"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166569429871841283"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/iWq73tX9wm", "expanded_url": "https://twitter.com/ADRIANNACORONAD/status/1166181374157627392", "display_url": "twitter.com/ADRIANNACORONA\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "TIARparaVenezuela"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "TIARparaVenezuela"}]}, "author_id": "137089678", "created_at": "2019-08-28T04:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166572908967354370"], "text": "RT @STO1BEDMCEP: #TIARparaVenezuela La gente se suicida por lo insostenible de la situaci\u00f3n ! https://t.co/iWq73tX9wm", "lang": "es", "id": "1166572908967354370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166537067339440128"}], "author_id": "795123439392751620", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:46:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166572737537761286"], "in_reply_to_user_id": "1231444076", "text": "@atvmasnoticias Constitucionalistas... flamante ministro del cobarde suicida", "lang": "es", "id": "1166572737537761286"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "900004860816482306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166572396352086016"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166572396352086016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166550255195873281"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5424, "type": "Person", "normalized_text": "mero"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.4976, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.449, "type": "Place", "normalized_text": "la"}, {"start": 300, "end": 304, "probability": 0.8014, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Astronaut_____", "id": "1105395205"}]}, "author_id": "892603026640257025", "created_at": "2019-08-28T04:44:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166572329041899521"], "in_reply_to_user_id": "1105395205", "text": "@Astronaut_____ @Banana_sugarr Pero hacen mero complot para que alex quede limpio y culpan a de la cruz, pero antes de eso le cuentan a la policia que de la cruz le metio el palo de la trapera a el fotografo y lo meten a la carcel, y el marica se suicida justo antes de que lo culpen de la muerte de bryce jajaj", "lang": "es", "id": "1166572329041899521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166415164767444992"}], "author_id": "1106151722790121472", "created_at": "2019-08-28T04:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166571815701045250"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u0412\u0430\u0430\u0430\u0430\u0430\u0430\u0439\n\u0427\u0442\u043e \u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c,\u0447\u0442\u043e \u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c,\u0447\u0442\u043e \u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c!?!??!?!?!?!\n\u042f \u043d\u0435 \u0443\u043c\u0435\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c\n.\ud83d\ude25\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc93\ud83d\udc99\ud83d\udc93\ud83d\udc99\ud83d\udc93\ud83d\udc99\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc93\ud83d\udc99\ud83d\udc93\ud83d\udc99\ud83d\udc93\ud83d\udc99\ud83d\udc93\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc93\ud83d\udc99\ud83d\udc93\ud83d\udc99\ud83d\udc93\ud83d\udc99\ud83d\udc93\ud83d\udca8\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc9f\ud83d\udc95\ud83d\udc9f\ud83d\udc95\ud83d\udc9f\ud83d\udc95\ud83d\udc9f\ud83d\udc95\ud83d\udc9f\ud83d\udc95\ud83d\udc9f\ud83d\udc95\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc95\ud83d\udc9f\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc95\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc95\ud83d\udc96\ud83d\udc97\ud83d\udc96\ud83d\udc97\ud83d\udc96\ud83d\udc97\ud83d\udc96\ud83d\udc97\ud83d\udc96\ud83d\udc97\ud83d\udc96\ud83d\udc97", "lang": "ru", "id": "1166571815701045250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166425077879103490"}], "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.939, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matheusabborges", "id": "714840999068086272"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "robertafariae", "id": "1112032685348868105"}]}, "author_id": "1141845033890537472", "created_at": "2019-08-28T04:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166571624872763393"], "in_reply_to_user_id": "714840999068086272", "text": "@matheusabborges @robertafariae Eu acho que a gravidade da puni\u00e7\u00e3o deve ser de acordo com o crime! Se ele matou, mata tbm, se s\u00f3 roubou, manda pra cadeia, por\u00e9m tinha q ficar preso n\u00e9, Brasil n\u00e3o deixa preso... e dar uns cacete tbm vale", "lang": "pt", "id": "1166571624872763393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166569340960989185"}], "author_id": "567307517", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JosePato_Ross", "id": "929424486566453248"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166571129189883904"], "in_reply_to_user_id": "929424486566453248", "text": "@JosePato_Ross Se suicida alguien y tu eres la victima... Algo no calza o es que eres una mierda de ser humano. Mmmh", "lang": "es", "id": "1166571129189883904"}, {"author_id": "2925881522", "created_at": "2019-08-28T04:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166571094293340160"], "text": "sempre que eu lembro dessa not\u00edcia fico destru\u00eddo mano pprt, o mano se matou pq condenaram ele por amar algu\u00e9m", "lang": "pt", "id": "1166571094293340160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166404771508609025"}], "author_id": "3627717334", "created_at": "2019-08-28T04:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166571078619189248"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne *\u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0443\u0433\u043b\u0430 \u0432\u044b\u043b\u0430\u0437\u0438\u0442 \u0413\u0440\u0435\u0433\u043e\u0440\u0438 \u0425\u0430\u0443\u0441* \u0414\u0430 \u043b\u0430\u0434\u043d\u043e \u0431\u043b\u044f\u0434\u044c!", "lang": "ru", "id": "1166571078619189248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 176, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "author_id": "533639702", "created_at": "2019-08-28T04:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166571060931809280"], "text": "Enfermos est\u00e1n los que se suicidan. Se llama depresi\u00f3n.\n\nEnfermos est\u00e1n los que se quejan de la gente que se suicida en espacios masivos. Se llama imbecilidad.\n\nCostanera Center", "lang": "es", "id": "1166571060931809280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kl23c3O8ho", "expanded_url": "http://juorno.it/le-vittime-del-pedofilo-miliardario-suicida-accusano-il-principe-andrea-sa-cosa-ha-fatto-confessi/", "display_url": "juorno.it/le-vittime-del\u2026", "unwound_url": "http://juorno.it/le-vittime-del-pedofilo-miliardario-suicida-accusano-il-principe-andrea-sa-cosa-ha-fatto-confessi/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Epstein"}, {"start": 9, "end": 35, "tag": "trafficisessualiconminori"}, {"start": 36, "end": 50, "tag": "inchiestachoc"}, {"start": 88, "end": 103, "tag": "principeAndrea"}]}, "author_id": "1040127722", "created_at": "2019-08-28T04:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166571007525756928"], "text": "#Epstein\n#trafficisessualiconminori\n#inchiestachoc\nOra viene chiamato in causa anche il #principeAndrea\n\nhttps://t.co/kl23c3O8ho", "lang": "it", "id": "1166571007525756928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/OnqxJKVs5J", "expanded_url": "http://juorno.it/le-vittime-del-pedofilo-miliardario-suicida-accusano-il-principe-andrea-sa-cosa-ha-fatto-confessi/", "display_url": "juorno.it/le-vittime-del\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.juorno.it/le-vittime-del-pedofilo-miliardario-suicida-accusano-il-principe-andrea-sa-cosa-ha-fatto-confessi/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Epstein"}, {"start": 9, "end": 35, "tag": "trafficisessualiconminori"}, {"start": 36, "end": 50, "tag": "inchiestachoc"}, {"start": 88, "end": 103, "tag": "principeAndrea"}]}, "author_id": "1005875898627784705", "created_at": "2019-08-28T04:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166570968816455681"], "text": "#Epstein\n#trafficisessualiconminori\n#inchiestachoc\nOra viene chiamato in causa anche il #principeAndrea\n\nhttps://t.co/OnqxJKVs5J", "lang": "it", "id": "1166570968816455681"}, {"author_id": "533639702", "created_at": "2019-08-28T04:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166570927007633413"], "text": "Enfermos est\u00e1n los que se suicidan. Se llama depresi\u00f3n.\n\nEnfermos est\u00e1n los que se quejan de la gente que se suicida en espacios masivos. Se llama imbecilidad.", "lang": "es", "id": "1166570927007633413"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "376810550", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166570854051979264"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166570854051979264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5857, "type": "Organization", "normalized_text": "hype"}]}, "author_id": "3203063637", "created_at": "2019-08-28T04:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166570692063760385"], "text": "ok, agora que o hype acabou junto com o video\nvou voltar a me lamentar por estar sem amigos pra jogar lol \nestar surtando na faculdade\ne com um pensamento suicida em potencial", "lang": "pt", "id": "1166570692063760385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1062164014967468032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166570683473809410"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166570683473809410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166432734320975872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 86, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "BorgesInfinito"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.9482, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "JorgeLuisBorges"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Langosta_Lit", "id": "1952289962"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 87, "tag": "BorgesInfinito"}, {"start": 116, "end": 132, "tag": "JorgeLuisBorges"}]}, "author_id": "221280402", "created_at": "2019-08-28T04:38:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166570663383064578"], "text": "RT @Langosta_Lit: \"Morir\u00e9 y conmigo la suma\ndel intolerable universo\".\n\n#BorgesInfinito \n\nDel poema \"El suicida\" de #JorgeLuisBorges en POE\u2026", "lang": "es", "id": "1166570663383064578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166522697725153280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "coriazUl", "id": "429073778"}]}, "author_id": "106975908", "created_at": "2019-08-28T04:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166570471539838977"], "in_reply_to_user_id": "429073778", "text": "@coriazUl En los comentarios la gente no entiende nada... Est\u00e1 claro que no es la soluci\u00f3n al problema que hay con la salud mental en Chile, pero a su vez una protecci\u00f3n como esa puede evitar una tragedia a\u00fan mayor, en el caso que la persona suicida pueda llegar a caer encima de otra.", "lang": "es", "id": "1166570471539838977"}, {"author_id": "1112925259525652480", "created_at": "2019-08-28T04:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166570464732487681"], "text": "Le quiere hablar de muerte a un suicida.", "lang": "es", "id": "1166570464732487681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1160998840482324485", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166570175241555974"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166570175241555974"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "66273453", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166570077791170561"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "id": "1166570077791170561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "52541795", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166569893522759680"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "id": "1166569893522759680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "author_id": "764825023169306626", "created_at": "2019-08-28T04:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166569513002983424"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "id": "1166569513002983424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166568476615593985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 208, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "author_id": "1069642800457756672", "created_at": "2019-08-28T04:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166569487656792066"], "in_reply_to_user_id": "3008228152", "text": "@dani_1584 @ignaa_o Las mallas para lo \u00fanico que sirven es para evitar trapear el piso. El suicida se va a suicidar igual, hay 60 suicidios en promedio rn santiago al mes. Y menos de uno al mes en el Costanera,  usando tu l\u00f3gica cerremos el metro.", "lang": "es", "id": "1166569487656792066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166566328385376256"}], "author_id": "1488325609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "frangelarium", "id": "969415618742112256"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166569452562989057"], "in_reply_to_user_id": "969415618742112256", "text": "@frangelarium We callate vos q sos perfecto hasta haciendote un enema ahre pero yo q soy una boliviana de mierda te imaginas se suicida", "lang": "es", "id": "1166569452562989057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166181374157627392"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/iWq73tX9wm", "expanded_url": "https://twitter.com/ADRIANNACORONAD/status/1166181374157627392", "display_url": "twitter.com/ADRIANNACORONA\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.5443, "type": "Person", "normalized_text": "TIARparaVenezuela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "TIARparaVenezuela"}]}, "author_id": "716170936", "created_at": "2019-08-28T04:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166569429871841283"], "text": "#TIARparaVenezuela La gente se suicida por lo insostenible de la situaci\u00f3n ! https://t.co/iWq73tX9wm", "lang": "es", "id": "1166569429871841283"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166568883635085319"}], "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 230, "probability": 0.915, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Battalion_z77B", "id": "1078978571950006272"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "ChileRecuperaCL", "id": "2937231076"}]}, "author_id": "1069642800457756672", "created_at": "2019-08-28T04:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166569317300879360"], "in_reply_to_user_id": "1078978571950006272", "text": "@Battalion_z77B @Sonhyck @ChileRecuperaCL Las mallas para lo \u00fanico que sirven es para evitar trapear el piso. El suicida se va a suicidar igual, hay 60 suicidios en promedio rn santiago al mes. Y menos de uno al mes en el Costanera,  usando tu l\u00f3gica cerremos el metro.", "lang": "es", "id": "1166569317300879360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166567816591532033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9061, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "author_id": "1069642800457756672", "created_at": "2019-08-28T04:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166569202871951361"], "in_reply_to_user_id": "1157821149620965376", "text": "@metalcientifico Las mallas para lo \u00fanico que sirven es para evitar trapear el piso. El suicida se va a suicidar igual, hay 60 suicidios en promedio rn santiago al mes. Y menos de uno al mes en el Costanera,  usando tu l\u00f3gica cerremos el metro.", "lang": "es", "id": "1166569202871951361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166528253777125378"}], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/LIg99fqIDO", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1166528253777125378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LIg99fqIDO", "media_key": "16_1166528151339638784"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Sekimoto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}]}, "author_id": "1026096634667532288", "created_at": "2019-08-28T04:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166569017223647233"], "text": "RT @narukiroy: Elgin crushes Sekimoto with a massive tope suicida! https://t.co/LIg99fqIDO", "lang": "en", "id": "1166569017223647233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166545884655566848"}], "author_id": "619546592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:31:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166569009535488002"], "text": "RT @ericahenriquezo: @rodolfopereze @bcastil32667233 La gente sana ama la vida, el comportamiento suicida es un acci\u00f3n extrema en un estado\u2026", "lang": "es", "id": "1166569009535488002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2739402149", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:31:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166568991202185217"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166568991202185217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/cWbYNULXuh", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=_khUoVZ5q1E", "display_url": "youtube.com/watch?v=_khUoV\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=_khUoVZ5q1E"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "773850596059340804", "created_at": "2019-08-28T04:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166568970486517761"], "text": "\u00a1Alerta! Espa\u00f1a se muere o, peor a\u00fan, se suicida\n\nhttps://t.co/cWbYNULXuh", "lang": "es", "id": "1166568970486517761"}, {"author_id": "1157204566649298945", "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 72, "username": "13ReasonsWhy", "id": "735153382558687232"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166568671575248897"], "text": "Me gusta como explican la ideaci\u00f3n y planeaci\u00f3n suicida en @13ReasonsWhy. Pero les falta bastantito todav\u00eda.", "lang": "es", "id": "1166568671575248897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166542343945826304"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}]}, "author_id": "989459072", "created_at": "2019-08-28T04:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166568601958137857"], "text": "RT @PortalRapmais: https://t.co/aI6TbhyCqp", "lang": "zxx", "id": "1166568601958137857"}, {"author_id": "1143668418", "created_at": "2019-08-28T04:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166568600209166336"], "text": "\"E se eu contasse seus segredos, o mundo saberia que o dinheiro n\u00e3o pode acabar com a fraqueza de um suicida.\" \n\n\ud83e\udd2f", "lang": "pt", "id": "1166568600209166336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "313007501", "created_at": "2019-08-28T04:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166568137766187008"], "in_reply_to_user_id": "103059095", "text": "@rodolfopereze Escribes tama\u00f1a imbecilidad y aun asi no eres capaz de entender el por que, una persona con problemas de salud mental se suicida. Te suena, individualismo, enajenacion, intolerancia, invisibilidad humana, intolerancia, falta cari\u00f1o, familia, humanidad, capitalismo.", "lang": "es", "id": "1166568137766187008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166560041236946945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 109, "probability": 0.6357, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FleurDelacourje", "id": "486211947"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "evelynmatthei", "id": "370275105"}]}, "author_id": "302430727", "created_at": "2019-08-28T04:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166568052323995649"], "in_reply_to_user_id": "486211947", "text": "@FleurDelacourje @sebastianpinera @evelynmatthei  Puede que negligencia sea d la alcald\u00eda. El Costanera center necesita mallas de seguridad. No ponerlas pone en riesgo la vida de los votantes de Providencia y de otras comunas (imagina te cae alguien encima),y la del potencial suicida por supuesto.", "lang": "es", "id": "1166568052323995649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9079, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "3065897056", "created_at": "2019-08-28T04:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166567567454101505"], "text": "gente acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida e n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o ruim como eu achei que fosse pelos coment\u00e1rios, liga da justi\u00e7a \u00e9 bem pior", "lang": "pt", "id": "1166567567454101505"}, {"author_id": "2848312115", "created_at": "2019-08-28T04:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166567538467229701"], "text": "queria ser uma son\u00e2mbula suicida e morrer dormindo", "lang": "pt", "id": "1166567538467229701"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 82, "probability": 0.7425, "type": "Person", "normalized_text": "AGUSTIN CASANOVA"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.6136, "type": "Other", "normalized_text": "Agust\u00edn"}]}, "author_id": "843299192932106240", "created_at": "2019-08-28T04:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166567423337783296"], "text": "Atenti a esto, mam\u00e1 me dijo que me gusta x pibe porque se parece a AGUSTIN CASANOVA, Agust\u00edn lo llega a ver y se suicida maso", "lang": "es", "id": "1166567423337783296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515927770378240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 81, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Voluntad Populista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nuneznoda", "id": "14966491"}]}, "author_id": "20883937", "created_at": "2019-08-28T04:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166567129912664064"], "text": "RT @nuneznoda: No ser\u00e1 por mala leche que llamen a ese partido \"Voluntad Populista\".\n\nJugar a ser el chavista bueno es poco menos que suici\u2026", "lang": "es", "id": "1166567129912664064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166195041590743041"}], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/YXyE1wvBQv", "expanded_url": "https://twitter.com/bbfusquinha/status/1166566719873310720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YXyE1wvBQv", "media_key": "3_1166566705033809926"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 168, "probability": 0.7679, "type": "Person", "normalized_text": "Caozinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Thiago_InterRed", "id": "92202944"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "proposicoes", "id": "1092585000971718656"}]}, "author_id": "117655521", "created_at": "2019-08-28T04:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166566719873310720"], "in_reply_to_user_id": "92202944", "text": "@Thiago_InterRed @proposicoes Nao apenas isso de atirar pelas costas, ele se suicidou, se suicidou como? Recebendo um tiro pelas costas \ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48 agora e isso do cao? Caozinho s\u00e9 suicidou ou foi ASSASINADO? https://t.co/YXyE1wvBQv", "lang": "pt", "id": "1166566719873310720"}, {"author_id": "1011389253669019648", "created_at": "2019-08-28T04:22:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166566614596276229"], "text": "Al final puros fachos siendo pocos emp\u00e1ticos con el suicida. \nInesperable.", "lang": "es", "id": "1166566614596276229"}, {"geo": {"place_id": "4d06f4ced88574a4"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}]}, "author_id": "800861318697861120", "created_at": "2019-08-28T04:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166566439387586561"], "text": "Mont foi acusado por todos como culpado, todos mentiram, mas antes de ser julgado ele se enforcou na pris\u00e3o, logo ap\u00f3s o pai cuspir na cara dele ppr ser gay", "lang": "pt", "id": "1166566439387586561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/UHrOvIOoj6", "expanded_url": "https://twitter.com/Bdwhorxs/status/1166565266093957121", "display_url": "twitter.com/Bdwhorxs/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6505, "type": "Person", "normalized_text": "Nadia"}]}, "author_id": "146236449", "created_at": "2019-08-28T04:20:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166566270831157248"], "text": "Si supiera todo lo que pienso y le digo a Nadia SE VA DEL PA\u00cdS Y LUEGO SE SUICIDA https://t.co/UHrOvIOoj6", "lang": "es", "id": "1166566270831157248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166552873762729986"}], "author_id": "1041846959026462722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ConsejosEsquina", "id": "2840558865"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166566124349218817"], "text": "RT @ConsejosEsquina: @canalN_ Si el suicida cobarde cobraba por su floro (dizque conferencias), el mudo cobr\u00f3 por no decir nada, solo por f\u2026", "lang": "es", "id": "1166566124349218817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "author_id": "156062251", "created_at": "2019-08-28T04:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166565960540708870"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "id": "1166565960540708870"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "853844112", "created_at": "2019-08-28T04:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166565819872137216"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1166565819872137216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166564729487286273"}], "author_id": "80655095", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manuelriveraaza", "id": "225842480"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "Pashhy", "id": "110883518"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "brinelac", "id": "80655095"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:18:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166565798770630657"], "text": "RT @manuelriveraaza: @Pashhy @brinelac @ProcuraduriaRD Y en cuanto a los ni\u00f1os... es que hay una situaci\u00f3n compleja. \n\nEs como cuando est\u00e1s\u2026", "lang": "es", "id": "1166565798770630657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "56001313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166565752910073858"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "id": "1166565752910073858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166514529427251200"}], "author_id": "204939860", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BettoServent", "id": "277750687"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166565279498952704"], "in_reply_to_user_id": "277750687", "text": "@BettoServent Siento que son demasiados temas, en la 2da pr\u00e1cticamente arruinaron la imagen de la ni\u00f1a que se suicida haci\u00e9ndola pr\u00e1cticamente culpable de todo lo que le pas\u00f3", "lang": "es", "id": "1166565279498952704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166494734862495744"}], "author_id": "106504765", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tito1974leo", "id": "114930126"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166565245801893890"], "text": "RT @tito1974leo: La gente se suicida y tu te enojas por el horario o por el lugar.... Inconscientes de mierda, para muchos llegar a esa det\u2026", "lang": "es", "id": "1166565245801893890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "1514307841", "created_at": "2019-08-28T04:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166565195197685761"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1166565195197685761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166555103534419968"}], "author_id": "315372056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AguirreAlexaC", "id": "93074679"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166565180869894150"], "in_reply_to_user_id": "93074679", "text": "@AguirreAlexaC Se ve que el instinto suicida viene con el nombre...", "lang": "es", "id": "1166565180869894150"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "author_id": "199387789", "created_at": "2019-08-28T04:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166565096388268038"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "id": "1166565096388268038"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/fFSZietQhB", "expanded_url": "https://twitter.com/TavoAche/status/1166565063299346432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fFSZietQhB", "media_key": "16_1166565054826852352"}]}, "author_id": "86457130", "created_at": "2019-08-28T04:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166565063299346432"], "text": "Estrenamos secci\u00f3n y le llamar\u00e9 el diario de un ch\u00f3fer. \n\nCAP\u00cdTULO 1 \n\nCaso: un piloto aeron\u00e1utico con tendencia depresiva y suicida. pobres de sus pasajeros... https://t.co/fFSZietQhB", "lang": "es", "id": "1166565063299346432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166235110586355712"}], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/RKSbvoQfVP", "expanded_url": "https://twitter.com/NoQuartzNoLaifu/status/1166235110586355712", "display_url": "twitter.com/NoQuartzNoLaif\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4512, "type": "Other", "normalized_text": "Master"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.5069, "type": "Organization", "normalized_text": "Ganders"}]}, "author_id": "1061485527365570560", "created_at": "2019-08-28T04:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166564954515943426"], "text": "\u2014 Pich\u00f3n suicida impactandose en la cara del Master para llamar su atenci\u00f3n (?) \u2014 \n\nTus brazos a\u00fan no se caen, lanza Ganders hasta que te duelan https://t.co/RKSbvoQfVP", "lang": "es", "id": "1166564954515943426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "author_id": "454453662", "created_at": "2019-08-28T04:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166564907732668417"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "id": "1166564907732668417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166564092544475136"}], "author_id": "3193276859", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pelusa054", "id": "467520573"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "FelizLadona", "id": "1083965609849835525"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "MuniLima", "id": "158871696"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166564898358345729"], "in_reply_to_user_id": "467520573", "text": "@pelusa054 @FelizLadona @SalvadorHeresi @MuniLima @APRA_Oficial Qu\u00e9 piensas del suicida cpbarde?", "lang": "es", "id": "1166564898358345729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166563118534877184"}], "author_id": "225842480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Pashhy", "id": "110883518"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "brinelac", "id": "80655095"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166564729487286273"], "in_reply_to_user_id": "110883518", "text": "@Pashhy @brinelac @ProcuraduriaRD Y en cuanto a los ni\u00f1os... es que hay una situaci\u00f3n compleja. \n\nEs como cuando est\u00e1s negociando con tu hijo malcriado o con un suicida... lo quieres, es de los tuyos, no quieres que haga o se haga da\u00f1o, pero necesitas al mismo tiempo \"controlarlo\" por lo que debes sugestionarlo.", "lang": "es", "id": "1166564729487286273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166541400562917376"}], "author_id": "1016483454945513472", "created_at": "2019-08-28T04:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166564720939360257"], "text": "RT @PortalRapmais: Namorada Trans de rapper que se suicidou: \"Vou garantir que sua hist\u00f3ria seja contada e do jeito certo\" - https://t.co/a\u2026", "lang": "pt", "id": "1166564720939360257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166515098946609154"}], "author_id": "823359485804773376", "created_at": "2019-08-28T04:14:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166564647652212736"], "in_reply_to_user_id": "103059095", "text": "@rodolfopereze Analice el concepto \"impulso suicida\" ver\u00e1 q su observaci\u00f3n no tiene sentido, es tal la magnitud del momento q la persona deja atr\u00e1s el criterio y traspasa la barrera de la decisi\u00f3n seguro s/pensar, motivado por esta fuerza q no tiene explicaci\u00f3n. A veces el silencio es un aliado", "lang": "es", "id": "1166564647652212736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166564370685599745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7464, "type": "Person", "normalized_text": "Severus"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "Dumbledore"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.5567, "type": "Person", "normalized_text": "Lily"}]}, "author_id": "149150112", "created_at": "2019-08-28T04:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166564596301410304"], "in_reply_to_user_id": "149150112", "text": "En el lugar de Severus yo creo que hasta zarandeo a Harry o renuncio y le digo a Dumbledore \"arreglatelas solo\", le pido perd\u00f3n a la memoria de Lily, y chao con el pendejo suicida", "lang": "es", "id": "1166564596301410304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "533984419", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166564589326229507"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "id": "1166564589326229507"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "author_id": "113474416", "created_at": "2019-08-28T04:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166564465053224960"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "id": "1166564465053224960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166511664017133569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3433, "type": "Place", "normalized_text": "Costan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vmoralescalde", "id": "271678835"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "BiancaFilipic", "id": "2312793895"}]}, "author_id": "632254162", "created_at": "2019-08-28T04:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166564392802144257"], "text": "RT @vmoralescalde: @BiancaFilipic S\u00f3lo cuando un suicida caiga sobre un \"cliente\" , este muera y la familia gane la demanda, recien #Costan\u2026", "lang": "es", "id": "1166564392802144257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "225027380", "created_at": "2019-08-28T04:13:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166564356458471425"], "in_reply_to_user_id": "103059095", "text": "@rodolfopereze En 1ra lectura tu post parece \"inhumano y falto de empat\u00eda\"; y el error de redacci\u00f3n te condena.\nConcuerdo y no concuerdo.\nTen\u00eda +- 9 a\u00f1os cuando presenci\u00e9 1 suicidio; y no fue algo f\u00e1cil de asimilar.\nPero quien se suicida, dudo que est\u00e9 pensando en los efectos a otros.", "lang": "es", "id": "1166564356458471425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "65451117", "created_at": "2019-08-28T04:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166564282651353090"], "in_reply_to_user_id": "103059095", "text": "@rodolfopereze El suicida solo piensa en ponerle fin a un sufrimiento inmenso pues vivir es una carga que no pueden soportar, no deciden ni piensan cagarle la vida a otros", "lang": "es", "id": "1166564282651353090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166542343945826304"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}]}, "author_id": "3087476727", "created_at": "2019-08-28T04:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166564151134773255"], "text": "RT @PortalRapmais: https://t.co/aI6TbhyCqp", "lang": "zxx", "id": "1166564151134773255"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Ed Maverick"}]}, "author_id": "69440790", "created_at": "2019-08-28T04:12:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166564073569497089"], "text": "O sea, s\u00ed me gusta la m\u00fasica depresiva, triste y suicida, pero la voz de Ed Maverick es insoportable.", "lang": "es", "id": "1166564073569497089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166417437677510657"}], "author_id": "382953401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolinapinoc", "id": "92574042"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166563833026101254"], "text": "RT @carolinapinoc: Evacuan l\u00ednea d metro x persona q se suicida, entrevistan a personas evacuadas y est\u00e1n enojados xq van atrasados, alguie\u2026", "lang": "es", "id": "1166563833026101254"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "3245144158", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166563548790763521"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "id": "1166563548790763521"}, {"author_id": "2440927248", "created_at": "2019-08-28T04:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166563524551892993"], "text": "Bueno que hicimos estos 24 a\u00f1os?\n\n*se deprime*\n\n*se suicida*", "lang": "es", "id": "1166563524551892993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "81956138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166563508013674501"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "id": "1166563508013674501"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515927770378240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 81, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Voluntad Populista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nuneznoda", "id": "14966491"}]}, "author_id": "109473791", "created_at": "2019-08-28T04:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166563491542634502"], "text": "RT @nuneznoda: No ser\u00e1 por mala leche que llamen a ese partido \"Voluntad Populista\".\n\nJugar a ser el chavista bueno es poco menos que suici\u2026", "lang": "es", "id": "1166563491542634502"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166552357234233344"}], "author_id": "267746989", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "neuro_p_salinas", "id": "290569991"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "CCuadradoN", "id": "36492160"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166563487709106179"], "text": "RT @neuro_p_salinas: @CCuadradoN @jmanalich @colmedchile Lo \u00fanico que quieren es seguir llen\u00e1ndose m\u00e1s sus bolsillos a costa de nuestro tra\u2026", "lang": "es", "id": "1166563487709106179"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166528336581025798"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8557, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MiaWallaceOk_", "id": "2903223773"}]}, "author_id": "498329783", "created_at": "2019-08-28T04:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166563308314513408"], "text": "RT @MiaWallaceOk_: Pedirle guita al FMI no es una pol\u00edtica liberal, es una pol\u00edtica keynesiana. Y pedirle un pr\u00e9stamo a China es directamen\u2026", "lang": "es", "id": "1166563308314513408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 82, "probability": 0.7367, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 264, "end": 278, "probability": 0.4082, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 279, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "author_id": "867726194518749184", "created_at": "2019-08-28T04:07:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166562887365746690"], "text": "Me sorprende la gente que cree que porque alguien se suicida en el Costanera Center es culpa de esta o del gobierno, \u00bfEnserio existe la necesidad de darle la culpa a algo? \u00bfNo pueden ver que el tipo estaba mal? El costanera no es responsable del suicidio de uno. #CostaneraCenter", "lang": "es", "id": "1166562887365746690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "author_id": "250843240", "created_at": "2019-08-28T04:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166562635086815233"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "id": "1166562635086815233"}, {"author_id": "1148715169037606914", "created_at": "2019-08-28T04:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166562328780955649"], "text": "Que fita me liga, mente suicida, cola aqui em casa, a gente fode adoidado.", "lang": "pt", "id": "1166562328780955649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166559629733707778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5098, "type": "Person", "normalized_text": "Modo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sofiaaperezm", "id": "823059783720714241"}]}, "author_id": "756268109732929536", "created_at": "2019-08-28T04:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166562277417541632"], "text": "RT @sofiaaperezm: Modo suicida on", "lang": "es", "id": "1166562277417541632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166524553805406208"}], "author_id": "138703017", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "GFiuza_Oficial", "id": "2804949532"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166562246333517825"], "in_reply_to_user_id": "1051295002457006082", "text": "@dudacorsini1 @GFiuza_Oficial @o_antagonista Acho doentio. Jornalismo suicida. @o_antagonista", "lang": "pt", "id": "1166562246333517825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "author_id": "482562547", "created_at": "2019-08-28T04:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166562153555533824"], "text": "Vi esquadr\u00e3o suicida e achei uma merda\nmas super veria uma continua\u00e7\u00e3o \no motivo ? eu n\u00e3o sei, acho que gosto do Will Smith e de filme trash", "lang": "pt", "id": "1166562153555533824"}, {"author_id": "1005855803939618822", "created_at": "2019-08-28T04:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166561790857293824"], "text": "No meio da partida ranqueada  master pega a pistola de cura eu \"fala q eu sou a mais braba se n n te curo\" ficamos nessa e veio um duo e matou nos dois KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "id": "1166561790857293824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "105301854", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:02:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166561744745050112"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026", "lang": "es", "id": "1166561744745050112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 142, "probability": 0.8804, "type": "Other", "normalized_text": "UCV"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 143, "tag": "UCV"}]}, "author_id": "2796914255", "created_at": "2019-08-28T04:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166561593964015618"], "text": "Hay un dicho en el b\u00e9isbol que dice: Al que no hace, le hacen! es de esperar que sigan las arbitrariedades de los usurpadores. Me duele mi #UCV si acepta las condiciones se suicida, sino acepta la matan, el resultado de todo es la muerte de la autonom\u00eda.", "lang": "es", "id": "1166561593964015618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166528246277705731"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "Frank"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eldestrinador", "id": "1549815868414169088"}]}, "author_id": "3245553073", "created_at": "2019-08-28T04:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166561478582906888"], "in_reply_to_user_id": "726527448", "text": "@ElDestrinador No Frank pobre pel\u00e1, hay mucha gente que se suicida por depresi\u00f3n, es un tema serio \ud83d\udc8b", "lang": "es", "id": "1166561478582906888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/bl8zCgY0aE", "expanded_url": "https://www.blog-news.it/metapost/rapisce-e-uccide-il-figlio-di-6-anni-poi-si-suicida-laquo-non-accettava-che-fosse-affidato-al-padre-raquo", "display_url": "blog-news.it/metapost/rapis\u2026"}]}, "author_id": "24669526", "created_at": "2019-08-28T04:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166561102324523010"], "text": "Rapisce e uccide il figlio di 6 anni, poi si suicida: \u00abNon accettava che fosse affidato al padre\u00bb https://t.co/bl8zCgY0aE", "lang": "it", "id": "1166561102324523010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166528253777125378"}], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/LIg99fqIDO", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1166528253777125378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LIg99fqIDO", "media_key": "16_1166528151339638784"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Sekimoto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}]}, "author_id": "1093934912241979392", "created_at": "2019-08-28T03:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166560935181541377"], "text": "RT @narukiroy: Elgin crushes Sekimoto with a massive tope suicida! https://t.co/LIg99fqIDO", "lang": "en", "id": "1166560935181541377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "author_id": "928612561687367680", "created_at": "2019-08-28T03:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166560571916992513"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "id": "1166560571916992513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia"}]}, "author_id": "1854800102", "created_at": "2019-08-28T03:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166560570000232449"], "text": "se eu morrer nos pr\u00f3ximos dias foi a J\u00falia q me matou", "lang": "pt", "id": "1166560570000232449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1611711908", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166560564350509056"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166560564350509056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166559629733707778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5098, "type": "Person", "normalized_text": "Modo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sofiaaperezm", "id": "823059783720714241"}]}, "author_id": "367237620", "created_at": "2019-08-28T03:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166560561158602753"], "text": "RT @sofiaaperezm: Modo suicida on", "lang": "es", "id": "1166560561158602753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166504067008536576"}], "author_id": "275553355", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "christian_fie", "id": "1136920098"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "Julywow", "id": "62196019"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "Ancorosa", "id": "201756538"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166560332548136962"], "in_reply_to_user_id": "1136920098", "text": "@christian_fie @Julywow @Ancorosa en ese caso hay que destruir todo pq siempre hay algo que la gente aspira, la persona que se suicida es pq no le vio otra salida a su problema, problema que son ajenos a un mall", "lang": "es", "id": "1166560332548136962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "269860000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166560323693944839"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166560323693944839"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "author_id": "2502284101", "created_at": "2019-08-28T03:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166560212712611840"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "id": "1166560212712611840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "298239113", "created_at": "2019-08-28T03:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166559908344532993"], "in_reply_to_user_id": "103059095", "text": "@rodolfopereze Presenciar un suicidio debe ser terrible pero superable. Morir por culpa de un suicida creo que es inaceptable. Si a eso se refiere el comentario, creo que tiene un punto.", "lang": "es", "id": "1166559908344532993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/PvzbySMDPq", "expanded_url": "https://twitter.com/Dyjay13/status/1166155912068943872", "display_url": "twitter.com/Dyjay13/status\u2026"}]}, "author_id": "830649060201787392", "created_at": "2019-08-28T03:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166559717583458304"], "text": "Rato suicida https://t.co/PvzbySMDPq", "lang": "it", "id": "1166559717583458304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166559423218814978"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.532, "type": "Person", "normalized_text": "thresh"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.7924, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.5484, "type": "Person", "normalized_text": "heal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wesnegris", "id": "726011919249891328"}]}, "author_id": "744308135083515905", "created_at": "2019-08-28T03:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166559655465816068"], "in_reply_to_user_id": "726011919249891328", "text": "@wesnegris N tem como a gnt adivinhar se n aparece que o mlk caiu , o thresh de vcs hookou ele sem vida no meio do Rio e ele tinha flash e heal n reagiu nem nada ele foi e matou \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1166559655465816068"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166554011383795712"}], "author_id": "485553443", "created_at": "2019-08-28T03:54:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166559638990524417"], "in_reply_to_user_id": "1446978889", "text": "@_lunalunera16 Ya qued\u00e9 re en esa igual. Creo que hasta mi vieja me llama as\u00ed. Mi viejo no porque NO ME LLAMA.\nAH EL TWEET SUICIDA JAJJSDJJSJAJA", "lang": "es", "id": "1166559638990524417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.646, "type": "Person", "normalized_text": "Modo"}]}, "author_id": "823059783720714241", "created_at": "2019-08-28T03:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166559629733707778"], "text": "Modo suicida on", "lang": "es", "id": "1166559629733707778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166533048831217669"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/7azgg8HSYr", "expanded_url": "https://twitter.com/caity_fitz/status/1166533048831217669", "display_url": "twitter.com/caity_fitz/sta\u2026"}]}, "author_id": "172895585", "created_at": "2019-08-28T03:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166559284051795968"], "text": "Fue el fan request m\u00e1s suicida de todos https://t.co/7azgg8HSYr", "lang": "es", "id": "1166559284051795968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166559029994360839"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/50VOMbLM4r", "expanded_url": "https://twitter.com/fkjulien_/status/1166559029994360839", "display_url": "twitter.com/fkjulien_/stat\u2026"}]}, "author_id": "2747530843", "created_at": "2019-08-28T03:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166559216464793600"], "text": "Me siento identificado pero no soy suicida. https://t.co/50VOMbLM4r", "lang": "es", "id": "1166559216464793600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "author_id": "122583004", "created_at": "2019-08-28T03:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166559152736526339"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "id": "1166559152736526339"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "174700892", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:52:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166559127608467456"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "id": "1166559127608467456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/xOOUzB9waD", "expanded_url": "https://twitter.com/CindyVeMe/status/1166559084944003072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xOOUzB9waD", "media_key": "3_1166559078451154944"}]}, "author_id": "239934740", "created_at": "2019-08-28T03:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166559084944003072"], "text": "Cuando tu familia te impacta justo con la cantidad exacta de trauma para hacerte m\u00e1s gracioso que suicida. https://t.co/xOOUzB9waD", "lang": "es", "id": "1166559084944003072"}, {"author_id": "398370704", "created_at": "2019-08-28T03:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166559084478443521"], "text": "Soy escritor para evitar ser un suicida,soy un muerto contando su vida. \n\n*robado", "lang": "es", "id": "1166559084478443521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "author_id": "4186818983", "created_at": "2019-08-28T03:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166559028471848960"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "id": "1166559028471848960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "851251597", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166558760803942400"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026", "lang": "es", "id": "1166558760803942400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}]}, "author_id": "69449274", "created_at": "2019-08-28T03:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166558743502438400"], "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "id": "1166558743502438400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "96644642", "created_at": "2019-08-28T03:49:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166558356942794752"], "in_reply_to_user_id": "103059095", "text": "@rodolfopereze Yo creo que b\u00e1sicamente porque espera que alguien lo detenga, el suicida generalmente pide ayuda inconscientemente, por lo mismo siempre hay que estar atento a los cercanos. Saludos", "lang": "es", "id": "1166558356942794752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166555892197838848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 50, "probability": 0.9022, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro \u00c1lvares Cabral"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EstatismoLibert", "id": "1163106289288994817"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "bolsopetismo", "id": "1145507905120153607"}]}, "author_id": "4579457787", "created_at": "2019-08-28T03:49:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166558341927186433"], "in_reply_to_user_id": "1163106289288994817", "text": "@EstatismoLibert @bolsopetismo Pedro \u00c1lvares Cabral matou gente pra ter as terras q ele tinha, mas se tu leg\u00edtima isso, quem sou eu pra falar ne", "lang": "pt", "id": "1166558341927186433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166552357234233344"}], "author_id": "1658271416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "neuro_p_salinas", "id": "290569991"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "CCuadradoN", "id": "36492160"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:48:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166558236373393411"], "text": "RT @neuro_p_salinas: @CCuadradoN @jmanalich @colmedchile Lo \u00fanico que quieren es seguir llen\u00e1ndose m\u00e1s sus bolsillos a costa de nuestro tra\u2026", "lang": "es", "id": "1166558236373393411"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "4368883097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166558161773481985"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "id": "1166558161773481985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "author_id": "146295237", "created_at": "2019-08-28T03:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166558069532311552"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "id": "1166558069532311552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166557735099543556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Etika"}]}, "author_id": "3219802648", "created_at": "2019-08-28T03:48:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166558051228368903"], "in_reply_to_user_id": "3219802648", "text": "Aconceteu com o Etika, que MUITO infelizmente se suicidou (voc\u00eas n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do quanto d\u00f3i escrever e lembrar disso) e poderia ter acontecido com ele tamb\u00e9m. Porque voc\u00eas acreditam em tudo que v\u00eaem e sem ir atr\u00e1s de provas, gostam de apedrejar pessoas virtualmente", "lang": "pt", "id": "1166558051228368903"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.4223, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 54, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "author_id": "1080810951690121216", "created_at": "2019-08-28T03:48:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166558048497930240"], "text": "Cada vez que se suicida alguien en el #CostaneraCenter empieza el debate de la responsabilidad. \u00c9l costanera no cerrara sus puertas ante estas situaciones, como muchos exigen, pero los clientes tampoco se van.\n\nEl pueblo siempre ha tenido el poder para decidir.", "lang": "es", "id": "1166558048497930240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "author_id": "87693235", "created_at": "2019-08-28T03:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166558021734023169"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "id": "1166558021734023169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "author_id": "1108393261", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166557590064697344"], "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "lang": "es", "id": "1166557590064697344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166556626901458945"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/D08FTCgGDy", "expanded_url": "https://twitter.com/LuchitoQuijano/status/1166556626901458945", "display_url": "twitter.com/LuchitoQuijano\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.5829, "type": "Other", "normalized_text": "Megafail"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 75, "tag": "Megafail"}]}, "author_id": "358325044", "created_at": "2019-08-28T03:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166557559190433796"], "text": "Imag\u00ednense que el suicida no sepa hacer bien el nudo... Ser\u00eda una #Megafail https://t.co/D08FTCgGDy", "lang": "es", "id": "1166557559190433796"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "author_id": "598682603", "created_at": "2019-08-28T03:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166557497173381120"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "id": "1166557497173381120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "author_id": "2772675299", "created_at": "2019-08-28T03:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166557335772377092"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "id": "1166557335772377092"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166469957397483520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9101, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "2717693197", "created_at": "2019-08-28T03:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166557224606588928"], "in_reply_to_user_id": "1880232974", "text": "@mandela_76 \u00bfEstar\u00e1 Ud. refiri\u00e9ndose a un expresidente del Per\u00fa farsante, megal\u00f3mano, cobarde y suicida, de quien no quiero decir su nombre, el cual tiene cuatro letras, la primera es A y la \u00faltima N?", "lang": "es", "id": "1166557224606588928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "dad"}]}, "author_id": "302361696", "created_at": "2019-08-28T03:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166557138380120070"], "text": "tal vez lo m\u00e1s suicida \nsea decirte la ver dad\n         prefer\u00ed callar\n\na esta hora de la vida, es lo mejor", "lang": "es", "id": "1166557138380120070"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/HQynJDtOQu", "expanded_url": "https://twitter.com/kkillmepls/status/1166469417468923905", "display_url": "twitter.com/kkillmepls/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.4551, "type": "Other", "normalized_text": "miranha"}]}, "author_id": "927735065311875077", "created_at": "2019-08-28T03:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166556960734482434"], "text": "Acabo os filme do miranha agora... se suicidou https://t.co/HQynJDtOQu", "lang": "pt", "id": "1166556960734482434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "2377366995", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:43:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166556929646354435"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026", "lang": "es", "id": "1166556929646354435"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "145667478", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166556896083492864"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "id": "1166556896083492864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166362741164118023"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.6201, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndreiaSadi", "id": "40545889"}]}, "author_id": "82539020", "created_at": "2019-08-28T03:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166556495653277699"], "text": "RT @AndreiaSadi: Horror, horror: preso por matar, no DF, funcion\u00e1ria do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018man\u00edaco em s\u00e9rie\u2019. Ele disse que matou Le\u2026", "lang": "pt", "id": "1166556495653277699"}, {"author_id": "1048663425625337856", "created_at": "2019-08-28T03:41:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166556360168939520"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida siempre va a ser mi pelicula favorita y no hay caso", "lang": "es", "id": "1166556360168939520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166545489053048837"}], "author_id": "137460136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CarolinaRisso", "id": "1380608266212937730"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:41:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166556338274623488"], "in_reply_to_user_id": "87542894", "text": "@carolinarisso Lamentablemente las estaciones inciden bastante en el riesgo suicida", "lang": "es", "id": "1166556338274623488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166464579733467136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5215, "type": "Organization", "normalized_text": "Cituc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LFelipeRF", "id": "4836000705"}]}, "author_id": "18574387", "created_at": "2019-08-28T03:40:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166556233601622017"], "text": "RT @LFelipeRF: Durante el 2018 Cituc recibi\u00f3  3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (\u2026", "lang": "es", "id": "1166556233601622017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166412270630514689"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/3svaFA0PXc", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1166412270630514689", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}, "author_id": "903300434688962560", "created_at": "2019-08-28T03:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166556203280977921"], "text": "mano o cara SE MATOU pq n\u00e3o era livre pra AMAR QUEM ELE QUERIA https://t.co/3svaFA0PXc", "lang": "pt", "id": "1166556203280977921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166481234853277697"}], "author_id": "2524557465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucasFaro19", "id": "1153080972453273600"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166556144262963201"], "in_reply_to_user_id": "1153080972453273600", "text": "@LucasFaro19 o menino que se suicidou?", "lang": "pt", "id": "1166556144262963201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "2283673836", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166556114743418880"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026", "lang": "es", "id": "1166556114743418880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163881074293952512"}], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KkEHM1CUgx", "expanded_url": "http://www.ilcittadino.it/cronaca/2019/08/20/aspirante-suicida-salvato-da-carabiniere-eroe/wH0xE3oX6HAfeF6XngPvx3/index.html", "display_url": "ilcittadino.it/cronaca/2019/0\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ilCittadinoLodi", "id": "549299120"}]}, "author_id": "1034593531", "created_at": "2019-08-28T03:39:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166555920047976448"], "text": "RT @ilCittadinoLodi: Aspirante suicida salvato da carabiniere-eroe https://t.co/KkEHM1CUgx", "lang": "it", "id": "1166555920047976448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "author_id": "876572795932729344", "created_at": "2019-08-28T03:39:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166555852494520320"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "id": "1166555852494520320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166551007888912384"}], "author_id": "1000120337978347521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VirginiaMigani", "id": "1075629996671152128"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166555705203204096"], "in_reply_to_user_id": "1075629996671152128", "text": "@VirginiaMigani Te digo que no hay dignidad en ninguna muerte, no entra en ese \u00e1mbito, para un suicida le da lo mismo su dignidad como persona , solo quiere morir", "lang": "es", "id": "1166555705203204096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.3429, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "author_id": "774428381169455104", "created_at": "2019-08-28T03:38:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166555653726461952"], "text": "Teve passeio na escola pro museu da Rep\u00fablica geral me gastou pq eu n\u00e3o quis entrar no quarto do Get\u00falio Vargas. Mano o cara se matou l\u00e1 dentro sai fora sou mt cagona cm essas coisas\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "lang": "pt", "id": "1166555653726461952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "author_id": "865262609314050048", "created_at": "2019-08-28T03:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166555583882911744"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "id": "1166555583882911744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7218, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}, {"start": 253, "end": 255, "probability": 0.7261, "type": "Organization", "normalized_text": "ktu"}]}, "author_id": "1521550616", "created_at": "2019-08-28T03:38:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166555528887242752"], "in_reply_to_user_id": "103059095", "text": "@rodolfopereze Rodolfo el que se suicida ya no piensa en nadie,no hay fuerzas +k para terminar con la existencia.... no alcanza a pensar en ti, ni en mi, ni en el pr\u00f3ximo segundo.... que se convierte en un afilado cuchillo k rasga ese lindo tel\u00f3n en el ktu y yo vivimos..\u270c\ud83c\udffb", "lang": "es", "id": "1166555528887242752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "author_id": "730059679523540992", "created_at": "2019-08-28T03:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166555471660142592"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "id": "1166555471660142592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166553316190576641"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.5254, "type": "Person", "normalized_text": "Parallax"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.8843, "type": "Person", "normalized_text": "Gordon"}, {"start": 287, "end": 289, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Hal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "x_GreenLight", "id": "3129177430"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "KryptonianWill", "id": "835964030628016128"}]}, "author_id": "1158804988702932993", "created_at": "2019-08-28T03:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166555366123016192"], "in_reply_to_user_id": "3129177430", "text": "@x_GreenLight @KryptonianWill Creo que esta versi\u00f3n de Parallax debe ser disfuncional. \u2014Coment\u00f3 mientras contemplaba con indiferencia a la demacrada y suicida Gordon sostener el arma y hablar sobre devorar sesos antes de volar la tapa de los suyos.\u2014\n\nAdorable. \u2014Dijo al mismo tiempo que Hal lo calificaba de +", "lang": "es", "id": "1166555366123016192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166541400562917376"}], "author_id": "1053042003917897728", "created_at": "2019-08-28T03:36:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166555223646711808"], "text": "RT @PortalRapmais: Namorada Trans de rapper que se suicidou: \"Vou garantir que sua hist\u00f3ria seja contada e do jeito certo\" - https://t.co/a\u2026", "lang": "pt", "id": "1166555223646711808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166552357234233344"}], "author_id": "368947275", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "neuro_p_salinas", "id": "290569991"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "CCuadradoN", "id": "36492160"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:36:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166555155464171520"], "text": "RT @neuro_p_salinas: @CCuadradoN @jmanalich @colmedchile Lo \u00fanico que quieren es seguir llen\u00e1ndose m\u00e1s sus bolsillos a costa de nuestro tra\u2026", "lang": "es", "id": "1166555155464171520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166554930003488768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "Pinsgi"}]}, "author_id": "373158930", "created_at": "2019-08-28T03:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166555134249308161"], "in_reply_to_user_id": "373158930", "text": "Pinsgi trimestre suicida, ojala s\u00f3lo me den 4 \ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1166555134249308161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 169, "probability": 0.4375, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 170, "tag": "CostaneraCenter"}, {"start": 171, "end": 180, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "194902319", "created_at": "2019-08-28T03:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166555116566171650"], "text": "El icono del consumismo y la p\u00e9rdida de identidad como personas ... un lugar de culto para el suicida que se siente solo en un lugar repleto de gente ... #CostaneraCenter #suicidio", "lang": "es", "id": "1166555116566171650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166549702990606336"}], "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "author_id": "4890934767", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabrilamorim", "id": "92597881"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "onossopalestra", "id": "841752079572033538"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166554925893083136"], "in_reply_to_user_id": "92597881", "text": "@gabrilamorim @onossopalestra Esse cara se matou em campo e fez o gol, al\u00e9m de chegar agora.\n\nQuem deve explica\u00e7\u00e3o \u00e9 o cara que treina o time pra bater lateral na \u00e1rea", "lang": "pt", "id": "1166554925893083136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "109091310", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166554916397244416"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166554916397244416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166512261768318976"}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/DRfHef5ogX", "expanded_url": "https://twitter.com/LaBelgrana/status/1166512261768318976", "display_url": "twitter.com/LaBelgrana/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.4841, "type": "Other", "normalized_text": "Manzana Podrida"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.3588, "type": "Other", "normalized_text": "Albertico"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.831, "type": "Other", "normalized_text": "El Mal"}, {"start": 218, "end": 229, "probability": 0.5948, "type": "Other", "normalized_text": "Los Malditos"}]}, "author_id": "765969346078310400", "created_at": "2019-08-28T03:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166554753842782209"], "text": "\u00a1\u00a1\u00a1Es como quemar TODO el caj\u00f3n de manzanas,para salvar a la Manzana Podrida!!!\u00a1\u00a1\u00a1NUNCA congeniar\u00e9 con ese pensamiento suicida!!!\u00a1\u00a1\u00a1FUERA el tal 'Plan Albertico'!!!\u00a1\u00a1\u00a1Que \"les gar\u00fae finito\"y que 'El Mal'se encargue de Los Malditos!!! https://t.co/DRfHef5ogX", "lang": "es", "id": "1166554753842782209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166546309639282689"}], "author_id": "715326974223335428", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "grtdoblog_", "id": "1512597776416362497"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "freuddeboteco", "id": "906666264046784513"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166554513735671808"], "in_reply_to_user_id": "866339587366555648", "text": "@Grtdoblog_ @freuddeboteco Esquadr\u00e3o suicida tamb\u00e9m", "lang": "pt", "id": "1166554513735671808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166533328910131200"}], "author_id": "1127329468694114304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:34:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166554509436497920"], "in_reply_to_user_id": "373708174", "text": "@suicida_roots Tri gay", "lang": "ht", "id": "1166554509436497920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/X5eWubuAQG", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/5xrwdeBUuViDM3wDuQtRA6?si=2fv84uUORAGC0A6Wd3TMAw", "display_url": "open.spotify.com/track/5xrwdeBU\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Amor Suicida"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "NowPlaying"}]}, "author_id": "72584610", "created_at": "2019-08-28T03:33:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166554365831864321"], "text": "Amor Suicida de 2 minutos https://t.co/X5eWubuAQG #NowPlaying", "lang": "pt", "id": "1166554365831864321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166072495910395905"}], "author_id": "143064961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166554300572721159"], "in_reply_to_user_id": "67985464", "text": "@Paugalindo La amarillista eres tu. Madura irresponsable, la gente con depresi\u00f3n se suicida, eso es grave,muy grave,,, todo x likes y fama, cuando yaa tienes... No te entiendo, con los videos de recetas y maquillaje era suficiente.", "lang": "es", "id": "1166554300572721159"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "author_id": "182508653", "created_at": "2019-08-28T03:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166554282818252800"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "id": "1166554282818252800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166060899271987200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Garrido Lecca"}]}, "author_id": "4378784537", "created_at": "2019-08-28T03:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166553747843162112"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "text": "@MijaelGLP Notable, como el insigne exministro aprista Garrido Lecca, socio del cobarde suicida.", "lang": "es", "id": "1166553747843162112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166533530786181121"}], "author_id": "199370068", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ghrodriigues_", "id": "2628767188"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166553739630731264"], "in_reply_to_user_id": "2628767188", "text": "@ghrodriigues_ A pronto. Deu pra virar suicida ent\u00e3o? Aiai, vou nem te responder!", "lang": "pt", "id": "1166553739630731264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ByYXBe6LAR", "expanded_url": "https://youtu.be/ywVubmG4og8", "display_url": "youtu.be/ywVubmG4og8"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.5233, "type": "Other", "normalized_text": "Extremoduro"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9333, "type": "Other", "normalized_text": "Tango suicida"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 120, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "author_id": "807661805581504512", "created_at": "2019-08-28T03:30:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166553727148449792"], "text": "\"no dejo de pensar que te dejee maaarchaaar!!\"\nExtremoduro - Tango suicida (Lyrics) https://t.co/ByYXBe6LAR v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "id": "1166553727148449792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "author_id": "748328027654860804", "created_at": "2019-08-28T03:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166553586857385984"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "id": "1166553586857385984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166552737296867328"}], "author_id": "799336872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "__Joni7", "id": "2953197551"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166553395190280193"], "text": "RT @__Joni7: Van a tuitear lo mismo cada vez que se suicida alguien??? Por favor si quieren cambiar el sistema no empiecen por las  redes s\u2026", "lang": "es", "id": "1166553395190280193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166552252150091777"}], "author_id": "2184102772", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mvrianela", "id": "1286313119149690889"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166553027496615936"], "in_reply_to_user_id": "802358081166475264", "text": "@mvrianela Por gente as\u00ed es que la gente se suicida, y despu\u00e9s promov\u00edan el \u201cno al bullying\u201d miren cabr\u00f3nes, bastante me jodieron ah\u00ed", "lang": "es", "id": "1166553027496615936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "197190699", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552995095633921"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166552995095633921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2744669467", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552927714127874"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166552927714127874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1072894622962278400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552906105065472"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166552906105065472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166552737296867328"}], "author_id": "105354583", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "__Joni7", "id": "2953197551"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552879878037505"], "text": "RT @__Joni7: Van a tuitear lo mismo cada vez que se suicida alguien??? Por favor si quieren cambiar el sistema no empiecen por las  redes s\u2026", "lang": "es", "id": "1166552879878037505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166504557381345280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 147, "probability": 0.5506, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "author_id": "2840558865", "created_at": "2019-08-28T03:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552873762729986"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ Si el suicida cobarde cobraba por su floro (dizque conferencias), el mudo cobr\u00f3 por no decir nada, solo por figurar. El mudo fue m\u00e1s que AG.", "lang": "es", "id": "1166552873762729986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166552527300640768"}], "author_id": "116328340", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Torjsu", "id": "94739197"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552809401126913"], "text": "RT @Torjsu: Al sistema capitalista no le importa tu salud f\u00edsica o ps\u00edquica la cuesti\u00f3n es que te explotes trabajando para sobrevivir en do\u2026", "lang": "es", "id": "1166552809401126913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5285, "type": "Person", "normalized_text": "monty"}]}, "author_id": "813474416491425796", "created_at": "2019-08-28T03:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552758419410960"], "text": "o monty se matou e eu tb fiquei mal, n consigo desejar/comemorar a morte de ningu\u00e9m, fico mal dms", "lang": "pt", "id": "1166552758419410960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/tdJNsqosg6", "expanded_url": "https://twitter.com/mgarcia318/status/1166515163396280322", "display_url": "twitter.com/mgarcia318/sta\u2026"}]}, "author_id": "2953197551", "created_at": "2019-08-28T03:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552737296867328"], "text": "Van a tuitear lo mismo cada vez que se suicida alguien??? Por favor si quieren cambiar el sistema no empiecen por las  redes sociales, hagan sus manifestaciones directamente en los lugares correspondientes https://t.co/tdJNsqosg6", "lang": "es", "id": "1166552737296867328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166513826474397696"}], "author_id": "968254328212516864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Butterfly_Soul1", "id": "1521950166198235140"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552677213528069"], "in_reply_to_user_id": "121093389", "text": "@Butterfly_Soul1 Cu\u00e1ndo eres suicida en potencia, lo har\u00e1s en cualquier lugar. Eso es verdad. \nEl suicidio es una puerta de emergencia para muchas personas. \nNunca juzgar\u00eda un acto as\u00ed. Hay una historia ...una descarga emocional 'super' respetable.", "lang": "es", "id": "1166552677213528069"}, {"author_id": "4003334441", "created_at": "2019-08-28T03:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552630996426752"], "text": "Como eu nunca olhei \"esquadr\u00e3o suicida\"?", "lang": "pt", "id": "1166552630996426752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 205, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 267, "tag": "SaludMental"}]}, "author_id": "94739197", "created_at": "2019-08-28T03:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552527300640768"], "text": "Al sistema capitalista no le importa tu salud f\u00edsica o ps\u00edquica la cuesti\u00f3n es que te explotes trabajando para sobrevivir en donde si alguien se suicida es un n\u00famero m\u00e1s del p\u00e9simo sistema de salud en Chile por eso se hace necesario un cambio de modelo. \n#SaludMental", "lang": "es", "id": "1166552527300640768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "955102413295439873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552446216351744"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166552446216351744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166420902768234496"}], "geo": {"place_id": "019f2f4e187ace41"}, "author_id": "290569991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CCuadradoN", "id": "36492160"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552357234233344"], "in_reply_to_user_id": "36492160", "text": "@CCuadradoN @jmanalich @colmedchile Lo \u00fanico que quieren es seguir llen\u00e1ndose m\u00e1s sus bolsillos a costa de nuestro trabajo, nuestra vida y nuestros sue\u00f1os.\nMientras la gente se suicida por no tener vida, trabajando 12 horas diarias con sueldos miserables, \u00e9stos buscan m\u00e1s maneras de seguir rob\u00e1ndonos.", "lang": "es", "id": "1166552357234233344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "author_id": "30037053", "created_at": "2019-08-28T03:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552260467470336"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "id": "1166552260467470336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166511664017133569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3433, "type": "Place", "normalized_text": "Costan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vmoralescalde", "id": "271678835"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "BiancaFilipic", "id": "2312793895"}]}, "author_id": "497339072", "created_at": "2019-08-28T03:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552233019924481"], "text": "RT @vmoralescalde: @BiancaFilipic S\u00f3lo cuando un suicida caiga sobre un \"cliente\" , este muera y la familia gane la demanda, recien #Costan\u2026", "lang": "es", "id": "1166552233019924481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "author_id": "1016446572", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552227915415556"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "lang": "es", "id": "1166552227915415556"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166482165581922304"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpGjqBrZxS", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/16gjES2vYU", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166482165581922304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16gjES2vYU", "media_key": "3_1166482110967877632"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7495, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "2161268720", "created_at": "2019-08-28T03:24:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552181375471617"], "text": "RT @omelete: James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBrZxS https://t.co/16gjES2vYU", "lang": "pt", "id": "1166552181375471617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "author_id": "1161785452665417729", "created_at": "2019-08-28T03:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166551913686609921"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "id": "1166551913686609921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "344754682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:23:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166551854345543681"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "id": "1166551854345543681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "1713489612", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166551710422175746"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "id": "1166551710422175746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166551053594255360"}], "author_id": "1390913334", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_bibisiqueira", "id": "3385356231"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166551669187981312"], "in_reply_to_user_id": "3385356231", "text": "@_bibisiqueira \u00c9 uma decis\u00e3o quase que suicida eu diria, n\u00e3o sou dos melhores pra argumentar sobre mas j\u00e1 rolou demais comigo, senti na pele. Chega um momento que vc n sabe real se d\u00e1 uma chance ou se tranca pra sempre.", "lang": "pt", "id": "1166551669187981312"}, {"author_id": "566756295", "created_at": "2019-08-28T03:22:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166551506465824770"], "text": "Yo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda. Nadie se suicida en una comisar\u00eda.", "lang": "es", "id": "1166551506465824770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166544884637020160"}], "author_id": "497339072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ale2lazo", "id": "1143181110676996102"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "DeProvidencia", "id": "2750127954"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:21:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166551356523581440"], "text": "RT @ale2lazo: @DeProvidencia @GobiernodeChile qu\u00e9 est\u00e1n esperando para exigir mallas de seguridad o vidrios de m\u00e1s de 2 metros en los pisos\u2026", "lang": "es", "id": "1166551356523581440"}, {"author_id": "2316257917", "created_at": "2019-08-28T03:21:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166551322163851268"], "text": "suicida pra caralho e sem rem\u00e9dio pra dormir", "lang": "pt", "id": "1166551322163851268"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166375282292359168"}], "author_id": "335991113", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FernandoArmasCa", "id": "407126009"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:20:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166551069478084609"], "in_reply_to_user_id": "407126009", "text": "@FernandoArmasCa Efectivamente. Hay que tener una tendencia suicida...", "lang": "es", "id": "1166551069478084609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166485794049134593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7216, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De L"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}]}, "author_id": "906584948378935296", "created_at": "2019-08-28T03:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166550793501270016"], "text": "RT @ElMamonges: Esto es lo que yo hago \nAs\u00ed es lo que yo escribo \n\n\u00a1El mundo colapsa y t\u00fa sin leerme!\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De L\u2026", "lang": "es", "id": "1166550793501270016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166549848478363649"}], "author_id": "238408146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kalfucur", "id": "195138161"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:18:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166550662018154497"], "text": "RT @Kalfucur: @rodolfopereze Habr\u00e1 que explicarte x este medio lo que sucede con un suicida?\nQue p\u00e9rdida de t\u00b0 ser\u00eda,eres adulto, ya lanzas\u2026", "lang": "es", "id": "1166550662018154497"}, {"author_id": "1140835556500393984", "created_at": "2019-08-28T03:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166550562478985217"], "text": "meu tio matou minhas lombrigas hoje de bolo de cenoura c chocolate pq se depende dos outros to fodida", "lang": "pt", "id": "1166550562478985217"}, {"geo": {"place_id": "009924a469d7ace1"}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "Teatro Suicida"}]}, "author_id": "1474940598", "created_at": "2019-08-28T03:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166550434355515392"], "text": "El Teatro Suicida\nPrimer acto \"el intercambio de la herida compartida\"\nEl da\u00f1o que se le hace al otro es inflinguido en uno mismo.", "lang": "es", "id": "1166550434355515392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "741100118", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166550392634785792"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026", "lang": "es", "id": "1166550392634785792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "geo": {"place_id": "01f363992f5937d7"}, "author_id": "1115347794905243648", "created_at": "2019-08-28T03:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166550293963841536"], "in_reply_to_user_id": "103059095", "text": "@rodolfopereze Porque al parecer hay personas que tienen la tendencia suicida pero de esa forma como exhibicionista pero dudo que se les pas\u00e9 por un momento por la cabeza los dem\u00e1s la depresi\u00f3n hace ponerse ego\u00edsta y sentirse en un hoyo no sentir  que otras personas tambi\u00e9n pueden estar mal.", "lang": "es", "id": "1166550293963841536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166497560435056640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "MarioSaldanaG", "id": "38327136"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "author_id": "1150048377591279622", "created_at": "2019-08-28T03:15:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166549938106511360"], "text": "RT @SaritamaXXI: @MarioSaldanaG @AccionDeAmparo Pedirle 3 soles de consecuencia a Carla Garc\u00eda es como pedirle honestidad y honradez a su c\u2026", "lang": "es", "id": "1166549938106511360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2806422915", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:15:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166549909010636800"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166549909010636800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "author_id": "144822660", "created_at": "2019-08-28T03:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166549848608387073"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "id": "1166549848608387073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166515098946609154"}], "author_id": "195138161", "created_at": "2019-08-28T03:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166549848478363649"], "in_reply_to_user_id": "103059095", "text": "@rodolfopereze Habr\u00e1 que explicarte x este medio lo que sucede con un suicida?\nQue p\u00e9rdida de t\u00b0 ser\u00eda,eres adulto, ya lanzaste el veneno.\nEs tan dificil guardar silencio? \nTe toca contener, acompa\u00f1ar y cuidar a tu ni\u00f1o.\nLas redes ser\u00eda el \u00faltimo lugar para encontrar respuesta.\nTorpeza la tuya.", "lang": "es", "id": "1166549848478363649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "200903485", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166549836839211008"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026", "lang": "es", "id": "1166549836839211008"}, {"author_id": "892618566096347136", "created_at": "2019-08-28T03:15:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166549792924848128"], "text": "boa noite equipe se eu n for na aula \u00e9 pq meu pai quase me matou dnv", "lang": "pt", "id": "1166549792924848128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166548873969582080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.4488, "type": "Organization", "normalized_text": "bbnc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pumpkinselvagem", "id": "2258111076"}]}, "author_id": "2149015281", "created_at": "2019-08-28T03:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166549658719739904"], "in_reply_to_user_id": "2258111076", "text": "@pumpkinselvagem @nemolixo @_ociruf OLHANDO PRAS MINHAS FERIDAS C\u00ca \u00c9 MINHA PREFERIDA T\u00d4 LIGADO TIPO EU C\u00ca TAMB\u00c9M ODEIA A VIDA QUE FITA ME LIGA MENTE SUICIDA\n\neita bbnc que essa \u00e9 muito boa, botei pra tocar aqui agora e j\u00e1 me deu um negocio sjckgfhgkj", "lang": "pt", "id": "1166549658719739904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166546539554267137"}], "author_id": "396589484", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ant1kl4l", "id": "850491856039366657"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "stmmaia", "id": "1445088476140089345"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "dibil_o", "id": "1100849779330957313"}, {"start": 55, "end": 63, "username": "Gusttra", "id": "842553584579477505"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "RobertaKarla6", "id": "1226857452697722880"}, {"start": 79, "end": 92, "username": "marcelmacedo", "id": "359645510"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166549390422630401"], "in_reply_to_user_id": "850491856039366657", "text": "@Ant1kl4l @stmmaia @AutenticoNerd @angelo_hmm @dibil_o @Gusttra @Robertakarla6 @marcelmacedo Na verdade n\u00e3o. O comunismo matou em nome de si pr\u00f3prio. Ou voc\u00ea acha que n\u00e3o havia ateus que se opunha ao regime comunista?", "lang": "pt", "id": "1166549390422630401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "author_id": "4366287375", "created_at": "2019-08-28T03:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166549351440834562"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "id": "1166549351440834562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "375329017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166549303508328448"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1166549303508328448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166464579733467136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5215, "type": "Organization", "normalized_text": "Cituc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LFelipeRF", "id": "4836000705"}]}, "author_id": "939878168906944512", "created_at": "2019-08-28T03:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166549233819889667"], "text": "RT @LFelipeRF: Durante el 2018 Cituc recibi\u00f3  3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (\u2026", "lang": "es", "id": "1166549233819889667"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166540102056710145"}], "author_id": "795418695560527873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ETCHEVERRYGOL", "id": "124577029"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ClubTiburones", "id": "1056505141"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166549222167941121"], "in_reply_to_user_id": "124577029", "text": "@ETCHEVERRYGOL @ClubTiburones Macho o suicida?", "lang": "pt", "id": "1166549222167941121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/K8MDuuwvQ4", "expanded_url": "http://parral.notigram.com/2019/08/27/jovencita-se-suicida-en-la-salida-a-delicias/", "display_url": "parral.notigram.com/2019/08/27/jov\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0zmAQd0p0K", "expanded_url": "https://twitter.com/ParralNoticias/status/1166549192723927041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0zmAQd0p0K", "media_key": "3_1166549190937235458"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5027, "type": "Organization", "normalized_text": "Delicias"}]}, "author_id": "1551205861", "created_at": "2019-08-28T03:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166549192723927041"], "text": "Jovencita se suicida en la salida a Delicias. https://t.co/K8MDuuwvQ4 https://t.co/0zmAQd0p0K", "lang": "es", "id": "1166549192723927041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166546025328316416"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LsOPNOSaRp", "expanded_url": "https://twitter.com/Gatopardocom/status/1166546025328316416", "display_url": "twitter.com/Gatopardocom/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}]}, "author_id": "98704664", "created_at": "2019-08-28T03:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166549108888350721"], "text": "Cuando se suicid\u00f3, un amigo de mi vieja, terapueta, me dijo a los pocos d\u00edas del hecho:\n\"Alguien con el poder de celebridad de Favaloro no se suicida por deudas en su Cl\u00ednica. Ese balazo al coraz\u00f3n es por un tema sentimental\"\n\nSiempre defend\u00ed esa teor\u00eda que ac\u00e1 aparece m\u00e1s clara https://t.co/LsOPNOSaRp", "lang": "es", "id": "1166549108888350721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "author_id": "406196908", "created_at": "2019-08-28T03:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166549030219976705"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "id": "1166549030219976705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166548193410191362"}], "author_id": "2794279062", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VandersonLucas8", "id": "241324574"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166549018681499648"], "in_reply_to_user_id": "241324574", "text": "@VandersonLucas8 Exatamente, se quisesse teria matado quando matou o resto do cl\u00e3", "lang": "pt", "id": "1166549018681499648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "author_id": "64219631", "created_at": "2019-08-28T03:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166548949748125697"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "id": "1166548949748125697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166160949155438592"}], "author_id": "709607721306333184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuiqueBardelli", "id": "890997824132968448"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 117, "end": 125, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166548694575005696"], "in_reply_to_user_id": "890997824132968448", "text": "@QuiqueBardelli @jostipi A ese IDIOTA, como lo pueden mantener desinformando e idiotizando a los d\u00e9biles mentales en @canalN_  que cuente c\u00f3mo rob\u00f3 su padre en el gobierno del SUICIDA ALAN GARC\u00cdA y creer\u00e9 que es correcto y con futuro, se hace el que no sabe nada!!!", "lang": "es", "id": "1166548694575005696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166464579733467136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5215, "type": "Organization", "normalized_text": "Cituc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LFelipeRF", "id": "4836000705"}]}, "author_id": "40484758", "created_at": "2019-08-28T03:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166548678204624898"], "text": "RT @LFelipeRF: Durante el 2018 Cituc recibi\u00f3  3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (\u2026", "lang": "es", "id": "1166548678204624898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166548527763378177"}], "author_id": "3256973191", "created_at": "2019-08-28T03:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166548605961932801"], "in_reply_to_user_id": "3256973191", "text": "En el video se ve como la mujer lo convence de que se de una oportunidad m\u00e1s en la vida y el hombre desisti\u00f3 de su intento suicida.", "lang": "es", "id": "1166548605961932801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "816062662060703744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:08:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166548168131190784"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "id": "1166548168131190784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166511443979767809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.6857, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4032, "type": "Person", "normalized_text": "Otto"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "1109490925447860224", "created_at": "2019-08-28T03:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166548120181907459"], "in_reply_to_user_id": "1120733115792666637", "text": "@ajirojoo Habr\u00eda entonces que cerrar el Costanera?.. Suena como el sof\u00e1 de don Otto.\nPor qu\u00e9 asumes que la gente se suicida s\u00f3lo por razones aspiracionales?\nTasa de suicidios: Cuba lugar 37,Chile lugar 50.", "lang": "es", "id": "1166548120181907459"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "author_id": "1672897488", "created_at": "2019-08-28T03:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166548009808728066"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "id": "1166548009808728066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "335584620", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166547949129805830"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "id": "1166547949129805830"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "author_id": "215481606", "created_at": "2019-08-28T03:07:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166547803654512641"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "id": "1166547803654512641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Cesaro"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Randy Orton"}]}, "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-08-28T03:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166547745756319744"], "text": "Cesaro won a hell in a cell match against Randy Orton with a tope suicida in winnipeg you idiot", "lang": "en", "id": "1166547745756319744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "222812111", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166547734138109953"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "id": "1166547734138109953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166512844474654720"}], "author_id": "2529858858", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "gaboh90", "id": "31346018"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "hugosanroque", "id": "3030728817"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166547418516742144"], "text": "RT @rodolfopereze: @gaboh90 @hugosanroque No es un tema de derechas o izquierdas. Qui\u00e9n se suicida de esa forma est\u00e1 tan perturbado para no\u2026", "lang": "es", "id": "1166547418516742144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "263649858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166547251172433920"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "id": "1166547251172433920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "author_id": "840547521315385344", "created_at": "2019-08-28T03:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166547150811140102"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "id": "1166547150811140102"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166541940244066305"}], "author_id": "962042191009923072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "1777andres", "id": "260044469"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166546853908897792"], "in_reply_to_user_id": "260044469", "text": "@1777andres Porque la depresi\u00f3n te ciega, no sientes empat\u00eda por nada ni nadie...el suicida sabe que esos lugares (metro y costanera) lograr\u00e1 su cometido...sentir libertad de ese pensamiento que no lo deja salir de aquel estado y que solo la muerte lograra. \ud83d\ude22", "lang": "es", "id": "1166546853908897792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166494734862495744"}], "author_id": "1641547812", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tito1974leo", "id": "114930126"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166546604209426433"], "text": "RT @tito1974leo: La gente se suicida y tu te enojas por el horario o por el lugar.... Inconscientes de mierda, para muchos llegar a esa det\u2026", "lang": "es", "id": "1166546604209426433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}]}, "author_id": "32960701", "created_at": "2019-08-28T03:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166546542502862848"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026", "lang": "es", "id": "1166546542502862848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166541400562917376"}], "author_id": "854400233459109892", "created_at": "2019-08-28T03:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166546532809809920"], "text": "RT @PortalRapmais: Namorada Trans de rapper que se suicidou: \"Vou garantir que sua hist\u00f3ria seja contada e do jeito certo\" - https://t.co/a\u2026", "lang": "pt", "id": "1166546532809809920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166546471795286018"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8931, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jos\u00e9"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.7114, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}]}, "author_id": "975731264874573826", "created_at": "2019-08-28T03:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166546515265019904"], "in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "text": "Do alto de um outeiro, \u00e0 sombra da figueira em que Judas se enforcou, S\u00e3o Jos\u00e9 contempla toda uma vida \u2013 a sua, que hoje chega ao fim. \u00c9 ali que ele ir\u00e1 morrer, naquele peda\u00e7o de ch\u00e3o \u00e1rido, de onde se avista Jerusal\u00e9m. Faltam-lhe as for\u00e7as, pesam-lhe os anos, os", "lang": "pt", "id": "1166546515265019904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166541228068016128"}], "author_id": "770689344134930432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sofistortini", "id": "3007146728"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166546504829624320"], "text": "RT @sofistortini: NO ME DAN las cuentas me voy a re cagar suicidando gracias por tanto profe de sic mi nota suicida va a estar dedicada a u\u2026", "lang": "es", "id": "1166546504829624320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.3554, "type": "Other", "normalized_text": "Principe"}]}, "author_id": "1131052352297930752", "created_at": "2019-08-28T03:01:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166546441747214336"], "text": "Era uma vez,a princesa se suicidou e o Principe virou gay ;-;", "lang": "pt", "id": "1166546441747214336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166133712809013248"}], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/X4erYGz50R", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248", "display_url": "twitter.com/Caio_Gac7/stat\u2026"}]}, "author_id": "1725926828", "created_at": "2019-08-28T03:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166546438354034688"], "text": "Se matou man\u00e9 KJJJKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/X4erYGz50R", "lang": "cs", "id": "1166546438354034688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166544920544514048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Gomes"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "deyverson"}, {"start": 214, "end": 225, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Adriano"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "palmeiras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "palmeirasptd", "id": "34181311"}]}, "author_id": "212400021", "created_at": "2019-08-28T03:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166546218673197056"], "in_reply_to_user_id": "34181311", "text": "@palmeirasptd Gomes teve muita culpa sim no segundo gol, ele e os outros 5 que o cebolinha costurou... NINGUEM deu um encontr\u00e3o no desgra\u00e7ado... Felip\u00e3o colocando o deyverson (que nunca mais jogue pelamor) matou o Luiz Adriano... Inadmiss\u00edvel, se o palmeiras voltasse no segundo tempo", "lang": "pt", "id": "1166546218673197056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}]}, "author_id": "350650902", "created_at": "2019-08-28T03:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166546011759742976"], "text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "lang": "es", "id": "1166546011759742976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "author_id": "277849392", "created_at": "2019-08-28T03:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166545977328713729"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "id": "1166545977328713729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "956255276805566464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166545975026081792"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "lang": "es", "id": "1166545975026081792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166523471242944513"}], "author_id": "126695224", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "bcastil32667233", "id": "2282603006"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166545884655566848"], "in_reply_to_user_id": "103059095", "text": "@rodolfopereze @bcastil32667233 La gente sana ama la vida, el comportamiento suicida es un acci\u00f3n extrema en un estado depresivo, la gente no ve salida, como tampoco puede comprender que afecta al resto, es como la \u00faltima llamada de auxilio, cuando es en p\u00fablico, es una manera  castigar la indiferencia.", "lang": "es", "id": "1166545884655566848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166543893304946688"}], "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Deyverson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LeBoudakian", "id": "58885579"}]}, "author_id": "29923156", "created_at": "2019-08-28T02:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166545721941790720"], "in_reply_to_user_id": "58885579", "text": "@LeBoudakian N\u00e3o \u00e9 nada inexplic\u00e1vel se o seu centroavante for Deyverson! Matou com o time, como sempre...", "lang": "pt", "id": "1166545721941790720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166544944246460421"}], "author_id": "917967160152084480", "created_at": "2019-08-28T02:58:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166545507524796421"], "in_reply_to_user_id": "811074853432336384", "text": "@kaiunrod Busco atingir amigos e familiares, a m\u00eddia j\u00e1 se mostrou contra qualquer avan\u00e7o brasileiro... n\u00e3o se importa cmg ou com qual outra pessoa, tem um \u00fanico objetivo suicida de sabotar tudo pra provar algo imaginado e criado... por motiva de perca de privil\u00e9gios/ mamatas...", "lang": "pt", "id": "1166545507524796421"}, {"author_id": "282406726", "created_at": "2019-08-28T02:58:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166545496200142848"], "text": "bueno en instantes mi mam\u00e1 se suicida, se enter\u00f3 que me voy y ke mi hermana se casa jajajaj", "lang": "es", "id": "1166545496200142848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166529707250200577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.5264, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Vbluesciudadano", "id": "3246905751"}]}, "author_id": "2844751937", "created_at": "2019-08-28T02:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166545471810281473"], "text": "RT @Vbluesciudadano: Si.\nY todo tiene que ver con todo Sr Rodr\u00edguez.\nEl kirchnerismo es suicida.\nPsic\u00f3pata.\nNo les importa nada.\nPero nada\u2026", "lang": "es", "id": "1166545471810281473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "DEYVERSON"}]}, "author_id": "4584777675", "created_at": "2019-08-28T02:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166545468404523014"], "text": "S\u00e9rio eu fico mto triste de n\u00e3o ter tentado ser jogador se o DEYVERSON \u00e9 qualquer um pode ser, o cara matou todos TODOS os ataques eu nn me conformo", "lang": "pt", "id": "1166545468404523014"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.9398, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "author_id": "41056300", "created_at": "2019-08-28T02:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166545445474263045"], "text": "O VAR ainda vai matar algu\u00e9m do cora\u00e7\u00e3o. Se j\u00e1 n\u00e3o matou.", "lang": "pt", "id": "1166545445474263045"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166544683658616832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9634, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuliannaLulaMar", "id": "802940342827880449"}]}, "author_id": "1068172676420771840", "created_at": "2019-08-28T02:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166545419171749888"], "text": "RT @JuliannaLulaMar: N\u00e3o \u00e9 imposs\u00edvel de acontecer mas temos q lembrar que o estilo de jogo do Flamengo \u00e9 totalmente diferente do time do P\u2026", "lang": "pt", "id": "1166545419171749888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166527946045239301"}], "author_id": "813858344289075200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chilbita", "id": "754486126648385536"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166545406966358018"], "in_reply_to_user_id": "754486126648385536", "text": "@Chilbita Qu\u00e9date tranquila que de eso no va a morir, quiz\u00e1s con la compa\u00f1era de f\u00f3rmula que tiene se SUICIDA", "lang": "es", "id": "1166545406966358018"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8EvPXzLW0W", "expanded_url": "https://www.facebook.com/vickdovlog/posts/2410918955670752", "display_url": "facebook.com/vickdovlog/pos\u2026"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 203, "probability": 0.7675, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "author_id": "315455770", "created_at": "2019-08-28T02:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166545258966110210"], "text": "S\u00f3 o que eu acho engra\u00e7ado \u00e9 que da voltas e voltas e cai sempre no mesmo lugar, \n\nPrivil\u00e9gio para militares ? se louco !\nUm grupo matou \"por engano\" um homem ? Militar n\u00e3o serve pra nada !\n\nAi a Amaz\u00f4nia pega fogo, o bonde da lacra\u00e7\u00e3o grita... https://t.co/8EvPXzLW0W", "lang": "pt", "id": "1166545258966110210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166536767689973761"}], "author_id": "1108763082308898817", "created_at": "2019-08-28T02:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166545053923315712"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u041a\u041e\u041d\u0415\u0427\u041d\u041e \u041f\u041e\u041c\u041d\u0418\u0428\u042c\n\u041c\u042b \u0411\u042b\u041b\u0418 \u0411\u0415\u0417 \u0423\u041c\u0410", "lang": "ru", "id": "1166545053923315712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "author_id": "2925634140", "created_at": "2019-08-28T02:55:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166544894070050817"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "lang": "es", "id": "1166544894070050817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158005626582249472"}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/vabgz32lLW", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472", "display_url": "twitter.com/Nellatronic/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 155, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DeProvidencia", "id": "2750127954"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 156, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "author_id": "1143181110676996102", "created_at": "2019-08-28T02:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166544884637020160"], "in_reply_to_user_id": "2750127954", "text": "@DeProvidencia @GobiernodeChile qu\u00e9 est\u00e1n esperando para exigir mallas de seguridad o vidrios de m\u00e1s de 2 metros en los pisos superiores de #CostaneraCenter? Van a esperar que caiga un suicida sobre otra persona para tomar cartas en el asunto? https://t.co/vabgz32lLW", "lang": "es", "id": "1166544884637020160"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1502, "tweet_count": 23378, "listed_count": 1}, "id": "898148978", "verified": false, "username": "FGCarlos1990", "name": "Carlos Fabre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 490862, "following_count": 1476, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2099}, "id": "2201623465", "verified": true, "username": "vox_es", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 872, "tweet_count": 4361, "listed_count": 30}, "id": "983400740", "verified": false, "username": "PsicLuisFLopez", "name": "Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7859, "following_count": 3496, "tweet_count": 20769, "listed_count": 202}, "id": "91976483", "verified": true, "username": "Tel_Esperanza", "name": "\u00bfHablamos? No est\u00e1s solo"}, {"location": "Milano, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 3153, "tweet_count": 57929, "listed_count": 2}, "id": "1133004105767694337", "verified": false, "username": "DavidBlack1980", "name": "Davide Nieddu \ud83d\udc27 (=)"}, {"location": "Tralfamadore", "public_metrics": {"followers_count": 80675, "following_count": 1672, "tweet_count": 96379, "listed_count": 310}, "id": "38836322", "verified": false, "username": "marcosalvati", "name": "Marco Salvati"}, {"location": "Boostock", "public_metrics": {"followers_count": 3725, "following_count": 984, "tweet_count": 108967, "listed_count": 32}, "id": "322490591", "verified": false, "username": "HojohClo", "name": "Hojoh Clo"}, {"location": "Roma (campagna) Italy", "public_metrics": {"followers_count": 5811, "following_count": 2103, "tweet_count": 51093, "listed_count": 78}, "id": "160199059", "verified": false, "username": "Bibolotty", "name": "Elena Bibolotti"}, {"location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 8846, "following_count": 3492, "tweet_count": 72431, "listed_count": 219}, "id": "130122917", "verified": false, "username": "web_hispanidad", "name": "Hispanidad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 557, "tweet_count": 4599, "listed_count": 0}, "id": "971020954980749312", "verified": false, "username": "Angel1Bcn", "name": "BCN\u00c0ngel"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 81, "tweet_count": 1989, "listed_count": 0}, "id": "1110814783", "verified": false, "username": "ELTORNO6", "name": "ELTORNO6 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Barquisimeto Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 746, "tweet_count": 56740, "listed_count": 7}, "id": "193918121", "verified": false, "username": "mbaptis02", "name": "Mario Baptista"}, {"location": "Homestead, FL. USA", "public_metrics": {"followers_count": 40782, "following_count": 20223, "tweet_count": 132694, "listed_count": 801}, "id": "14966491", "verified": true, "username": "nuneznoda", "name": "Fernando NunezNoda"}, {"location": "Rabat", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 3443, "tweet_count": 234979, "listed_count": 90}, "id": "849619442", "verified": false, "username": "nicegook", "name": "Abou Reda \u0627\u0628\u0648 \u0631\u0636\u0627"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83702, "following_count": 300, "tweet_count": 22279, "listed_count": 546}, "id": "2563931132", "verified": true, "username": "RaiCultura", "name": "raicultura"}, {"location": "Concepcion/Chill\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 290, "tweet_count": 25076, "listed_count": 4}, "id": "59953536", "verified": false, "username": "JChepo", "name": "JMein"}, {"location": "0\u00b018'06\"N 73\u00b025'34\"W", "public_metrics": {"followers_count": 20884, "following_count": 19070, "tweet_count": 168875, "listed_count": 24}, "id": "103059095", "verified": false, "username": "RudyPetrikowski", "name": "A Paso Firme \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"location": "Bel\u00e9n Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 436, "tweet_count": 1466, "listed_count": 0}, "id": "738051524815912960", "verified": false, "username": "nestor15ga", "name": "Nestor Garcia"}, {"location": "la corre(oviedo)", "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 2870, "tweet_count": 120166, "listed_count": 8}, "id": "1207249322", "verified": false, "username": "tinocabo58", "name": "faustino fernandez"}, {"location": "Azeroth", "public_metrics": {"followers_count": 5452, "following_count": 199, "tweet_count": 17585, "listed_count": 24}, "id": "283930184", "verified": false, "username": "sombrasazeroth", "name": "Sombras en Azeroth"}, {"location": "Bilbo, capital del mundo. ", "public_metrics": {"followers_count": 15744, "following_count": 377, "tweet_count": 15597, "listed_count": 22}, "id": "1006665713485078529", "verified": false, "username": "phobyac", "name": "Phobyac"}, {"location": "Petrer, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 20, "tweet_count": 2782, "listed_count": 0}, "id": "1097217236115357696", "verified": false, "username": "CarlosIborra81", "name": "Carlos Gustavo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 481, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}, "id": "785647885", "verified": false, "username": "RoberPalumbo", "name": "Roberto Palumbo"}, {"location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 70598, "following_count": 148, "tweet_count": 187452, "listed_count": 661}, "id": "6831142", "verified": false, "username": "Gazzettino", "name": "Gazzettino"}, {"location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 2268, "tweet_count": 22328, "listed_count": 2}, "id": "188090225", "verified": false, "username": "chanchi70", "name": "andyfur"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 18243, "following_count": 19396, "tweet_count": 212424, "listed_count": 4}, "id": "186912015", "verified": false, "username": "barci_2010", "name": "Cacho Cuervo"}, {"location": "castelfranco veneto tv", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 146, "tweet_count": 9058, "listed_count": 3}, "id": "2289463832", "verified": false, "username": "claudiog70a2013", "name": "claudio guidolin"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 8746, "following_count": 8080, "tweet_count": 145417, "listed_count": 112}, "id": "3347526491", "verified": false, "username": "Analarrazgale", "name": "Ana Larraz"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 115954, "following_count": 499, "tweet_count": 384931, "listed_count": 1681}, "id": "1602818168", "verified": true, "username": "TheObjective_es", "name": "THE OBJECTIVE"}, {"location": "Chile / 756.956km2 / L.4270km", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 915, "tweet_count": 71883, "listed_count": 3}, "id": "1138707124538810369", "verified": false, "username": "Presidentes2022", "name": "Ignacio #YoVoteNulo"}, {"location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 567160, "following_count": 71867, "tweet_count": 229755, "listed_count": 1763}, "id": "14445094", "verified": false, "username": "El_Ciudadano", "name": "El Ciudadano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1638, "tweet_count": 4006, "listed_count": 0}, "id": "1132218622024265728", "verified": false, "username": "DomenicoCrea5", "name": "Domenico Crea"}, {"location": "Aracaju - Sergipe - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7312, "following_count": 260, "tweet_count": 18716, "listed_count": 36}, "id": "79610371", "verified": false, "username": "ByAndreBarros", "name": "ANDR\u00c9 BARROS"}, {"location": "Aracaju", "public_metrics": {"followers_count": 12472, "following_count": 310, "tweet_count": 74822, "listed_count": 77}, "id": "165085723", "verified": false, "username": "BlogClaudioNun", "name": "Claudio Nunes"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 356, "tweet_count": 44599, "listed_count": 0}, "id": "804795430089490433", "verified": false, "username": "peliroja65", "name": "MELLIN"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 668, "tweet_count": 36356, "listed_count": 0}, "id": "1055200613120774149", "verified": false, "username": "safefromdeath", "name": "josu\u00e9_ \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Califato de Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 8144, "following_count": 983, "tweet_count": 11242, "listed_count": 17}, "id": "2903223773", "verified": false, "username": "MiaWallaceOk_", "name": "Anastasia \ud83e\udd87"}, {"location": "Calatorao,Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 239, "tweet_count": 11387, "listed_count": 0}, "id": "959762560043180032", "verified": false, "username": "juakipila", "name": "Joaqu\u00edn Pila\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a"}, {"location": "Cordova, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 2784, "tweet_count": 48036, "listed_count": 16}, "id": "1158723236290531328", "verified": false, "username": "ATUCOR2", "name": "ATUCOR \ud83e\udd0d\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 136, "tweet_count": 77372, "listed_count": 11}, "id": "2281583867", "verified": false, "username": "PaquitaAlberola", "name": "Paquita Alberola"}, {"location": "Estambul", "public_metrics": {"followers_count": 181282, "following_count": 6038, "tweet_count": 111930, "listed_count": 2568}, "id": "50908485", "verified": true, "username": "mikelayestaran", "name": "mikel ayestaran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4618, "following_count": 5075, "tweet_count": 25829, "listed_count": 1}, "id": "869099456809099264", "verified": false, "username": "spls_spl", "name": "SPL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 429, "tweet_count": 17555, "listed_count": 1}, "id": "1188024654", "verified": false, "username": "BerkiJm", "name": "BERKI \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "B\u00edo-B\u00edo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6123, "following_count": 5976, "tweet_count": 258703, "listed_count": 7}, "id": "812087695879143424", "verified": false, "username": "marcellapv", "name": "Marcella con doble ele"}, {"location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 43261, "following_count": 45069, "tweet_count": 346964, "listed_count": 67}, "id": "105354583", "verified": false, "username": "mgarcia318", "name": "Ignacio"}, {"location": "Ahora en la regi\u00f3n del Biobio", "public_metrics": {"followers_count": 5802, "following_count": 6318, "tweet_count": 144516, "listed_count": 1}, "id": "762867854", "verified": false, "username": "jcp_julio", "name": "Julio Cort\u00e9s P."}, {"location": "Chamart\u00edn, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 569, "tweet_count": 55976, "listed_count": 13}, "id": "995210239245979648", "verified": false, "username": "VOX_Chamartin", "name": "VOX Chamart\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 4999, "tweet_count": 205038, "listed_count": 20}, "id": "2441259957", "verified": false, "username": "piva_adriana", "name": "lanotanpiba \ud83d\ude3a"}, {"location": "Nowhere Man ", "public_metrics": {"followers_count": 9146, "following_count": 1000, "tweet_count": 429848, "listed_count": 5}, "id": "3246905751", "verified": false, "username": "Vbluesciudadano", "name": "\ud835\udc14\ud835\udc27 \ud835\udc07\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28... \u2708\ud83c\udfc1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 420, "tweet_count": 29351, "listed_count": 1}, "id": "821137040427323397", "verified": false, "username": "karolmustdie", "name": "\u2606"}, {"location": "Mexicali, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1190, "tweet_count": 66024, "listed_count": 21}, "id": "18395319", "verified": false, "username": "Chovsky", "name": "David \ud83e\udd87"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 173, "tweet_count": 12933, "listed_count": 12}, "id": "3115429785", "verified": false, "username": "dtella65", "name": "Donatella"}, {"location": "mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 4}, "id": "806587158756786176", "verified": false, "username": "Mary_blackmoon", "name": "Mary"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16991, "following_count": 1023, "tweet_count": 125297, "listed_count": 146}, "id": "586816158", "verified": false, "username": "AlbertHofman72", "name": "Dalla tana del Bianconiglio \ud83e\uddfd \ud83c\uddf5\ud83c\uddf823 \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55"}, {"location": "Toledo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 1248, "tweet_count": 133518, "listed_count": 3}, "id": "595578630", "verified": false, "username": "IVNSEOANE", "name": "Honor y Gloria."}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 166, "tweet_count": 3606, "listed_count": 0}, "id": "955839829111123968", "verified": false, "username": "EvaMaci78265119", "name": "EvaMacias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96347, "following_count": 95875, "tweet_count": 2118092, "listed_count": 6690}, "id": "1341462944", "verified": false, "username": "paoloigna1", "name": "paolo ignazio marong"}, {"location": "El mundo", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 648, "tweet_count": 12844, "listed_count": 19}, "id": "539910379", "verified": false, "username": "piluki33", "name": "Piluki \u0628\u064a\u0644\u0648 \u0643\u064a"}, {"location": "En el plano \uff41\uff53\uff54\uff52\uff41\uff4c\u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 170, "tweet_count": 2972, "listed_count": 0}, "id": "1158179010733494272", "verified": false, "username": "Canabisaurio", "name": "Mi\u00e9rcoles de Ceniza \ud83c\udf3f\ud83e\udd40"}, {"location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 659, "tweet_count": 6011, "listed_count": 5}, "id": "391511664", "verified": false, "username": "VictorGF__", "name": "Victor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 475390, "following_count": 745, "tweet_count": 329164, "listed_count": 5582}, "id": "2905232597", "verified": true, "username": "elespanolcom", "name": "EL ESPA\u00d1OL"}, {"location": "Marbella", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 676, "tweet_count": 2285, "listed_count": 0}, "id": "516001050", "verified": false, "username": "Benimar34", "name": "J. B."}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 353, "tweet_count": 3172, "listed_count": 0}, "id": "3627717334", "verified": false, "username": "DaggerChell", "name": "Blue Arrow"}, {"location": "Deep Lavapi\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 817, "tweet_count": 55263, "listed_count": 3}, "id": "963401087230382080", "verified": false, "username": "IsabelDorado7", "name": "Isabel Dorado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25674, "following_count": 6627, "tweet_count": 197083, "listed_count": 206}, "id": "1646179849", "verified": false, "username": "Maria_AnnaPatti", "name": "Maria Anna Patti"}, {"location": "Salento", "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 969, "tweet_count": 12156, "listed_count": 0}, "id": "1487259344", "verified": false, "username": "AlessiaSLorenzi", "name": "Alessia S. Lorenzi"}, {"location": "Ho, Alek & Daichi Noona !", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 440, "tweet_count": 28220, "listed_count": 8}, "id": "1086451221995577345", "verified": false, "username": "XuWolHWS", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc27\u2500 \ud835\udc16\ud835\udc28\ud835\udc25 #HengdianFK"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 2212, "tweet_count": 33172, "listed_count": 6}, "id": "497745967", "verified": false, "username": "Escobar221G", "name": "Jes\u00fas Glez Escobar"}, {"location": "sevilla con rub\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 235, "tweet_count": 20016, "listed_count": 5}, "id": "763152517261844481", "verified": false, "username": "khdel9", "name": "\u00e9rika"}, {"location": "San Diego, CA", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 484, "tweet_count": 38462, "listed_count": 5}, "id": "1041595939", "verified": false, "username": "Hnosecalla", "name": "Mihue V\u00f3lver"}, {"public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 230, "tweet_count": 1579, "listed_count": 0}, "id": "1153093677448929280", "verified": false, "username": "Nobodyinspecif1", "name": "Nobodyinspecific"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 278, "tweet_count": 1637, "listed_count": 0}, "id": "1031250128261275654", "verified": false, "username": "ManuelAragnMir1", "name": "Manuel Arag\u00f3n Miranda"}, {"location": "Donde el \ud83d\ude08 perdi\u00f3 el poncho", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 2091, "tweet_count": 139866, "listed_count": 2}, "id": "114798724", "verified": false, "username": "SolMeraki", "name": "Sol #NoAlTPP11 \ud83c\udf33\ud83d\udc9a\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83c\udf38\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83d\udc1d\ud83d\udc33"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6586, "following_count": 4834, "tweet_count": 62077, "listed_count": 5}, "id": "103957783", "verified": false, "username": "CarolinCacao777", "name": "Rocker\u00edsima\ud83d\ude0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 687, "tweet_count": 120692, "listed_count": 35}, "id": "245864676", "verified": false, "username": "Pulgafeliz", "name": "Jessica C\u00e1ceres \ud83d\udca1\ud83d\udd0c\ud83d\udcb0NOS ESTAFAN ELECTRICIDAD"}, {"location": "tomb of qualapec", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 327, "tweet_count": 6643, "listed_count": 0}, "id": "1036056810862653445", "verified": false, "username": "IgorEu1775", "name": "igor oliveira"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 20378, "following_count": 1478, "tweet_count": 167590, "listed_count": 44}, "id": "281225798", "verified": false, "username": "certezamente", "name": "jo\u0101o"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 2612, "tweet_count": 205970, "listed_count": 0}, "id": "1726847280", "verified": false, "username": "luisindic1", "name": "Luis Ivan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 626, "tweet_count": 56044, "listed_count": 28}, "id": "818183167", "verified": false, "username": "CARONTEII", "name": "Wilian"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 20350, "following_count": 1228, "tweet_count": 462902, "listed_count": 245}, "id": "332885533", "verified": false, "username": "Virus1979C", "name": "MC79"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 171, "tweet_count": 8391, "listed_count": 110}, "id": "1085135670", "verified": false, "username": "carlostmas", "name": "arroba carlos t +"}, {"location": "Valdemoro, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 37, "tweet_count": 4248, "listed_count": 2}, "id": "3359134708", "verified": false, "username": "IsabelSoteloQ", "name": "Isabel de Martin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 385, "tweet_count": 1809, "listed_count": 0}, "id": "1093962373927522304", "verified": false, "username": "sandrobergamo2", "name": "sandro bergamo #facciamorete"}, {"location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 177015, "following_count": 999, "tweet_count": 61251, "listed_count": 1130}, "id": "29045944", "verified": false, "username": "claudiocerasa", "name": "Claudio Cerasa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 32, "tweet_count": 52200, "listed_count": 1}, "id": "3001046098", "verified": false, "username": "Jalpe360", "name": "Alex Vj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 661, "tweet_count": 359, "listed_count": 0}, "id": "1163581737638748166", "verified": false, "username": "GrassoDomenico5", "name": "Grasso Domenico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77080, "following_count": 19, "tweet_count": 29115, "listed_count": 408}, "id": "707022920", "verified": false, "username": "pbecchi", "name": "Paolo Becchi"}, {"location": "Bogot\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1015, "tweet_count": 676, "listed_count": 0}, "id": "548660005", "verified": false, "username": "anibalkaponi", "name": "anibal_martinez"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 59645, "following_count": 7715, "tweet_count": 141646, "listed_count": 118}, "id": "148996782", "verified": false, "username": "Marianiniecheve", "name": "Maria Niny Echeverry"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 97, "tweet_count": 4139, "listed_count": 1}, "id": "2438721464", "verified": false, "username": "jarubr", "name": "Fco. Javier Ruiz"}, {"location": "Chilezuela", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 595, "tweet_count": 22644, "listed_count": 0}, "id": "978101597078212608", "verified": false, "username": "Maguierv", "name": "ElJacintoFurioso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 5006, "tweet_count": 182999, "listed_count": 8}, "id": "971226290", "verified": false, "username": "JordiAmadeus", "name": "Antoine Doinel"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 16840, "following_count": 8280, "tweet_count": 16642, "listed_count": 96}, "id": "773850596059340804", "verified": false, "username": "lacontratv", "name": "La Contra TV"}, {"location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 279, "tweet_count": 1639, "listed_count": 0}, "id": "809127932547440640", "verified": false, "username": "mario_crm_", "name": "Mkr"}, {"location": "Murcia, Regi\u00f3n de Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 789, "tweet_count": 4420, "listed_count": 0}, "id": "981528701899886592", "verified": false, "username": "akabadc", "name": "\ud83c\udf52\ud83e\udd8b\ud83e\ude90\ud83d\udc90\ud83e\udd0e"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Veracruz de Ignacio d", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1710, "tweet_count": 28937, "listed_count": 0}, "id": "3307770785", "verified": false, "username": "Choferes_Tamse", "name": "Atilio Lopez"}, {"location": "Illes Balears y C\u00f3rdoba.", "public_metrics": {"followers_count": 22741, "following_count": 22268, "tweet_count": 20511, "listed_count": 143}, "id": "1098666232310648832", "verified": false, "username": "LaHistoriadora_", "name": "LaHistoriadora\u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 36, "tweet_count": 62886, "listed_count": 54}, "id": "553716287", "verified": false, "username": "Fusion_FreakCOM", "name": "Fusion Freak"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 985, "tweet_count": 898, "listed_count": 1}, "id": "427852587", "verified": false, "username": "cjustisilva", "name": "Carlos Justi"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "public_metrics": {"followers_count": 5047955, "following_count": 2818, "tweet_count": 27978, "listed_count": 4239}, "id": "2670726740", "verified": true, "username": "LulaOficial", "name": "Lula 13"}, {"location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4087, "following_count": 1240, "tweet_count": 48013, "listed_count": 119}, "id": "468410843", "verified": false, "username": "Mery_Mera", "name": "Maria N.Mera Autora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9855, "following_count": 9443, "tweet_count": 101774, "listed_count": 104}, "id": "374843031", "verified": false, "username": "JezabelLosada", "name": "Jezabel"}, {"location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 363, "tweet_count": 5561, "listed_count": 1}, "id": "2782254137", "verified": false, "username": "tommaso_paparo", "name": "Tommaso Paparo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104686, "following_count": 77, "tweet_count": 31326, "listed_count": 730}, "id": "369569297", "verified": false, "username": "RaiStoria", "name": "Rai Storia"}, {"location": "Mercato San Severino, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 7864, "following_count": 8635, "tweet_count": 330206, "listed_count": 100}, "id": "3030533474", "verified": false, "username": "angiuoniluigi", "name": "angiuoniluigi"}, {"location": "Rome, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 3498188, "following_count": 405, "tweet_count": 965564, "listed_count": 0}, "id": "18935802", "verified": true, "username": "repubblica", "name": "Repubblica"}, {"location": "Toledo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 3930, "tweet_count": 214525, "listed_count": 29}, "id": "178749871", "verified": false, "username": "Sylebram64", "name": "Gucci"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 613, "tweet_count": 10040, "listed_count": 2}, "id": "118290980", "verified": false, "username": "javiermoyap", "name": "Cooperamos"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 3123, "tweet_count": 123600, "listed_count": 2}, "id": "2342636640", "verified": false, "username": "motzanka", "name": "v\u00edctor ruiz"}, {"location": "Lombardia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1017, "tweet_count": 42460, "listed_count": 7}, "id": "834950870", "verified": false, "username": "AndIreGiu", "name": "Alessandro"}, {"location": "milan", "public_metrics": {"followers_count": 17993, "following_count": 5124, "tweet_count": 93664, "listed_count": 0}, "id": "393307261", "verified": false, "username": "gianlucac1", "name": "gianluca c \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea #MaskUp #noGBD #Truce Alfiere"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 441, "tweet_count": 10850, "listed_count": 2}, "id": "822861444278583296", "verified": false, "username": "Jose_Andrade_V", "name": "Jos\u00e9 Andrade"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 317, "tweet_count": 9895, "listed_count": 0}, "id": "1315460070", "verified": false, "username": "2Elrt", "name": "222"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 144, "tweet_count": 3383, "listed_count": 1}, "id": "725668119327416320", "verified": false, "username": "maugeri_laura", "name": "Laura Maugeri"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4011, "following_count": 4963, "tweet_count": 85153, "listed_count": 2}, "id": "922194344391729153", "verified": false, "username": "hispano_romano", "name": "HispanoRomano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 314, "tweet_count": 39059, "listed_count": 0}, "id": "555265381", "verified": false, "username": "infodramatica", "name": "little gay weenie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 217, "tweet_count": 4720, "listed_count": 1}, "id": "65309168", "verified": false, "username": "paulocsguimarae", "name": "Paulo Guimar\u00e3es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 250, "tweet_count": 2908, "listed_count": 0}, "id": "705284150979227648", "verified": false, "username": "ratonjjj", "name": "Monse Valero Guerrero"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 69046, "following_count": 534, "tweet_count": 45840, "listed_count": 1298}, "id": "2270723412", "verified": true, "username": "revista5W", "name": "Revista 5W"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 780, "tweet_count": 16219, "listed_count": 0}, "id": "1094718444837265408", "verified": false, "username": "Satirev4", "name": "\u0421\u0430\u0442\u044b\u0440\u0435\u0432 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1228, "tweet_count": 59006, "listed_count": 0}, "id": "124000537", "verified": false, "username": "OlbcSR", "name": "OlyBSR"}, {"location": "En alg\u00fan lugar de Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6466, "following_count": 1662, "tweet_count": 170462, "listed_count": 20}, "id": "716170936", "verified": false, "username": "CFDMEJ", "name": "#PatriotaVzla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 4892, "tweet_count": 37820, "listed_count": 5}, "id": "1014600529698263042", "verified": false, "username": "ElDesenmascara4", "name": "El Desenmascarador"}, {"location": "galicia", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 535, "tweet_count": 117552, "listed_count": 0}, "id": "143592792", "verified": false, "username": "mariarositaa", "name": "mariola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot"}, {"location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 341, "tweet_count": 3467, "listed_count": 2}, "id": "880544086062768128", "verified": false, "username": "moron_rakel", "name": "Rakel Mor\u00f3n"}, {"location": "En alg\u00fan lugar del sur", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1546, "tweet_count": 11058, "listed_count": 52}, "id": "390690274", "verified": false, "username": "kgtoledano", "name": "kgarcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1276, "tweet_count": 72774, "listed_count": 0}, "id": "4424997374", "verified": false, "username": "F8Fc20d", "name": "Taisho\u653e\u7f6e"}, {"location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4878, "following_count": 401, "tweet_count": 60483, "listed_count": 0}, "id": "159693568", "verified": false, "username": "narukiroy", "name": "Roy"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 22340, "following_count": 20811, "tweet_count": 193512, "listed_count": 47}, "id": "1097698130", "verified": false, "username": "josemariablanc3", "name": "jose M\u00aa"}, {"location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 216, "tweet_count": 2720, "listed_count": 1}, "id": "2497427792", "verified": false, "username": "ariasbe17", "name": "berenice"}, {"location": "C\u00e1diz.", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 178, "tweet_count": 20372, "listed_count": 0}, "id": "1556630126", "verified": false, "username": "JulioPastorin", "name": "Julio Pastor\u00edn"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 39, "tweet_count": 6993, "listed_count": 7}, "id": "34151045", "verified": false, "username": "clarice83", "name": "Clarice Fernandes"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7127, "following_count": 7041, "tweet_count": 187668, "listed_count": 13}, "id": "69954153", "verified": false, "username": "Claudio_Mir", "name": "Claudio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 418, "tweet_count": 24292, "listed_count": 0}, "id": "1150383929045766144", "verified": false, "username": "is_clapton", "name": "clapton_is_god"}, {"location": "Pachuca de Soto, Hgo", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 370, "tweet_count": 8136, "listed_count": 1}, "id": "96239174", "verified": false, "username": "lalompa125", "name": "Chava bb"}, {"location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7063128, "following_count": 14337, "tweet_count": 1203292, "listed_count": 25149}, "id": "16676396", "verified": true, "username": "El_Universal_Mx", "name": "El Universal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 273, "tweet_count": 3358, "listed_count": 0}, "id": "1139950351996657664", "verified": false, "username": "FelipeOlivos7", "name": "Felipe Olivos"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 82485, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}, "id": "364503633", "verified": false, "username": "TubinoCarlos", "name": "Carlos Tubino"}, {"location": "ela/dela \u2022 sp", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 733, "tweet_count": 59575, "listed_count": 5}, "id": "3082032997", "verified": false, "username": "crvingintheclub", "name": "giovanna"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1636, "tweet_count": 224381, "listed_count": 0}, "id": "456515174", "verified": false, "username": "MarilChann", "name": "Maril\u00f3 Romero Friazz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 175, "tweet_count": 5220, "listed_count": 0}, "id": "719736230372618240", "verified": false, "username": "vanessaaagl", "name": "cruda y desvelada"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6037, "following_count": 4630, "tweet_count": 354997, "listed_count": 27}, "id": "17604571", "verified": false, "username": "bagxxi", "name": "Galo Pap\u00e1"}, {"location": "Santiago Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 1736, "tweet_count": 81002, "listed_count": 13}, "id": "114930126", "verified": false, "username": "tito1974leo", "name": "Hector \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83d\ude3c\ud83d\udc4d"}, {"location": "Santiago, no santiasco weones.", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 480, "tweet_count": 18660, "listed_count": 5}, "id": "51989316", "verified": false, "username": "MarceCarvacho", "name": "\u24c2\ud83c\udd70\ufe0f\u24e1\u24d2\u24d4 \ud83c\udf33"}, {"location": "Republic of Mozambique", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 9, "tweet_count": 413, "listed_count": 1}, "id": "1089069190441521152", "verified": false, "username": "HilberVoight", "name": "HILBER"}, {"location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 348, "tweet_count": 8351, "listed_count": 0}, "id": "1061728973540024320", "verified": false, "username": "YannySambo", "name": ":-)\ud83e\udd8b"}, {"location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1460, "tweet_count": 109000, "listed_count": 2}, "id": "1027256063739998210", "verified": false, "username": "Juanito_Perlas", "name": "Juanito"}, {"location": "Palmas, Canary Islands", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 408, "tweet_count": 17677, "listed_count": 3}, "id": "969465532880707584", "verified": false, "username": "JoseMartelescr", "name": "Jose Martel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 376, "tweet_count": 27566, "listed_count": 0}, "id": "3170162298", "verified": false, "username": "medjugorge9", "name": "med\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Isla Bonita", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 367, "tweet_count": 162724, "listed_count": 15}, "id": "1096340330", "verified": false, "username": "__lolaaacrz", "name": "LOLA\ud83c\udf2c"}, {"location": "Puerto Montt, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 106, "tweet_count": 5262, "listed_count": 0}, "id": "255568719", "verified": false, "username": "svillablancan", "name": "sibarita_austral"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 428, "tweet_count": 19190, "listed_count": 0}, "id": "1114802485162651649", "verified": false, "username": "larigoncs", "name": "lari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 487, "tweet_count": 13826, "listed_count": 2}, "id": "503510664", "verified": false, "username": "rixaneli", "name": "*"}, {"location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 375, "tweet_count": 12230, "listed_count": 0}, "id": "801077735498141700", "verified": false, "username": "Lizeeeethe", "name": "mg\ud83e\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 249, "tweet_count": 49411, "listed_count": 15}, "id": "2292245650", "verified": false, "username": "jbenitocortes", "name": "JFBenito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 739, "tweet_count": 78334, "listed_count": 0}, "id": "1045337697043255296", "verified": false, "username": "SALAMANQUESA4", "name": "SALAMANQUESA"}, {"location": "Virginia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1170, "tweet_count": 27737, "listed_count": 1}, "id": "867850921996279813", "verified": false, "username": "SlimLese", "name": "Tyler \ud83c\udf55"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 215, "tweet_count": 63857, "listed_count": 1}, "id": "2518113379", "verified": false, "username": "Tabi_O_M", "name": "Tatty"}, {"location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 444, "tweet_count": 10237, "listed_count": 1}, "id": "1074599161", "verified": false, "username": "LuanYuji", "name": "Yuji"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1270253, "following_count": 106, "tweet_count": 771, "listed_count": 194}, "id": "998678675397795840", "verified": false, "username": "ALFINETEI", "name": "Alfinetei"}, {"location": "Marratx\u00ed, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 52, "tweet_count": 1709, "listed_count": 0}, "id": "1097227449115529216", "verified": false, "username": "Ana26157756", "name": "Ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1934, "tweet_count": 291753, "listed_count": 11}, "id": "2985597903", "verified": false, "username": "FabianaPaino", "name": "Fabiana Paino"}, {"location": "Aqu\u00ed y ahora. Donde toque.", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 3000, "tweet_count": 11398, "listed_count": 2}, "id": "2659366139", "verified": false, "username": "fartodecarallo", "name": "\u00d3SCAR"}, {"location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 4295, "following_count": 4152, "tweet_count": 444447, "listed_count": 273}, "id": "2684738857", "verified": false, "username": "MBTotorika", "name": "Miren Bilbao"}, {"location": "T\u00e1nger", "public_metrics": {"followers_count": 4569, "following_count": 362, "tweet_count": 789, "listed_count": 0}, "id": "1311797911", "verified": false, "username": "SantiagoAgrelo", "name": "Santiago Agrelo"}, {"location": "Arag\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1896, "tweet_count": 69531, "listed_count": 0}, "id": "2380103418", "verified": false, "username": "ANTONIOEZQUERRA", "name": "ANTONIO EZQUERRA"}, {"location": "chile an way", "public_metrics": {"followers_count": 9422, "following_count": 4671, "tweet_count": 47379, "listed_count": 26}, "id": "240715521", "verified": false, "username": "FARANDULADURA", "name": "Aquiles ernesto Baeza parra"}, {"location": "O Porri\u00f1o, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17026, "following_count": 12957, "tweet_count": 311539, "listed_count": 426}, "id": "2493259808", "verified": false, "username": "SandraEstevezC", "name": "Sandra Est\u00e9vez"}, {"location": "daredevil & werewolves", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 2534, "tweet_count": 8465, "listed_count": 0}, "id": "800763648176099328", "verified": false, "username": "bionicarty", "name": "arty"}, {"location": "Palermo/Napoli/Roma/Milano", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 272, "tweet_count": 21225, "listed_count": 6}, "id": "1005875898627784705", "verified": false, "username": "juornoit", "name": "juorno.it"}, {"location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 276, "tweet_count": 22339, "listed_count": 4}, "id": "1040127722", "verified": false, "username": "paolochiariello", "name": "Paolo Chiariello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 711, "tweet_count": 22247, "listed_count": 3}, "id": "618199650", "verified": false, "username": "dm47dulcemari", "name": "Dulce Mari"}, {"location": "Florian\u00f3polis, $UL$IDE", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 56, "tweet_count": 293, "listed_count": 0}, "id": "1046515756056408064", "verified": false, "username": "CHIEF_FVST", "name": "FV$T"}, {"location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 1726, "tweet_count": 99849, "listed_count": 32}, "id": "873320761968164866", "verified": false, "username": "viuvadevampiro", "name": "Bia \ud83c\udf83\ud83d\udd2a"}, {"location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "public_metrics": {"followers_count": 47676, "following_count": 390, "tweet_count": 27273, "listed_count": 149}, "id": "884185909368901633", "verified": false, "username": "GNGeekNation", "name": "GN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1238, "tweet_count": 3418, "listed_count": 0}, "id": "1375934316", "verified": false, "username": "cjosue21", "name": "Cristian"}, {"location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "id": "807209261893873665", "verified": false, "username": "JFOrvay", "name": "J. F. Orvay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3799, "following_count": 4049, "tweet_count": 116221, "listed_count": 0}, "id": "97787563", "verified": false, "username": "mapg22", "name": "ALONSOPG22 #PatriotaHastaLosHuesos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 4414, "tweet_count": 22039, "listed_count": 0}, "id": "3179894166", "verified": false, "username": "jfplazap", "name": "Felix Plaza"}, {"location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 262, "tweet_count": 964, "listed_count": 0}, "id": "951184804451627009", "verified": false, "username": "LahozDani", "name": "dani lahoz"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}, "id": "200348577", "verified": false, "username": "cituc", "name": "Centro Toxicol\u00f3gico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3321, "following_count": 351, "tweet_count": 81274, "listed_count": 117}, "id": "60909293", "verified": false, "username": "Pipoca_Moderna", "name": "Pipoca Moderna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 222, "tweet_count": 7518, "listed_count": 0}, "id": "2355664318", "verified": false, "username": "Aylenluna22", "name": "Puchi\ud83c\udf19"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 563, "tweet_count": 33124, "listed_count": 1}, "id": "881404063706959872", "verified": false, "username": "agusbuyatti", "name": "\ud83e\udd87"}, {"public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1047, "tweet_count": 8634, "listed_count": 1}, "id": "1089182627393880064", "verified": false, "username": "MariaGarcia0n", "name": "Maria"}, {"location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "id": "2530052556", "verified": false, "username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1819, "tweet_count": 306233, "listed_count": 19}, "id": "17105179", "verified": false, "username": "Gabisilandia", "name": "\u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u044d\u043b\u0430 \u0411. \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10145, "following_count": 2536, "tweet_count": 170091, "listed_count": 290}, "id": "12844562", "verified": false, "username": "MLKtoSCL", "name": "\u043c\u029f\u03ba \ud83e\udd1f\ud83c\udffc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4660, "following_count": 4792, "tweet_count": 73418, "listed_count": 8}, "id": "708949103347146752", "verified": false, "username": "LicPichiafuoco1", "name": "Carlota Pichiafuoco"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca", "public_metrics": {"followers_count": 24026, "following_count": 12536, "tweet_count": 99232, "listed_count": 50}, "id": "161824500", "verified": false, "username": "2303guille", "name": "Guille Bahiense"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 212, "tweet_count": 3137, "listed_count": 0}, "id": "1067076010032680966", "verified": false, "username": "mavallejo7", "name": "mavallejo"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10379, "following_count": 11225, "tweet_count": 324835, "listed_count": 4}, "id": "705944604160487424", "verified": false, "username": "marg9173", "name": "magaly 77 22% /44%/ 63% AMA LA #Libertad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 286, "tweet_count": 924, "listed_count": 1}, "id": "1051517842518986752", "verified": false, "username": "txoxogoririn", "name": "\u3054\u308a\u308a\u3093\ud83d\udc9b"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 3255, "tweet_count": 154555, "listed_count": 17}, "id": "58288142", "verified": false, "username": "ValeCaroAgurto", "name": "Valen\ud83d\udda4"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 260, "tweet_count": 18815, "listed_count": 4}, "id": "124672520", "verified": false, "username": "rockericc", "name": "ERIK"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7981, "following_count": 71, "tweet_count": 8121, "listed_count": 80}, "id": "134761203", "verified": true, "username": "carlosann", "name": "Carlos Ann"}, {"location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 498, "tweet_count": 22332, "listed_count": 3}, "id": "3349931225", "verified": false, "username": "ruben_gomes15", "name": "r\u00faben"}, {"location": "Machal\u00ed, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 12874, "following_count": 8674, "tweet_count": 206217, "listed_count": 17}, "id": "2544704900", "verified": false, "username": "mirasanjuan", "name": "Ver\u00f3nica San Juan\ud83c\udf40"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 35830, "following_count": 13671, "tweet_count": 254488, "listed_count": 139}, "id": "92574042", "verified": false, "username": "carolinapinoc", "name": "Caro \ud83c\udf32 C."}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 548, "tweet_count": 8079, "listed_count": 0}, "id": "389594906", "verified": false, "username": "CHT1416", "name": "C H A N T A"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 592, "tweet_count": 17028, "listed_count": 0}, "id": "785267221681561600", "verified": false, "username": "decliningstar", "name": "tchutchuca do PT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 288, "tweet_count": 66744, "listed_count": 3}, "id": "818058967754674176", "verified": false, "username": "erfalico", "name": "Fali"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 238, "tweet_count": 6862, "listed_count": 1}, "id": "3395885877", "verified": false, "username": "zrotcen", "name": "naxo \u2671"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 922, "tweet_count": 8263, "listed_count": 10}, "id": "533639702", "verified": false, "username": "eldegrego", "name": "Mart\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 166, "tweet_count": 3002, "listed_count": 1}, "id": "1078338126223790080", "verified": false, "username": "XiakarK", "name": "Xiakar Kan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14647, "following_count": 964, "tweet_count": 92286, "listed_count": 10}, "id": "2445627750", "verified": false, "username": "Aracelitimi", "name": "Ara\ud83d\udee1\ufe0f"}, {"location": "Coyhaique, Patagonia Chilena.", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 984, "tweet_count": 105057, "listed_count": 15}, "id": "33449434", "verified": false, "username": "Joseph_Btos", "name": "J\u2c9f\u2cfd\u2c89\u2ca3\u2c8f \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\ude0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 393, "tweet_count": 4005, "listed_count": 5}, "id": "3204824567", "verified": false, "username": "aznar_gloria", "name": "Gloria"}, {"location": "Donostia, Euskadi", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 139, "tweet_count": 2966, "listed_count": 2}, "id": "424518943", "verified": false, "username": "inigo_13", "name": "Inigo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 520, "tweet_count": 9722, "listed_count": 0}, "id": "848607449930182656", "verified": false, "username": "opaaSthee", "name": "s\u03c4\u0454\u0192\u03b1\u0e17\u0454"}, {"location": "Caracas ", "public_metrics": {"followers_count": 3545, "following_count": 1068, "tweet_count": 298430, "listed_count": 105}, "id": "955797667", "verified": false, "username": "Kodazepam", "name": "Don Kodiver"}, {"location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 1985, "tweet_count": 37402, "listed_count": 10}, "id": "47847587", "verified": false, "username": "EdwardPerez5", "name": "Edward P\u00e9rez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 168, "tweet_count": 9883, "listed_count": 0}, "id": "157238825", "verified": false, "username": "Dagobert0Jr", "name": "Kaus Tico"}, {"location": "Tarragona", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 36, "tweet_count": 13422, "listed_count": 8}, "id": "271820155", "verified": false, "username": "ivanfcb81", "name": "Iv\u00e1n"}, {"location": "Triunfo RS", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 367, "tweet_count": 1820, "listed_count": 0}, "id": "857731671524859910", "verified": false, "username": "Xande_018", "name": "Xande"}, {"public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 713, "tweet_count": 60080, "listed_count": 1}, "id": "3091019856", "verified": false, "username": "FeiderMurillo", "name": "Feider Murillo"}, {"location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "public_metrics": {"followers_count": 6160215, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "id": "49849732", "verified": true, "username": "petrogustavo", "name": "Gustavo Petro"}, {"location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 383, "tweet_count": 3799, "listed_count": 1}, "id": "110558853", "verified": false, "username": "Azumicchii", "name": "Ale\u300c\u3042\u305a\u307f\u300dLermanda"}, {"location": "Gaiman, Chubut, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 2846, "tweet_count": 48828, "listed_count": 0}, "id": "748709314299330565", "verified": false, "username": "leliz62", "name": "Leliz Bonav\u00eda"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 4127, "tweet_count": 115665, "listed_count": 1}, "id": "1032431446223478785", "verified": false, "username": "IsaFerreira20", "name": "Isabela"}, {"location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 671579, "following_count": 1586, "tweet_count": 77295, "listed_count": 226}, "id": "769228033299472384", "verified": true, "username": "RapMais", "name": "rapmais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 665, "tweet_count": 12856, "listed_count": 14}, "id": "1459214706", "verified": false, "username": "KyokushinMario", "name": "Mario\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 4998, "tweet_count": 188115, "listed_count": 22}, "id": "67714990", "verified": false, "username": "cfparratepedino", "name": "CarlosParraTepedino"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1492, "tweet_count": 16817, "listed_count": 0}, "id": "1032031296191717376", "verified": false, "username": "totoyfil9", "name": "totoyfil9\u2764\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\u270c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 4997, "tweet_count": 180753, "listed_count": 0}, "id": "3293371906", "verified": false, "username": "jcamay26", "name": "LUCA"}, {"location": "#MoonOfPinky", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 19, "tweet_count": 4116, "listed_count": 1}, "id": "1121881298212093954", "verified": false, "username": "BloodEnemy_", "name": "M\u1d0f\u0274\u1d05\u1d00\u028f A\u1d05\u1d05\u1d00\u1d0ds"}, {"location": "OSORNO\u010df", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1209, "tweet_count": 57104, "listed_count": 7}, "id": "148996543", "verified": false, "username": "EFOITZICK", "name": "EFoitzick"}, {"location": "Alzira (Valencia)", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 2177, "tweet_count": 127658, "listed_count": 56}, "id": "358796097", "verified": false, "username": "ToninetM", "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf4aToni\ud83e\udd58"}, {"location": "M\u00e1laga ", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 148, "tweet_count": 10079, "listed_count": 0}, "id": "1148159131267846145", "verified": false, "username": "SimyPerruna", "name": "Simy_perruna"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1461, "tweet_count": 75951, "listed_count": 7}, "id": "1069962987685986305", "verified": false, "username": "DaniceGeorgina1", "name": "Dany G"}, {"location": "Vitacura, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 12635, "following_count": 8135, "tweet_count": 83026, "listed_count": 34}, "id": "2883520827", "verified": false, "username": "Cap_Caleuche", "name": "Chilote"}, {"location": "R'lyeh", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1712, "tweet_count": 16466, "listed_count": 2}, "id": "132343517", "verified": false, "username": "agustin_presley", "name": "Agustin Presley"}, {"location": "Libre pensadora", "public_metrics": {"followers_count": 24365, "following_count": 16703, "tweet_count": 544728, "listed_count": 164}, "id": "126695224", "verified": false, "username": "ericahenriquezo", "name": "Erica \ud83d\udc99"}, {"location": "Valdivia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1624, "tweet_count": 2246, "listed_count": 1}, "id": "756961269639475201", "verified": false, "username": "felvalenzuela91", "name": "Felipe Valenzuela"}, {"location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 427, "tweet_count": 13974, "listed_count": 0}, "id": "144628581", "verified": false, "username": "a_pa_gon", "name": "Lu \u2728"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 237, "tweet_count": 60838, "listed_count": 1}, "id": "24275899", "verified": false, "username": "favoritexcolors", "name": "\ud83c\udf83 Debbie pumpkin puddin' \ud83c\udf83\u6fc1"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3576, "following_count": 5000, "tweet_count": 76555, "listed_count": 1}, "id": "179624974", "verified": false, "username": "oscarcecilio", "name": "Oscar del 38 %"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 148, "tweet_count": 3134, "listed_count": 0}, "id": "564391740", "verified": false, "username": "AndresBlancoz", "name": "Andres"}, {"location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 454, "tweet_count": 3755, "listed_count": 1}, "id": "777712998949552128", "verified": false, "username": "_Candelaaaa", "name": "\u0643\u0627\u0646\u062f\u064a\u0644\u0627"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 532, "tweet_count": 105425, "listed_count": 4}, "id": "1457181018", "verified": false, "username": "V1ckyBurgi0", "name": "que termine el a\u00f1o xfa"}, {"location": "zona norte", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 206, "tweet_count": 20000, "listed_count": 1}, "id": "2538333186", "verified": false, "username": "BBenjamin99s", "name": "Benjamin"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1031, "tweet_count": 6400, "listed_count": 0}, "id": "974251734", "verified": false, "username": "NeoBr2022", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u2720O esqueleto negro\u2720\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 342, "tweet_count": 79749, "listed_count": 0}, "id": "980509399394541569", "verified": false, "username": "SuarezLuciana2", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2730, "following_count": 4742, "tweet_count": 18398, "listed_count": 6}, "id": "735340517664395265", "verified": false, "username": "LucianaRamir3z", "name": "Luc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 0, "tweet_count": 7220, "listed_count": 29}, "id": "3124233449", "verified": false, "username": "red_ultima_ediz", "name": "ultimaedizione"}, {"location": "Principado das Ast\u00farias", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 75, "tweet_count": 14479, "listed_count": 0}, "id": "1459744465", "verified": false, "username": "davizin1976", "name": "El fiu Isa!"}, {"location": "Santa Maria - Catamarca", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 378, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}, "id": "745101213599830017", "verified": false, "username": "kimmnieva", "name": "xoxo"}, {"location": "Juan Bautista Alberdi, Argenti", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 175, "tweet_count": 4538, "listed_count": 0}, "id": "823059783720714241", "verified": false, "username": "sofiaaperezm", "name": "Sof\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 236, "tweet_count": 7495, "listed_count": 0}, "id": "230230167", "verified": false, "username": "gabisellll", "name": "spooky juniper \u26c5\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 2158, "tweet_count": 99701, "listed_count": 4}, "id": "715758838188806144", "verified": false, "username": "susananbrizuela", "name": "La Che"}, {"location": "En la profundidad de La Grieta", "public_metrics": {"followers_count": 3623, "following_count": 4012, "tweet_count": 158557, "listed_count": 0}, "id": "926293315720540166", "verified": false, "username": "BETINA36079657", "name": "ODEADORA CEREAL"}, {"location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 3977, "tweet_count": 247019, "listed_count": 15}, "id": "1553568727", "verified": false, "username": "augustodilinger", "name": "Gary Oldman sudaca"}, {"location": "#SigamonosPorLaPaz", "public_metrics": {"followers_count": 6377, "following_count": 6061, "tweet_count": 41437, "listed_count": 7}, "id": "2425649132", "verified": false, "username": "PuebloRaizal", "name": "\u1d18\u1d1c\u1d07\u0299\u029f\u1d0fs \u0280\u1d00\u026a\u1d22\u1d00\u029f\u1d07s \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udc1d\ud83d\udc3e\ud83c\udf39\ud83c\udf73"}, {"public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 580, "tweet_count": 11040, "listed_count": 8}, "id": "1151278728196034565", "verified": false, "username": "Mary4348599470", "name": "Marita"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 389, "tweet_count": 202952, "listed_count": 6}, "id": "51314536", "verified": false, "username": "bellephn", "name": "Belle Rhaenyra\u2122"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 627, "tweet_count": 25313, "listed_count": 16}, "id": "14304257", "verified": false, "username": "RonaldoPerrella", "name": "Ronaldo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udfe9"}, {"location": "en tu casa", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1523, "tweet_count": 94903, "listed_count": 12}, "id": "2238340807", "verified": false, "username": "juan31037", "name": "supertraider Juampi \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 36594, "following_count": 2609, "tweet_count": 63571, "listed_count": 38}, "id": "1162511114804047873", "verified": false, "username": "martincarrizo_", "name": "Mart\u00edn Carrizo"}, {"location": "Seville, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 917, "tweet_count": 28994, "listed_count": 2}, "id": "193181390", "verified": false, "username": "sabasrivero", "name": "sabas rivero abbad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3588, "following_count": 3561, "tweet_count": 204996, "listed_count": 3}, "id": "2468189521", "verified": false, "username": "EcGius", "name": "Rosa"}, {"location": "Estado de Palestina ", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 966, "tweet_count": 14293, "listed_count": 8}, "id": "1086739115482202113", "verified": false, "username": "Palesonline", "name": "Palestina Online \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf85\ud83c\udf32"}, {"location": "planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1116, "tweet_count": 47746, "listed_count": 0}, "id": "911955525079785474", "verified": false, "username": "Patita62842373", "name": "Patita"}, {"location": "avv", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 258, "tweet_count": 10149, "listed_count": 0}, "id": "1053387250694873090", "verified": false, "username": "beatrizbsilva__", "name": "bia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 211, "tweet_count": 11849, "listed_count": 0}, "id": "1091060807209762816", "verified": false, "username": "chock_de_monstr", "name": "terror\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45864, "following_count": 7541, "tweet_count": 151156, "listed_count": 195}, "id": "713618014", "verified": false, "username": "afrorevolt", "name": "AFRO REVOLT"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 2046, "tweet_count": 57955, "listed_count": 6}, "id": "765017010", "verified": false, "username": "H3670R", "name": "Sour Venom"}, {"location": "In your mind \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 364, "tweet_count": 7490, "listed_count": 0}, "id": "734663427600330752", "verified": false, "username": "Psychotheprodcr", "name": "#PSYCHO \u2022 \ud835\udfd9\ud835\udfd8\ud835\udfe1\ud835\udfde\u00ae"}, {"location": "Fim do mundo", "public_metrics": {"followers_count": 6071, "following_count": 425, "tweet_count": 45226, "listed_count": 3}, "id": "1067453049810165760", "verified": false, "username": "MAneiid", "name": "Miiriiam.A\ud83c\udf55\u2728"}, {"location": "skz,got7,monstax,ateez,x1,nct", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 372, "tweet_count": 3977, "listed_count": 1}, "id": "1086424380014555146", "verified": false, "username": "seungminteamo", "name": "estoy en @markiloveyouu"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 3387, "tweet_count": 307782, "listed_count": 39}, "id": "276574172", "verified": false, "username": "JordiGGCC", "name": "Pancho Puskas"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1630, "tweet_count": 22639, "listed_count": 6}, "id": "137089678", "verified": false, "username": "Algarcialuz", "name": "Aleida Garcia"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 844, "tweet_count": 20852, "listed_count": 0}, "id": "795123439392751620", "verified": false, "username": "Andras1002", "name": "Emilio Dorati"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 452497, "following_count": 430, "tweet_count": 110547, "listed_count": 716}, "id": "1231444076", "verified": false, "username": "atvmasnoticias", "name": "ATV+ Noticias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 167, "tweet_count": 5493, "listed_count": 1}, "id": "900004860816482306", "verified": false, "username": "JP__SH", "name": "*-.JP__SH.-*"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 180, "tweet_count": 1091, "listed_count": 0}, "id": "892603026640257025", "verified": false, "username": "TeoFranco0411", "name": "Franco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 321, "tweet_count": 85420, "listed_count": 1}, "id": "1105395205", "verified": false, "username": "Astronaut_____", "name": "Andr\u00f3meda."}, {"location": "\u041d\u0415 \u0440\u044f\u0434\u043e\u043c \u0441 \u0442\u043e\u0431\u043e\u0439", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 721, "tweet_count": 9143, "listed_count": 14}, "id": "1106151722790121472", "verified": false, "username": "stupidgirrrrrl", "name": "~\u0421\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u0430\u044f \u041f\u0443\u0434\u0440\u0430~\u2764~\u0427\u0435\u043f\u0435\u0440\u0430\u0448\u043a\u0430 \u043d\u0438\u043d\u0434\u0437\u044f~"}, {"location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 115, "tweet_count": 394, "listed_count": 0}, "id": "1141845033890537472", "verified": false, "username": "LucasSa82277531", "name": "Lucas lucco mineiro"}, {"location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 226, "tweet_count": 9136, "listed_count": 0}, "id": "714840999068086272", "verified": false, "username": "matheusabborges", "name": "O Borges"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 220, "tweet_count": 8135, "listed_count": 0}, "id": "567307517", "verified": false, "username": "SniperNugget06", "name": "El Camballero de la Nomche."}, {"location": "Catumbi, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 184, "tweet_count": 29160, "listed_count": 0}, "id": "2925881522", "verified": false, "username": "oyasumidinelli", "name": "Sedanapo"}, {"location": "Aranjuez- Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 74, "tweet_count": 13775, "listed_count": 3}, "id": "376810550", "verified": false, "username": "FcoJavierFriasM", "name": "J. Frias Martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 504, "tweet_count": 15048, "listed_count": 1}, "id": "3203063637", "verified": false, "username": "Krownt2", "name": "sad\u2620\ufe0f"}, {"location": "Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 812, "tweet_count": 6392, "listed_count": 1}, "id": "1062164014967468032", "verified": false, "username": "Julrom6", "name": "Julio Vox \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1711, "tweet_count": 1465, "listed_count": 1}, "id": "221280402", "verified": false, "username": "fabsuperultra", "name": "Fabiola Bautista"}, {"location": "M\u00e9xico, DF.", "public_metrics": {"followers_count": 27319, "following_count": 616, "tweet_count": 18459, "listed_count": 170}, "id": "1952289962", "verified": false, "username": "Langosta_Lit", "name": "Langosta Literaria"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1149, "tweet_count": 16069, "listed_count": 2}, "id": "106975908", "verified": false, "username": "jfcoponce", "name": "Juan Francisco Ponce"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1928, "tweet_count": 9321, "listed_count": 6}, "id": "429073778", "verified": false, "username": "coriazUl", "name": "CESAR"}, {"location": "Septimo Anillo", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 188, "tweet_count": 412, "listed_count": 0}, "id": "1112925259525652480", "verified": false, "username": "lavidadeJack", "name": "Tyler Durden"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 121, "tweet_count": 558, "listed_count": 0}, "id": "1160998840482324485", "verified": false, "username": "mact_x1967", "name": "Miguel Angel"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1041, "tweet_count": 1306, "listed_count": 3}, "id": "66273453", "verified": false, "username": "vizto0r", "name": "Vitoco"}, {"location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 3157, "tweet_count": 36288, "listed_count": 6}, "id": "52541795", "verified": false, "username": "Cesarcmoya", "name": "C\u00e9sar.Moya"}, {"location": "Pcia. Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4820, "following_count": 4545, "tweet_count": 319139, "listed_count": 1}, "id": "764825023169306626", "verified": false, "username": "Marisa_del_63", "name": "Marisa Solari"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 1, "tweet_count": 1750, "listed_count": 0}, "id": "1069642800457756672", "verified": false, "username": "Traderkill1", "name": "Traderkill"}, {"location": "Tucuman", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 786, "tweet_count": 40016, "listed_count": 1}, "id": "1488325609", "verified": false, "username": "CeciCuezzo00", "name": "\u00c1ngel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 386, "tweet_count": 1819, "listed_count": 0}, "id": "969415618742112256", "verified": false, "username": "frangelarium", "name": "frankiween"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 2509, "tweet_count": 31505, "listed_count": 2}, "id": "98981713", "verified": false, "username": "ADRIANNACORONAD", "name": "\u0627\u062f\u0631\u064a\u0627\u0646\u0627"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 126, "tweet_count": 1111, "listed_count": 4}, "id": "1026096634667532288", "verified": false, "username": "tOmOe13880831", "name": "tOmOe"}, {"location": "Chill\u00e1n-Santiago-Vi\u00f1a del Mar", "public_metrics": {"followers_count": 5721, "following_count": 6236, "tweet_count": 74535, "listed_count": 17}, "id": "619546592", "verified": false, "username": "latiatt", "name": "Mar\u00eda Teresita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4696, "following_count": 4714, "tweet_count": 52745, "listed_count": 3}, "id": "2739402149", "verified": false, "username": "amcp150155", "name": "Espa\u00f1olpuracepa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 430, "tweet_count": 3361, "listed_count": 0}, "id": "1157204566649298945", "verified": false, "username": "SilvaAyestas", "name": "Andrea Marcela"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 4908, "tweet_count": 230710, "listed_count": 5}, "id": "989459072", "verified": false, "username": "itsviniciushp", "name": "Zatanna 13\u2728"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 413, "tweet_count": 46954, "listed_count": 0}, "id": "1143668418", "verified": false, "username": "eugostodepud1m", "name": "G\u00e9lo, o homi de gelo \ud83e\udd76\u2744\ufe0f"}, {"location": "Militante de la_convergencia", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 3395, "tweet_count": 31455, "listed_count": 0}, "id": "313007501", "verified": false, "username": "likanpan", "name": "Sk\u00f6ll"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 237, "tweet_count": 711, "listed_count": 0}, "id": "302430727", "verified": false, "username": "GabrieMus", "name": "Gabriel"}, {"location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5693, "following_count": 5565, "tweet_count": 17833, "listed_count": 20}, "id": "486211947", "verified": false, "username": "FleurDelacourje", "name": "Florencia \ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 589, "tweet_count": 32767, "listed_count": 2}, "id": "3065897056", "verified": false, "username": "httpsjensoo", "name": "mi"}, {"location": "Sobral Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 215, "tweet_count": 4343, "listed_count": 0}, "id": "2848312115", "verified": false, "username": "LunaBrenaa", "name": "ta mec"}, {"location": "San Mart\u00edn de los Andes, Argen", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 445, "tweet_count": 16011, "listed_count": 0}, "id": "843299192932106240", "verified": false, "username": "daianarzdz", "name": "D A I A"}, {"location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6965, "following_count": 6546, "tweet_count": 187226, "listed_count": 91}, "id": "20883937", "verified": false, "username": "danjav32", "name": "Danny Acosta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1882, "tweet_count": 150492, "listed_count": 8}, "id": "117655521", "verified": false, "username": "bbfusquinha", "name": "bb fusquinha"}, {"location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 4995, "tweet_count": 22201, "listed_count": 2}, "id": "92202944", "verified": false, "username": "Thiago_InterRed", "name": "Saci Sincero\u00ae\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 2059, "tweet_count": 80927, "listed_count": 0}, "id": "1011389253669019648", "verified": false, "username": "17629x", "name": "T"}, {"location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 382, "tweet_count": 15940, "listed_count": 1}, "id": "800861318697861120", "verified": false, "username": "gsdoapolo", "name": "Gs Apolo Salles \ud83c\udf36"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 287, "tweet_count": 20286, "listed_count": 1}, "id": "146236449", "verified": false, "username": "ChiaraCastillo", "name": "chiacastle"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 304, "tweet_count": 23520, "listed_count": 1}, "id": "1041846959026462722", "verified": false, "username": "RitaMachuca1", "name": "Rita Machuca"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 20, "tweet_count": 27595, "listed_count": 2}, "id": "2840558865", "verified": false, "username": "ConsejosEsquina", "name": "Solo los lornas hacen tesis,"}, {"location": "\u00dcT: 8.269495,-62.785632", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 424, "tweet_count": 31427, "listed_count": 1}, "id": "156062251", "verified": false, "username": "yarudv", "name": "Yaruska Diaz Valero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1849, "tweet_count": 71074, "listed_count": 5}, "id": "853844112", "verified": false, "username": "adamartinezchie", "name": "ada martinez"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 35841, "following_count": 11427, "tweet_count": 91022, "listed_count": 70}, "id": "182195747", "verified": false, "username": "CHC31", "name": "Carlos Latam \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Santiago,Rep. Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 10456, "following_count": 1547, "tweet_count": 312434, "listed_count": 41}, "id": "80655095", "verified": false, "username": "brinelac", "name": "Brinela \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 \ud83c\udfd8\ufe0f"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 1683, "tweet_count": 51718, "listed_count": 6}, "id": "225842480", "verified": false, "username": "manuelriveraaza", "name": "Manuel Rivera \u00ae"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8031, "following_count": 8841, "tweet_count": 199457, "listed_count": 37}, "id": "56001313", "verified": false, "username": "CeballosCarola", "name": "Carolina"}, {"location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 470, "tweet_count": 36741, "listed_count": 0}, "id": "204939860", "verified": false, "username": "bisbi86", "name": "Ft Erwin Gonzalez"}, {"location": "En un pa\u00eds rumbo al ocaso", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 327, "tweet_count": 28601, "listed_count": 26}, "id": "277750687", "verified": false, "username": "BettoServent", "name": "Roberto Santiago"}, {"location": "Maip\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 629, "tweet_count": 4808, "listed_count": 0}, "id": "106504765", "verified": false, "username": "SiriusBK1", "name": "El de Maip\u00fa."}, {"public_metrics": {"followers_count": 7329, "following_count": 6196, "tweet_count": 235978, "listed_count": 47}, "id": "1514307841", "verified": false, "username": "VenezuelaNOdesm", "name": "VenezuelaNOdesmayes"}, {"location": "Argentina Corrientes", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 268, "tweet_count": 18671, "listed_count": 0}, "id": "315372056", "verified": false, "username": "katherinaac_", "name": "Katherina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 443, "tweet_count": 19442, "listed_count": 1}, "id": "93074679", "verified": false, "username": "AguirreAlexaC", "name": "\u0394lex\u03b1"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1309, "tweet_count": 54240, "listed_count": 0}, "id": "199387789", "verified": false, "username": "karitocuore", "name": "TOD\u2600\ufe0fS - Carolina Mena\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\u270c\ud83c\udffb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3170, "following_count": 252, "tweet_count": 9261, "listed_count": 6}, "id": "86457130", "verified": false, "username": "SrTacodePastor", "name": "Taquillo\ud83c\udf2e"}, {"location": "Hanging Gardens", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 0, "tweet_count": 838, "listed_count": 0}, "id": "1061485527365570560", "verified": false, "username": "BabylonEmpress", "name": "Semiramis"}, {"location": "Chaldea.    \u270e:  #K\u03c5\u044f\u03c3\u043d", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 89, "tweet_count": 1859, "listed_count": 0}, "id": "934970854169022464", "verified": false, "username": "NoQuartzNoLaifu", "name": "T\u03c3\u043d\u0455\u03b1\u043a\u03b1 \u042f\u03b9\u0442\u0455\u03c5\u043a\u03b1"}, {"location": "iquique", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 1489, "tweet_count": 246760, "listed_count": 6}, "id": "454453662", "verified": false, "username": "alfadeltagama", "name": "alfa 38%"}, {"location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564268, "listed_count": 49}, "id": "3193276859", "verified": false, "username": "AccionDeAmparo", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 864, "tweet_count": 128978, "listed_count": 8}, "id": "467520573", "verified": false, "username": "pelusa054", "name": "enrique vega"}, {"location": "Rep. Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 14508, "following_count": 2154, "tweet_count": 111356, "listed_count": 20}, "id": "110883518", "verified": false, "username": "Pashhy", "name": "Atttenea"}, {"location": "Stranger Things ", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 392, "tweet_count": 70678, "listed_count": 0}, "id": "1016483454945513472", "verified": false, "username": "wtfmaria0", "name": "Maquiav\u00e9lica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 316, "tweet_count": 1294, "listed_count": 0}, "id": "823359485804773376", "verified": false, "username": "Claudia_Esp_Bri", "name": "Claudia Espinoza"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 841, "tweet_count": 58566, "listed_count": 11}, "id": "149150112", "verified": false, "username": "littletoxin_", "name": "\ud83c\udf83 Spooky Alex \ud83c\udf83 \ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd98\ud835\udd8a \ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd86"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1807, "tweet_count": 9441, "listed_count": 11}, "id": "533984419", "verified": false, "username": "fenomenomd", "name": "Fenomenolog\u00eda M\u00e9dica"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 2722, "tweet_count": 8947, "listed_count": 4}, "id": "113474416", "verified": false, "username": "EliHerrera26", "name": "Eli Herrera"}, {"location": "Tegucigalpa, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 789, "tweet_count": 442540, "listed_count": 78}, "id": "632254162", "verified": false, "username": "eu504", "name": "Egla E."}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 547, "tweet_count": 5248, "listed_count": 1}, "id": "271678835", "verified": false, "username": "vmoralescalde", "name": "Moravero"}, {"location": "Ciudad Fantasma", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 293, "tweet_count": 4740, "listed_count": 0}, "id": "225027380", "verified": false, "username": "jdeney", "name": "Julio Ernesto Deney Ant\u00f3n"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1262, "tweet_count": 19682, "listed_count": 2}, "id": "65451117", "verified": false, "username": "Caroleinear", "name": "Womanizer"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 320, "tweet_count": 350241, "listed_count": 11}, "id": "3087476727", "verified": false, "username": "ilovemytrapsoul", "name": "0800 bryson tiller"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 966, "tweet_count": 15921, "listed_count": 4}, "id": "69440790", "verified": false, "username": "mrrcapetillo", "name": "Edd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2880, "following_count": 4041, "tweet_count": 33314, "listed_count": 0}, "id": "382953401", "verified": false, "username": "tatoperry", "name": "tatiana nienhuser"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 303, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}, "id": "3245144158", "verified": false, "username": "AnRuben18", "name": "Rub\u00e9n Acu\u00f1a N."}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 229, "tweet_count": 14083, "listed_count": 1}, "id": "2440927248", "verified": false, "username": "IvisYaninaF", "name": "Ivis~"}, {"location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 175, "tweet_count": 84239, "listed_count": 9}, "id": "81956138", "verified": false, "username": "PaulinaMunozP", "name": "Paulina Mu\u00f1oz"}, {"location": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federa", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 3385, "tweet_count": 30363, "listed_count": 36}, "id": "109473791", "verified": false, "username": "ErickObermaier", "name": "Erick Obermaier"}, {"location": "chile - stgo ", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 533, "tweet_count": 53268, "listed_count": 1}, "id": "267746989", "verified": false, "username": "mobel2585", "name": "BERNARDO GARAY"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 21406, "following_count": 582, "tweet_count": 62178, "listed_count": 33}, "id": "290569991", "verified": false, "username": "neuro_p_salinas", "name": "Pablo Salinas C."}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 856, "tweet_count": 23860, "listed_count": 2}, "id": "498329783", "verified": false, "username": "GerGermn", "name": "Germ\u00e1n"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4913, "following_count": 159, "tweet_count": 2362, "listed_count": 9}, "id": "867726194518749184", "verified": false, "username": "SATM992", "name": "BigBoi S.A \ud83d\udd1e"}, {"location": "dentro de la atm\u00f3sfera", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 1422, "tweet_count": 57180, "listed_count": 1}, "id": "250843240", "verified": false, "username": "CC_xtp", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Duelista"}, {"location": "048", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 71, "tweet_count": 5186, "listed_count": 0}, "id": "1148715169037606914", "verified": false, "username": "hkaruzoo", "name": "Karuzo"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 230, "tweet_count": 10064, "listed_count": 0}, "id": "756268109732929536", "verified": false, "username": "agosbarri", "name": "\ud835\ude08\ud835\ude28\ud835\ude30\ud835\ude34\ud835\ude35\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude22\ud83e\udd8b"}, {"location": "S\u00e3o Paulo-SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5256, "following_count": 5151, "tweet_count": 193101, "listed_count": 11}, "id": "138703017", "verified": false, "username": "LuciaUSP", "name": "Lucia"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 390, "tweet_count": 8964, "listed_count": 1}, "id": "1051295002457006082", "verified": false, "username": "mariaefloripa", "name": "Duda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 627, "tweet_count": 20675, "listed_count": 1}, "id": "482562547", "verified": false, "username": "CpLinhos", "name": "\ud83d\udd78\ufe0fLin\ud83c\udf83"}, {"location": "Lago dos Cisnes", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 0, "tweet_count": 6591, "listed_count": 0}, "id": "1005855803939618822", "verified": false, "username": "maju772", "name": "\u0271aju\ud83d\udc8e"}, {"location": "C\u00f3rdoba - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1622, "tweet_count": 90993, "listed_count": 0}, "id": "105301854", "verified": false, "username": "Maugonzxy", "name": "Resiliencia0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 489, "tweet_count": 6275, "listed_count": 1}, "id": "2796914255", "verified": false, "username": "DarlingLorenaE", "name": "Darling Esparragoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 2104, "tweet_count": 135293, "listed_count": 16}, "id": "3245553073", "verified": false, "username": "powergirl1000", "name": "Powergirl1000 \u2b50"}, {"location": "ROLLYWOOD", "public_metrics": {"followers_count": 8032, "following_count": 6716, "tweet_count": 91665, "listed_count": 10}, "id": "726527448", "verified": false, "username": "TuRoncito_", "name": "\ud835\udc6d\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8c \ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc9b \u2615"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 193, "tweet_count": 252951, "listed_count": 93}, "id": "24669526", "verified": false, "username": "BlogNews_it", "name": "BlogNews"}, {"location": "\u6cea\u6a4b & R463", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1373, "tweet_count": 149446, "listed_count": 13}, "id": "1093934912241979392", "verified": false, "username": "208Negativeking", "name": "\u25c7Katsu Von Eric\ud83c\udf8c\u5357\u7121\u5927\u65e5\u5927\u8056\u4e0d\u52d5\u660e\u738b\ud83d\udc14"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1566, "tweet_count": 15678, "listed_count": 0}, "id": "928612561687367680", "verified": false, "username": "kivancita", "name": "Pauli Ponce \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 1010, "tweet_count": 58424, "listed_count": 1}, "id": "1854800102", "verified": false, "username": "andradeescarol", "name": "cacau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 458, "tweet_count": 75260, "listed_count": 12}, "id": "1611711908", "verified": false, "username": "analiramo", "name": "Ana Ram\u00edrez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 322, "tweet_count": 5753, "listed_count": 0}, "id": "367237620", "verified": false, "username": "FacundoMaturano", "name": "facundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 1967, "tweet_count": 48830, "listed_count": 6}, "id": "275553355", "verified": false, "username": "tussycariapo", "name": "c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 949, "tweet_count": 53396, "listed_count": 2}, "id": "1136920098", "verified": false, "username": "christian_fie", "name": "Humor y Gloria"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 736, "tweet_count": 267135, "listed_count": 50}, "id": "269860000", "verified": false, "username": "excometals", "name": "Fernando Jim\u00e9nez \u00a1\u00a1Espa\u00f1ol!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 1901, "tweet_count": 24403, "listed_count": 0}, "id": "2502284101", "verified": false, "username": "pato_soutullo", "name": "PATRICIO SOUTULLO"}, {"location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 756, "tweet_count": 2012, "listed_count": 0}, "id": "298239113", "verified": false, "username": "Alejan_erre", "name": "Ale 38% Reyes"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 1998, "tweet_count": 27647, "listed_count": 0}, "id": "830649060201787392", "verified": false, "username": "NandoFla_", "name": "Fernando \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udef6\ud83c\udffd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 555, "tweet_count": 6896, "listed_count": 0}, "id": "744308135083515905", "verified": false, "username": "LucasCaliman2", "name": "Caliman"}, {"location": "Jacara\u00edpe, Serra", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 334, "tweet_count": 13100, "listed_count": 0}, "id": "726011919249891328", "verified": false, "username": "wesnegris", "name": "soneca\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 590, "tweet_count": 23486, "listed_count": 1}, "id": "485553443", "verified": false, "username": "DecimePam", "name": "La hija del botellon"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1450, "tweet_count": 28010, "listed_count": 3}, "id": "172895585", "verified": false, "username": "ArrobaFlorr", "name": "Flor Ar\u00e9valo"}, {"location": "new york", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 841, "tweet_count": 20962, "listed_count": 4}, "id": "2654638388", "verified": false, "username": "caity_fitz", "name": "caity"}, {"public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 144, "tweet_count": 26552, "listed_count": 4}, "id": "2747530843", "verified": false, "username": "sleepycxts", "name": "@\ud83c\udf3a \u00b7 n\u1972/\u306c. .th* !"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 134, "tweet_count": 6562, "listed_count": 1}, "id": "1032057446762725377", "verified": false, "username": "fkjulien_", "name": "."}, {"location": "Puerto Montt", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 953, "tweet_count": 9396, "listed_count": 1}, "id": "122583004", "verified": false, "username": "camimodinger", "name": "Camila M\u00f6dinger"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1580, "tweet_count": 7405, "listed_count": 14}, "id": "174700892", "verified": false, "username": "jcienfuegos", "name": "Jorge Cienfuegos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 204, "tweet_count": 6604, "listed_count": 0}, "id": "239934740", "verified": false, "username": "CindyVeMe", "name": "Cindy Vi"}, {"location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 298, "tweet_count": 4582, "listed_count": 0}, "id": "398370704", "verified": false, "username": "sticbaquero", "name": "Stic Baquero\u25b3\u20d2\u20d8"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1274, "tweet_count": 3078, "listed_count": 5}, "id": "4186818983", "verified": false, "username": "eric_saav", "name": "Eric Alejandro"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4409, "following_count": 3137, "tweet_count": 414016, "listed_count": 28}, "id": "851251597", "verified": false, "username": "MarcelaIses", "name": "Marcela S \ud83c\udf40\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 2030, "tweet_count": 45578, "listed_count": 62}, "id": "69449274", "verified": false, "username": "agomezes12", "name": "Aar\u00f3n G Escobedo"}, {"location": "Frankfurt am Main, Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1026, "tweet_count": 6364, "listed_count": 3}, "id": "96644642", "verified": false, "username": "jazztafari", "name": "Angelo \u266a Maggio \u266c G\u00fcldner"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 65, "tweet_count": 1178, "listed_count": 0}, "id": "4579457787", "verified": false, "username": "ultragamer_XD", "name": "UltraGamerHD"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 502, "tweet_count": 5313, "listed_count": 1}, "id": "1163106289288994817", "verified": false, "username": "EstatismoLibert", "name": "Estatismo Libert\u00e1rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8737, "following_count": 7860, "tweet_count": 290198, "listed_count": 15}, "id": "1658271416", "verified": false, "username": "marylen61", "name": "\ud83e\udd8a Maria Elena Patipel\u00e1 del 38% \ud83c\udf33 NO A DOMINGA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 750, "tweet_count": 12565, "listed_count": 1}, "id": "4368883097", "verified": false, "username": "lespecter1701", "name": "Les Sanchez"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 26842, "following_count": 4686, "tweet_count": 170799, "listed_count": 138}, "id": "60247069", "verified": true, "username": "Julianitra", "name": "Juliana Fitzgerald"}, {"public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1351, "tweet_count": 38516, "listed_count": 1}, "id": "146295237", "verified": false, "username": "catiuna", "name": "catalina rodriguez"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 3412, "tweet_count": 91164, "listed_count": 2}, "id": "3219802648", "verified": false, "username": "sugalytez", "name": "Zezy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 26, "tweet_count": 1674, "listed_count": 0}, "id": "1080810951690121216", "verified": false, "username": "Alcionet_", "name": "Alcione"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 227, "tweet_count": 3121, "listed_count": 0}, "id": "87693235", "verified": false, "username": "lorenarriagada", "name": "Lorena Arriagada\ud83e\udd8b\ud83c\udf3b"}, {"location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 862, "tweet_count": 62518, "listed_count": 1}, "id": "1108393261", "verified": false, "username": "NazaAguilar1999", "name": "naza"}, {"location": "Guayaquil", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 207, "tweet_count": 20964, "listed_count": 4}, "id": "358325044", "verified": false, "username": "LuchitoQuijano", "name": "Luis Alberto Quijano"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 1451, "tweet_count": 125028, "listed_count": 14}, "id": "598682603", "verified": false, "username": "DraAVN", "name": "AndreUchi"}, {"location": "P. Sherman Wallaby St 42 SYD", "public_metrics": {"followers_count": 18093, "following_count": 12823, "tweet_count": 257397, "listed_count": 45}, "id": "2772675299", "verified": false, "username": "Rorro_logo", "name": "Rorrito Fiu Fiu\u00ae"}, {"location": "Arequipa.", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 909, "tweet_count": 47423, "listed_count": 1}, "id": "2717693197", "verified": false, "username": "FuentesVlad", "name": "Vlad Fuentes Calder\u00f3"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 2019, "tweet_count": 12483, "listed_count": 6}, "id": "1880232974", "verified": false, "username": "DelAguila2021", "name": "Manuel Del \u00c1guila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1939, "tweet_count": 59044, "listed_count": 8}, "id": "302361696", "verified": false, "username": "delnoventaytres", "name": "No. 1 party anthem"}, {"public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 427, "tweet_count": 18019, "listed_count": 0}, "id": "927735065311875077", "verified": false, "username": "Davizeira16", "name": "Davi ad\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 348, "tweet_count": 106373, "listed_count": 8}, "id": "2377366995", "verified": false, "username": "F10Patri", "name": "Patricia Flores"}, {"public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1405, "tweet_count": 87032, "listed_count": 5}, "id": "145667478", "verified": false, "username": "susita40", "name": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33Su #Boric Presidente \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 2509, "tweet_count": 165377, "listed_count": 3}, "id": "82539020", "verified": false, "username": "AndreGT74", "name": "AndreGT (em \ud83c\udfe1)"}, {"location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1216103, "following_count": 3955, "tweet_count": 45922, "listed_count": 2902}, "id": "40545889", "verified": true, "username": "AndreiaSadi", "name": "Andr\u00e9ia Sadi"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 335, "tweet_count": 20583, "listed_count": 0}, "id": "1048663425625337856", "verified": false, "username": "arambilletem87", "name": "meeeli"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 625, "tweet_count": 10035, "listed_count": 3}, "id": "137460136", "verified": false, "username": "feline_feline", "name": "Feline"}, {"location": "The cupboard under the stairs", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 1571, "tweet_count": 57540, "listed_count": 24}, "id": "18574387", "verified": false, "username": "wilo_estepario", "name": "Wilo"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 541, "tweet_count": 2562, "listed_count": 1}, "id": "4836000705", "verified": false, "username": "LFelipeRF", "name": "L.Felizpe"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7147, "following_count": 8529, "tweet_count": 21590, "listed_count": 3}, "id": "903300434688962560", "verified": false, "username": "hstylespayne", "name": "\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd98\ud835\udd9e"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 719, "tweet_count": 42469, "listed_count": 3}, "id": "2524557465", "verified": false, "username": "viqsapsap", "name": "maldito merdil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 24, "tweet_count": 354, "listed_count": 0}, "id": "1153080972453273600", "verified": false, "username": "LucasFaro19", "name": "LucasFaro"}, {"location": "Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 3219, "tweet_count": 240039, "listed_count": 52}, "id": "2283673836", "verified": false, "username": "carballino01", "name": "alba pereyra milco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 110, "tweet_count": 7370, "listed_count": 8}, "id": "1034593531", "verified": false, "username": "nicolakiaikido", "name": "Nicola Carfagna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4199, "following_count": 2, "tweet_count": 39859, "listed_count": 64}, "id": "549299120", "verified": false, "username": "ilCittadinoLodi", "name": "il Cittadino di Lodi"}, {"location": "Caleta Olivia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 4193, "tweet_count": 79485, "listed_count": 0}, "id": "876572795932729344", "verified": false, "username": "LuisTarifa7", "name": "Luis Eduardo Tarifa"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 0, "tweet_count": 5061, "listed_count": 1}, "id": "1000120337978347521", "verified": false, "username": "soyviolentista", "name": "#SoyViolentista"}, {"location": "Metropolitana de Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1192, "tweet_count": 5904, "listed_count": 1}, "id": "1075629996671152128", "verified": false, "username": "VirginiaMigani", "name": "Brocolita\ud83d\udc9c"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 238, "tweet_count": 3961, "listed_count": 0}, "id": "774428381169455104", "verified": false, "username": "Hey_Arlequina", "name": "\ud83d\udc75\ud83c\udffe\ud83d\udda4\ud83d\udc94"}, {"location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 271, "tweet_count": 17901, "listed_count": 0}, "id": "865262609314050048", "verified": false, "username": "NieRsix", "name": "minnn"}, {"location": "San Pedro de Atacama, Antofaga", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1193, "tweet_count": 44221, "listed_count": 7}, "id": "1521550616", "verified": false, "username": "lamich749_fran", "name": "Fran....\u2600\ufe0f\ud83d\udcab\ud83d\udc96"}, {"location": "Miranda, el hatillo,venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 2564, "tweet_count": 83628, "listed_count": 23}, "id": "730059679523540992", "verified": false, "username": "zandraob1", "name": "zandra \u2764\ufe0f \u05e9\u05e8\u05d4"}, {"location": "Know Fear", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 93, "tweet_count": 630, "listed_count": 0}, "id": "1158804988702932993", "verified": false, "username": "FearWielder", "name": "\u13a2\u029c\u1d00\u1d00\u029f \u054f\u026a\u0274\u1d07s\u1d1b\u0280\u1d0f"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 729, "tweet_count": 75138, "listed_count": 4}, "id": "1053042003917897728", "verified": false, "username": "Adesonado", "name": "adeso \u2600\ufe0f\u2728"}, {"location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 326, "tweet_count": 1782, "listed_count": 0}, "id": "368947275", "verified": false, "username": "Dog_Naranjo", "name": "Mr. V\u00e9rtigo"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 444, "tweet_count": 5555, "listed_count": 0}, "id": "373158930", "verified": false, "username": "sgt_ELA", "name": "Eros\ud83c\udf38\ud83c\udff9\u2077"}, {"location": "SCL", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1977, "tweet_count": 5853, "listed_count": 2}, "id": "194902319", "verified": false, "username": "jpsolarim", "name": "Juan Pablo Solari"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1555, "tweet_count": 4382, "listed_count": 0}, "id": "4890934767", "verified": false, "username": "juniormiranda90", "name": "Miranda SEP"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 69423, "following_count": 1478, "tweet_count": 104170, "listed_count": 230}, "id": "92597881", "verified": true, "username": "gabrilamorim", "name": "Gabriel Amorim"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 2306, "tweet_count": 289290, "listed_count": 22}, "id": "109091310", "verified": false, "username": "dionidiaz", "name": "dionidiaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 5004, "tweet_count": 66210, "listed_count": 13}, "id": "765969346078310400", "verified": false, "username": "MangadeATe1", "name": "Laura Llanos"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 69069, "following_count": 2927, "tweet_count": 297307, "listed_count": 101}, "id": "3321734585", "verified": false, "username": "LaBelgrana", "name": "LaBelgrana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1080, "tweet_count": 18883, "listed_count": 0}, "id": "715326974223335428", "verified": false, "username": "i_miyagi", "name": "Miyabb Stark"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}, "id": "1127329468694114304", "verified": false, "username": "Rafael_alvsan", "name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "id": "373708174", "verified": false, "username": "suicida_roots", "name": "Luis Felipe Oliveira"}, {"location": "Montevideo - Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 2171, "tweet_count": 4669, "listed_count": 17}, "id": "72584610", "verified": false, "username": "gabo_simonetti", "name": "Gabo Simonetti"}, {"location": "boston", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 958, "tweet_count": 7823, "listed_count": 0}, "id": "143064961", "verified": false, "username": "Matildanita", "name": "AnaRodrigueZ"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1361721, "following_count": 579, "tweet_count": 14879, "listed_count": 239}, "id": "67985464", "verified": true, "username": "Paugalindo", "name": "Paula Galindo"}, {"location": "Los Andes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 2404, "tweet_count": 25898, "listed_count": 1}, "id": "182508653", "verified": false, "username": "mautapfer", "name": "Mauricio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 33, "tweet_count": 168, "listed_count": 0}, "id": "4378784537", "verified": false, "username": "ppluis48", "name": "Jose Salcedo"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 451, "tweet_count": 5405, "listed_count": 21}, "id": "199370068", "verified": false, "username": "bellapeiixoto", "name": "Bella Peixoto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 259, "tweet_count": 10121, "listed_count": 0}, "id": "2628767188", "verified": false, "username": "ghrodriigues_", "name": "gr."}, {"location": "San Jos\u00e9 / Durazno", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 223, "tweet_count": 2428, "listed_count": 0}, "id": "807661805581504512", "verified": false, "username": "Argos0498", "name": "Vicente Moreira"}, {"location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 5978, "following_count": 6098, "tweet_count": 323684, "listed_count": 16}, "id": "748328027654860804", "verified": false, "username": "MonicaD_2016", "name": "Monica"}, {"location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1165, "tweet_count": 37707, "listed_count": 2}, "id": "799336872", "verified": false, "username": "ManuelaArribas", "name": "manuela"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 131, "tweet_count": 12146, "listed_count": 0}, "id": "2953197551", "verified": false, "username": "__Joni7", "name": "Jonathan\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83d\udc99"}, {"location": "He/Him", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 551, "tweet_count": 12620, "listed_count": 0}, "id": "2184102772", "verified": false, "username": "lvisgxbriel", "name": "Luis Gabriel"}, {"location": "Juncos, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 218, "tweet_count": 10458, "listed_count": 0}, "id": "802358081166475264", "verified": false, "username": "mvriana", "name": "\ud801\udc2a\ud835\udc40\ud801\udc42"}, {"location": "Shir HaShirim", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 319, "tweet_count": 19573, "listed_count": 4}, "id": "197190699", "verified": false, "username": "Isabeli0n", "name": "POEMANDO"}, {"location": "Granada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 472, "tweet_count": 14355, "listed_count": 1}, "id": "2744669467", "verified": false, "username": "josemanuelgoro", "name": "Jos\u00e9 Manuel G\u00f3mez"}, {"location": "Cant\u00e1bria, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 2418, "tweet_count": 36639, "listed_count": 1}, "id": "1072894622962278400", "verified": false, "username": "Victorperez1979", "name": "Victor"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3468907, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}, "id": "248692867", "verified": true, "username": "canalN_", "name": "Canal N"}, {"location": "HASTA LA VICTORIA  SIEMPRE \u00a1\u00a1\u00a1", "public_metrics": {"followers_count": 3135, "following_count": 3320, "tweet_count": 42962, "listed_count": 8}, "id": "116328340", "verified": false, "username": "laberintoazul", "name": "PuebloConciencia   MEMORIA"}, {"location": "Santiago de chile", "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 4975, "tweet_count": 172907, "listed_count": 4}, "id": "94739197", "verified": false, "username": "Torjsu", "name": "Jes\u00fas Torrej\u00f3n"}, {"location": "Saquarema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 475, "tweet_count": 38690, "listed_count": 0}, "id": "813474416491425796", "verified": false, "username": "lavinia_pietraz", "name": "lala"}, {"location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 320, "tweet_count": 10569, "listed_count": 0}, "id": "968254328212516864", "verified": false, "username": "BuguenoAldo", "name": "Aldo  Bugue\u00f1o"}, {"location": "100% Porte\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 10975, "following_count": 4584, "tweet_count": 145519, "listed_count": 4}, "id": "121093389", "verified": false, "username": "Butterfly_Soul7", "name": "B\u1d1c\u1d1b\u1d1b\u1d07\u0280\ua730\u029f\u028f S\u1d0f\u1d1c\u029f \ud83e\udd8b\u0627\u0645\u0631\u0623\u0629 \u0623\u062b\u064a\u0631\u064a \u2764 \ud83d\udc41"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 437, "tweet_count": 12396, "listed_count": 0}, "id": "4003334441", "verified": false, "username": "evandro_1909", "name": "Evandro Falkenberg \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4140, "following_count": 4860, "tweet_count": 286056, "listed_count": 1}, "id": "955102413295439873", "verified": false, "username": "Movidamadrid1", "name": "Movidamadrid"}, {"location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 32461, "following_count": 966, "tweet_count": 27004, "listed_count": 162}, "id": "36492160", "verified": false, "username": "CCuadradoN", "name": "Crist\u00f3bal Cuadrado"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1861, "tweet_count": 31147, "listed_count": 3}, "id": "30037053", "verified": false, "username": "martes77", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2d\u00ed\ud835\udc27"}, {"location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 1982, "tweet_count": 59846, "listed_count": 5}, "id": "497339072", "verified": false, "username": "tobitoakatsuki", "name": "Alonso\ud83c\udf33\ud83d\ude3b \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 351, "tweet_count": 5076, "listed_count": 0}, "id": "1016446572", "verified": false, "username": "Julicbs", "name": "Juliana Cubides"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 591, "tweet_count": 210374, "listed_count": 12}, "id": "2161268720", "verified": false, "username": "ParkerLari", "name": "Mrs. Parker \ud83e\udd8b\ud83e\udea9"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768340, "following_count": 304, "tweet_count": 89505, "listed_count": 4585}, "id": "9612112", "verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4703, "following_count": 5154, "tweet_count": 145406, "listed_count": 0}, "id": "1161785452665417729", "verified": false, "username": "GuardiaViejaAr1", "name": "#LoboEsteparioArg"}, {"location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 808, "tweet_count": 1194, "listed_count": 1}, "id": "344754682", "verified": false, "username": "valegarri", "name": "Valentina Garrido"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 155, "tweet_count": 4052, "listed_count": 2}, "id": "1713489612", "verified": false, "username": "lade_porahi", "name": "/^^/"}, {"location": "Juiz de Fora, Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 427, "tweet_count": 53961, "listed_count": 0}, "id": "1390913334", "verified": false, "username": "an7unez_mc", "name": "Thiago Antunes"}, {"location": "Juiz de Fora, Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 157, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "id": "3385356231", "verified": false, "username": "_bibisiqueira", "name": "Bianca"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 987, "tweet_count": 51706, "listed_count": 4}, "id": "566756295", "verified": false, "username": "MicaGallegos4", "name": "Micaela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 772, "tweet_count": 35085, "listed_count": 0}, "id": "1143181110676996102", "verified": false, "username": "ale2lazo", "name": "ale2lazo"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 319, "tweet_count": 23435, "listed_count": 2}, "id": "2316257917", "verified": false, "username": "malucarente", "name": "malusinha 13 lula presidente"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 363, "tweet_count": 10864, "listed_count": 0}, "id": "335991113", "verified": false, "username": "RenatoBalarezo", "name": "Renato Balarezo"}, {"location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1051134, "following_count": 2619, "tweet_count": 60746, "listed_count": 376}, "id": "407126009", "verified": true, "username": "FernandoArmasCa", "name": "Fernando Armas Carlo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 467, "tweet_count": 2951, "listed_count": 0}, "id": "906584948378935296", "verified": false, "username": "Franciscalogo", "name": "Francisca"}, {"location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "id": "1141503217739554817", "verified": false, "username": "ElMamonges", "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 1074, "tweet_count": 104363, "listed_count": 12}, "id": "238408146", "verified": false, "username": "trolky", "name": "Renata Braun"}, {"location": "F\u00fctawillimapu\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1380, "tweet_count": 20327, "listed_count": 1}, "id": "195138161", "verified": false, "username": "Kalfucur", "name": "Mel\u00ed \ud83c\udf33\ud83d\udc99"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 71, "tweet_count": 2124, "listed_count": 0}, "id": "1140835556500393984", "verified": false, "username": "gmbraguim", "name": "Gabi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 487, "tweet_count": 2778, "listed_count": 0}, "id": "1474940598", "verified": false, "username": "jotik93", "name": "jorge aviles"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 3773, "following_count": 4823, "tweet_count": 359655, "listed_count": 16}, "id": "741100118", "verified": false, "username": "siviole", "name": "Violeta"}, {"location": "\u27b3 Chile | \u27b4", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 582, "tweet_count": 2118, "listed_count": 0}, "id": "1115347794905243648", "verified": false, "username": "anniluuap", "name": "Paulina \u3161"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 93, "tweet_count": 9730, "listed_count": 0}, "id": "1150048377591279622", "verified": false, "username": "EliPach24264897", "name": "Eli Pacheco"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165832, "listed_count": 4}, "id": "63480806", "verified": false, "username": "Chappanchi", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a"}, {"location": "Ilhas Can\u00e1rias, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 117, "tweet_count": 6670, "listed_count": 0}, "id": "2806422915", "verified": false, "username": "miguelangelrco1", "name": "Michael"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9608, "following_count": 9601, "tweet_count": 325439, "listed_count": 27}, "id": "144822660", "verified": false, "username": "Osofranco", "name": "Franco Pastura"}, {"location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 392, "tweet_count": 25407, "listed_count": 0}, "id": "200903485", "verified": false, "username": "lauvicorrea", "name": "laura correa\ud83d\udc31\ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83c\udf37\u2698\u2698\u2698\ud83c\udf1e"}, {"location": "Pato Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 204, "tweet_count": 1415, "listed_count": 0}, "id": "892618566096347136", "verified": false, "username": "sasdei1", "name": "gabi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 303, "tweet_count": 39361, "listed_count": 2}, "id": "2149015281", "verified": false, "username": "darthduds", "name": "mainha ou mon ch\u00e9ri"}, {"location": "Inferno", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 211, "tweet_count": 43533, "listed_count": 0}, "id": "2258111076", "verified": false, "username": "pumpkinselvagem", "name": "Eva"}, {"location": "Rio Parana\u00edba - MG", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 390, "tweet_count": 1893, "listed_count": 0}, "id": "396589484", "verified": false, "username": "jonatan_hs1997", "name": "Doid\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 555, "tweet_count": 6175, "listed_count": 0}, "id": "4366287375", "verified": false, "username": "clarinvidela", "name": "Gustavo Roldan"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 405, "tweet_count": 177509, "listed_count": 24}, "id": "375329017", "verified": false, "username": "IIB5", "name": "Oba"}, {"location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 3298, "tweet_count": 113714, "listed_count": 0}, "id": "939878168906944512", "verified": false, "username": "RapsRodrigo", "name": "El que pocos leen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 1018, "tweet_count": 11899, "listed_count": 0}, "id": "795418695560527873", "verified": false, "username": "Eric7Duckman", "name": "Eric Duckman"}, {"location": "Le\u00f3n, Guanajuato; M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 43587, "following_count": 519, "tweet_count": 37762, "listed_count": 160}, "id": "124577029", "verified": false, "username": "ETCHEVERRYGOL", "name": "Tito Etcheverry"}, {"location": "Parral, Chihuahua.", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 1927, "tweet_count": 93674, "listed_count": 9}, "id": "1551205861", "verified": false, "username": "ParralNoticias", "name": "Noticieros Garza Lim\u00f3n Parral"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 631, "tweet_count": 73412, "listed_count": 20}, "id": "98704664", "verified": false, "username": "nachoarina", "name": "Nacho Arina"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 345076, "following_count": 358, "tweet_count": 71580, "listed_count": 2057}, "id": "216807756", "verified": true, "username": "Gatopardocom", "name": "Gatopardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35393, "following_count": 9312, "tweet_count": 523088, "listed_count": 44}, "id": "406196908", "verified": false, "username": "mumimumi09", "name": "La Falsa Mumi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 560, "tweet_count": 73741, "listed_count": 4}, "id": "2794279062", "verified": false, "username": "ourxmy", "name": "emmilly"}, {"location": "Cancela Preta City", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 777, "tweet_count": 20411, "listed_count": 0}, "id": "241324574", "verified": false, "username": "VandersonLucas8", "name": "Vand\u00e3o"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 464, "tweet_count": 11931, "listed_count": 3}, "id": "64219631", "verified": false, "username": "victoriareyess", "name": "Victoria"}, {"location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "id": "709607721306333184", "verified": false, "username": "Fuerzadeley", "name": "Paloma negra"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4919, "following_count": 5300, "tweet_count": 40187, "listed_count": 3}, "id": "40484758", "verified": false, "username": "Pame_Q", "name": "PQ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 255, "tweet_count": 3039, "listed_count": 0}, "id": "3256973191", "verified": false, "username": "AlanCast21", "name": "\u0394C."}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 408, "tweet_count": 13488, "listed_count": 0}, "id": "816062662060703744", "verified": false, "username": "AngelaMaihue", "name": "Angela Cabello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 53, "tweet_count": 1237, "listed_count": 1}, "id": "1109490925447860224", "verified": false, "username": "Mordillo12", "name": "Mordillo"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 2113, "tweet_count": 66875, "listed_count": 0}, "id": "1672897488", "verified": false, "username": "josefinabolli1", "name": "josefina bolli"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 730, "tweet_count": 4643, "listed_count": 4}, "id": "335584620", "verified": false, "username": "LorenaAguayoG", "name": "Lorena Aguayo G"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 1807, "tweet_count": 119759, "listed_count": 21}, "id": "215481606", "verified": false, "username": "alecelish", "name": "Alejandro Celis H."}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 311, "tweet_count": 69408, "listed_count": 6}, "id": "222812111", "verified": false, "username": "maritu28", "name": "Maria Teresa Avil\u00e9s M. \ud83c\udf33\ud83c\udf3f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1179, "tweet_count": 52841, "listed_count": 0}, "id": "2529858858", "verified": false, "username": "MnavaaMario", "name": "mario navarrete"}, {"location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1203, "tweet_count": 95506, "listed_count": 4}, "id": "263649858", "verified": false, "username": "leomunozgarrido", "name": "leonardo mu\u00f1oz"}, {"location": "de Racing como Milito y Licha", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 226, "tweet_count": 5613, "listed_count": 0}, "id": "840547521315385344", "verified": false, "username": "LautiAbreu", "name": "Lauti"}, {"location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 330, "tweet_count": 5545, "listed_count": 0}, "id": "962042191009923072", "verified": false, "username": "anderoui1", "name": "La Maldita Lisiada \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udf08\ud83d\udc95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 331, "tweet_count": 13830, "listed_count": 1}, "id": "1641547812", "verified": false, "username": "zgina29", "name": "ginaZ"}, {"location": "Antofagasta - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 1915, "tweet_count": 73944, "listed_count": 9}, "id": "32960701", "verified": false, "username": "Angelunny", "name": "Catalina Valeria \ud83c\udf3b\u2728"}, {"location": "Itagua\u00ed, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 2760, "tweet_count": 60432, "listed_count": 0}, "id": "854400233459109892", "verified": false, "username": "snstrx22", "name": "Flavin \u00e9 muito Lula\u2b50\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1, "tweet_count": 157078, "listed_count": 2}, "id": "975731264874573826", "verified": false, "username": "descubralivros", "name": "Descubra Livros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 1012, "tweet_count": 20510, "listed_count": 0}, "id": "770689344134930432", "verified": false, "username": "aabrilmedina", "name": "avrilsita"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 525, "tweet_count": 43051, "listed_count": 0}, "id": "3007146728", "verified": false, "username": "sofistortini", "name": "so"}, {"location": "Pa\u00eds:Acre", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 17, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "id": "1131052352297930752", "verified": false, "username": "estou_sozinha", "name": "Mulequedasquebradas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 120, "tweet_count": 6342, "listed_count": 0}, "id": "1725926828", "verified": false, "username": "CayoBarbosaa", "name": "Cayo Barbosa"}, {"location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 332, "tweet_count": 13214, "listed_count": 0}, "id": "1018958509935915015", "verified": false, "username": "Caio_Gac7", "name": "Cai\u00e3ooo"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 540, "tweet_count": 7016, "listed_count": 1}, "id": "212400021", "verified": false, "username": "maurovent", "name": "Mauronha"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220421, "following_count": 357, "tweet_count": 122895, "listed_count": 609}, "id": "34181311", "verified": false, "username": "palmeirasptd", "name": "Palmeiras Todo Dia"}, {"location": "Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 295, "tweet_count": 293081, "listed_count": 1}, "id": "350650902", "verified": false, "username": "nancy_gatica", "name": "Nancy\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 61532, "following_count": 1929, "tweet_count": 9332, "listed_count": 164}, "id": "3246575662", "verified": true, "username": "diego_ibanezc", "name": "Diego Ib\u00e1\u00f1ez"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5036, "following_count": 5010, "tweet_count": 238208, "listed_count": 52}, "id": "277849392", "verified": false, "username": "_diegorc", "name": "TODOS CON CRISTINA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 663, "tweet_count": 69071, "listed_count": 1}, "id": "956255276805566464", "verified": false, "username": "WilsonAlvarezI1", "name": "WilsonAlvarezIglesias"}, {"location": "Campo Grande - MS", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 486, "tweet_count": 14780, "listed_count": 3}, "id": "29923156", "verified": false, "username": "_tuttato", "name": "Gustavo Almeida"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72131, "following_count": 1007, "tweet_count": 34657, "listed_count": 285}, "id": "58885579", "verified": true, "username": "LeBoudakian", "name": "Leandro Boudakian"}, {"location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasi", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 301, "tweet_count": 4168, "listed_count": 0}, "id": "917967160152084480", "verified": false, "username": "LucasOvaso", "name": "bofneca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 315, "tweet_count": 37031, "listed_count": 0}, "id": "282406726", "verified": false, "username": "FlorrDelaCruz", "name": "Flor"}, {"location": "Monteros, Tucum\u00e1n.", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 195, "tweet_count": 75900, "listed_count": 1}, "id": "2844751937", "verified": false, "username": "arevalo_anita", "name": "Anita Arevalo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 299, "tweet_count": 24974, "listed_count": 0}, "id": "4584777675", "verified": false, "username": "Scatena0", "name": "Henrique"}, {"location": "Gravata\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1003, "tweet_count": 69393, "listed_count": 7}, "id": "41056300", "verified": false, "username": "AndreMunhos", "name": "Andr\u00e9 Munh\u00f3s"}, {"location": "Brasil\u00e2ndia do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 0, "tweet_count": 23777, "listed_count": 0}, "id": "1068172676420771840", "verified": false, "username": "panarquia1", "name": "Panarquia"}, {"location": "#LulaPresidenteDoBrasil2022", "public_metrics": {"followers_count": 12735, "following_count": 10936, "tweet_count": 95003, "listed_count": 21}, "id": "802940342827880449", "verified": false, "username": "JuliannaLulaMar", "name": "Julianna M. Z. Martins"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 2686, "tweet_count": 8874, "listed_count": 0}, "id": "813858344289075200", "verified": false, "username": "yoanacletico", "name": "Anacletico"}, {"location": "Chubut, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15986, "following_count": 15590, "tweet_count": 56597, "listed_count": 5}, "id": "754486126648385536", "verified": false, "username": "Chilbita", "name": "Chilbita"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 181, "tweet_count": 1424, "listed_count": 1}, "id": "315455770", "verified": false, "username": "VickDoVlog", "name": "Victor Modesto"}, {"location": "she/her \u2728 isfj", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 181, "tweet_count": 45005, "listed_count": 1}, "id": "1108763082308898817", "verified": false, "username": "theseagullscry", "name": "\u043f\u0438\u0437 \u0441\u0432\u0435\u0442 \u043b\u0430\u043c\u043f\u044b \ud83d\udd4a\ufe0f#\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8522, "following_count": 8331, "tweet_count": 241879, "listed_count": 23}, "id": "2925634140", "verified": false, "username": "gemnacpop", "name": "gem"}, {"location": "Providencia,Santiago,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8672, "following_count": 77, "tweet_count": 110883, "listed_count": 102}, "id": "2750127954", "verified": false, "username": "DeProvidencia", "name": "Providencia - Chile"}, {"location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 41854, "following_count": 1843, "tweet_count": 118191, "listed_count": 73}, "id": "1000517485", "verified": false, "username": "Nellatronic", "name": "Elisa Forever"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/dBgbcFUkci", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "author_id": "2201623465", "created_at": "2019-08-27T10:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 67, "like_count": 1418, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1166292605774307334"], "text": "\ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go zones.\n\nLos espa\u00f1oles no tenemos que acostumbrarnos a esto. Desde VOX trabajaremos para que se reinstauren la ley y el orden \ud83d\udcaa https://t.co/dBgbcFUkci", "lang": "es", "id": "1166292605774307334"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/VaA8B9AKyq", "expanded_url": "http://ow.ly/Be5G30phN3q", "display_url": "ow.ly/Be5G30phN3q"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "91976483", "created_at": "2019-08-04T11:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157983285764603904"], "text": "Protocolo de evaluaci\u00f3n de riesgo de #suicidio, y se\u00f1ales de alerta \u26a0\ufe0f\nUna serie de ideas clave para evaluar y detectar las se\u00f1ales de alerta del pensamiento suicida.\n\nhttps://t.co/VaA8B9AKyq", "lang": "es", "id": "1157983285764603904"}, {"author_id": "38836322", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Rousseau"}]}, "created_at": "2019-08-28T08:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 14, "like_count": 416, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1166624429784358912"], "text": "Nei miei sogni c'\u00e8 #Rousseau che grazie a un misterioso algoritmo acquisisce consapevolezza e si suicida recitando il monologo di Blade Runner.", "lang": "it", "id": "1166624429784358912"}, {"geo": {"place_id": "9519f2018bb6585b"}, "author_id": "14966491", "created_at": "2019-08-28T01:00:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166515927770378240"], "text": "No ser\u00e1 por mala leche que llamen a ese partido \"Voluntad Populista\".\n\nJugar a ser el chavista bueno es poco menos que suicida. Lo digo con gran desencanto.\n\nSigo apoyando al gobierno (e), sin embargo. Pero ruego porque mantenga el foco en el cese de la usurpaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1166515927770378240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "27agosto"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Pavese"}, {"start": 77, "end": 96, "tag": "CondividiLaCultura"}]}, "author_id": "2563931132", "created_at": "2019-08-27T05:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 218, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1166221301259751424"], "text": "\ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "lang": "it", "id": "1166221301259751424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8663, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.8054, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "author_id": "103059095", "created_at": "2019-08-28T00:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 1336, "like_count": 315, "quote_count": 532}, "edit_history_tweet_ids": ["1166501386135179265"], "text": "\u00bfCu\u00e1l es la onda de ir a suicidarse en el Costanera Center o en el Metro de Santiago?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 esta enfermedad hace que quienes est\u00e1n abrumados decidan hasta el \u00faltimo momento cagarle la existencia al resto?", "lang": "es", "id": "1166501386135179265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/izIfNcVwFN", "expanded_url": "http://twitch.tv/Phobyac", "display_url": "twitch.tv/Phobyac", "status": 200, "unwound_url": "https://www.twitch.tv/Phobyac"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/S5E4cgisjU", "expanded_url": "https://twitter.com/phobyac/status/1166622967591297025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5E4cgisjU", "media_key": "3_1166622957764063233"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDA"}, {"start": 86, "end": 101, "probability": 0.7822, "type": "Other", "normalized_text": "BattleForAzeroth"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9165, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.9018, "type": "Other", "normalized_text": "WorldofWarcraft"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.8426, "type": "Other", "normalized_text": "Warcraft"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 84, "username": "Warcraft_ES", "id": "82320975"}, {"start": 140, "end": 153, "username": "AussarOnline", "id": "340189845"}, {"start": 155, "end": 170, "username": "sombrasazeroth", "id": "283930184"}, {"start": 171, "end": 183, "username": "AlterTimeSK", "id": "3024885041"}, {"start": 184, "end": 194, "username": "WowChakra", "id": "574408668"}, {"start": 195, "end": 204, "username": "GuiaswoW", "id": "23051262"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 102, "tag": "BattleForAzeroth"}, {"start": 103, "end": 110, "tag": "Twitch"}, {"start": 111, "end": 127, "tag": "WorldofWarcraft"}, {"start": 128, "end": 137, "tag": "Warcraft"}]}, "author_id": "1006665713485078529", "created_at": "2019-08-28T08:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166622967591297025"], "text": "\ud83d\udd34 STREAM ON  https://t.co/izIfNcVwFN  | CLASSIC MAGE SQUADRON SUICIDA \n\n@Warcraft_ES #BattleForAzeroth #Twitch #WorldofWarcraft #Warcraft \n\n@AussarOnline\n\n@sombrasazeroth @AlterTimeSK @WowChakra @GuiaswoW https://t.co/S5E4cgisjU", "lang": "en", "id": "1166622967591297025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/nJQLUTasko", "expanded_url": "https://www.ilgazzettino.it/esteri/mamma_rapisce_figlio_uccide_oggi-4700077.html", "display_url": "ilgazzettino.it/esteri/mamma_r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilgazzettino.it/esteri/mamma_rapisce_figlio_uccide_oggi-4700077.html"}]}, "author_id": "6831142", "created_at": "2019-08-28T08:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166622539025715205"], "text": "Rapisce e uccide il figlio di 6 anni, poi si suicida: \u00abNon accettava che fosse affidato al padre\u00bb https://t.co/nJQLUTasko", "lang": "it", "id": "1166622539025715205"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/DvjmXFcETW", "expanded_url": "https://twitter.com/murielricotera4/status/1166407076467359748", "display_url": "twitter.com/murielricotera\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5563, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.4593, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "author_id": "186912015", "created_at": "2019-08-27T20:53:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 10, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166453741911982080"], "text": "Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA: CAMBIEMOS EL COLOR DE LA CIUDAD! https://t.co/DvjmXFcETW", "lang": "es", "id": "1166453741911982080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vXYA2Cmcsi", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1166445888534974465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vXYA2Cmcsi", "media_key": "3_1166445882524557312"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-08-27T20:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166445888534974465"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/vXYA2Cmcsi", "lang": "es", "id": "1166445888534974465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.6521, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 50, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "author_id": "14445094", "created_at": "2019-08-28T07:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166619645845155840"], "text": "Por qu\u00e9 la gente se suicida es el #CostaneraCenter ?", "lang": "es", "id": "1166619645845155840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/JlNjmXWE8q", "expanded_url": "https://infonet.com.br/blogs/estrategia-suicida-cassadobelivaldo-estranha-e-responsabiliza-tre/", "display_url": "infonet.com.br/blogs/estrateg\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.3422, "type": "Other", "normalized_text": "TRE"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "BomDia"}]}, "author_id": "165085723", "created_at": "2019-08-28T07:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166619490509086721"], "text": "#BomDia! Estrat\u00e9gia suicida: cassado, Belivaldo \u201cestranha\u201d e responsabiliza TRE/SE. Quem respeita uma decis\u00e3o n\u00e3o coloca d\u00favidas. Em: https://t.co/JlNjmXWE8q", "lang": "pt", "id": "1166619490509086721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "author_id": "2903223773", "created_at": "2019-08-28T01:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 101, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166528336581025798"], "text": "Pedirle guita al FMI no es una pol\u00edtica liberal, es una pol\u00edtica keynesiana. Y pedirle un pr\u00e9stamo a China es directamente una misi\u00f3n  suicida.", "lang": "es", "id": "1166528336581025798"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 279, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "leonveteya"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 280, "tag": "leonveteya"}]}, "author_id": "1158723236290531328", "created_at": "2019-08-28T07:17:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166610833906028554"], "text": "Despejados los fuegos de artificios, las pantomimas y los intentos, no comprables, de blanqueamiento; la realidad s\u00f3lo es una: CON LA ACTUAL PROPIEDAD NO HAY DINERO...todo lo dem\u00e1s es para despistar y enrredar m\u00e1s la mara\u00f1a, que es la estrategia suicida del personaje. #leonveteya", "lang": "es", "id": "1166610833906028554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/kCbKuiNe6O", "expanded_url": "https://www.bbc.com/news/world-middle-east-49491516", "display_url": "bbc.com/news/world-mid\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9028, "type": "Place", "normalized_text": "gaza"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.6089, "type": "Organization", "normalized_text": "Hamas"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "gaza"}, {"start": 130, "end": 136, "tag": "Hamas"}]}, "author_id": "50908485", "created_at": "2019-08-28T05:14:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166579749612859393"], "text": "Estado de emergencia en #gaza tras la muerte de 3 agentes en un doble atentado suicida contra puestos de control de la Polic\u00eda de #Hamas \n\nhttps://t.co/kCbKuiNe6O", "lang": "es", "id": "1166579749612859393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8537, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.7745, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "author_id": "105354583", "created_at": "2019-08-28T00:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 36, "like_count": 339, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1166515163396280322"], "text": "Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el Costanera Center. Doble tristeza. Una prueba m\u00e1s de la deficiente salud mental de este pa\u00eds.", "lang": "es", "id": "1166515163396280322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166503761298296835"}], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/0EDMSS0dYy", "expanded_url": "https://twitter.com/luisrodriguezrm/status/1166503761298296835", "display_url": "twitter.com/luisrodriguezr\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.3534, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.7141, "type": "Organization", "normalized_text": "ONCE"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Mam\u00e1 Barker"}]}, "author_id": "3246905751", "created_at": "2019-08-28T01:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166529707250200577"], "text": "Si.\nY todo tiene que ver con todo Sr Rodr\u00edguez.\nEl kirchnerismo es suicida.\nPsic\u00f3pata.\nNo les importa nada.\nPero nada \u00a1eh!\nSe cargaron un fiscal.\nMuertes de ONCE, \u00bfCu\u00e1ntos d\u00edas desapareci\u00f3 Mam\u00e1 Barker por entonces?\n\u00bfNadie hace pu**memoria de lo que ES semejante escoria? https://t.co/0EDMSS0dYy", "lang": "es", "id": "1166529707250200577"}, {"author_id": "821137040427323397", "created_at": "2019-08-28T07:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166616218922602496"], "text": "as vezes explicar o que eu sinto pra minha m\u00e3e \u00e9 muito doloroso, eu prefiro fingir que n\u00e3o sinto nada", "lang": "pt", "id": "1166616218922602496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aLf4Ws4Uc2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1166445663325999104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aLf4Ws4Uc2", "media_key": "3_1166445657428824065"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-08-27T20:21:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166445663325999104"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/aLf4Ws4Uc2", "lang": "es", "id": "1166445663325999104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/h5rVkUXOHU", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/cultura/musica/20190827/festival-bioritme-sfdk-negarse-recibir-feminismo-hirientes/424708221_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566934926", "display_url": "elespanol.com/cultura/musica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/cultura/musica/20190827/festival-bioritme-sfdk-negarse-recibir-feminismo-hirientes/424708221_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566934926"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7423, "type": "Other", "normalized_text": "BioRitme"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.564, "type": "Other", "normalized_text": "SFDK"}]}, "author_id": "2905232597", "created_at": "2019-08-27T19:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 86, "like_count": 140, "quote_count": 175}, "edit_history_tweet_ids": ["1166439207528804352"], "text": "El festival BioRitme veta a SFDK por negarse a recibir un curso de feminismo y por sus letras \"hirientes\" https://t.co/h5rVkUXOHU", "lang": "es", "id": "1166439207528804352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/wEcFbZetqa", "expanded_url": "https://twitter.com/AlessiaSLorenzi/status/1166287431047569409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wEcFbZetqa", "media_key": "16_1166287417546031104"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 79, "tag": "BricioleDAgostoCon"}, {"start": 99, "end": 118, "tag": "Ilmestieredivivere"}, {"start": 119, "end": 131, "tag": "CasaLettori"}, {"start": 172, "end": 181, "tag": "27Agosto"}]}, "author_id": "1487259344", "created_at": "2019-08-27T09:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166287431047569409"], "text": "La letteratura \u00e8 una difesa contro le offese della vita...\n\n#BricioleDAgostoCon  Cesare Pavese \nda #Ilmestieredivivere\n#CasaLettori\nCesare Pavese muore suicida a Torino il #27Agosto 1950 https://t.co/wEcFbZetqa", "lang": "it", "id": "1166287431047569409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166611734913781761"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5771, "type": "Organization", "normalized_text": "madrid"}]}, "author_id": "763152517261844481", "created_at": "2019-08-28T07:22:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166612084718784512"], "in_reply_to_user_id": "763152517261844481", "text": "le pet\u00e9 el whatsapp cosa mala y se despert\u00f3, mi pregunta era clara y concisa: \u00bftu madre te dejar\u00eda ir a madrid?", "lang": "es", "id": "1166612084718784512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1151167880836341760"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/iZFieUTfuG", "expanded_url": "https://twitter.com/Asfand781/status/1151167880836341760", "display_url": "twitter.com/Asfand781/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.4881, "type": "Person", "normalized_text": "da\u00f1o"}]}, "author_id": "1153093677448929280", "created_at": "2019-08-27T13:09:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166336872701992961"], "text": "A mi me gustaba cuando era super suicida y sabia que estaba hacie dome da\u00f1o so esa era la unica razon que fumaba. Once i started to care about my health i literally started hating the taste no me podia fumar uno completo no matter how hard i tried. So.... sientense a hablarse. https://t.co/iZFieUTfuG", "lang": "es", "id": "1166336872701992961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 182, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "103957783", "created_at": "2019-08-27T18:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 14, "like_count": 247, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1166418838658924549"], "text": "Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por el bullying horroroso que ha sufrido \ud83d\udc94 \n\nLa salud mental en Chile no es Prioridad para NING\u00daN gobierno.\n\nHasta cu\u00e1ndo aguantamos tanto?", "lang": "es", "id": "1166418838658924549"}, {"author_id": "281225798", "created_at": "2019-08-28T00:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 6, "like_count": 408, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1166504432168853504"], "text": "por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos reis", "lang": "pt", "id": "1166504432168853504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Conte2"}]}, "author_id": "332885533", "created_at": "2019-08-27T15:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 8, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166366174139076608"], "text": "Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "lang": "it", "id": "1166366174139076608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Ya609zknVq", "expanded_url": "https://www.ilfoglio.it/politica/2019/08/28/news/la-discontinuita-e-il-populismo-dimezzato-271163/", "display_url": "ilfoglio.it/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfoglio.it/politica/2019/08/28/news/la-discontinuita-e-il-populismo-dimezzato-271163/"}]}, "author_id": "29045944", "created_at": "2019-08-28T06:54:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 19, "like_count": 134, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1166605038963363842"], "text": "La discontinuit\u00e0 \u00e8 il populismo dimezzato. Avere un populismo morto al governo \u00e8 meglio di due vitali. Il patto rosso-giallo \u00e8 surreale ma cancellando le oscenit\u00e0 del passato pu\u00f2 mettere in scena l\u2019harakiri non solo del leghismo ma anche del grillismo\n https://t.co/Ya609zknVq", "lang": "it", "id": "1166605038963363842"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/ELXp3USZ3L", "expanded_url": "https://www.ilblogdellestelle.it/", "display_url": "ilblogdellestelle.it", "status": 200, "title": "Il Blog delle Stelle - Blog ufficiale della Piattaforma Rousseau", "description": "Blog ufficiale della Piattaforma Rousseau", "unwound_url": "https://www.ilblogdellestelle.it/"}]}, "author_id": "707022920", "created_at": "2019-08-28T06:49:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 57, "like_count": 294, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1166603786728722433"], "text": "Questo annuncio \u00e8 importante ed \u00e8 importante che si stato lanciato da Di Maio sul Blog in accordo con Casaleggio. Gli attivisti decideranno se partecipare ad un suicidio collettivo o avere il coraggio di opporsi- Blog ufficiale del Movimento 5 Stelle https://t.co/ELXp3USZ3L", "lang": "it", "id": "1166603786728722433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/6nXG04tc6e", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/justicia/jep-colombia/tribunal-envia-a-la-jep-condena-de-jose-miguel-narvaez-por-asesinato-de-jaime-garzon-405048", "display_url": "eltiempo.com/justicia/jep-c\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Garz\u00f3n"}, {"start": 31, "end": 49, "probability": 0.6967, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Miguel Narvaez"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.3684, "type": "Other", "normalized_text": "JEP"}]}, "author_id": "148996782", "created_at": "2019-08-27T13:51:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 240, "reply_count": 4, "like_count": 370, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166347514825646082"], "text": "Si el asesino de Jaime Garz\u00f3n, Jos\u00e9 Miguel Narvaez se somete a la JEP, desde ya deben prohibir el ingreso de abogados uribistas y ag\u00fcita saborizada a su celda. \n\nQuedan avisados. https://t.co/6nXG04tc6e", "lang": "es", "id": "1166347514825646082"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/cWbYNULXuh", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=_khUoVZ5q1E", "display_url": "youtube.com/watch?v=_khUoV\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=_khUoVZ5q1E"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "773850596059340804", "created_at": "2019-08-28T04:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166568970486517761"], "text": "\u00a1Alerta! Espa\u00f1a se muere o, peor a\u00fan, se suicida\n\nhttps://t.co/cWbYNULXuh", "lang": "es", "id": "1166568970486517761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/IvcjQoVYTD", "expanded_url": "https://t.co/IvcjQoVYTD", "display_url": "t.co/IvcjQoVYTD"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6713, "type": "Other", "normalized_text": "discoteca"}]}, "author_id": "981528701899886592", "created_at": "2019-08-27T21:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166458710929104897"], "text": "discoteca; eres ese sue\u00f1o, que tuve despierto , un recuerdo leve de esto que siento \ud83c\udfb6 https://t.co/IvcjQoVYTD", "lang": "es", "id": "1166458710929104897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166606884352212993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "Agripina"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.7709, "type": "Person", "normalized_text": "Britania"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "Ner\u00f3n"}]}, "author_id": "1098666232310648832", "created_at": "2019-08-28T07:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166606886101225472"], "in_reply_to_user_id": "1098666232310648832", "text": "... que deber\u00edan haberle protegido. Claudio sube el trono y ser\u00e1 tambi\u00e9n asesinado en el a\u00f1o 54, en este caso por su mujer, Agripina. Claudio centra sus esfuerzos en la conquista, parcial, de Britania. Ner\u00f3n gobernar\u00e1 durante 14 a\u00f1os, la mayor\u00eda persiguiendo cristianos, sin que..", "lang": "es", "id": "1166606886101225472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/cq09nlR3l7", "expanded_url": "https://lula.com.br/peco-a-deus-que-ilumine-essa-gente-diz-lula-sobre-dialogos-da-lava-jato-sobre-a-morte-de-seus-familiares/", "display_url": "lula.com.br/peco-a-deus-qu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lula.com.br/peco-a-deus-que-ilumine-essa-gente-diz-lula-sobre-dialogos-da-lava-jato-sobre-a-morte-de-seus-familiares/"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.8127, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "2670726740", "created_at": "2019-08-27T21:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2866, "reply_count": 2225, "like_count": 14281, "quote_count": 386}, "edit_history_tweet_ids": ["1166457024605032448"], "text": "Pe\u00e7o a Deus que ilumine essa gente, que poupe suas almas de tanto \u00f3dio, rancor e soberba. Quanto aos crimes que cometeram contra minha fam\u00edlia e contra o povo brasileiro, tenho f\u00e9 que, deles, um dia a Justi\u00e7a cuidar\u00e1. https://t.co/cq09nlR3l7", "lang": "pt", "id": "1166457024605032448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "27agosto"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Pavese"}, {"start": 76, "end": 95, "tag": "CondividiLaCultura"}]}, "author_id": "369569297", "created_at": "2019-08-27T05:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166217526482616321"], "text": "\ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "lang": "it", "id": "1166217526482616321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/jlnJn0CQDa", "expanded_url": "https://larep.it/2Hx9vn4", "display_url": "larep.it/2Hx9vn4"}]}, "author_id": "18935802", "created_at": "2019-08-28T06:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166591892555018241"], "text": "Oggi su Rep: \ud83d\udc47\ud83d\uddde Suicida dopo il viaggio di nozze, l\u2019addio come il padre e il nonno https://t.co/jlnJn0CQDa", "lang": "it", "id": "1166591892555018241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/tEjUDydAn9", "expanded_url": "https://twitter.com/gianlucac1/status/1166597893622587392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tEjUDydAn9", "media_key": "3_1166597882994184192"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 46, "username": "ThManfredi", "id": "86936133"}]}, "author_id": "393307261", "created_at": "2019-08-28T06:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 35, "like_count": 224, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1166597893622587392"], "text": "LA BREAKING NEWS CHE SPIEGA TUTTO\n\n@ThManfredi https://t.co/tEjUDydAn9", "lang": "it", "id": "1166597893622587392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166181374157627392"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/iWq73tX9wm", "expanded_url": "https://twitter.com/ADRIANNACORONAD/status/1166181374157627392", "display_url": "twitter.com/ADRIANNACORONA\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.5443, "type": "Person", "normalized_text": "TIARparaVenezuela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "TIARparaVenezuela"}]}, "author_id": "716170936", "created_at": "2019-08-28T04:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166569429871841283"], "text": "#TIARparaVenezuela La gente se suicida por lo insostenible de la situaci\u00f3n ! https://t.co/iWq73tX9wm", "lang": "es", "id": "1166569429871841283"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/LIg99fqIDO", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1166528253777125378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LIg99fqIDO", "media_key": "16_1166528151339638784"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3718, "type": "Person", "normalized_text": "Elgin"}, {"start": 14, "end": 21, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "Sekimoto"}]}, "author_id": "159693568", "created_at": "2019-08-28T01:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166528253777125378"], "text": "Elgin crushes Sekimoto with a massive tope suicida! https://t.co/LIg99fqIDO", "lang": "en", "id": "1166528253777125378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166598936376827905"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8427, "type": "Other", "normalized_text": "Malha\u00e7\u00e3o"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6237, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}, {"start": 197, "end": 208, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}]}, "author_id": "34151045", "created_at": "2019-08-28T06:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166598937752551424"], "in_reply_to_user_id": "34151045", "text": "drama, ela esta fazendo Malha\u00e7\u00e3o, interpretando a personagem Carla) Dito isso, quero que o senhor veja que n\u00e3o tenho problemas quanto a isso, mas espero que o personagem n\u00e3o termine a novela com a Maria da Paz, n\u00e3o por que n\u00e3o creio em segundas chances, mas pelo fato do 3/", "lang": "pt", "id": "1166598937752551424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/N6cUfvTuyd", "expanded_url": "http://eluni.mx/ilqk1ljpd9", "display_url": "eluni.mx/ilqk1ljpd9", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/ciencia-y-salud/salud/que-es-el-sindrome-de-estocolmo"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.431, "type": "Place", "normalized_text": "Estocolmo"}]}, "author_id": "16676396", "created_at": "2019-08-28T06:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166596272024956928"], "text": "El s\u00edndrome de Estocolmo: \u00bfmecanismo de sobrevivencia? https://t.co/N6cUfvTuyd", "lang": "es", "id": "1166596272024956928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/DQIZNEEVCM", "expanded_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/", "display_url": "cafeviena.pe/index.php/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.3964, "type": "Organization", "normalized_text": " el Argen"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "ino M. Ag"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.577, "type": "Organization", "normalized_text": " su Nac"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "364503633", "created_at": "2019-08-25T13:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 101, "like_count": 177, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1165617030143336449"], "text": "Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuela, no se decide a decirle \u201cBASTA\u201d al Presidente \u2066@MartinVizcarraC\u2069 , asesorado p el Argentino M. Aguiar, han destruido su Naci\u00f3n! https://t.co/DQIZNEEVCM", "lang": "es", "id": "1165617030143336449"}, {"geo": {"place_id": "004da7ab4e8c1ab5"}, "author_id": "114930126", "created_at": "2019-08-27T23:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166494734862495744"], "text": "La gente se suicida y tu te enojas por el horario o por el lugar.... Inconscientes de mierda, para muchos llegar a esa determinaci\u00f3n es la \u00fanica salida, el alivio a sus tormentos..", "lang": "es", "id": "1166494734862495744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166468630193868800"}], "author_id": "1061728973540024320", "created_at": "2019-08-28T05:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166580240879149056"], "in_reply_to_user_id": "1089069190441521152", "text": "@HilberLourenco Vamos?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1166580240879149056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inK7hJzn3O", "expanded_url": "https://twitter.com/aIfinetei/status/1150898807120564224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/inK7hJzn3O", "media_key": "3_1150898802339057664"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inK7hJzn3O", "expanded_url": "https://twitter.com/aIfinetei/status/1150898807120564224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/inK7hJzn3O", "media_key": "3_1150898802339078145"}]}, "author_id": "998678675397795840", "created_at": "2019-07-15T22:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12102, "reply_count": 548, "like_count": 45782, "quote_count": 5466}, "edit_history_tweet_ids": ["1150898807120564224"], "text": "Uma mo\u00e7a com depress\u00e3o ia se casar, o noivo a abandonou um dia antes do casamento, acabou se casando sozinha pois a festa estava pronta e para provar que ia dar a volta por cima. A internet a julgou dizendo que era marketing e que ela queria aten\u00e7\u00e3o. A mo\u00e7a se suicidou hoje \ud83d\udc94 https://t.co/inK7hJzn3O", "lang": "pt", "id": "1150898807120564224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166579653986983937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7271, "type": "Person", "normalized_text": "Srta"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.4872, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.7639, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "author_id": "3246905751", "created_at": "2019-08-28T05:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166580739313426432"], "in_reply_to_user_id": "3246905751", "text": "Y agrego Srta...\n\nDespu\u00e9s de matarla \u00bfse suicida?\n\nBueno, eso es el kirchnerismo.\n\nEs lo que est\u00e1 pasando justamente con el asunto FMI.\nYo avise.", "lang": "es", "id": "1166580739313426432"}, {"author_id": "1311797911", "created_at": "2018-08-21T16:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 111, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1031940510489960448"], "text": "Antes se dec\u00eda del amor: que era ciego. Pero no era verdad; ciego lo es el ego\u00edsmo: ciego, suicida y homicida.", "lang": "es", "id": "1031940510489960448"}, {"author_id": "1311797911", "created_at": "2018-10-29T04:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1056769058052415488"], "text": "Lo que importa no es saber a d\u00f3nde va el mundo sino a d\u00f3nde voy yo. Cada uno de nosotros escoge d\u00f3nde quiere estar, lo que quiere ser, lo que va a vivir. Es m\u00e1s f\u00e1cil apuntarse a pisa pobres que a pobre. Es m\u00e1s f\u00e1cil, pero es suicida.", "lang": "es", "id": "1056769058052415488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/mhjc6nZAhf", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1166435536619409412/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mhjc6nZAhf", "media_key": "3_1166435486430314496"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/mhjc6nZAhf", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1166435536619409412/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mhjc6nZAhf", "media_key": "3_1166435486434545664"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4587, "type": "Other", "normalized_text": "dcnauta"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 140, "end": 158, "probability": 0.9454, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 168, "end": 177, "username": "DEADLINE", "id": "586032653"}]}, "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-08-27T19:41:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 29, "like_count": 70, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1166435536619409412"], "text": "Vazamento de radia\u00e7\u00e3o quase mata dcnauta: O diretor Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para interpretar um personagem ainda n\u00e3o revelado em \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d.\n(Via: @DEADLINE) https://t.co/mhjc6nZAhf", "lang": "pt", "id": "1166435536619409412"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166457001083322368"}], "author_id": "3179894166", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mary4348599470", "id": "1151278728196034565"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "marg9173", "id": "705944604160487424"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "RicardoOrtizMJI", "id": "1406506614"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166574568242393088"], "in_reply_to_user_id": "1151278728196034565", "text": "@Mary4348599470 @marg9173 @RicardoOrtizMJI La \u00fanica gracia que tiene es que es hija del borracho suicida.", "lang": "es", "id": "1166574568242393088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gJZJ9dZrZi", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166384747637088257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJZJ9dZrZi", "media_key": "3_1166384742121594880"}]}, "author_id": "200348577", "created_at": "2019-08-27T16:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1166384747637088257"], "text": "\u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nSigue el hilo... https://t.co/gJZJ9dZrZi", "lang": "es", "id": "1166384747637088257"}, {"author_id": "881404063706959872", "created_at": "2019-08-26T04:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165841364589961226"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado", "lang": "es", "id": "1165841364589961226"}, {"author_id": "2530052556", "created_at": "2019-08-26T14:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 15, "like_count": 246, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1165988940488294402"], "text": "El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporalidad y a las sensaciones que de ella se derivan. Es un s\u00edntoma postraum\u00e1tico caracter\u00edstico de este suceso, que puede traducirse en autolesiones y riesgo suicida.", "lang": "es", "id": "1165988940488294402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.5718, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "author_id": "12844562", "created_at": "2019-08-28T00:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 15, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166513981231702016"], "text": "Van 13 suicidios en el Costanera Center. A los cu\u00e1ntos van a poner mallas? La est\u00e9tica es m\u00e1s importante?", "lang": "es", "id": "1166513981231702016"}, {"author_id": "161824500", "created_at": "2019-08-28T01:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 630, "like_count": 3588, "quote_count": 113}, "edit_history_tweet_ids": ["1166525575655305216"], "text": "Me cuesta entender porque un candidato que saca 15 puntos de ventaja busca incendiar el pa\u00eds para adelantar las elecciones.\n\ud83e\udd14", "lang": "es", "id": "1166525575655305216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/3Ya1B7wxsV", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZTM-Yp78y08", "display_url": "youtube.com/watch?v=ZTM-Yp\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZTM-Yp78y08"}]}, "author_id": "134761203", "created_at": "2019-08-27T15:56:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166378893500194816"], "text": "El sabotaje y la soledad son mi sentencia\nacarici\u00e9 con mis dedos la felicidad\nsoy un francotirador, un asesino de emociones\nun suicida que no desea desaparecer.\nhttps://t.co/3Ya1B7wxsV", "lang": "es", "id": "1166378893500194816"}, {"author_id": "92574042", "created_at": "2019-08-27T18:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 13, "like_count": 64, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166417437677510657"], "text": "Evacuan l\u00ednea d metro x persona q se suicida, entrevistan a personas evacuadas y est\u00e1n enojados xq van atrasados, alguien piensa en la persona q como cada d\u00eda, lamentablemente en nuestro pa\u00eds, se quita la vida?! En su familia, el dolor de perder un ser querido ...", "lang": "es", "id": "1166417437677510657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.7651, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5595, "type": "Place", "normalized_text": "metro"}]}, "author_id": "533639702", "created_at": "2019-08-28T04:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166574460268421121"], "text": "La gente se suicida en costanera center o metro porque es f\u00e1cil, muerte garantizada. El problema no es el lugar, el problema es que la gente quiera suicidarse.", "lang": "es", "id": "1166574460268421121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/qV2vgDUal9", "expanded_url": "https://twitter.com/Aracelitimi/status/1166195181407879169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qV2vgDUal9", "media_key": "3_1166195171362574336"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 62, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}]}, "author_id": "2445627750", "created_at": "2019-08-27T03:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 35, "like_count": 195, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1166195181407879169"], "text": "Es verdad que como est\u00e1s por dentro lo reflejas ..@CarlosLoret refleja su frustraci\u00f3n \ud83d\ude0e https://t.co/qV2vgDUal9", "lang": "es", "id": "1166195181407879169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166571701280415744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 159, "probability": 0.571, "type": "Other", "normalized_text": "PanAmPost"}, {"start": 295, "end": 299, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "PanAm"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EdwardPerez5", "id": "47847587"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Freedom4Vnzla", "id": "220503787"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "eleonorabruzual", "id": "115057872"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}]}, "author_id": "157238825", "created_at": "2019-08-28T05:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166577501134626818"], "in_reply_to_user_id": "47847587", "text": "@EdwardPerez5 @Freedom4Vnzla @eleonorabruzual @GenPenaloza @PanAmPost_es Bueno amigo, porque ante todo somos venezolanos, siga con el Corrupt\u00f3metro de PanAmPost, que le indique quienes son los buenos y quienes los malos, y si\u00e9ntese a esperar con piedra en mano al pr\u00f3ximo l\u00edder que surja, a que PanAm cual emperador con el dedo arriba o abajo, ordene.", "lang": "es", "id": "1166577501134626818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "49849732", "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "lang": "es", "id": "1159533379945226243"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166412270630514689"}], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}]}, "author_id": "769228033299472384", "created_at": "2019-08-28T02:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 249, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1166542343945826304"], "in_reply_to_user_id": "769228033299472384", "text": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "lang": "zxx", "id": "1166542343945826304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166500087251578882"}], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/tbiuXiSp1w", "expanded_url": "https://twitter.com/PATO50001/status/1166500087251578882", "display_url": "twitter.com/PATO50001/stat\u2026"}]}, "author_id": "3246905751", "created_at": "2019-08-28T05:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166579653986983937"], "text": "Si, perfecto ejemplo m\u00e1s gr\u00e1fico imposible.\nLo entiende hasta la persona m\u00e1s modesta y que subestima a la pol\u00edtica y es ap\u00e1tica.\n\nEs exactamente asi.\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/tbiuXiSp1w", "lang": "es", "id": "1166579653986983937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166514500910092289"}], "author_id": "2883520827", "created_at": "2019-08-28T00:58:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166515331608850432"], "in_reply_to_user_id": "103059095", "text": "@rodolfopereze Es muy lamentable la muerte de un suicida es una enfermedad. El menor de edad le toc\u00f3 vivir un hecho triste que no le correspond\u00eda pero eso es lo que le toco en la vida y los padres le ayudan a entender y comprender esos hechos", "lang": "es", "id": "1166515331608850432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}]}, "author_id": "2883520827", "created_at": "2019-08-28T00:53:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166514024990826496"], "in_reply_to_user_id": "103059095", "text": "@rodolfopereze Rodolfo la gente que se suicida es por una fuerte deprecion es una enfermedad muy seria como el cancer que no les permite pensar de forma normal.\nEres una persona inteligente... recuerda que lo + importante en la vida es mantenerse vivo el suicida est\u00e1 extremadamente enfermo", "lang": "es", "id": "1166514024990826496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166501386135179265"}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/1vIIJqyyaf", "expanded_url": "https://twitter.com/RudyPetrikowski/status/1166501386135179265", "display_url": "twitter.com/RudyPetrikowsk\u2026"}]}, "author_id": "103059095", "created_at": "2019-08-28T00:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 129, "like_count": 42, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1166515098946609154"], "text": "Hay que salir a explicarle a tarados que creen que mi comentario es insensible\n\nVean que har\u00e1n cuando les toque presenciarlo y est\u00e9n con un menor de edad, c\u00f3mo har\u00e1n para superar el trauma que le generar\u00e1.\n\nPiensen antes de basurear https://t.co/1vIIJqyyaf", "lang": "es", "id": "1166515098946609154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166523471242944513"}], "author_id": "126695224", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "bcastil32667233", "id": "2282603006"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166545884655566848"], "in_reply_to_user_id": "103059095", "text": "@rodolfopereze @bcastil32667233 La gente sana ama la vida, el comportamiento suicida es un acci\u00f3n extrema en un estado depresivo, la gente no ve salida, como tampoco puede comprender que afecta al resto, es como la \u00faltima llamada de auxilio, cuando es en p\u00fablico, es una manera  castigar la indiferencia.", "lang": "es", "id": "1166545884655566848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 176, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "author_id": "533639702", "created_at": "2019-08-28T04:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166571060931809280"], "text": "Enfermos est\u00e1n los que se suicidan. Se llama depresi\u00f3n.\n\nEnfermos est\u00e1n los que se quejan de la gente que se suicida en espacios masivos. Se llama imbecilidad.\n\nCostanera Center", "lang": "es", "id": "1166571060931809280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166575539156639744"}], "author_id": "1457181018", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_Candelaaaa", "id": "777712998949552128"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166577385334038533"], "in_reply_to_user_id": "777712998949552128", "text": "@_Candelaaaa P\u00e9simo servicio", "lang": "es", "id": "1166577385334038533"}, {"author_id": "735340517664395265", "created_at": "2019-08-28T04:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166575315910615041"], "text": "Suicida viajabas\nentre velas veo tu mirada\nsensible enamorada\nde tu sue\u00f1o ilucionada", "lang": "es", "id": "1166575315910615041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.646, "type": "Person", "normalized_text": "Modo"}]}, "author_id": "823059783720714241", "created_at": "2019-08-28T03:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166559629733707778"], "text": "Modo suicida on", "lang": "es", "id": "1166559629733707778"}, {"author_id": "1553568727", "created_at": "2019-08-28T01:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 26, "like_count": 187, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166520521921576960"], "text": "No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u00eds hace a\u00f1os ?\nT\u00e1n mediocres podemos ser ?\nTodo el tiempo jug\u00e1ndonos en contra ?\nTodo el tiempo dispar\u00e1ndonos en los pi\u00e9s ?\nAutoflagelaci\u00f3n ?\nSociedad suicida ?", "lang": "es", "id": "1166520521921576960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jCJE16kcug", "expanded_url": "https://twitter.com/QasimRashid/status/1166526807744614401", "display_url": "twitter.com/QasimRashid/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 277, "end": 278, "probability": 0.9479, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}, "author_id": "14304257", "created_at": "2019-08-28T04:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166573184499552261"], "text": "O cara matou 2 mulheres e 1 crian\u00e7a, correu n\u00fa pelas ruas e atacou policiais que o perseguiam. Em nenhum momento os mais de 100 policiais envolvidos pensaram em atirar nele. Foi preso ileso e sem emprego de armas. Agora imagine se fosse negro? Ou se isso tivesse acontecido no RJ? https://t.co/jCJE16kcug", "lang": "pt", "id": "1166573184499552261"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/FlKVLiVLBA", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1166498227304194049/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FlKVLiVLBA", "media_key": "7_1166498017756758018"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.3549, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "KICILLOF"}, {"start": 125, "end": 142, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "ElRiesgoEsCristina"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 143, "tag": "ElRiesgoEsCristina"}]}, "author_id": "1162511114804047873", "created_at": "2019-08-27T23:50:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 251, "reply_count": 466, "like_count": 434, "quote_count": 107}, "edit_history_tweet_ids": ["1166498227304194049"], "text": "MIREN LO QUEMADOS QUE ESTAN!!!!\n\nPor Dios!!! UN HIMNO A KICILLOF!!!!\nM\u00c1TENME!\n\n Qu\u00e9 nos deparar\u00e1 el destino si ganan estos! #ElRiesgoEsCristina https://t.co/FlKVLiVLBA", "lang": "es", "id": "1166498227304194049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166573355451015168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9099, "type": "Organization", "normalized_text": "Hamas"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.4256, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5167, "type": "Other", "normalized_text": "Sina\u00ed."}, {"start": 142, "end": 164, "probability": 0.5214, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio del Interior"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.7892, "type": "Place", "normalized_text": "Gaza"}]}, "author_id": "1086739115482202113", "created_at": "2019-08-28T04:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166574176590864384"], "in_reply_to_user_id": "1086739115482202113", "text": "Resumen de lo sucedido Gaza\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8:\n1. Esta ma\u00f1ana ola de arrestos llevados a cabo por Hamas contra extremistas Salafistas y del ISIS-Sina\u00ed.\n2. El Ministerio del Interior de Gaza anunci\u00f3 que ha finalizado la investigaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1166574176590864384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/8CKxm90E98", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/08/encontrada-enforcada-funcionaria-do-mec.html/amp?fbclid=IwAR1kqxEn-t3Ey_ZYOyibxvNMuxPaVfLJmHUP-PqtL8iGTh1JzNI1Wb5Su1Y&__twitter_impression=true", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/08/encont\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/08/encontrada-enforcada-funcionaria-do-mec.html/amp?fbclid=IwAR1kqxEn-t3Ey_ZYOyibxvNMuxPaVfLJmHUP-PqtL8iGTh1JzNI1Wb5Su1Y&__twitter_impression=true"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 186, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia"}]}, "author_id": "713618014", "created_at": "2019-08-28T01:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166524814221336577"], "text": "Ele confessou o crime e disse que matou a jovem porque ela \u201cse recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais\u201d. O homem levou os policiais at\u00e9 o local onde estava o corpo e contou que enforcou Let\u00edcia.\n https://t.co/8CKxm90E98", "lang": "pt", "id": "1166524814221336577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166560181322485762"}], "author_id": "1067453049810165760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Psychotheprodcr", "id": "734663427600330752"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166563200432791553"], "in_reply_to_user_id": "734663427600330752", "text": "@Psychotheprodcr But eu ainda quero aprender a conduzir\ud83d\ude39\nNessa estrada s\u00f3 posso entrar depois de saber s\u00f3 pra tirar o medo\ud83d\ude06", "lang": "pt", "id": "1166563200432791553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/iStNafsDxX", "expanded_url": "https://bit.ly/2Zzne2Z", "display_url": "bit.ly/2Zzne2Z"}]}, "author_id": "1231444076", "created_at": "2019-08-28T02:24:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166537067339440128"], "text": "Constitucionalistas expresan su oposici\u00f3n al adelanto de elecciones https://t.co/iStNafsDxX", "lang": "es", "id": "1166537067339440128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166550120504184833"}], "author_id": "1105395205", "created_at": "2019-08-28T03:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166550255195873281"], "in_reply_to_user_id": "394882936", "text": "@Banana_sugarr Real? Omg", "lang": "en", "id": "1166550255195873281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166423693309775874"}], "author_id": "714840999068086272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "robertafariae", "id": "1112032685348868105"}]}, "created_at": "2019-08-27T18:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166425077879103490"], "in_reply_to_user_id": "1112032685348868105", "text": "@robertafariae Uma pessoa assim n\u00e3o tem concerto, n\u00e3o tem salva\u00e7\u00e3o. Vc esta querendo \u201cperdoar\u201d uma pessoa s\u00f3 por causa do seu discursinho de esquerda super certinha. Isso chama injusti\u00e7a", "lang": "pt", "id": "1166425077879103490"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/HcTGgrK1xz", "expanded_url": "https://twitter.com/Langosta_Lit/status/1166432734320975872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HcTGgrK1xz", "media_key": "3_1166432732156780546"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.4385, "type": "Person", "normalized_text": "BorgesInfinito"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.8099, "type": "Person", "normalized_text": "JorgeLuisBorges"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 69, "tag": "BorgesInfinito"}, {"start": 98, "end": 114, "tag": "JorgeLuisBorges"}]}, "author_id": "1952289962", "created_at": "2019-08-27T19:30:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166432734320975872"], "text": "\"Morir\u00e9 y conmigo la suma\ndel intolerable universo\".\n\n#BorgesInfinito \n\nDel poema \"El suicida\" de #JorgeLuisBorges en POES\u00cdA COMPLETA. https://t.co/HcTGgrK1xz", "lang": "es", "id": "1166432734320975872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/8Hcrb6pLjg", "expanded_url": "https://twitter.com/coriazUl/status/1166522697725153280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Hcrb6pLjg", "media_key": "3_1166522690758422529"}]}, "author_id": "429073778", "created_at": "2019-08-28T01:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 13, "like_count": 116, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1166522697725153280"], "text": "No les cuesta nada COSTANERA CENTER https://t.co/8Hcrb6pLjg", "lang": "es", "id": "1166522697725153280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166559674415616000"}], "author_id": "969415618742112256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CeciCuezzo00", "id": "1488325609"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166566328385376256"], "in_reply_to_user_id": "1488325609", "text": "@CeciCuezzo00 es lo mejor q decis", "lang": "es", "id": "1166566328385376256"}, {"author_id": "98981713", "created_at": "2019-08-27T02:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1835, "reply_count": 1508, "like_count": 2129, "quote_count": 323}, "edit_history_tweet_ids": ["1166181374157627392"], "text": "Mi hermano se acaba de ahorcar, no aguanto la situaci\u00f3n jam\u00e1s nos dijo lo mal y deprimido que estaba mi coraz\u00f3n esta destruido.", "lang": "es", "id": "1166181374157627392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 198, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "author_id": "486211947", "created_at": "2019-08-28T03:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 25, "like_count": 146, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166560041236946945"], "text": "Los suicidios en el Costanera Center deben terminar! Se deben poner mallas protectoras y el gobierno debe poner su atenci\u00f3n en la salud mental de los chilenos que est\u00e1 cada d\u00eda peor @sebastianpinera cuantos m\u00e1s para ponerse las pilas con este tema pa\u00eds!!!!\ud83d\ude21", "lang": "es", "id": "1166560041236946945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166194038086782976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 151, "probability": 0.5742, "type": "Organization", "normalized_text": "PL"}, {"start": 153, "end": 168, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bbfusquinha", "id": "117655521"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "proposicoes", "id": "1092585000971718656"}]}, "author_id": "92202944", "created_at": "2019-08-27T03:45:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166195041590743041"], "in_reply_to_user_id": "117655521", "text": "@bbfusquinha @proposicoes No caso do PM que atirou pelas costas seria muito c\u00f4mico a defesa de suic\u00eddio!!!kkkkkkk\nInteressante de tudo que o autor do PL Fl\u00e1vio Bolsonaro foi t\u00e3o blindado que sequer ser\u00e1 julgado por suas dezenas de crimes!!!", "lang": "pt", "id": "1166195041590743041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166504557381345280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 147, "probability": 0.5506, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "author_id": "2840558865", "created_at": "2019-08-28T03:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552873762729986"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ Si el suicida cobarde cobraba por su floro (dizque conferencias), el mudo cobr\u00f3 por no decir nada, solo por figurar. El mudo fue m\u00e1s que AG.", "lang": "es", "id": "1166552873762729986"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oSBG9Kv8P7", "expanded_url": "https://twitter.com/CHC31/status/1163220272822018048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSBG9Kv8P7", "media_key": "3_1163220262227238913"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "182195747", "created_at": "2019-08-18T22:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 35, "like_count": 490, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1163220272822018048"], "text": "#SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo, excepto los mismos ARGENTINOS quienes a\u00fan son due\u00f1os de su destino. Lo que tiene que quedar claro, es que VOTAR A CFK Y SU TITERE ES ELEGIR A MADURO https://t.co/oSBG9Kv8P7", "lang": "es", "id": "1163220272822018048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166563118534877184"}], "author_id": "225842480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Pashhy", "id": "110883518"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "brinelac", "id": "80655095"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166564729487286273"], "in_reply_to_user_id": "110883518", "text": "@Pashhy @brinelac @ProcuraduriaRD Y en cuanto a los ni\u00f1os... es que hay una situaci\u00f3n compleja. \n\nEs como cuando est\u00e1s negociando con tu hijo malcriado o con un suicida... lo quieres, es de los tuyos, no quieres que haga o se haga da\u00f1o, pero necesitas al mismo tiempo \"controlarlo\" por lo que debes sugestionarlo.", "lang": "es", "id": "1166564729487286273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.8884, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}]}, "author_id": "277750687", "created_at": "2019-08-28T00:55:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166514529427251200"], "text": "En la tercera temporada de 13 Reasons Why pareciera que quieren exculpar al violador, mejorarle la imagen y menguar su delito. Eso s\u00ed, est\u00e1 cargada de otros temas sociales importantes; feminismo, clasismo, drogas, armas, aborto libre y seguro, diversidad sexual, violencia, etc.", "lang": "es", "id": "1166514529427251200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166335626054111233"}], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/Uf8B5DCXgb", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1166335626054111233", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}]}, "author_id": "93074679", "created_at": "2019-08-28T03:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166555103534419968"], "text": "Sounds like me https://t.co/Uf8B5DCXgb", "lang": "en", "id": "1166555103534419968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.631, "type": "Other", "normalized_text": "Semiramis"}]}, "author_id": "934970854169022464", "created_at": "2019-08-27T06:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166235110586355712"], "text": "Supongo que donde Semiramis esta ocupada deber\u00e9 entrenar por mi mismo...me pregunto si podr\u00e9 aguantar tanto sin tener la presi\u00f3n de alguien encima mio....supongo que no pierdo nada con intentarlo.", "lang": "es", "id": "1166235110586355712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166562258111160320"}], "entities": {"urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/IxrnA8jbgB", "expanded_url": "https://twitter.com/pelusa054/status/1166564092544475136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IxrnA8jbgB", "media_key": "16_1166564082381676544"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "FelizLadona", "id": "1083965609849835525"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "MuniLima", "id": "158871696"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "author_id": "467520573", "created_at": "2019-08-28T04:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166564092544475136"], "in_reply_to_user_id": "3193276859", "text": "@AccionDeAmparo @FelizLadona @SalvadorHeresi @MuniLima No soy fujitroll, soy militante del @APRA_Oficial ; jamas trabaje para el estado, ni me servi de mi partido; luche contra el fujimorato desde el 5.4.92; trabajo para la empresa privada porque me siento capaz;no parasito del estado;algo mas? https://t.co/IxrnA8jbgB", "lang": "es", "id": "1166564092544475136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166562298867200003"}], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 143, "probability": 0.4908, "type": "Person", "normalized_text": "Brinela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "brinelac", "id": "80655095"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "manuelriveraaza", "id": "225842480"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}]}, "author_id": "110883518", "created_at": "2019-08-28T04:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166563118534877184"], "in_reply_to_user_id": "80655095", "text": "@brinelac @manuelriveraaza @ProcuraduriaRD \u00a1Esta lindo!\nMereces una estrellita de las q nos pon\u00edan en la frente cuando sacabas  100\nMira Brinela hazme el favor, si era de prepararse sus hijos debieron estar en otro lugar no en ese espect\u00e1culo, ella los estaba espereando", "lang": "es", "id": "1166563118534877184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/npiRYoGca2", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalRapmais/status/1166541400562917376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/npiRYoGca2", "media_key": "3_1166541398826541058"}]}, "author_id": "769228033299472384", "created_at": "2019-08-28T02:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 115, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1166541400562917376"], "text": "Namorada Trans de rapper que se suicidou: \"Vou garantir que sua hist\u00f3ria seja contada e do jeito certo\" - https://t.co/aI6TbhyCqp https://t.co/npiRYoGca2", "lang": "pt", "id": "1166541400562917376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166564074030882816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5141, "type": "Other", "normalized_text": "Snape"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8427, "type": "Person", "normalized_text": "Sirius"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}]}, "author_id": "149150112", "created_at": "2019-08-28T04:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166564370685599745"], "in_reply_to_user_id": "149150112", "text": "Me pongo en el lugar de Snape: cre\u00eda que Sirius hab\u00eda sido el traidor y que buscaba a Harry para matarlo. Su deber era proteger a Harry, el hijo de la mujer que m\u00e1s am\u00f3, pero Harry pone en peligro su vida a cada rato, comport\u00e1ndose como el hombre que m\u00e1s odi\u00f3.", "lang": "es", "id": "1166564370685599745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166491946170404865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 128, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BiancaFilipic", "id": "2312793895"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 129, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "author_id": "271678835", "created_at": "2019-08-28T00:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166511664017133569"], "in_reply_to_user_id": "2312793895", "text": "@BiancaFilipic S\u00f3lo cuando un suicida caiga sobre un \"cliente\" , este muera y la familia gane la demanda, recien #CostaneraCenter implementar\u00e1 mallas o barandas mas altas. Al parecer no le importa trabajadores ni transeuntes", "lang": "es", "id": "1166511664017133569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166420902768234496"}], "geo": {"place_id": "019f2f4e187ace41"}, "author_id": "290569991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CCuadradoN", "id": "36492160"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552357234233344"], "in_reply_to_user_id": "36492160", "text": "@CCuadradoN @jmanalich @colmedchile Lo \u00fanico que quieren es seguir llen\u00e1ndose m\u00e1s sus bolsillos a costa de nuestro trabajo, nuestra vida y nuestros sue\u00f1os.\nMientras la gente se suicida por no tener vida, trabajando 12 horas diarias con sueldos miserables, \u00e9stos buscan m\u00e1s maneras de seguir rob\u00e1ndonos.", "lang": "es", "id": "1166552357234233344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166524245113020417"}], "author_id": "1051295002457006082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GFiuza_Oficial", "id": "2804949532"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166524553805406208"], "in_reply_to_user_id": "2804949532", "text": "@GFiuza_Oficial O triste \u00e9 o @o_antagonista se prestar a esse papel!", "lang": "pt", "id": "1166524553805406208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166499096632418305"}], "author_id": "1136920098", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "Julywow", "id": "62196019"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "Ancorosa", "id": "201756538"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166504067008536576"], "in_reply_to_user_id": "275553355", "text": "@mamiftmills @Julywow @Ancorosa Creo q'influye, pq'representa muchas veces lo q'la gente quiere o aspira y no puede tener", "lang": "es", "id": "1166504067008536576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166553784438448128"}], "author_id": "726011919249891328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LucasCaliman2", "id": "744308135083515905"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166559423218814978"], "in_reply_to_user_id": "744308135083515905", "text": "@LucasCaliman2 Ai ja n \u00e9 cmg, /pause ta a\u00ed pra isso", "lang": "pt", "id": "1166559423218814978"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/FaYSOlBhxv", "expanded_url": "https://twitter.com/caity_fitz/status/1166533048831217669/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FaYSOlBhxv", "media_key": "7_1166532803711946753"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 143, "probability": 0.6444, "type": "Other", "normalized_text": "HappinessBeginsTour"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 90, "username": "jonasbrothers", "id": "24285686"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "joejonas", "id": "104249727"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "nickjonas", "id": "56783491"}, {"start": 112, "end": 123, "username": "kevinjonas", "id": "104288093"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 144, "tag": "HappinessBeginsTour"}]}, "author_id": "2654638388", "created_at": "2019-08-28T02:08:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 8, "like_count": 1108, "quote_count": 191}, "edit_history_tweet_ids": ["1166533048831217669"], "text": "a little bit longer and i\u2019ll be fine//don\u2019t let em get inside of your head\u2728 @jonasbrothers @joejonas @nickjonas @kevinjonas #HappinessBeginsTour https://t.co/FaYSOlBhxv", "lang": "en", "id": "1166533048831217669"}, {"entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/L7H4zJBnw9", "expanded_url": "https://twitter.com/fkjulien_/status/1166559029994360839/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L7H4zJBnw9", "media_key": "3_1166559014236360704"}]}, "author_id": "1032057446762725377", "created_at": "2019-08-28T03:52:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166559029994360839"], "text": "As\u00edes. https://t.co/L7H4zJBnw9", "lang": "es", "id": "1166559029994360839"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166555086455300096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 91, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Alvares Cabral"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ultragamer_XD", "id": "4579457787"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "bolsopetismo", "id": "1145507905120153607"}]}, "author_id": "1163106289288994817", "created_at": "2019-08-28T03:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166555892197838848"], "in_reply_to_user_id": "4579457787", "text": "@ultragamer_XD @bolsopetismo Eh verdade o estado s\u00f3 chega e fala \u00e9 meu. Pedro Alvares Cabral chegou aki, falou \"\u00e9 meu\". E puff, em passe de magica se criou a sociedade que vivemos hoje. N\u00e3o teve que construir nada, lutar guerras, demarcar territ\u00f3rio, fazer diplomacia... Nada. S\u00f3 falou \u00e9 meu.", "lang": "pt", "id": "1166555892197838848"}, {"geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "60247069", "created_at": "2019-08-26T19:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 16, "like_count": 616, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1166067170721316865"], "text": "Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuyen al estigma y prejuicio social.", "lang": "es", "id": "1166067170721316865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.3522, "type": "Other", "normalized_text": "ProJared"}]}, "author_id": "3219802648", "created_at": "2019-08-28T03:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166557735099543556"], "text": "E mais uma vez esse \"cancelamento\" e linchamento virtual de voc\u00eas se prova est\u00fapido e cruel, com o caso do ProJared.", "lang": "pt", "id": "1166557735099543556"}, {"author_id": "358325044", "created_at": "2019-08-28T03:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166556626901458945"], "text": "Desde que se invent\u00f3 la p\u00f3lvora... como que perdi\u00f3 sentido suicidarse con una horca. Digo yo, a menos que te guste sufrir los \u00faltimos momentos de esa vida que de por s\u00ed ya te parece miserable.", "lang": "es", "id": "1166556626901458945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166466312077479936"}], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/xOqkZstFbt", "expanded_url": "https://twitter.com/TubinoCarlos/status/1166466312077479936", "display_url": "twitter.com/TubinoCarlos/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.384, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.5104, "type": "Person", "normalized_text": "Barrab\u00e1s"}]}, "author_id": "1880232974", "created_at": "2019-08-27T21:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 107, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166469957397483520"], "text": "Le recuerdo Sr. Tubino que Barrab\u00e1s fue un delincuente indultado y que no pudo vivir tranquilo con su consciencia, porque sab\u00eda que era delincuente y estaba libre.\u00bfLe recuerda a alguien que protegi\u00f3 y blind\u00f3? https://t.co/xOqkZstFbt", "lang": "es", "id": "1166469957397483520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166359607968698369"}], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/iWf46fgVmO", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1166359607968698369", "display_url": "twitter.com/g1/status/1166\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.3632, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}, {"start": 55, "end": 76, "probability": 0.706, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia Melo"}]}, "author_id": "40545889", "created_at": "2019-08-27T14:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 43, "like_count": 184, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166362741164118023"], "text": "Horror, horror: preso por matar, no DF, funcion\u00e1ria do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018man\u00edaco em s\u00e9rie\u2019. Ele disse que matou Leticia Melo porque ela se recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais. Pol\u00edcia investiga crimes semelhantes. https://t.co/iWf46fgVmO", "lang": "pt", "id": "1166362741164118023"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6775, "type": "Organization", "normalized_text": "Cituc"}]}, "author_id": "4836000705", "created_at": "2019-08-27T21:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166464579733467136"], "text": "Durante el 2018 Cituc recibi\u00f3  3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nCon estos antecedentes a la mano, no beneficio alguno en lo que  gobierno insiste en promulgar", "lang": "es", "id": "1166464579733467136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/SXz4e46SOt", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/rapper-se-mata-apos-ser-agredido-por-namorar-transexual/", "display_url": "portalrapmais.com/rapper-se-mata\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/rapper-se-mata-apos-ser-agredido-por-namorar-transexual/"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XOwvGgUaFs", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalRapmais/status/1166412270630514689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XOwvGgUaFs", "media_key": "3_1166412268516597760"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6434, "type": "Person", "normalized_text": "Rapper"}]}, "author_id": "769228033299472384", "created_at": "2019-08-27T18:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 81, "like_count": 4260, "quote_count": 926}, "edit_history_tweet_ids": ["1166412270630514689"], "text": "Rapper entra em depress\u00e3o e se mata ap\u00f3s ser agredido por namorar transexual - https://t.co/SXz4e46SOt https://t.co/XOwvGgUaFs", "lang": "pt", "id": "1166412270630514689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/KkEHM1CUgx", "expanded_url": "http://www.ilcittadino.it/cronaca/2019/08/20/aspirante-suicida-salvato-da-carabiniere-eroe/wH0xE3oX6HAfeF6XngPvx3/index.html", "display_url": "ilcittadino.it/cronaca/2019/0\u2026"}]}, "author_id": "549299120", "created_at": "2019-08-20T18:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163881074293952512"], "text": "Aspirante suicida salvato da carabiniere-eroe https://t.co/KkEHM1CUgx", "lang": "it", "id": "1163881074293952512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166548975371071488"}], "author_id": "1075629996671152128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SOYFEMINISTA2", "id": "1424749531808387076"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166551007888912384"], "in_reply_to_user_id": "1000120337978347521", "text": "@soyfeminista2 No entiendo.", "lang": "es", "id": "1166551007888912384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8235, "type": "Other", "normalized_text": "UEAs"}]}, "author_id": "373158930", "created_at": "2019-08-28T03:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166554930003488768"], "text": "Acabo de pedir 5 UEAs \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "lang": "es", "id": "1166554930003488768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/b8Lax0Mjk5", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrilamorim/status/1166549702990606336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b8Lax0Mjk5", "media_key": "3_1166549665476689922"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Adriano"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 139, "tag": "trNossoPalestra"}]}, "author_id": "92597881", "created_at": "2019-08-28T03:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 32, "like_count": 63, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1166549702990606336"], "text": "Luiz Adriano acha que o Palmeiras lutou at\u00e9 o final. \n\nFoi bem sucinto nas respostas.\n\nTorcedor merecia mais explica\u00e7\u00f5es.\n\n#trNossoPalestra https://t.co/b8Lax0Mjk5", "lang": "pt", "id": "1166549702990606336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5608, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4127, "type": "Person", "normalized_text": "JEFA"}, {"start": 62, "end": 79, "probability": 0.6042, "type": "Other", "normalized_text": "ElRiesgoEsCristina"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 80, "tag": "ElRiesgoEsCristina"}]}, "author_id": "3321734585", "created_at": "2019-08-28T00:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 19, "like_count": 526, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1166512261768318976"], "text": "PLAN ALBERTO: \n\nCAGAR AL PA\u00cdS PARA QUE LA JEFA NO VAYA PRESA\n#ElRiesgoEsCristina", "lang": "es", "id": "1166512261768318976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/buL6yvTaWo", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_roots/status/1166533328910131200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/buL6yvTaWo", "media_key": "7_1166533235490394113"}]}, "author_id": "373708174", "created_at": "2019-08-28T02:09:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166533328910131200"], "text": "Malebragem das piores... https://t.co/buL6yvTaWo", "lang": "pt", "id": "1166533328910131200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166031475369750528"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/RNwosuthnE", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1166031475369750528", "display_url": "twitter.com/ELTIEMPO/statu\u2026"}]}, "author_id": "67985464", "created_at": "2019-08-26T19:38:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 333, "reply_count": 584, "like_count": 7320, "quote_count": 226}, "edit_history_tweet_ids": ["1166072495910395905"], "text": "Porque siempre son tan amarillistas, sacan todo de contexto... https://t.co/RNwosuthnE", "lang": "es", "id": "1166072495910395905"}, {"geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "author_id": "2628767188", "created_at": "2019-08-28T02:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166533530786181121"], "text": "Afim de comer manga com leite", "lang": "pt", "id": "1166533530786181121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166515163396280322"}], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/tdJNsqosg6", "expanded_url": "https://twitter.com/mgarcia318/status/1166515163396280322", "display_url": "twitter.com/mgarcia318/sta\u2026"}]}, "author_id": "2953197551", "created_at": "2019-08-28T03:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552737296867328"], "text": "Van a tuitear lo mismo cada vez que se suicida alguien??? Por favor si quieren cambiar el sistema no empiecen por las  redes sociales, hagan sus manifestaciones directamente en los lugares correspondientes https://t.co/tdJNsqosg6", "lang": "es", "id": "1166552737296867328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166551218493317120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5622, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "author_id": "802358081166475264", "created_at": "2019-08-28T03:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552252150091777"], "in_reply_to_user_id": "2184102772", "text": "@mperezlg Gracias a Dios por la perreta que hice para que no me metieran a ese colegio, am\u00e9n.", "lang": "es", "id": "1166552252150091777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/Dx5RiH0xZx", "expanded_url": "http://ow.ly/Yv1630pqyYB", "display_url": "ow.ly/Yv1630pqyYB", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/jose-luna-dice-que-pagos-luis-castaneda-fueron-uso-su-imagen-n385700?hootPostID=bac2709de140a8a2474bd0902a16addd"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.5854, "type": "Other", "normalized_text": "Luna"}]}, "author_id": "248692867", "created_at": "2019-08-28T00:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 69, "like_count": 28, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1166504557381345280"], "text": "\"Usamos su imagen con exclusividad durante todo el periodo y por eso le pagamos 36 mil soles mensuales en promedio\", detall\u00f3 Luna https://t.co/Dx5RiH0xZx", "lang": "es", "id": "1166504557381345280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 205, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 267, "tag": "SaludMental"}]}, "author_id": "94739197", "created_at": "2019-08-28T03:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552527300640768"], "text": "Al sistema capitalista no le importa tu salud f\u00edsica o ps\u00edquica la cuesti\u00f3n es que te explotes trabajando para sobrevivir en donde si alguien se suicida es un n\u00famero m\u00e1s del p\u00e9simo sistema de salud en Chile por eso se hace necesario un cambio de modelo. \n#SaludMental", "lang": "es", "id": "1166552527300640768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.5558, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}, {"start": 234, "end": 248, "probability": 0.526, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 232, "tag": "suicidios"}, {"start": 233, "end": 249, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "author_id": "121093389", "created_at": "2019-08-28T00:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166513826474397696"], "text": "Poner mallas en el costanera es como cuando el pap\u00e1 vende el sill\u00f3n pq encontr\u00f3 a su hija teniendo sexo (seguro lo va evitar\ud83d\ude44).  La gente se va a matar igual, en un cerro, en el tren, en el metro.  Esa no es la soluci\u00f3n.  #suicidios #CostaneraCenter", "lang": "es", "id": "1166513826474397696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/saCdzZPX5T", "expanded_url": "https://twitter.com/CCuadradoN/status/1166420902768234496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/saCdzZPX5T", "media_key": "3_1166420896661331968"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}, {"start": 265, "end": 277, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}]}, "author_id": "36492160", "created_at": "2019-08-27T18:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 7, "like_count": 72, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166420902768234496"], "text": "Estimado Ministro @jmanalich, \u00bfpodr\u00eda usted indicar la fuente de la que concluye medicamentos bajar\u00e1n entre 20 y 40%? M\u00e1s espec\u00edficamente, \u00bfcu\u00e1nto bajar\u00e1 precio de los medicamentos que mayor impacto tienen en gasto de bolsillo de las personas? Seria bueno saberlo. @colmedchile https://t.co/saCdzZPX5T", "lang": "es", "id": "1166420902768234496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/LpGjqBrZxS", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/16gjES2vYU", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166482165581922304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16gjES2vYU", "media_key": "3_1166482110967877632"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5238, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5934, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}]}, "author_id": "9612112", "created_at": "2019-08-27T22:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 16, "like_count": 207, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1166482165581922304"], "text": "James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBrZxS https://t.co/16gjES2vYU", "lang": "pt", "id": "1166482165581922304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158005626582249472"}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/vabgz32lLW", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472", "display_url": "twitter.com/Nellatronic/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 155, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DeProvidencia", "id": "2750127954"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 156, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "author_id": "1143181110676996102", "created_at": "2019-08-28T02:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166544884637020160"], "in_reply_to_user_id": "2750127954", "text": "@DeProvidencia @GobiernodeChile qu\u00e9 est\u00e1n esperando para exigir mallas de seguridad o vidrios de m\u00e1s de 2 metros en los pisos superiores de #CostaneraCenter? Van a esperar que caiga un suicida sobre otra persona para tomar cartas en el asunto? https://t.co/vabgz32lLW", "lang": "es", "id": "1166544884637020160"}, {"author_id": "407126009", "created_at": "2019-08-27T15:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166375282292359168"], "text": "A todo le buscan dolo, culpa, delito, con todo eso es muy dif\u00edcil que haya gente queriendo entrar en pol\u00edtica, aquel que est\u00e9 libre de pecado que tire su CV \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "lang": "es", "id": "1166375282292359168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 131, "probability": 0.9385, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De Literatura"}]}, "author_id": "1141503217739554817", "created_at": "2019-08-27T23:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166485794049134593"], "text": "Esto es lo que yo hago \nAs\u00ed es lo que yo escribo \n\n\u00a1El mundo colapsa y t\u00fa sin leerme!\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De Literatura https://t.co/RpXTc05ez3", "lang": "es", "id": "1166485794049134593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166515098946609154"}], "author_id": "195138161", "created_at": "2019-08-28T03:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166549848478363649"], "in_reply_to_user_id": "103059095", "text": "@rodolfopereze Habr\u00e1 que explicarte x este medio lo que sucede con un suicida?\nQue p\u00e9rdida de t\u00b0 ser\u00eda,eres adulto, ya lanzaste el veneno.\nEs tan dificil guardar silencio? \nTe toca contener, acompa\u00f1ar y cuidar a tu ni\u00f1o.\nLas redes ser\u00eda el \u00faltimo lugar para encontrar respuesta.\nTorpeza la tuya.", "lang": "es", "id": "1166549848478363649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166389846543347713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarioSaldanaG", "id": "38327136"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "author_id": "63480806", "created_at": "2019-08-27T23:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166497560435056640"], "in_reply_to_user_id": "38327136", "text": "@MarioSaldanaG @AccionDeAmparo Pedirle 3 soles de consecuencia a Carla Garc\u00eda es como pedirle honestidad y honradez a su corrupto padre suicida.", "lang": "es", "id": "1166497560435056640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/JWJu0afGd2", "expanded_url": "https://twitter.com/ETCHEVERRYGOL/status/1166540102056710145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWJu0afGd2", "media_key": "16_1166540090279112706"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "MACHO"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 55, "username": "ClubTiburones", "id": "1056505141"}]}, "author_id": "124577029", "created_at": "2019-08-28T02:36:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166540102056710145"], "text": "Quien es el \u201cMACHO\u201d que quiera dirigir a @ClubTiburones https://t.co/JWJu0afGd2", "lang": "es", "id": "1166540102056710145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/HAmFfusRXc", "expanded_url": "http://ow.ly/LAxF50uZ0Na", "display_url": "ow.ly/LAxF50uZ0Na", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560986504788312066/spvLz_k2?format=jpg&name=orig", "width": 1250, "height": 540}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560986504788312066/spvLz_k2?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El caso del Dr. Favaloro - Gatopardo", "description": "En Argentina se venera como al Che Guevara o la Madre Teresa \u00bfPor qu\u00e9 Ren\u00e9 Favaloro, salvador de incalculables vidas, decidi\u00f3 terminar con la suya?", "unwound_url": "https://gatopardo.com/reportajes/doctor-rene-favaloro/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Mandela"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Ren\u00e9 Favaloro"}]}, "author_id": "216807756", "created_at": "2019-08-28T03:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166546025328316416"], "text": "En Argentina se le venera como al Che Guevara o a Maradona, y se le equipara con Nelson Mandela. \u00bfPor qu\u00e9 entonces Ren\u00e9 Favaloro, salvador de incalculables vidas, decidi\u00f3 terminar con la suya?  https://t.co/HAmFfusRXc", "lang": "es", "id": "1166546025328316416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166542438930014208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ourxmy", "id": "2794279062"}]}, "author_id": "241324574", "created_at": "2019-08-28T03:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166548193410191362"], "in_reply_to_user_id": "2794279062", "text": "@ourxmy E ele nem queria matar o sasuke n\u00e9", "lang": "pt", "id": "1166548193410191362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166548156030640128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 123, "probability": 0.9107, "type": "Other", "normalized_text": "Hero\u00edna An\u00f3nima"}, {"start": 202, "end": 212, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Zapopan JAL"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 52, "username": "muralcom", "id": "34080203"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "reformanacional", "id": "33543881"}, {"start": 79, "end": 95, "username": "GrupoReformaCom", "id": "285239837"}]}, "author_id": "3256973191", "created_at": "2019-08-28T03:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166548527763378177"], "in_reply_to_user_id": "3256973191", "text": "El s\u00e1bado pasado hubo un video que public\u00f3 @muralcom de grupo @Reformanacional @GrupoReformaCom sobre una  \u201c Hero\u00edna An\u00f3nima \u201c  en el que un hombre que se trataba de suicidar lanz\u00e1ndose de un puente en Zapopan JAL.", "lang": "es", "id": "1166548527763378177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166507657928294401"}], "author_id": "103059095", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gaboh90", "id": "31346018"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "hugosanroque", "id": "3030728817"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 28, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1166512844474654720"], "in_reply_to_user_id": "31346018", "text": "@gaboh90 @hugosanroque No es un tema de derechas o izquierdas. Qui\u00e9n se suicida de esa forma est\u00e1 tan perturbado para no comprender que condiciona al entorno\n\u00bfQue sucede si qui\u00e9n se lanza al vaci\u00f3 cae al lado de un ni\u00f1o peque\u00f1o?\n\n\u00bfQui\u00e9n se hace cargo de trauma?\n\nPiensen antes de basurear.", "lang": "es", "id": "1166512844474654720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166546428015054852"}], "author_id": "975731264874573826", "created_at": "2019-08-28T03:02:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166546471795286018"], "in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "text": "Sinopse do Livro", "lang": "pt", "id": "1166546471795286018"}, {"author_id": "3007146728", "created_at": "2019-08-28T02:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166541228068016128"], "text": "NO ME DAN las cuentas me voy a re cagar suicidando gracias por tanto profe de sic mi nota suicida va a estar dedicada a usted", "lang": "es", "id": "1166541228068016128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/hi41WzloPN", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hi41WzloPN", "media_key": "7_1166133519145492480"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.7151, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}]}, "author_id": "1018958509935915015", "created_at": "2019-08-26T23:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16727, "reply_count": 1374, "like_count": 51313, "quote_count": 5787}, "edit_history_tweet_ids": ["1166133712809013248"], "text": "Meu irm\u00e3o \u00e9 \u201cYoutuber\u201d e esse \u00e9 disparado o melhor v\u00eddeo da \u201ccarreira\u201d dele JKKJJJJKKJKKJKKKKKKKKKKKK: https://t.co/hi41WzloPN", "lang": "pt", "id": "1166133712809013248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/PWLqzB8diO", "expanded_url": "http://www.verdao.net/noticia.php?n=24216", "display_url": "verdao.net/noticia.php?n=\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.verdao.net/noticia.php?n=24216"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.3982, "type": "Organization", "normalized_text": "Pipocalmeiras"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9405, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 77, "username": "palmeirasptd", "id": "34181311"}]}, "author_id": "34181311", "created_at": "2019-08-28T02:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166544920544514048"], "text": "Notas de Pipocalmeiras 1 x 2 Gr\u00eamio https://t.co/PWLqzB8diO via @palmeirasptd", "lang": "pt", "id": "1166544920544514048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3749, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Amazonas"}]}, "author_id": "3246575662", "created_at": "2019-08-27T14:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 8, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166350332861014022"], "text": "Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expulsar ind\u00edgenas! Es un peligro para todo el planeta en momentos donde protegerlo es de vida o muerte. \u00bfLa derecha chilena condenar\u00e1 su actuar suicida?", "lang": "es", "id": "1166350332861014022"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166522812510683136"}], "author_id": "103059095", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bcastil32667233", "id": "2282603006"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166523471242944513"], "in_reply_to_user_id": "2282603006", "text": "@bcastil32667233 Yo tambi\u00e9n 2 veces", "lang": "es", "id": "1166523471242944513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 161, "probability": 0.9644, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.4151, "type": "Person", "normalized_text": "Everton"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.855, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "58885579", "created_at": "2019-08-28T02:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 44, "like_count": 259, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1166543893304946688"], "text": "Em 45 minutos n\u00e3o conseguir finalizar uma bola no gol \u00e9 algo assustador. Inexplic\u00e1vel. Repert\u00f3rio raso e a bola queimando no p\u00e9 de todos os jogadores do Palmeiras. Tanto \u00e9 que em nenhum momento o time deu esperan\u00e7a de empatar o jogo. Everton mostrou o porqu\u00ea \u00e9 o melhor do Brasil", "lang": "pt", "id": "1166543893304946688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/aur8TNyQWS", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidCarreta/status/1166543863470800897", "display_url": "twitter.com/DavidCarreta/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9593, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9521, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.9795, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.9476, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "802940342827880449", "created_at": "2019-08-28T02:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166544683658616832"], "text": "N\u00e3o \u00e9 imposs\u00edvel de acontecer mas temos q lembrar que o estilo de jogo do Flamengo \u00e9 totalmente diferente do time do Palmeiras. O Inter ter\u00e1 q partir pra cima do Fla e n\u00e3o ter\u00e1 como jogar fechadinho e isso pode ser suicida. As chances do Flamengo marcar ao menos um gol \u00e9 gigante. https://t.co/aur8TNyQWS", "lang": "pt", "id": "1166544683658616832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fernandez"}]}, "author_id": "754486126648385536", "created_at": "2019-08-28T01:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 84, "like_count": 54, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1166527946045239301"], "text": "R U M O R..........\n\nAlberto Fernandez tiene c\u00e1ncer de pulm\u00f3n?...alguien sabe algo\ud83d\ude33?", "lang": "es", "id": "1166527946045239301"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uk1yZ6tnaP", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uk1yZ6tnaP", "media_key": "3_1158005618915102721"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uk1yZ6tnaP", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uk1yZ6tnaP", "media_key": "3_1158005618910928897"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uk1yZ6tnaP", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uk1yZ6tnaP", "media_key": "3_1158005618915074049"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uk1yZ6tnaP", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uk1yZ6tnaP", "media_key": "3_1158005618915127296"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.5971, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "Paulmann"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "author_id": "1000517485", "created_at": "2019-08-04T13:23:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 996, "reply_count": 149, "like_count": 1731, "quote_count": 98}, "edit_history_tweet_ids": ["1158005626582249472"], "text": "En junio, estuve en un centro comercial en Berl\u00edn, de menor altura que el #CostaneraCenter, y ten\u00edan instaladas estas mallas met\u00e1licas entre cada piso. Entend\u00edan  que la seguridad y prevenir hechos tr\u00e1gicos era importante, pero Paulmann y su edificio macabro parece que no: https://t.co/uk1yZ6tnaP", "lang": "es", "id": "1158005626582249472"}], "places": [{"full_name": "Cagliari, Sardegna", "id": "e34cc541ad2088a0"}, {"full_name": "La Florida, Chile", "id": "00fb0fc66a6dde3f"}, {"full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "35e1542602b65f19"}, {"full_name": "Itabora\u00ed, Brasil", "id": "4d06f4ced88574a4"}, {"full_name": "Guarulhos, Brasil", "id": "7116b0fe9c89e2bf"}, {"full_name": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "id": "019f2f4e187ace41"}, {"full_name": "Guayaquil, Ecuador", "id": "009924a469d7ace1"}, {"full_name": "Padre Hurtado, Chile", "id": "01f363992f5937d7"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "294616752", "value": "294616752", "detail": "User has been suspended: [294616752].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166512014228885506", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166512014228885506", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166512014228885506].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166403711113076738", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166403711113076738", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166403711113076738].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166423915171930118", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166423915171930118", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166423915171930118].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131858942441791488", "value": "1131858942441791488", "detail": "User has been suspended: [1131858942441791488].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166591162842587136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166591162842587136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166591162842587136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1009036225032998913", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1009036225032998913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1009036225032998913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166417004615614470", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166417004615614470].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166417004615614470", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1060047864645201920", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1060047864645201920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1060047864645201920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166538425010442241", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166538425010442241].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166538425010442241", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166457001083322368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166457001083322368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166457001083322368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166415164767444992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166415164767444992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166415164767444992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "929424486566453248", "value": "929424486566453248", "detail": "User has been suspended: [929424486566453248].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166569340960989185", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166569340960989185", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166569340960989185].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166404771508609025", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166404771508609025", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166404771508609025].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3008228152", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3008228152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3008228152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166568476615593985", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166568476615593985].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166568476615593985", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1078978571950006272", "value": "1078978571950006272", "detail": "User has been suspended: [1078978571950006272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166568883635085319", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166568883635085319", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166568883635085319].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157821149620965376", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1157821149620965376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157821149620965376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166567816591532033", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166567816591532033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166567816591532033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166528246277705731", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166528246277705731].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166528246277705731", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1446978889", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1446978889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1446978889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166554011383795712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166554011383795712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166554011383795712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "87542894", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [87542894].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "87542894", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166545489053048837", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166545489053048837].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166545489053048837", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166481234853277697", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166481234853277697", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166481234853277697].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3129177430", "value": "3129177430", "detail": "User has been suspended: [3129177430].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166553316190576641", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166553316190576641", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166553316190576641].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "866339587366555648", "value": "866339587366555648", "detail": "User has been suspended: [866339587366555648].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166546309639282689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166546309639282689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166546309639282689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166060899271987200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166060899271987200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166060899271987200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166551053594255360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166551053594255360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166551053594255360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166548873969582080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166548873969582080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166548873969582080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "850491856039366657", "value": "850491856039366657", "detail": "User has been suspended: [850491856039366657].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166546539554267137", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166546539554267137", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166546539554267137].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "890997824132968448", "value": "890997824132968448", "detail": "User has been suspended: [890997824132968448].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166160949155438592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166160949155438592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166160949155438592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1120733115792666637", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1120733115792666637].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1120733115792666637", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166511443979767809", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166511443979767809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166511443979767809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "260044469", "value": "260044469", "detail": "User has been suspended: [260044469].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166541940244066305", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166541940244066305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166541940244066305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "811074853432336384", "value": "811074853432336384", "detail": "User has been suspended: [811074853432336384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166544944246460421", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166544944246460421", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166544944246460421].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166536767689973761", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166536767689973761", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166536767689973761].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1166624924343160833", "oldest_id": "1166544884637020160", "result_count": 472, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm3140rdy6wqofx7wwnofbexgk67x"}}