{"data": [{"id": "1171432343824814081", "text": "De nuestra parte (sociedad-Iglesia-Familia) nunca una palabra de juicio para quien se suicida. #WorldSuicidePreventionDay #DiaPrevencionSuicidio #DiaMundialPrevencionSuicidio #suicidio", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 121, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 122, "end": 144, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 145, "end": 174, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 175, "end": 184, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 120, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "lang": "es", "author_id": "240965418", "created_at": "2019-09-10T14:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432343824814081"]}, {"id": "1171432309934845952", "text": "O cara se suicidou aqui, caraca, Floresta tem esse trem ruim de suic\u00eddio", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.4577, "type": "Person", "normalized_text": "Floresta"}]}, "author_id": "921349708831973378", "created_at": "2019-09-10T14:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432309934845952"]}, {"id": "1171432280088141831", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "18568333", "created_at": "2019-09-10T14:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432280088141831"]}, {"id": "1171432265898844167", "text": "Com essa sinopse agora isso t\u00e1 com cara de Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.5186, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1158338929499811841", "created_at": "2019-09-10T14:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432265898844167"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171432262769922049", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "532005660", "created_at": "2019-09-10T14:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432262769922049"]}, {"in_reply_to_user_id": "135907964", "id": "1171432251260723201", "text": "Cuando una persona querida se suicida te das cuenta de la inmensidad del significado de esa palabra. Pero es antes, cuando te dice que se siente cansada, que est\u00e1 angustiada, que tiene ansiedad cuando hay que hacer algo. No juzgues o infravalores los sentimientos de los dem\u00e1s\ud83c\udf39\u2764\ufe0f", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171432249687887873"}], "author_id": "135907964", "created_at": "2019-09-10T14:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432251260723201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/oRvPMAVdvW", "expanded_url": "https://youtu.be/Zwl-Pa_QT0M", "display_url": "youtu.be/Zwl-Pa_QT0M", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Zwl-Pa_QT0M&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.642, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.8433, "type": "Other", "normalized_text": "The Bridge"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "id": "1171432250161819652", "text": "Setembro Amarelo \u00e9 sobre conscientiza\u00e7\u00e3o que no mundo uma pessoa se suicida a cada 40 segundos. E hoje \u00e9 o dia para refletirmos sobre isso. Eu recomendo um document\u00e1rio forte, por\u00e9m necess\u00e1rio chamado The Bridge. Eis o trailer: https://t.co/oRvPMAVdvW tem na \u00edntegra tb no YouTube", "lang": "pt", "author_id": "94114216", "created_at": "2019-09-10T14:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432250161819652"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/PwCTY6OWBR", "expanded_url": "https://www.facebook.com/760707771/posts/10156977159807772/", "display_url": "facebook.com/760707771/post\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "10Sep"}, {"start": 18, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 210, "end": 214, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}, {"start": 211, "end": 213, "probability": 0.7583, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171432210005557250", "text": "Hoy #10Sep es el  #DiaMundialPrevencionSuicidio, si conoce a alguien en estado de depresi\u00f3n, aislamiento o enojo permanentes, tenga consideraci\u00f3n. Una persona se suicida cada 40 segundos en el planeta seg\u00fan la #OMS https://t.co/PwCTY6OWBR", "lang": "es", "author_id": "99560589", "created_at": "2019-09-10T14:36:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432210005557250"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171432204225794058", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "224014305", "created_at": "2019-09-10T14:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432204225794058"]}, {"id": "1171432191349256192", "text": "RT @UnoAR: \u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 55, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "UnoAR", "id": "702867448681385985"}, {"start": 75, "end": 79, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426851945897984"}], "author_id": "234854081", "created_at": "2019-09-10T14:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432191349256192"]}, {"id": "1171432181274570756", "text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "author_id": "778725312053940225", "created_at": "2019-09-10T14:36:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432181274570756"]}, {"in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1171432155777400833", "text": "@BolsonaroSP Se a sua preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 o bem estar da familia ent\u00e3o pro\u00edbe o cigarro merm\u00e3o. Mata milh\u00f5es de pessoas por ano enquanto a maconha nunca matou ningu\u00e9m", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171430883024199681"}], "author_id": "1024281994958655488", "created_at": "2019-09-10T14:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432155777400833"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/OgiexgBtMe", "expanded_url": "http://ow.ly/hHKn50w3QiO", "display_url": "ow.ly/hHKn50w3QiO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "id": "1171432143630635009", "text": "RT @brozoxmiswebs: A pesar de los programas de prevenci\u00f3n, los niveles de suicidio en el mundo se mantienen.\nhttps://t.co/OgiexgBtMe", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171425615012139008"}], "author_id": "872650418807033862", "created_at": "2019-09-10T14:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432143630635009"]}, {"id": "1171432141705474049", "text": "#10Sep apoyemos a quien veamos triste, deca\u00eddo o cabizbajo! Tendamos 1 mano, escuchemos y aconsejamos! A veces el suicida s\u00f3lo quiere ser escuchado, entendamos q todos los seres humanos no tenemos la misma capacidad de resiliencia, la mayor tasa de suicidio viene de la depresi\u00f3n", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Sep"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.5807, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5236, "type": "Person", "normalized_text": "cabizbajo"}]}, "lang": "es", "author_id": "133499861", "created_at": "2019-09-10T14:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432141705474049"]}, {"id": "1171432141478957056", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "author_id": "272829422", "created_at": "2019-09-10T14:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432141478957056"]}, {"id": "1171432129542049792", "text": "RT @Psiquiatria_UN: \u261d\ufe0fTu tambi\u00e9n puedes jugar un papel importante en la prevenci\u00f3n \ud83d\udc9b\nAprende sobre los signos de alarma y m\u00e9todos de preven\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Psiquiatria_UN", "id": "1053436375394070528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170149216058073089"}], "author_id": "57110478", "created_at": "2019-09-10T14:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432129542049792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/cqkQd1KU46", "expanded_url": "http://telemd.es/p2g4p2", "display_url": "telemd.es/p2g4p2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "120minutosTM", "id": "957914441990930432"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.8111, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171432123527389184", "text": "RT @120minutosTM: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan la OMS https://t.co/cqkQd1KU46", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430629570822147"}], "author_id": "298607217", "created_at": "2019-09-10T14:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432123527389184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VM46JUCONP", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "10Sep"}, {"start": 22, "end": 54, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.6246, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171432113603612672", "text": "RT @ReporteYa: #10Sep #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS  \n https://t.co/VM46JUCONP @CN\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171431705581776896"}], "author_id": "522310951", "created_at": "2019-09-10T14:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432113603612672"]}, {"in_reply_to_user_id": "588137924", "id": "1171432084155465728", "text": "@btg_tornos Con la delincuencia de este pa\u00eds andar con el celular en la mano por las calles es un acto suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "btg_tornos", "id": "588137924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171429006144499712"}], "author_id": "1368534937", "created_at": "2019-09-10T14:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432084155465728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/P6wSAJ5UYh", "expanded_url": "https://twitter.com/hospitalesjd/status/1171432062466711553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6wSAJ5UYh", "media_key": "3_1171432055713890307"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "HacemosElBienBienHecho"}, {"start": 24, "end": 62, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 225, "end": 234, "tag": "Suicidio"}, {"start": 235, "end": 246, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "Ecuador"}, {"start": 256, "end": 262, "tag": "Quito"}, {"start": 263, "end": 275, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 254, "probability": 0.9393, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.9285, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}]}, "id": "1171432062466711553", "text": "#HacemosElBienBienHecho #D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio c\ud83d\udea8Cada 40 segundos se suicida una persona\ud83d\udea8 Si necesitas ayuda o conoces a alguien que necesite ayuda \u00a1Comun\u00edcate con nosotros! \u260e\ufe0f 02-286-1197 / 1800-321-321 \u260e\ufe0f \n\n#Suicidio #Prevenci\u00f3n #Ecuador #Quito #SaludMental https://t.co/P6wSAJ5UYh", "lang": "es", "author_id": "3303044248", "created_at": "2019-09-10T14:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432062466711553"]}, {"id": "1171432059165802496", "text": "RT @HospitalPacho: #DiaMundialPrevencionDelSuicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona en el Mundo. Ser un agente activo en la preven\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 51, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HospitalPacho", "id": "1123281856793853952"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424540011814913"}], "author_id": "4889106969", "created_at": "2019-09-10T14:35:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432059165802496"]}, {"in_reply_to_user_id": "996168603715166216", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/g1mKf4lCmo", "expanded_url": "https://twitter.com/copaalemdacopa/status/1171432056242393091/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g1mKf4lCmo", "media_key": "3_1171432047732113408"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7758, "type": "Other", "normalized_text": "BlueGirl"}]}, "id": "1171432056242393091", "text": "No caso da BlueGirl, muitos sabiam que ela vestia uma peruca azul e frequentava est\u00e1dios mesmo assim. Era famosa. Mas, ap\u00f3s uma confus\u00e3o no campo em mar\u00e7o, ela foi detida pela pol\u00edcia e descobriu que poderia passar 6 meses na pris\u00e3o. Bipolar e sem tomar seus rem\u00e9dios, se matou. https://t.co/g1mKf4lCmo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171431537490853890"}], "author_id": "996168603715166216", "created_at": "2019-09-10T14:35:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432056242393091"]}, {"id": "1171432039184097280", "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "author_id": "2687943253", "created_at": "2019-09-10T14:35:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432039184097280"]}, {"id": "1171432012168589312", "text": "RT @SSBiobio: Jefe de APS, Claudio Salvo y Asesor de Salud mental de  @SSBiobio participan @GoberdeConce  en lanzamiento regional \"Recomend\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SSBiobio", "id": "487473757"}, {"start": 70, "end": 79, "username": "SSBiobio", "id": "487473757"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.6578, "type": "Organization", "normalized_text": "APS"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Claudio Salvo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171418442802585603"}], "author_id": "1877185322", "created_at": "2019-09-10T14:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432012168589312"]}, {"id": "1171431990005944322", "text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "author_id": "34098986", "created_at": "2019-09-10T14:35:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431990005944322"]}, {"id": "1171431982879821825", "text": "RT @AFFORPrevencion: Cada d\u00eda mueren por #suicidio 10 personas en #Espa\u00f1a. Por cada persona que se suicida, 20 lo intentan. Hoy, #D\u00edaPreven\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "suicidio"}, {"start": 66, "end": 73, "tag": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AFFORPrevencion", "id": "214419968"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171404482737057793"}], "author_id": "928193547597238272", "created_at": "2019-09-10T14:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431982879821825"]}, {"id": "1171431963695050754", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1171160791086718976", "created_at": "2019-09-10T14:35:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431963695050754"]}, {"in_reply_to_user_id": "1128391158089093121", "id": "1171431948968816645", "text": "@BrittzR6 Ele ficou se achando s\u00f3 pq \u00e9 platina 2 e n\u00e3o matou ningu\u00e9m na partida inteira kkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BrittzR6", "id": "1128391158089093121"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171408860374085632"}], "author_id": "805811587", "created_at": "2019-09-10T14:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431948968816645"]}, {"id": "1171431925518520320", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "1149425838275694592", "created_at": "2019-09-10T14:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431925518520320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171431898427453440", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "236058637", "created_at": "2019-09-10T14:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431898427453440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171431885286690819", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "145828514", "created_at": "2019-09-10T14:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431885286690819"]}, {"id": "1171431839531057159", "text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "author_id": "27289926", "created_at": "2019-09-10T14:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431839531057159"]}, {"id": "1171431829015937025", "text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "author_id": "112002764", "created_at": "2019-09-10T14:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431829015937025"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Vp6oqdMuCO", "expanded_url": "https://twitter.com/DreySua/status/1171430085053730820", "display_url": "twitter.com/DreySua/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "El_Padrecito", "id": "240965418"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "id": "1171431826939772932", "text": "RT @El_Padrecito: El que se suicida es acogido por la misericordia de Dios. \u00c9l (y solo \u00c9l) conoce su coraz\u00f3n. https://t.co/Vp6oqdMuCO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430992717828097"}], "author_id": "388423739", "created_at": "2019-09-10T14:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431826939772932"]}, {"id": "1171431821873041410", "text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}], "author_id": "1112434235594493954", "created_at": "2019-09-10T14:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431821873041410"]}, {"id": "1171431804626038784", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "501070957", "created_at": "2019-09-10T14:34:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431804626038784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171431789337825285", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-10T14:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431789337825285"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171431770908065794", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171431381282390021"}], "author_id": "206738604", "created_at": "2019-09-10T14:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431770908065794"]}, {"id": "1171431762599170053", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "1160305508148031488", "created_at": "2019-09-10T14:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431762599170053"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171431758367088640", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "2411031662", "created_at": "2019-09-10T14:34:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431758367088640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171431750116859905", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "365588561", "created_at": "2019-09-10T14:34:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431750116859905"]}, {"id": "1171431739622752256", "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "author_id": "2404831689", "created_at": "2019-09-10T14:34:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431739622752256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171431725404000259", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "1137829100129792000", "created_at": "2019-09-10T14:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431725404000259"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/VM46JUCONP", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Sep"}, {"start": 7, "end": 39, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 127, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6649, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171431705581776896", "text": "#10Sep #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS  \n https://t.co/VM46JUCONP @CNNEE", "lang": "es", "author_id": "221378668", "created_at": "2019-09-10T14:34:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431705581776896"]}, {"id": "1171431694013853698", "text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "author_id": "2525519493", "created_at": "2019-09-10T14:34:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431694013853698"]}, {"id": "1171431686015348738", "text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "author_id": "80783050", "created_at": "2019-09-10T14:34:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431686015348738"]}, {"id": "1171431677412835330", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "author_id": "879849477410091009", "created_at": "2019-09-10T14:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431677412835330"]}, {"id": "1171431661570932749", "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "author_id": "237039847", "created_at": "2019-09-10T14:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431661570932749"]}, {"id": "1171431625936125953", "text": "RT @MargotRobbieBR: De acordo com insiders, este \u00e9 o plot de The Suicide Squad: \n\n\"Amanda Waller manda o Esquadr\u00e3o Suicida para encontrar u\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.8748, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428932115025921"}], "author_id": "3304187145", "created_at": "2019-09-10T14:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431625936125953"]}, {"in_reply_to_user_id": "124779370", "id": "1171431620936470528", "text": "@rialjorge @mauriciomacri @alferdez En serio alguien piensa que le pueden ganar a @CFKArgentina en ret\u00f3rica, lenguaje, discurso y debate? En serio... Esta gente es suicida. O mejor dicho no saben que hacer para que alguno diga algo fuera de lugar y robar (valga la redundancia) alg\u00fan voto @MiguelPichetto c\u00f3mplice", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rialjorge", "id": "124779370"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 82, "end": 95, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 289, "end": 304, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171424266060845062"}], "author_id": "172130657", "created_at": "2019-09-10T14:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431620936470528"]}, {"id": "1171431612950568961", "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "author_id": "1897962896", "created_at": "2019-09-10T14:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431612950568961"]}, {"id": "1171431610547195904", "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "author_id": "341735522", "created_at": "2019-09-10T14:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431610547195904"]}, {"in_reply_to_user_id": "97453571", "id": "1171431597624582144", "text": "@_honeyginger En teor\u00eda es vdd pq se supone q la ideaci\u00f3n suicida y el suicidio en s\u00ed son conceptos diferentes, hay gente que se mata y nunca jam\u00e1s lo dice, otras que pasan primero por la ideaci\u00f3n y es m\u00e1s f\u00e1cil ayudarles porque al externalizar la ideaci\u00f3n significa k kieren ayuda mentendi", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_honeyginger", "id": "97453571"}], "annotations": [{"start": 282, "end": 289, "probability": 0.5764, "type": "Person", "normalized_text": "mentendi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171423813122134017"}], "author_id": "349549448", "created_at": "2019-09-10T14:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431597624582144"]}, {"id": "1171431583099715589", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "2876240538", "created_at": "2019-09-10T14:33:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431583099715589"]}, {"id": "1171431579266084865", "text": "RT @CAMISA33: Hoje, 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio. Tamb\u00e9m estamos no Setembro Amarelo. H\u00e1 um dia e um m\u00eas dedicados a est\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CAMISA33", "id": "68919117"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 66, "probability": 0.606, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.6025, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426986394148871"}], "author_id": "67891016", "created_at": "2019-09-10T14:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431579266084865"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171431550560264194", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "266161551", "created_at": "2019-09-10T14:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431550560264194"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171431515911114758", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "3004120497", "created_at": "2019-09-10T14:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431515911114758"]}, {"id": "1171431488505597952", "text": "La m\u00e1s clarificadora nota final que pueda dejar escrita un suicida: Lo hice porque as\u00ed lo quise.", "lang": "es", "author_id": "567516887", "created_at": "2019-09-10T14:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431488505597952"]}, {"id": "1171431477822705667", "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "author_id": "1158338929499811841", "created_at": "2019-09-10T14:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431477822705667"]}, {"id": "1171431477688422400", "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "author_id": "2491970276", "created_at": "2019-09-10T14:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431477688422400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/b1fQIxIwbt", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171431453873197057", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/b1fQIxIwbt", "lang": "es", "author_id": "314807046", "created_at": "2019-09-10T14:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431453873197057"]}, {"id": "1171431450249330689", "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "718535133117222913", "created_at": "2019-09-10T14:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431450249330689"]}, {"id": "1171431433195290626", "text": "RT @oJennyRo: [ VIDEO ] Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n\u27a1\ufe0f @cnnee https://t.co/0EKO\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 78, "tag": "OMS"}, {"start": 79, "end": 111, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "oJennyRo", "id": "46817005"}, {"start": 115, "end": 121, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.743, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171429934947950600"}], "author_id": "30221318", "created_at": "2019-09-10T14:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431433195290626"]}, {"id": "1171431394322440194", "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "38549121", "created_at": "2019-09-10T14:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431394322440194"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171431381282390021", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-10T14:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431381282390021"]}, {"id": "1171431330199945216", "text": "panor\u00e2mica \u00e9 uma musica muito suicida, s\u00f3 poderia ter partcipa\u00e7\u00e3o de tuyo.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6779, "type": "Other", "normalized_text": "panor\u00e2mica"}]}, "author_id": "89982466", "created_at": "2019-09-10T14:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431330199945216"]}, {"id": "1171431311682101249", "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "author_id": "2766443043", "created_at": "2019-09-10T14:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431311682101249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/K0zBuLSwJq", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/10/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/10/oms\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 32, "tag": "INTERNACIONALES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NOTIFALCON", "id": "144558275"}]}, "id": "1171431296083476484", "text": "RT @NOTIFALCON: #INTERNACIONALES OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/K0zBuLSwJq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430878628777984"}], "author_id": "2595724781", "created_at": "2019-09-10T14:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431296083476484"]}, {"id": "1171431259370741761", "text": "Soy esa que se suicida cada d\u00eda con tus canciones.", "lang": "es", "author_id": "2863928800", "created_at": "2019-09-10T14:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431259370741761"]}, {"id": "1171431257760100352", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "353589619", "created_at": "2019-09-10T14:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431257760100352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171431255017000964", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "67774006", "created_at": "2019-09-10T14:32:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431255017000964"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171431238818615298", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "332461794", "created_at": "2019-09-10T14:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431238818615298"]}, {"id": "1171431229243060225", "text": "RT @psiclinicamv: Con motivo del #10Sep #WorldSuicidePreventionDay  estar\u00e9 haciendo un hilo acerca de datos acerca del suicidio, as\u00ed como t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 39, "tag": "10Sep"}, {"start": 40, "end": 66, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiclinicamv", "id": "1168619407804944385"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6518, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}, {"start": 41, "end": 65, "probability": 0.7423, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171429015124471809"}], "author_id": "791417062715486208", "created_at": "2019-09-10T14:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431229243060225"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171431202017820674", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "234493327", "created_at": "2019-09-10T14:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431202017820674"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/FpBwA0TKUW", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 87, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7851, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171431200902090755", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos seg\u00fan la OMS https://t.co/FpBwA0TKUW v\u00eda @CNNEE", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "lang": "es", "author_id": "127957326", "created_at": "2019-09-10T14:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431200902090755"]}, {"id": "1171431200033951745", "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de l\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 53, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.389, "type": "Other", "normalized_text": "Pepe"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171398610568830976"}], "author_id": "554940359", "created_at": "2019-09-10T14:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431200033951745"]}, {"id": "1171431164965376002", "text": "RT @OACNUDH: En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 72, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OACNUDH", "id": "361969545"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 129, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171347623393079296"}], "author_id": "3669591077", "created_at": "2019-09-10T14:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431164965376002"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/OgiexgBtMe", "expanded_url": "http://ow.ly/hHKn50w3QiO", "display_url": "ow.ly/hHKn50w3QiO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "id": "1171431159613415425", "text": "RT @brozoxmiswebs: A pesar de los programas de prevenci\u00f3n, los niveles de suicidio en el mundo se mantienen.\nhttps://t.co/OgiexgBtMe", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171425615012139008"}], "author_id": "702737109384232960", "created_at": "2019-09-10T14:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431159613415425"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171431127120113664", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "493670612", "created_at": "2019-09-10T14:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431127120113664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/PCMGSazazi", "expanded_url": "https://www.actasanitaria.com/oms-suicidio-persona/", "display_url": "actasanitaria.com/oms-suicidio-p\u2026"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 54, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "id": "1171431123664044040", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan la @WHO https://t.co/PCMGSazazi", "lang": "es", "author_id": "507624258", "created_at": "2019-09-10T14:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431123664044040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ham3yegK3T", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "camilocnn", "id": "305835391"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "drazaretCNN", "id": "273460252"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.788, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": -1, "end": 96, "probability": 0.9767, "type": "Organization", "normalized_text": "\ufffd |"}]}, "id": "1171431090822639616", "text": "RT @camilocnn: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS . Informa : \u2066@drazaretCNN\u2069 | CNN https://t.co/ham3yegK3T", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171411202976755713"}], "author_id": "571088798", "created_at": "2019-09-10T14:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431090822639616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/hFmLghNahb", "expanded_url": "https://twitter.com/Lj1_iscoming/status/1171431080580149250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hFmLghNahb", "media_key": "3_1171431068152369152"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 205, "probability": 0.7371, "type": "Person", "normalized_text": "Normani"}]}, "id": "1171431080580149250", "text": "Eu estava conversando com a minha colega de trabalho sobre rascismo e ela falou \"vc conhece as 5h ? Teve uma das integrante q se matou por causa do racismo\" dai eu disse \"n\u00e3o se matou n\u00e3o, inclusive Normani esta maravilhosa no seu novo clipe motivation pesquisa sobre depois\" https://t.co/hFmLghNahb", "lang": "pt", "author_id": "4749039328", "created_at": "2019-09-10T14:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431080580149250"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ougJvdtR8k", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 45, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Virico_", "id": "912304662434467841"}, {"start": 57, "end": 61, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "id": "1171431071814041600", "text": "RT @Virico_: Hoy es el #DiaPrevencionSuicidio y desde la @WHO han lanzado esta alerta \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/ougJvdtR8k", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171419302383247361"}], "author_id": "427610080", "created_at": "2019-09-10T14:31:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431071814041600"]}, {"id": "1171431070169853956", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "28702124", "created_at": "2019-09-10T14:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431070169853956"]}, {"id": "1171431063010201600", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "255668344", "created_at": "2019-09-10T14:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431063010201600"]}, {"id": "1171431059033968640", "text": "RT @Cesar_Delfin87: Seg\u00fan la OMS, cada 40 seg se suicida una persona en el mundo.\nCifra alarmante cuando tambi\u00e9n de salud mental se trata.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Cesar_Delfin87", "id": "781252506919763968"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8666, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171384780962836480"}], "author_id": "179243065", "created_at": "2019-09-10T14:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431059033968640"]}, {"id": "1171431037613699073", "text": "RT @emma_sar: Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, esti\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171314980739829760"}], "author_id": "868638718357319680", "created_at": "2019-09-10T14:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431037613699073"]}, {"id": "1171431024560984066", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "author_id": "1180759938", "created_at": "2019-09-10T14:31:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431024560984066"]}, {"in_reply_to_user_id": "237223544", "id": "1171431001664278528", "text": "@elisabeni La izquierda suicida se da un tiro en el pie", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elisabeni", "id": "237223544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171411726681726976"}], "author_id": "407267751", "created_at": "2019-09-10T14:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431001664278528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Vp6oqdMuCO", "expanded_url": "https://twitter.com/DreySua/status/1171430085053730820", "display_url": "twitter.com/DreySua/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4717, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "id": "1171430992717828097", "text": "El que se suicida es acogido por la misericordia de Dios. \u00c9l (y solo \u00c9l) conoce su coraz\u00f3n. https://t.co/Vp6oqdMuCO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171430085053730820"}], "author_id": "240965418", "created_at": "2019-09-10T14:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430992717828097"]}, {"id": "1171430930159788032", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "80615513", "created_at": "2019-09-10T14:31:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430930159788032"]}, {"id": "1171430900128567297", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2238216173", "created_at": "2019-09-10T14:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430900128567297"]}, {"id": "1171430898262147079", "text": "RT @luismadridp: Detenga los pensamientos e intentos suicidas antes de que comiencen. Conozca las se\u00f1ales de advertencia de roesgo suicida.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "roesgo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383564082044930"}], "author_id": "65638714", "created_at": "2019-09-10T14:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430898262147079"]}, {"id": "1171430885968596997", "text": "RT @GobiernoTDF: D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO \ud83d\ude4c\n\nCada 40 segundos se suicida una persona\nAlgunos pa\u00edses han progresado en la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GobiernoTDF", "id": "175131520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171429701572689921"}], "author_id": "41425237", "created_at": "2019-09-10T14:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430885968596997"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/K0zBuLSwJq", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/10/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/10/oms\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "INTERNACIONALES"}]}, "id": "1171430878628777984", "text": "#INTERNACIONALES OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/K0zBuLSwJq", "lang": "es", "author_id": "144558275", "created_at": "2019-09-10T14:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430878628777984"]}, {"id": "1171430869220769792", "text": "RT @supgalicia: Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNe\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "10Sept"}, {"start": 31, "end": 60, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171342399186059264"}], "author_id": "2409166804", "created_at": "2019-09-10T14:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430869220769792"]}, {"id": "1171430852871348229", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "191052599", "created_at": "2019-09-10T14:30:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430852871348229"]}, {"id": "1171430837058822145", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1119087043", "created_at": "2019-09-10T14:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430837058822145"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171430836471660548", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "202700729", "created_at": "2019-09-10T14:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430836471660548"]}, {"id": "1171430830452826118", "text": "RT @AutismoDiario: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito/Realidad \n\u274cQuien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705Ni valientes ni cobardes, las per\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 41, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AutismoDiario", "id": "240638785"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171397099021307904"}], "author_id": "2571471518", "created_at": "2019-09-10T14:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430830452826118"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171430792641138688", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "1095679230292172800", "created_at": "2019-09-10T14:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430792641138688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171430771011117056", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "759190919920910337", "created_at": "2019-09-10T14:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430771011117056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/95upd7Nojq", "expanded_url": "https://litera.mus.br/dia-mundial-de-prevencao-ao-suicidio-setembro-amarelo/", "display_url": "litera.mus.br/dia-mundial-de\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}]}, "id": "1171430768695889924", "text": "Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. No mundo todo a cada 40 segundos uma pessoa se suicida | \nhttps://t.co/95upd7Nojq", "lang": "pt", "author_id": "31131007", "created_at": "2019-09-10T14:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430768695889924"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/KYKKhedPSm", "expanded_url": "https://twitter.com/soybendechu/status/1171229730567327744", "display_url": "twitter.com/soybendechu/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 160, "probability": 0.4263, "type": "Other", "normalized_text": "Chime"}]}, "id": "1171430752455548930", "text": "Hilo importantisimo hoy, d\u00eda de la prevenci\u00f3n del suicidio, sobre c\u00f3mo identificar a un suicida y sus se\u00f1ales de alerta.\n\nGracias por tan grande aporte, mi Chime \ud83d\udc96 https://t.co/KYKKhedPSm", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "121940498", "created_at": "2019-09-10T14:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430752455548930"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171430742078844930", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "124874246", "created_at": "2019-09-10T14:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430742078844930"]}, {"id": "1171430709178683394", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "author_id": "392207766", "created_at": "2019-09-10T14:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430709178683394"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171430699364020230", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "237833576", "created_at": "2019-09-10T14:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430699364020230"]}, {"id": "1171430681265598469", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "891057531359023105", "created_at": "2019-09-10T14:30:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430681265598469"]}, {"id": "1171430664891011074", "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "866208253381926912", "created_at": "2019-09-10T14:30:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430664891011074"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/COXS6CX8G7", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2AbMLEN", "display_url": "go.shr.lc/2AbMLEN"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 97, "username": "Shareaholic", "id": "791635"}]}, "id": "1171430657668435976", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. - - https://t.co/COXS6CX8G7 via @Shareaholic", "lang": "es", "author_id": "318954176", "created_at": "2019-09-10T14:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430657668435976"]}, {"id": "1171430637208625155", "text": "40 segundos\nEl intervalo de tiempo en el cual se suicida una persona (cada 40 segundos) en el mundo, seg\u00fan nuevas cifras de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, que exhort\u00f3 a los pa\u00edses a hacer m\u00e1s para detener estas muertes prevenibles.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 158, "probability": 0.6854, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "author_id": "256151265", "created_at": "2019-09-10T14:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430637208625155"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/cqkQd1KU46", "expanded_url": "http://telemd.es/p2g4p2", "display_url": "telemd.es/p2g4p2"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7699, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171430629570822147", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan la OMS https://t.co/cqkQd1KU46", "lang": "es", "author_id": "957914441990930432", "created_at": "2019-09-10T14:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430629570822147"]}, {"id": "1171430604329537545", "text": "RT @NTelevisa_com: En las im\u00e1genes se puede ver a una mujer de entre 30 y 40 a\u00f1os, vistiendo ropa deportiva negra, lanz\u00e1ndose desde la azot\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171423350280712192"}], "author_id": "3997785013", "created_at": "2019-09-10T14:29:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430604329537545"]}, {"id": "1171430596599414784", "text": "RT @echegaray_mili: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407137924423681"}], "author_id": "757337942952148993", "created_at": "2019-09-10T14:29:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430596599414784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171430595253006336", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "301816700", "created_at": "2019-09-10T14:29:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430595253006336"]}, {"id": "1171430594888093697", "text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "author_id": "100636437", "created_at": "2019-09-10T14:29:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430594888093697"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "id": "1171430574520561667", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "lang": "es", "author_id": "956024810588524556", "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"]}, {"id": "1171430562101227523", "text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "author_id": "319434966", "created_at": "2019-09-10T14:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430562101227523"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171430549728022529", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "744727317562429442", "created_at": "2019-09-10T14:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430549728022529"]}, {"id": "1171430506354753538", "text": "RT @SergioyLupita: #AlAire | #Entrevista | \n\nHoy es D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio y estamos conversando con @guerrerochipres\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "AlAire"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Entrevista"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SergioyLupita", "id": "57404784"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6916, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171423529583218688"}], "author_id": "164945974", "created_at": "2019-09-10T14:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430506354753538"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171430462956290049", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "587876603", "created_at": "2019-09-10T14:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430462956290049"]}, {"id": "1171430423857004551", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1053619370", "created_at": "2019-09-10T14:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430423857004551"]}, {"id": "1171430377228881920", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}], "author_id": "3906247302", "created_at": "2019-09-10T14:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430377228881920"]}, {"id": "1171430359411511296", "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "293346986", "created_at": "2019-09-10T14:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430359411511296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171430353229078528", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "500974075", "created_at": "2019-09-10T14:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430353229078528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171430352696438784", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "2414202577", "created_at": "2019-09-10T14:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430352696438784"]}, {"id": "1171430321910251520", "text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "author_id": "54314242", "created_at": "2019-09-10T14:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430321910251520"]}, {"id": "1171430309784457217", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "774235536110137344", "created_at": "2019-09-10T14:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430309784457217"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171430293359562760", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "1539044581", "created_at": "2019-09-10T14:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430293359562760"]}, {"id": "1171430244097544194", "text": "RT @MargotRobbieBR: De acordo com insiders, este \u00e9 o plot de The Suicide Squad: \n\n\"Amanda Waller manda o Esquadr\u00e3o Suicida para encontrar u\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.8748, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428932115025921"}], "author_id": "1143881984", "created_at": "2019-09-10T14:28:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430244097544194"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171430218579378176", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "305277841", "created_at": "2019-09-10T14:28:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430218579378176"]}, {"id": "1171430202624229376", "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "857078562", "created_at": "2019-09-10T14:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430202624229376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/5b9vrvN2aS", "expanded_url": "https://twitter.com/danielamonsalvd/status/1171397439384895488", "display_url": "twitter.com/danielamonsalv\u2026"}]}, "id": "1171430199348486147", "text": "Unas ganas de la muerte Jajajajajajaja pero es falso porque yo no soy para nada suicida. https://t.co/5b9vrvN2aS", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171397439384895488"}], "author_id": "216395893", "created_at": "2019-09-10T14:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430199348486147"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171430188439064578", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "104183312", "created_at": "2019-09-10T14:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430188439064578"]}, {"id": "1171430183208833029", "text": "RT @GoberdeConce: La Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida en Est de Educaci\u00f3n es una gran ayuda para la comunidad. Junto a autoridades\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427590571053058"}], "author_id": "486306335", "created_at": "2019-09-10T14:28:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430183208833029"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171430177953370115", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "1014196035659411459", "created_at": "2019-09-10T14:28:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430177953370115"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/G34zjWu2y6", "expanded_url": "http://bit.ly/BCC_Su\u00efcidi", "display_url": "bit.ly/BCC_Su\u00efcidi"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/DLLlRF4dg3", "expanded_url": "http://bit.ly/BCC_Su\u00efcidi2", "display_url": "bit.ly/BCC_Su\u00efcidi2"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/nV6qj6joyw", "expanded_url": "https://twitter.com/bibcerdanyola/status/1171430101654728704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nV6qj6joyw", "media_key": "3_1171430095300390915"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 228, "tag": "DiaMundialPrevencioDelSu\u00efcidi"}]}, "id": "1171430101654728704", "text": "El su\u00efcidi \u00e9s un tema tab\u00fa. Segon l'OMS (https://t.co/G34zjWu2y6) cada 40 s es su\u00efcida una persona al m\u00f3n. Cal educar a la societat per ensibilitzar-la cap a la import\u00e0ncia del problema. Avui \u00e9s el #DiaMundialPrevencioDelSu\u00efcidi. \n \nPots consultar: https://t.co/DLLlRF4dg3 https://t.co/nV6qj6joyw", "lang": "ca", "author_id": "14830306", "created_at": "2019-09-10T14:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430101654728704"]}, {"id": "1171430079080984577", "text": "7 de cada 10 personas han tenido ideaci\u00f3n suicida. Es m\u00e1s com\u00fan de lo que pensamos. #WorldSuicidePreventionDay #DiaPrevencionSuicidio #DiaMundialPrevencionSuicidio #suicidio", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 110, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 111, "end": 133, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 134, "end": 163, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 164, "end": 173, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 109, "probability": 0.6549, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "lang": "es", "author_id": "240965418", "created_at": "2019-09-10T14:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430079080984577"]}, {"id": "1171430060533796866", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2284054708", "created_at": "2019-09-10T14:27:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430060533796866"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/klMeKI2P3S", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1171429377990520832", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9529, "type": "Organization", "normalized_text": "BBC"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.5551, "type": "Person", "normalized_text": "VALOR"}]}, "id": "1171430058054963201", "text": "Narrador da BBC: Aqui vemos o claro exemplar de um executivo que matou as aulas de hist\u00f3ria e nunca se interessou por economia.\n\nPorque ele n\u00e3o sabe o que \u00e9 VALOR AGREGADO. https://t.co/klMeKI2P3S", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171429377990520832"}], "author_id": "42955066", "created_at": "2019-09-10T14:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430058054963201"]}, {"in_reply_to_user_id": "2670210516", "id": "1171430038379479041", "text": "@asilascosasw @warkentin Quien se suicida m\u00e1s los hombres o las mujeres?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "asilascosasw", "id": "2670210516"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "warkentin", "id": "13320562"}]}, "author_id": "410457827", "created_at": "2019-09-10T14:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430038379479041"]}, {"id": "1171430018473312258", "text": "Y recuerden amigos, si usan hoy el \"UwU\" pensaran que eres suicida por el dia de prevenci\u00f3n mundial del mismo.", "lang": "es", "author_id": "1641809130", "created_at": "2019-09-10T14:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430018473312258"]}, {"id": "1171429998315495427", "text": "RT @nextaxboy: Si bien es cierto el DRE es la principal causa del suicidio; la depresi\u00f3n es el patr\u00f3n cl\u00ednico m\u00e1s com\u00fan y asociado a la ide\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "DRE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171411007689900032"}], "author_id": "20250491", "created_at": "2019-09-10T14:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429998315495427"]}, {"id": "1171429982666543104", "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "1145455527004200965", "created_at": "2019-09-10T14:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429982666543104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429953730007040", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "280827835", "created_at": "2019-09-10T14:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429953730007040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/0EKONsvLoW", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 64, "tag": "OMS"}, {"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 107, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7337, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429934947950600", "text": "[ VIDEO ] Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n\u27a1\ufe0f @cnnee https://t.co/0EKONsvLoW", "lang": "es", "author_id": "46817005", "created_at": "2019-09-10T14:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429934947950600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/6CAfCfBpf4", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "malandrinna", "id": "98944823"}]}, "id": "1171429918397227015", "text": "RT @malandrinna: https://t.co/6CAfCfBpf4", "lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428389460164614"}], "author_id": "859755584916250624", "created_at": "2019-09-10T14:27:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429918397227015"]}, {"id": "1171429896179998724", "text": "RT @eitan_ana: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eitan_ana", "id": "1069397448450342919"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171422449331666944"}], "author_id": "1021734506473181184", "created_at": "2019-09-10T14:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429896179998724"]}, {"id": "1171429895177560064", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "87205400", "created_at": "2019-09-10T14:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429895177560064"]}, {"id": "1171429890115035142", "text": "RT @JaviBenedict: A\u00fan no me creo lo alucinante que va a ser 2021 en cuanto a superh\u00e9roes:\n\n- Shang-Chi y la leyenda de los Diez Anillos\n- W\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Diez Anillos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171414138133913602"}], "author_id": "3070128447", "created_at": "2019-09-10T14:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429890115035142"]}, {"id": "1171429883680935937", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1010300229722214400", "created_at": "2019-09-10T14:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429883680935937"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/6CAfCfBpf4", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "malandrinna", "id": "98944823"}]}, "id": "1171429871794315264", "text": "RT @malandrinna: https://t.co/6CAfCfBpf4", "lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428389460164614"}], "author_id": "119072054", "created_at": "2019-09-10T14:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429871794315264"]}, {"id": "1171429850340478979", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3901301121", "created_at": "2019-09-10T14:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429850340478979"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429842279026689", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "778761518439477248", "created_at": "2019-09-10T14:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429842279026689"]}, {"id": "1171429817498996736", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "371471234", "created_at": "2019-09-10T14:26:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429817498996736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429800109494272", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "725004190804660224", "created_at": "2019-09-10T14:26:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429800109494272"]}, {"id": "1171429783164469251", "text": "RT @GobiernoTDF: D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO \ud83d\ude4c\n\nCada 40 segundos se suicida una persona\nAlgunos pa\u00edses han progresado en la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GobiernoTDF", "id": "175131520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171429701572689921"}], "author_id": "1377824545", "created_at": "2019-09-10T14:26:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429783164469251"]}, {"id": "1171429770338263041", "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "1112579725", "created_at": "2019-09-10T14:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429770338263041"]}, {"id": "1171429760221634561", "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "author_id": "57147903", "created_at": "2019-09-10T14:26:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429760221634561"]}, {"id": "1171429759693115392", "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "author_id": "4585177289", "created_at": "2019-09-10T14:26:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429759693115392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429751929462784", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "29577894", "created_at": "2019-09-10T14:26:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429751929462784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0K80nMBUXT", "expanded_url": "http://bit.ly/2kEUEOX", "display_url": "bit.ly/2kEUEOX"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/us70ttuUEm", "expanded_url": "https://twitter.com/GobiernoTDF/status/1171429701572689921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/us70ttuUEm", "media_key": "3_1171429691560882182"}]}, "id": "1171429701572689921", "text": "D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO \ud83d\ude4c\n\nCada 40 segundos se suicida una persona\nAlgunos pa\u00edses han progresado en la prevenci\u00f3n del suicidio, pero no es suficiente\n\nNota relacionada: https://t.co/0K80nMBUXT https://t.co/us70ttuUEm", "lang": "es", "author_id": "175131520", "created_at": "2019-09-10T14:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429701572689921"]}, {"id": "1171429689316872197", "text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "author_id": "1066798754290896897", "created_at": "2019-09-10T14:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429689316872197"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429659373789186", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "327587868", "created_at": "2019-09-10T14:26:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429659373789186"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/xAoCR5KL5N", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "esmiravet", "id": "144017601"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429631804600320", "text": "RT @esmiravet: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/xAoCR5KL5N", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428901379137539"}], "author_id": "349246803", "created_at": "2019-09-10T14:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429631804600320"]}, {"id": "1171429575424823296", "text": "RT @echegaray_mili: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407137924423681"}], "author_id": "926075180295835648", "created_at": "2019-09-10T14:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429575424823296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/CwTXrTNqjS", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/09/10/5d77824ffc6c8377238b45ef.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/09\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5153, "type": "Other", "normalized_text": "Maris\u00fa"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}]}, "id": "1171429560006533120", "text": "Las consecuencias de mandar a \"Maris\u00fa\", reconocida por su gran trabajo suicida, de consejera en Andaluc\u00eda desde 2004. \nLa de \"200 millones chiqui no son n\u00e1\".\nEso mismo es lo que nos cuestan a los espa\u00f1oles otras elecciones. \n https://t.co/CwTXrTNqjS", "lang": "es", "author_id": "2955555994", "created_at": "2019-09-10T14:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429560006533120"]}, {"id": "1171429543455838210", "text": "Hoy en la #NotaDelD\u00eda \u00bfSab\u00edas que cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo seg\u00fan datos de la   @opsoms? Por eso te pregunto \u00bfSabes qu\u00e9 hacer si notas que un amigo la est\u00e1 pasando mal?\n#LaPreguntaDelD\u00eda con @soymaurel en #MatutinoM\u00e1xima", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 21, "tag": "NotaDelD\u00eda"}, {"start": 195, "end": 212, "tag": "LaPreguntaDelD\u00eda"}, {"start": 231, "end": 246, "tag": "MatutinoM\u00e1xima"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 113, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 217, "end": 227, "username": "soymaurel", "id": "1138123298"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 211, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "LaPreguntaDelD\u00eda"}, {"start": 232, "end": 245, "probability": 0.4696, "type": "Other", "normalized_text": "MatutinoM\u00e1xima"}]}, "lang": "es", "author_id": "2842704604", "created_at": "2019-09-10T14:25:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429543455838210"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429531371991040", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "244423000", "created_at": "2019-09-10T14:25:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429531371991040"]}, {"id": "1171429517581176833", "text": "RT @echegaray_mili: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407137924423681"}], "author_id": "950390502284759041", "created_at": "2019-09-10T14:25:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429517581176833"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429506327859201", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "4716332842", "created_at": "2019-09-10T14:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429506327859201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429490850816001", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "876923107629572097", "created_at": "2019-09-10T14:25:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429490850816001"]}, {"id": "1171429480860012546", "text": "RT @UnoAR: \u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 55, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "UnoAR", "id": "702867448681385985"}, {"start": 75, "end": 79, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426851945897984"}], "author_id": "57697552", "created_at": "2019-09-10T14:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429480860012546"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429480067256320", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "34557093", "created_at": "2019-09-10T14:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429480067256320"]}, {"id": "1171429447410442240", "text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "author_id": "3449076913", "created_at": "2019-09-10T14:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429447410442240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429446609293313", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "1125274022814601217", "created_at": "2019-09-10T14:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429446609293313"]}, {"id": "1171429398609711106", "text": "RT @SergioyLupita: #AlAire | #Entrevista | \n\nHoy es D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio y estamos conversando con @guerrerochipres\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "AlAire"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Entrevista"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SergioyLupita", "id": "57404784"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6916, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171423529583218688"}], "author_id": "764332159", "created_at": "2019-09-10T14:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429398609711106"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429397934399488", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "326927195", "created_at": "2019-09-10T14:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429397934399488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429391634587649", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "17597094", "created_at": "2019-09-10T14:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429391634587649"]}, {"id": "1171429390149808130", "text": "RT @RLivre: Ali\u00e1s, incr\u00edvel o enorme n\u00famero de neg\u00f3cios hoje em dia que giram em torno de Dumping - Uber me vem \u00e0 cabe\u00e7a, um dumping totalm\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "RLivre", "id": "22951441"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 103, "probability": 0.6052, "type": "Other", "normalized_text": "Dumping - Uber"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427422597595137"}], "author_id": "56819028", "created_at": "2019-09-10T14:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429390149808130"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429380100251648", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "288989551", "created_at": "2019-09-10T14:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429380100251648"]}, {"id": "1171429305613635584", "text": "RT @psiclinicamv: Con motivo del #10Sep #WorldSuicidePreventionDay  estar\u00e9 haciendo un hilo acerca de datos acerca del suicidio, as\u00ed como t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 39, "tag": "10Sep"}, {"start": 40, "end": 66, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiclinicamv", "id": "1168619407804944385"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6518, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}, {"start": 41, "end": 65, "probability": 0.7423, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171429015124471809"}], "author_id": "133937816", "created_at": "2019-09-10T14:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429305613635584"]}, {"id": "1171429298231595016", "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "1963030842", "created_at": "2019-09-10T14:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429298231595016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429294939111424", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "87434532", "created_at": "2019-09-10T14:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429294939111424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429276630958081", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "1122630861650837504", "created_at": "2019-09-10T14:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429276630958081"]}, {"id": "1171429276517691394", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "958314609747820546", "created_at": "2019-09-10T14:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429276517691394"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429265138520065", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "2439048096", "created_at": "2019-09-10T14:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429265138520065"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429264354238465", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "61560424", "created_at": "2019-09-10T14:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429264354238465"]}, {"id": "1171429231433150464", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "898148978", "created_at": "2019-09-10T14:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429231433150464"]}, {"id": "1171429190463193088", "text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "author_id": "216950511", "created_at": "2019-09-10T14:24:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429190463193088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429182628192258", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "365179880", "created_at": "2019-09-10T14:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429182628192258"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429169768517634", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "1015300158072983553", "created_at": "2019-09-10T14:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429169768517634"]}, {"id": "1171429169147731974", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "author_id": "1372981392", "created_at": "2019-09-10T14:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429169147731974"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429160008314881", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "2557336482", "created_at": "2019-09-10T14:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429160008314881"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/gZr0kJYzcp", "expanded_url": "https://www.portaldozacarias.com.br/site/wap/noticia/mya-lecia-naylor--atriz-de-16-anos-de--a-viagem---se-enforcou-em-sua-casa--mas-ha-divergancias-sobre-morte-acidental-ou-suicadio/", "display_url": "portaldozacarias.com.br/site/wap/notic\u2026"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/WsZA4Ebi03", "expanded_url": "https://twitter.com/portalzacarias/status/1171429155839172609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WsZA4Ebi03", "media_key": "3_1171429147454820353"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 202, "tag": "portaldozacarias"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.4842, "type": "Other", "normalized_text": "DO"}, {"start": 30, "end": 45, "probability": 0.4495, "type": "Person", "normalized_text": "Mya-Lecia Naylor"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8584, "type": "Other", "normalized_text": "A Viagem"}]}, "id": "1171429155839172609", "text": "DEU NO \"PORTAL DO ZACARIAS\":\n\nMya-Lecia Naylor, atriz de 16 anos de 'A Viagem', se enforcou em sua casa, mas h\u00e1 diverg\u00eancias sobre morte acidental ou suic\u00eddio\n\nhttps://t.co/gZr0kJYzcp\n\n#portaldozacarias https://t.co/WsZA4Ebi03", "lang": "pt", "author_id": "149556842", "created_at": "2019-09-10T14:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429155839172609"]}, {"id": "1171429146926313474", "text": "RT @luismadridp: 40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica - Infobae https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.8534, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.9483, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171425466177085441"}], "author_id": "79799272", "created_at": "2019-09-10T14:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429146926313474"]}, {"id": "1171429138579611650", "text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "author_id": "92863147", "created_at": "2019-09-10T14:24:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429138579611650"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429133089292295", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "58391616", "created_at": "2019-09-10T14:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429133089292295"]}, {"id": "1171429126541983744", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "360191739", "created_at": "2019-09-10T14:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429126541983744"]}, {"id": "1171429107168505857", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "110883557", "created_at": "2019-09-10T14:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429107168505857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429098649874433", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "748207137839525888", "created_at": "2019-09-10T14:23:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429098649874433"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/fbgOjhB81m", "expanded_url": "https://los21revista.net/una-persona-se-suicida-cada-cuarenta-segundos/", "display_url": "los21revista.net/una-persona-se\u2026"}]}, "id": "1171429088185090050", "text": "UNA PERSONA SE SUICIDA CADA CUARENTA\u00a0SEGUNDOS https://t.co/fbgOjhB81m", "lang": "es", "author_id": "114803022", "created_at": "2019-09-10T14:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429088185090050"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429053363937282", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "253861387", "created_at": "2019-09-10T14:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429053363937282"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429052747378695", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "14987481", "created_at": "2019-09-10T14:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429052747378695"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429036951629824", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "44252426", "created_at": "2019-09-10T14:23:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429036951629824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429031251607552", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "306785657", "created_at": "2019-09-10T14:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429031251607552"]}, {"id": "1171429022925877250", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "2245516838", "created_at": "2019-09-10T14:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429022925877250"]}, {"id": "1171429020921028608", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1087699352867479552", "created_at": "2019-09-10T14:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429020921028608"]}, {"id": "1171429015124471809", "text": "Con motivo del #10Sep #WorldSuicidePreventionDay  estar\u00e9 haciendo un hilo acerca de datos acerca del suicidio, as\u00ed como tambi\u00e9n algunas cosas que NO debemos hacer ante una situaci\u00f3n suicida, y c\u00f3mo podemos ayudar #psicodatos", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "10Sep"}, {"start": 22, "end": 48, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 213, "end": 224, "tag": "psicodatos"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}, {"start": 23, "end": 47, "probability": 0.7602, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "lang": "es", "author_id": "1168619407804944385", "created_at": "2019-09-10T14:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429015124471809"]}, {"id": "1171428964440526848", "text": "RT @UnoAR: \u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 55, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "UnoAR", "id": "702867448681385985"}, {"start": 75, "end": 79, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426851945897984"}], "author_id": "2582931307", "created_at": "2019-09-10T14:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428964440526848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/no835Tu1pX", "expanded_url": "https://vital.rpp.pe/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883", "display_url": "vital.rpp.pe/salud/dia-mund\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/vital/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/t6tNKc1sOn", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1171428947705225218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6tNKc1sOn", "media_key": "3_1171428934635802626"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "DirectoEnDirecto"}]}, "id": "1171428947705225218", "text": "\ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying son sus principales causas.\n\u25ba https://t.co/no835Tu1pX https://t.co/t6tNKc1sOn", "lang": "es", "author_id": "9075022", "created_at": "2019-09-10T14:23:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428947705225218"]}, {"id": "1171428940042268672", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "author_id": "2651386772", "created_at": "2019-09-10T14:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428940042268672"]}, {"in_reply_to_user_id": "1249923061", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/dTfkiztdjF", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1171428932115025921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dTfkiztdjF", "media_key": "16_1171428913001549826"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.7397, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 195, "end": 208, "probability": 0.7439, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra"}]}, "id": "1171428932115025921", "text": "De acordo com insiders, este \u00e9 o plot de The Suicide Squad: \n\n\"Amanda Waller manda o Esquadr\u00e3o Suicida para encontrar um monstro alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o que foi usada pelos nazistas na Segunda Guerra. O monstro est\u00e1 sendo usado agora por dois ditadores do mal.\" https://t.co/dTfkiztdjF", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168943146014781441"}], "author_id": "1249923061", "created_at": "2019-09-10T14:23:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428932115025921"]}, {"id": "1171428912338849792", "text": "RT @Gacela1980: No me sirvi\u00f3:\n- Insistirme en que la soluci\u00f3n pasaba por ingresar o medicaci\u00f3n\n- Ser ingresada o llevarme a urgencias o cua\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171394248811393024"}], "author_id": "2984921746", "created_at": "2019-09-10T14:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428912338849792"]}, {"id": "1171428911932067841", "text": "RT @__luciiaa__01: Cuando alguien a quien quer\u00edas con todas tus fuerzas se suicida te deja un agujero tan grande en el alma que nunca se ci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "__luciiaa__01", "id": "959519816133595137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171361981804306432"}], "author_id": "772744495960059904", "created_at": "2019-09-10T14:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428911932067841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428910011015175", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "184033939", "created_at": "2019-09-10T14:23:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428910011015175"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/xAoCR5KL5N", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428901379137539", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/xAoCR5KL5N", "lang": "es", "author_id": "144017601", "created_at": "2019-09-10T14:23:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428901379137539"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428889333075970", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "278673561", "created_at": "2019-09-10T14:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428889333075970"]}, {"in_reply_to_user_id": "2881162246", "id": "1171428879996579840", "text": "@merv59 @JosePar65066605 El gobierno est\u00e1 jugando con fuego, y terminar\u00e1 quemando a toda la naci\u00f3n por sus putos caprichos. Por ah\u00ed he le\u00eddo comentarios de fan\u00e1ticos extremos, solicit\u00e1ndole al sub convocatoria de reservas activas. Prefiero ser traidor, que suicida. Gracias por la comprensi\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "merv59", "id": "2881162246"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "JosePar65066605", "id": "1046962915692228608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171408808435998721"}], "author_id": "1093611438910959616", "created_at": "2019-09-10T14:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428879996579840"]}, {"id": "1171428879770112000", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "295628043", "created_at": "2019-09-10T14:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428879770112000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428878444711938", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "351318274", "created_at": "2019-09-10T14:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428878444711938"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428870584537090", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "258880423", "created_at": "2019-09-10T14:23:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428870584537090"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428867166228484", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "1018293556002328576", "created_at": "2019-09-10T14:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428867166228484"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428866453229569", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "472571483", "created_at": "2019-09-10T14:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428866453229569"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428862065930242", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "383459035", "created_at": "2019-09-10T14:22:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428862065930242"]}, {"id": "1171428856512663557", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1050040506825285633", "created_at": "2019-09-10T14:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428856512663557"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428850992959499", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "108957842", "created_at": "2019-09-10T14:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428850992959499"]}, {"in_reply_to_user_id": "2315660803", "id": "1171428844269527043", "text": "Una persona con riesgo suicida sabe muy bien lo que tiene. El problema es que es muy consciente de lo que le falta. Pide ayuda, ofrece ayuda. #HablemosDeSuicidio #DiaMundialPrevencionSuicidio #ComandoPsycho", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 161, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 162, "end": 191, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 192, "end": 206, "tag": "ComandoPsycho"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 205, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171428843011231749"}], "author_id": "2315660803", "created_at": "2019-09-10T14:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428844269527043"]}, {"id": "1171428840284930053", "text": "No deber\u00edan recordar al peor presidente que ha tenido chile, cobarde suicida y borracho. #MuyBuenosDiastvn", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 106, "tag": "MuyBuenosDiastvn"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 105, "probability": 0.3988, "type": "Other", "normalized_text": "MuyBuenosDiastvn"}]}, "lang": "es", "author_id": "715142806575128576", "created_at": "2019-09-10T14:22:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428840284930053"]}, {"id": "1171428832265392128", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "434207432", "created_at": "2019-09-10T14:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428832265392128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428829853696003", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "739409409793622018", "created_at": "2019-09-10T14:22:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428829853696003"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428822241013761", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "554732100", "created_at": "2019-09-10T14:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428822241013761"]}, {"id": "1171428764099604481", "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "38027137", "created_at": "2019-09-10T14:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428764099604481"]}, {"in_reply_to_user_id": "251778177", "id": "1171428738543710208", "text": "@srgref @retroamigos El problema no es ser egoista, es que llega un punto en el que tu vida no vale nada y crees que todo ser\u00eda mejor sin ti. El que se suicida no es un egoista, te lo aseguro, ese es el error que muchos cometen al prejuzgar a un suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "srgref", "id": "251778177"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "retroamigos", "id": "570127054"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171421241468579841"}], "author_id": "4717068977", "created_at": "2019-09-10T14:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428738543710208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gFSxz5oRwh", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "id": "1171428722437545986", "text": "https://t.co/gFSxz5oRwh", "lang": "zxx", "author_id": "363139835", "created_at": "2019-09-10T14:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428722437545986"]}, {"id": "1171428717505048578", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "102396134", "created_at": "2019-09-10T14:22:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428717505048578"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428694318956544", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "144017601", "created_at": "2019-09-10T14:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428694318956544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428693006114822", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "72379023", "created_at": "2019-09-10T14:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428693006114822"]}, {"id": "1171428688371601408", "text": "RT @Murciasalud: La conducta suicida no es una enfermedad. Todos tenemos que estar implicados en afrontar el tab\u00fa del silencio y trabajar a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Murciasalud", "id": "200064920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171411475543597057"}], "author_id": "728501017764073472", "created_at": "2019-09-10T14:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428688371601408"]}, {"id": "1171428684814680065", "text": "RT @Gacela1980: Para entender el comportamiento suicida cuando no se da enfermedad q amenace la vida o sea debilitante es preciso observar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171376653022519296"}], "author_id": "2984921746", "created_at": "2019-09-10T14:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428684814680065"]}, {"id": "1171428677940207617", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "880579975", "created_at": "2019-09-10T14:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428677940207617"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171428675587203072", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427517451784192"}], "author_id": "3613642762", "created_at": "2019-09-10T14:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428675587203072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428671728414721", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "316802814", "created_at": "2019-09-10T14:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428671728414721"]}, {"id": "1171428658990309381", "text": "RT @luismadridp: 40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica - Infobae https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.8534, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.9483, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171425466177085441"}], "author_id": "252739023", "created_at": "2019-09-10T14:22:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428658990309381"]}, {"id": "1171428652556279808", "text": "RT @_esther_sanz: El drama que existe entorno al suicidio solo lo conocemos los que hemos tenido casos cercanos. \nEl mayor enemigo del suic\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171337205626888192"}], "author_id": "297552789", "created_at": "2019-09-10T14:22:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428652556279808"]}, {"id": "1171428652023611392", "text": "RT @hclav: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito/Realidad \n\u274cQuien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705Ni valientes ni cobardes, las personas qu\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 33, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "hclav", "id": "288946052"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171397550135566337"}], "author_id": "331088857", "created_at": "2019-09-10T14:22:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428652023611392"]}, {"id": "1171428604019789831", "text": "RT @Gacela1980: Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171374460424851456"}], "author_id": "2984921746", "created_at": "2019-09-10T14:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428604019789831"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428599594799106", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "196346079", "created_at": "2019-09-10T14:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428599594799106"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428592690941953", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "2844460017", "created_at": "2019-09-10T14:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428592690941953"]}, {"id": "1171428587959812098", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "author_id": "87613990", "created_at": "2019-09-10T14:21:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428587959812098"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428584763691014", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "1154839243539267584", "created_at": "2019-09-10T14:21:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428584763691014"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428583203471360", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "1100286607712768000", "created_at": "2019-09-10T14:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428583203471360"]}, {"id": "1171428580766601219", "text": "RT @UnoAR: \u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 55, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "UnoAR", "id": "702867448681385985"}, {"start": 75, "end": 79, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426851945897984"}], "author_id": "1297723416", "created_at": "2019-09-10T14:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428580766601219"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428570956091393", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "54334779", "created_at": "2019-09-10T14:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428570956091393"]}, {"id": "1171428555412004865", "text": "RT @OACNUDH: En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 72, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OACNUDH", "id": "361969545"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 129, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171347623393079296"}], "author_id": "2686581438", "created_at": "2019-09-10T14:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428555412004865"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428549644845058", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "606814009", "created_at": "2019-09-10T14:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428549644845058"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428547593768961", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "2581330777", "created_at": "2019-09-10T14:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428547593768961"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/mVIyHmFPiX", "expanded_url": "https://www.lafm.com.co/salud/en-el-mundo-se-suicida-una-persona-cada-40-segundos", "display_url": "lafm.com.co/salud/en-el-mu\u2026"}]}, "id": "1171428540807405568", "text": "En el mundo se suicida una persona cada 40 segundos\nhttps://t.co/mVIyHmFPiX", "lang": "es", "author_id": "771468557339230208", "created_at": "2019-09-10T14:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428540807405568"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1171428530086760450", "text": "@suicida_mne :))))))", "lang": "qam", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171428432300740620"}], "author_id": "1117420687449260038", "created_at": "2019-09-10T14:21:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428530086760450"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428527704403971", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "612230416", "created_at": "2019-09-10T14:21:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428527704403971"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428511732486149", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "399096841", "created_at": "2019-09-10T14:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428511732486149"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428500068155392", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "1225569499", "created_at": "2019-09-10T14:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428500068155392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428492761694210", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "224746894", "created_at": "2019-09-10T14:21:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428492761694210"]}, {"id": "1171428444472664065", "text": "RT @Raulcarlo8: Pueblo SUICIDA...le afilo.el HACHA a los VERDUGOS..todavia estan a tiempo de ARREPENTIRSE..APURENSE!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raulcarlo8", "id": "943492711616741381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171411924195713024"}], "author_id": "4886198793", "created_at": "2019-09-10T14:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428444472664065"]}, {"id": "1171428430551773184", "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "author_id": "381084612", "created_at": "2019-09-10T14:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428430551773184"]}, {"in_reply_to_user_id": "83893049", "id": "1171428426416152577", "text": "@Georgeluiz123 Sim mano, acho que pra fazer esse papel o ator tem que botar a cara na loucura msm. O doid\u00e3o l\u00e1 do Esquadr\u00e3o Suicida foi uma merda(nem vi ainda kkkk mas geral disse)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Georgeluiz123", "id": "83893049"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 130, "probability": 0.5129, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171418749892734976"}], "author_id": "240537945", "created_at": "2019-09-10T14:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428426416152577"]}, {"id": "1171428411232796673", "text": "RT @hclav: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito/Realidad \n\u274cQuien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705Ni valientes ni cobardes, las personas qu\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 33, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "hclav", "id": "288946052"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171397550135566337"}], "author_id": "300503134", "created_at": "2019-09-10T14:21:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428411232796673"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171428403574009857", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427517451784192"}], "author_id": "2326329752", "created_at": "2019-09-10T14:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428403574009857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/ifa0JOxGjk", "expanded_url": "https://twitter.com/EstacionCafe13/status/1171428396389339136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ifa0JOxGjk", "media_key": "3_1171428386931130368"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 39, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 203, "end": 207, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 38, "probability": 0.5387, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 204, "end": 206, "probability": 0.6943, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428396389339136", "text": "Hoy es el #DiaMundialPrevencionSuicidio , si conoce a alguien en estado de depresi\u00f3n, aislamiento o enojo permanentes, tenga consideraci\u00f3n. Una persona se suicida cada 40 segundos en el planeta seg\u00fan la #OMS https://t.co/ifa0JOxGjk", "lang": "es", "author_id": "1641796754", "created_at": "2019-09-10T14:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428396389339136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6CAfCfBpf4", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p"}]}, "id": "1171428389460164614", "text": "https://t.co/6CAfCfBpf4", "lang": "zxx", "author_id": "98944823", "created_at": "2019-09-10T14:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428389460164614"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428378546561031", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "269381904", "created_at": "2019-09-10T14:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428378546561031"]}, {"id": "1171428364868939776", "text": "RT @UnoAR: \u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 55, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "UnoAR", "id": "702867448681385985"}, {"start": 75, "end": 79, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426851945897984"}], "author_id": "3369824968", "created_at": "2019-09-10T14:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428364868939776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428359433158662", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "382717045", "created_at": "2019-09-10T14:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428359433158662"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428320556118016", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "2452142569", "created_at": "2019-09-10T14:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428320556118016"]}, {"id": "1171428304840060928", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "4684838232", "created_at": "2019-09-10T14:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428304840060928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428283730120705", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "4429727542", "created_at": "2019-09-10T14:20:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428283730120705"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171428261114478592", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427517451784192"}], "author_id": "1319557759", "created_at": "2019-09-10T14:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428261114478592"]}, {"id": "1171428256475750400", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "author_id": "341183131", "created_at": "2019-09-10T14:20:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428256475750400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/rSy9mMDnPy", "expanded_url": "https://es.ign.com/dc-comics/155298/news/dc-lanzara-una-nueva-serie-de-comics-de-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/dc-comics/1552\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/6naMEWauCw", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1171428238477815809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6naMEWauCw", "media_key": "3_1171428056470151170"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7035, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.8896, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1171428238477815809", "text": "DC Comics lanzar\u00e1 una nueva serie de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/rSy9mMDnPy https://t.co/6naMEWauCw", "lang": "es", "author_id": "15686768", "created_at": "2019-09-10T14:20:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428238477815809"]}, {"id": "1171428233700528131", "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "43604440", "created_at": "2019-09-10T14:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428233700528131"]}, {"id": "1171428231506841601", "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "author_id": "158338813", "created_at": "2019-09-10T14:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428231506841601"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428218059902977", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "2786389038", "created_at": "2019-09-10T14:20:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428218059902977"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171428206064238597", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427517451784192"}], "author_id": "61953292", "created_at": "2019-09-10T14:20:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428206064238597"]}, {"id": "1171428141333483520", "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "author_id": "2591332789", "created_at": "2019-09-10T14:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428141333483520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 86, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6528, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428137378271234", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "author_id": "33884545", "created_at": "2019-09-10T14:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 11, "like_count": 171, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428137378271234"]}, {"id": "1171428130138939397", "text": "Menos mal que nadie ve mis mg sino me da la mano y se suicida conmigo", "lang": "es", "author_id": "348117923", "created_at": "2019-09-10T14:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428130138939397"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/NHS64LsEaX", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1171427779302133760", "display_url": "twitter.com/T13/status/117\u2026"}]}, "id": "1171428128888999936", "text": "ayer un suicida quiso saltar de un piso 15 en mi condominio. https://t.co/NHS64LsEaX", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171427779302133760"}], "author_id": "104200024", "created_at": "2019-09-10T14:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428128888999936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/WAGtsGEbR3", "expanded_url": "https://bit.ly/2lL8uji", "display_url": "bit.ly/2lL8uji"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Hd082Q0Y5L", "expanded_url": "https://twitter.com/ElSolHermosillo/status/1171428110362791938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hd082Q0Y5L", "media_key": "3_1171276141270843392"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "id": "1171428110362791938", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida: ONU \u2600 \u27a1 https://t.co/WAGtsGEbR3 https://t.co/Hd082Q0Y5L", "lang": "es", "author_id": "2735793480", "created_at": "2019-09-10T14:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428110362791938"]}, {"id": "1171428088174919681", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "208060727", "created_at": "2019-09-10T14:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428088174919681"]}, {"id": "1171428082529361922", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2579681219", "created_at": "2019-09-10T14:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428082529361922"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/EQZS5OeDpt", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171428049096601600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EQZS5OeDpt", "media_key": "3_1171428034173255685"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 158, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 159, "end": 173, "tag": "comandopsycho"}, {"start": 175, "end": 187, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 188, "end": 200, "tag": "NoestasSolo"}, {"start": 201, "end": 207, "tag": "10Sep"}]}, "id": "1171428049096601600", "text": "La conducta suicida no se trata de cobard\u00eda o egoismo...es sufrir emocionalmente m\u00e1s de lo que se puede tolerar...No juzguemos y ayudemos.\n#HablemosDeSuicidio #comandopsycho \n#NoEstasSola #NoestasSolo\n#10Sep https://t.co/EQZS5OeDpt", "lang": "es", "author_id": "85159273", "created_at": "2019-09-10T14:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428049096601600"]}, {"id": "1171428039093182464", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "118788860", "created_at": "2019-09-10T14:19:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428039093182464"]}, {"id": "1171428037461598208", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "4894744659", "created_at": "2019-09-10T14:19:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428037461598208"]}, {"id": "1171428005152874496", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "409988252", "created_at": "2019-09-10T14:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428005152874496"]}, {"id": "1171427960877793280", "text": "En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegados a la persona con posible conducta suicida. \nAyudar a personas en riesgo no es f\u00e1cil; debilita, angustia, desespera y es importante saber que hacer y que no.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "ASSE"}]}, "author_id": "75782659", "created_at": "2019-09-10T14:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427960877793280"]}, {"id": "1171427911141691393", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "358837571", "created_at": "2019-09-10T14:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427911141691393"]}, {"id": "1171427888396038144", "text": "RT @GoberdeConce: La Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida en Est de Educaci\u00f3n es una gran ayuda para la comunidad. Junto a autoridades\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427590571053058"}], "author_id": "1091540598044151809", "created_at": "2019-09-10T14:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427888396038144"]}, {"id": "1171427827108859904", "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "883169307286491137", "created_at": "2019-09-10T14:18:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427827108859904"]}, {"id": "1171427787430711299", "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy conmemoramos el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, una tragedia que constituye un importante problema de #salud p\u00fab\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 73, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 129, "end": 135, "tag": "salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171348025161256961"}], "author_id": "2181233931", "created_at": "2019-09-10T14:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427787430711299"]}, {"id": "1171427786835128322", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1159818819692613632", "created_at": "2019-09-10T14:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427786835128322"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/AnnyvHx3e6", "expanded_url": "https://www.hoy.es/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "hoy.es/sociedad/salud\u2026"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 99, "username": "hoyextremadura", "id": "47302521"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171427730727944192", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/AnnyvHx3e6 v\u00eda @hoyextremadura", "lang": "es", "author_id": "288340449", "created_at": "2019-09-10T14:18:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427730727944192"]}, {"id": "1171427704048148480", "text": "RT @opsomsuruguay: Mito: El suicida esta decidido a morir. FALSO! \n\ud83d\udc49 Por el contrario, los suicidas suelen ser ambivalente acerca de la vid\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1019255458303967237"}], "author_id": "877013071", "created_at": "2019-09-10T14:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427704048148480"]}, {"id": "1171427656346112001", "text": "RT @SergioyLupita: #AlAire | #Entrevista | \n\nHoy es D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio y estamos conversando con @guerrerochipres\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "AlAire"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Entrevista"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SergioyLupita", "id": "57404784"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6916, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171423529583218688"}], "author_id": "79254734", "created_at": "2019-09-10T14:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427656346112001"]}, {"id": "1171427645428396043", "text": "RT @UnoAR: \u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 55, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "UnoAR", "id": "702867448681385985"}, {"start": 75, "end": 79, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426851945897984"}], "author_id": "1444144706", "created_at": "2019-09-10T14:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427645428396043"]}, {"id": "1171427597290311683", "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "86552512", "created_at": "2019-09-10T14:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427597290311683"]}, {"id": "1171427590969552897", "text": "RT @aura_latam: Cada 40 segundos, se suicida una persona (OMS, 2019)\n\nHoy, 10 de septiembre, se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aura_latam", "id": "1084640795943202822"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4944, "type": "Other", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.7274, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171289254661476353"}], "author_id": "743254156723425281", "created_at": "2019-09-10T14:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427590969552897"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427557389979648"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427567166881792"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427578093039616"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427581511397381"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 277, "tag": "ChileEnMarcha"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 175, "username": "seremisalud8", "id": "485850359"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 148, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Contreras"}, {"start": 264, "end": 276, "probability": 0.5161, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnMarcha"}]}, "id": "1171427590571053058", "text": "La Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida en Est de Educaci\u00f3n es una gran ayuda para la comunidad. Junto a autoridades Gobernador Robert Contreras, en acto de @seremisalud8, entregaron documento a estudiantes en el marco del D\u00eda Intl de la Prev. del Suicidio. #ChileEnMarcha https://t.co/H127IFTkIa", "lang": "es", "author_id": "2885694652", "created_at": "2019-09-10T14:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427590571053058"]}, {"id": "1171427543699861504", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}], "author_id": "336162599", "created_at": "2019-09-10T14:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427543699861504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ougJvdtR8k", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 45, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Virico_", "id": "912304662434467841"}, {"start": 57, "end": 61, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "id": "1171427542558896131", "text": "RT @Virico_: Hoy es el #DiaPrevencionSuicidio y desde la @WHO han lanzado esta alerta \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/ougJvdtR8k", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171419302383247361"}], "author_id": "249922754", "created_at": "2019-09-10T14:17:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427542558896131"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171427517451784192", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-10T14:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427517451784192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/nBnwlgXd9H", "expanded_url": "https://twitter.com/DAIGREON/status/1171427499550466051/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nBnwlgXd9H", "media_key": "3_1171427488389419008"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.8684, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.7401, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Redondo"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9011, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.4091, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "id": "1171427499550466051", "text": "Concretiza-se o Esquadr\u00e3o Suicida do Tom Taylor com arte do Bruno Redondo. Harley Quinn, Pistoleiro, Tubar\u00e3o-Rei, Homem-Zebra, o Cavaleiro e Magpie, chefiados pelo misterioso novo l\u00edder da For\u00e7a-Tarefa X. OUTRA chance perdida de se livrar da Harley e desvincular ela do esquadr\u00e3o. https://t.co/nBnwlgXd9H", "lang": "pt", "author_id": "40373158", "created_at": "2019-09-10T14:17:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427499550466051"]}, {"id": "1171427489802928134", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1657610269", "created_at": "2019-09-10T14:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427489802928134"]}, {"id": "1171427480479006720", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2462389176", "created_at": "2019-09-10T14:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427480479006720"]}, {"id": "1171427478516027393", "text": "RT @UnoAR: \u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 55, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "UnoAR", "id": "702867448681385985"}, {"start": 75, "end": 79, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426851945897984"}], "author_id": "890043464964079617", "created_at": "2019-09-10T14:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427478516027393"]}, {"id": "1171427463580139521", "text": "El suicidio es prevenible , los m\u00e9dicos debemos sensibilizarnos y evaluar adecuadamente la ideaci\u00f3n y conducta suicida .\n#comandopsycho\n#HablemosDeSuicidio", "entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 135, "tag": "comandopsycho"}, {"start": 136, "end": 155, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "lang": "es", "author_id": "153140677", "created_at": "2019-09-10T14:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427463580139521"]}, {"id": "1171427457141862400", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1059556742198185984", "created_at": "2019-09-10T14:17:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427457141862400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/b8NGxh0Ww4", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171427453408927744", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/b8NGxh0Ww4", "lang": "es", "author_id": "614117590", "created_at": "2019-09-10T14:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427453408927744"]}, {"in_reply_to_user_id": "22951441", "id": "1171427422597595137", "text": "Ali\u00e1s, incr\u00edvel o enorme n\u00famero de neg\u00f3cios hoje em dia que giram em torno de Dumping - Uber me vem \u00e0 cabe\u00e7a, um dumping totalmente suicida. A amazon tem a vantagem de ter lucro em outras opera\u00e7\u00f5es, ent\u00e3o pode se dar ao luxo de perder no frete at\u00e9 acabar com a concorr\u00eancia.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.5369, "type": "Other", "normalized_text": "Dumping - Uber"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8388, "type": "Organization", "normalized_text": "amazon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171427420794056709"}], "author_id": "22951441", "created_at": "2019-09-10T14:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427422597595137"]}, {"id": "1171427420869521408", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1011533705863663616", "created_at": "2019-09-10T14:17:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427420869521408"]}, {"id": "1171427407959511040", "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de l\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 53, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.389, "type": "Other", "normalized_text": "Pepe"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171398610568830976"}], "author_id": "2181233931", "created_at": "2019-09-10T14:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427407959511040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/oUxbo2N7wX", "expanded_url": "https://m.minutouno.com/notas/5053631-un-suicidio-cada-40-segundos-es-la-segunda-causa-muerte-los-jovenes", "display_url": "m.minutouno.com/notas/5053631-\u2026"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 152, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1171427406327898112", "text": "De esto s\u00ed hay que hablar\n\u2022 Por cada persona que se suicid\u00f3, otras 20 lo intentaron\n\u2022 Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo \n\u2022 En Argentina, los casos en adolescentes se triplicaron\n\u2022 El 80% no accede a tratamiento de salud mental https://t.co/oUxbo2N7wX", "lang": "es", "author_id": "301050337", "created_at": "2019-09-10T14:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427406327898112"]}, {"id": "1171427389877968896", "text": "RT @UnoAR: \u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 55, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "UnoAR", "id": "702867448681385985"}, {"start": 75, "end": 79, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426851945897984"}], "author_id": "911333456935780355", "created_at": "2019-09-10T14:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427389877968896"]}, {"id": "1171427334689193984", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "author_id": "102274676", "created_at": "2019-09-10T14:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427334689193984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/OgiexgBtMe", "expanded_url": "http://ow.ly/hHKn50w3QiO", "display_url": "ow.ly/hHKn50w3QiO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "id": "1171427324958523392", "text": "RT @brozoxmiswebs: A pesar de los programas de prevenci\u00f3n, los niveles de suicidio en el mundo se mantienen.\nhttps://t.co/OgiexgBtMe", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171425615012139008"}], "author_id": "1098609184801734656", "created_at": "2019-09-10T14:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427324958523392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/LZjl5K35DY", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.7801, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171427301671596034", "text": "RT @jemahuja: La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/LZjl5K35DY", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284391756279809"}], "author_id": "898073537663074304", "created_at": "2019-09-10T14:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427301671596034"]}, {"id": "1171427295552131072", "text": "RT @luismadridp: Detenga los pensamientos e intentos suicidas antes de que comiencen. Conozca las se\u00f1ales de advertencia de roesgo suicida.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "roesgo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383564082044930"}], "author_id": "799049942308417536", "created_at": "2019-09-10T14:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427295552131072"]}, {"id": "1171427272265351170", "text": "RT @CAMISA33: Hoje, 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio. Tamb\u00e9m estamos no Setembro Amarelo. H\u00e1 um dia e um m\u00eas dedicados a est\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CAMISA33", "id": "68919117"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 66, "probability": 0.606, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.6025, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426986394148871"}], "author_id": "55086505", "created_at": "2019-09-10T14:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427272265351170"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/OgiexgBtMe", "expanded_url": "http://ow.ly/hHKn50w3QiO", "display_url": "ow.ly/hHKn50w3QiO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "id": "1171427256645902336", "text": "RT @brozoxmiswebs: A pesar de los programas de prevenci\u00f3n, los niveles de suicidio en el mundo se mantienen.\nhttps://t.co/OgiexgBtMe", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171425615012139008"}], "author_id": "252659475", "created_at": "2019-09-10T14:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427256645902336"]}, {"id": "1171427247288279040", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "633369120", "created_at": "2019-09-10T14:16:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427247288279040"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1171427245136629763", "text": "@suicida_mne \u041d\u0435\u0442 \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0435!!!!", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171426023822385152"}], "author_id": "3627717334", "created_at": "2019-09-10T14:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427245136629763"]}, {"id": "1171427216602742784", "text": "RT @FMiranos: En el #diamundialprevencionsuicidio les recordamos que en Chile se suicida 1 persona mayor por d\u00eda. Es fundamental promover e\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 49, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "FMiranos", "id": "1039291083631587328"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171414487334825984"}], "author_id": "834380112", "created_at": "2019-09-10T14:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427216602742784"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1171427207224315904", "text": "@suicida_mne \u041a\u0430\u043a \u0441\u043a\u0430\u0436\u0435\u0448\u044c :)", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171427107349491712"}], "author_id": "1117420687449260038", "created_at": "2019-09-10T14:16:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427207224315904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/OgiexgBtMe", "expanded_url": "http://ow.ly/hHKn50w3QiO", "display_url": "ow.ly/hHKn50w3QiO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "id": "1171427160180920320", "text": "RT @brozoxmiswebs: A pesar de los programas de prevenci\u00f3n, los niveles de suicidio en el mundo se mantienen.\nhttps://t.co/OgiexgBtMe", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171425615012139008"}], "author_id": "1007833548", "created_at": "2019-09-10T14:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427160180920320"]}, {"id": "1171427146075533314", "text": "gente eu nao sei se voc\u00eas sabem mas vamos l\u00e1: hoje mais cedo eu sofri um acidente estou com varias escoria\u00e7\u00f5es pelo corpo estou indo a caminho do hospital agr.. acho q estou com sangramento interno por ter sido ATROPELADA pela prova de microbiologia marlene voc\u00ea me matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 256, "probability": 0.393, "type": "Other", "normalized_text": "marlene"}]}, "author_id": "2161678809", "created_at": "2019-09-10T14:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427146075533314"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1171427131852673024", "text": "@suicida_mne \u0427\u0442\u043e ?\ud83d\ude23", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171419620781252613"}], "author_id": "3627717334", "created_at": "2019-09-10T14:16:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427131852673024"]}, {"id": "1171427040676855809", "text": "La mayor\u00eda de la gente que se suicida no desea morir, pero su dolor y sufrimiento son tan fuertes que vivir se les hace insoportable. Si contribuimos a aliviar ese dolor y ese sufrimiento posiblemente estemos contribuyendo a prevenir el suicidio. #DiaPrevencionSuicidio", "entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 269, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 268, "probability": 0.6349, "type": "Other", "normalized_text": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "author_id": "39224423", "created_at": "2019-09-10T14:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427040676855809"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ougJvdtR8k", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 45, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Virico_", "id": "912304662434467841"}, {"start": 57, "end": 61, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "id": "1171427032627986441", "text": "RT @Virico_: Hoy es el #DiaPrevencionSuicidio y desde la @WHO han lanzado esta alerta \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/ougJvdtR8k", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171419302383247361"}], "author_id": "748546679071215616", "created_at": "2019-09-10T14:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427032627986441"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/WFsz76xKzv", "expanded_url": "https://twitter.com/JimenaMed/status/1171426998830256129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WFsz76xKzv", "media_key": "3_1171426984473161728"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 19, "end": 37, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 38, "end": 51, "tag": "SuicideGirls"}, {"start": 52, "end": 73, "tag": "SuicidePreventionDay"}, {"start": 74, "end": 82, "tag": "suicida"}]}, "id": "1171426998830256129", "text": "#SuicidePrevention #SuicidePrevention #SuicideGirls #SuicidePreventionDay #suicida https://t.co/WFsz76xKzv", "lang": "qme", "author_id": "300561302", "created_at": "2019-09-10T14:15:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426998830256129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/QQZjpcL3Xt", "expanded_url": "https://twitter.com/CAMISA33/status/1171426986394148871/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQZjpcL3Xt", "media_key": "3_1171426961924583425"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 40, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "Suic\u00eddio"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "id": "1171426986394148871", "text": "Hoje, 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio. Tamb\u00e9m estamos no Setembro Amarelo. H\u00e1 um dia e um m\u00eas dedicados a esta causa, mas a luta \u00e9 grande e deve ser di\u00e1ria. \n\nA cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo, mas 9 em cada 10 casos podem ser evitados. https://t.co/QQZjpcL3Xt", "lang": "pt", "author_id": "68919117", "created_at": "2019-09-10T14:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426986394148871"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/5cXFMAdGwA", "expanded_url": "https://twitter.com/LetUdruga/status/1171426983844073477/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5cXFMAdGwA", "media_key": "3_1171426973731586048"}, {"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/5cXFMAdGwA", "expanded_url": "https://twitter.com/LetUdruga/status/1171426983844073477/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5cXFMAdGwA", "media_key": "3_1171426980656402435"}]}, "id": "1171426983844073477", "text": "Dan prevencije suicida https://t.co/5cXFMAdGwA", "lang": "und", "author_id": "1875004334", "created_at": "2019-09-10T14:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426983844073477"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/C30VQqdafK", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVanguardia/status/1171369904794210304", "display_url": "twitter.com/LaVanguardia/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 183, "tag": "digital"}, {"start": 195, "end": 203, "tag": "empat\u00eda"}, {"start": 205, "end": 210, "tag": "tab\u00fa"}, {"start": 211, "end": 221, "tag": "educaci\u00f3n"}, {"start": 222, "end": 235, "tag": "comunicaci\u00f3n"}, {"start": 236, "end": 244, "tag": "soledad"}, {"start": 245, "end": 250, "tag": "RRSS"}], "annotations": [{"start": 246, "end": 249, "probability": 0.5477, "type": "Organization", "normalized_text": "RRSS"}]}, "id": "1171426973521833985", "text": "Cada 2\u20195 horas alguien se suicida en nuestro pa\u00eds, en nuestra sociedad, en nuestro barrio... y nadie sab\u00eda nada, nadie entiende por qu\u00e9, no se habla del tema, \u00a1Tanta conexi\u00f3n #digital y tan poca #empat\u00eda! #tab\u00fa #educaci\u00f3n #comunicaci\u00f3n #soledad #RRSS https://t.co/C30VQqdafK", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171369904794210304"}], "author_id": "300278631", "created_at": "2019-09-10T14:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426973521833985"]}, {"id": "1171426963480702976", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "1004374081817534465", "created_at": "2019-09-10T14:15:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426963480702976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "id": "1171426962310598656", "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "author_id": "757596061867401216", "created_at": "2019-09-10T14:15:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426962310598656"]}, {"id": "1171426955335331840", "text": "RT @GuiaSalud: Algunas preguntas (y respuestas) sobre el #suicidio #DiaMundialSuicidio Info para pacientes, familiares y profesionales http\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}, {"start": 67, "end": 86, "tag": "DiaMundialSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuiaSalud", "id": "102051912"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171302424042250240"}], "author_id": "737938793651699712", "created_at": "2019-09-10T14:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426955335331840"]}, {"id": "1171426928131067908", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "838899844483776512", "created_at": "2019-09-10T14:15:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426928131067908"]}, {"id": "1171426916147978242", "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "1045206087425839104", "created_at": "2019-09-10T14:15:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426916147978242"]}, {"id": "1171426901815988224", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "535747968", "created_at": "2019-09-10T14:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426901815988224"]}, {"id": "1171426882362851335", "text": "RT @SergioyLupita: #AlAire | #Entrevista | \n\nHoy es D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio y estamos conversando con @guerrerochipres\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "AlAire"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Entrevista"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SergioyLupita", "id": "57404784"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6916, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171423529583218688"}], "author_id": "1080611569728475137", "created_at": "2019-09-10T14:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426882362851335"]}, {"id": "1171426856400064514", "text": "RT @margpuig: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "margpuig", "id": "2921983427"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171358590810185728"}], "author_id": "142630555", "created_at": "2019-09-10T14:15:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426856400064514"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/ogpWSsHKT4", "expanded_url": "https://twitter.com/UnoAR/status/1171426851945897984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ogpWSsHKT4", "media_key": "13_1105137608315858944"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 68, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "id": "1171426851945897984", "text": "\u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes (15-29 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos alguien se suicida\n\nHicimos este video para empezar a romper el tab\u00fa \ud83d\udc47 https://t.co/ogpWSsHKT4", "lang": "es", "author_id": "702867448681385985", "created_at": "2019-09-10T14:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426851945897984"]}, {"id": "1171426828646354944", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1145951324040847360", "created_at": "2019-09-10T14:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426828646354944"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1171426797717581824", "text": "@suicida_mne \u0410 \u044f \u0441\u0435\u0431\u044f \u043d\u0435\u0442 :)", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171426622148235264"}], "author_id": "1117420687449260038", "created_at": "2019-09-10T14:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426797717581824"]}, {"in_reply_to_user_id": "948998894058393600", "id": "1171426768109981697", "text": "@vie_amour1996 Boluda se quer\u00eda electrocutar? Es suicida jajajajja", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171421811600265217"}], "author_id": "1360465412", "created_at": "2019-09-10T14:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426768109981697"]}, {"id": "1171426730965254145", "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "332461794", "created_at": "2019-09-10T14:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426730965254145"]}, {"id": "1171426712103448576", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "992294980537335808", "created_at": "2019-09-10T14:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426712103448576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/1SFLzqGgCW", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Iglesias-Sanchez-oposicion-Gobierno-progresista_0_940706094.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Igles\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 74, "end": 91, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez Kirchner"}]}, "id": "1171426625415565316", "text": "Esto quien lo dice?? El mismo que apoya las pol\u00edticas de Castro, Maduro y Fern\u00e1ndez Kirchner?? Y si, realmente m\u00e1s que un gobierno progresista ser\u00eda un gobierno suicida!! \nhttps://t.co/1SFLzqGgCW", "lang": "es", "author_id": "1000560474717552640", "created_at": "2019-09-10T14:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426625415565316"]}, {"in_reply_to_user_id": "1087259768", "id": "1171426622638972930", "text": "@taoquei1 @MegFlor1 Teve at\u00e9 ex-presidente do Peru que se matou por causa da persegui\u00e7\u00e3o a Lula...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "taoquei1", "id": "1087259768"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "MegFlor1", "id": "1082423687834423296"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6678, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9906, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171196133328261120"}], "author_id": "1116089587892400129", "created_at": "2019-09-10T14:14:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426622638972930"]}, {"id": "1171426604729257987", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "927218599860887552", "created_at": "2019-09-10T14:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426604729257987"]}, {"id": "1171426600639811585", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "author_id": "4727535634", "created_at": "2019-09-10T14:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426600639811585"]}, {"id": "1171426567605481473", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1610052156", "created_at": "2019-09-10T14:13:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426567605481473"]}, {"id": "1171426551138619392", "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio *Se suicida y Chabelo vivi\u00f3 mas", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "Chabelo"}]}, "lang": "es", "author_id": "16435330", "created_at": "2019-09-10T14:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426551138619392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ham3yegK3T", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "camilocnn", "id": "305835391"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "drazaretCNN", "id": "273460252"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.788, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": -1, "end": 96, "probability": 0.9767, "type": "Organization", "normalized_text": "\ufffd |"}]}, "id": "1171426520537022465", "text": "RT @camilocnn: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS . Informa : \u2066@drazaretCNN\u2069 | CNN https://t.co/ham3yegK3T", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171411202976755713"}], "author_id": "241626752", "created_at": "2019-09-10T14:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426520537022465"]}, {"id": "1171426510328066049", "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "1292695752", "created_at": "2019-09-10T14:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426510328066049"]}, {"id": "1171426464698232836", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "525811784", "created_at": "2019-09-10T14:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426464698232836"]}, {"id": "1171426463699980288", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1093496065230290952", "created_at": "2019-09-10T14:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426463699980288"]}, {"id": "1171426458683629569", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "280113860", "created_at": "2019-09-10T14:13:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426458683629569"]}, {"id": "1171426447757430784", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "570959347", "created_at": "2019-09-10T14:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426447757430784"]}, {"id": "1171426432934825991", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "816006677401047040", "created_at": "2019-09-10T14:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426432934825991"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171426398755377155", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-10T14:13:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426398755377155"]}, {"id": "1171426325661245441", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "358781005", "created_at": "2019-09-10T14:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426325661245441"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/syJc98m6N9", "expanded_url": "https://as.com/futbol/2019/09/10/internacional/1568116029_931520.html?id_externo_rsoc=comp_tw", "display_url": "as.com/futbol/2019/09\u2026"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 135, "username": "diarioas", "id": "7996522"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "id": "1171426324495257601", "text": "Seguimos criticando a VOX?: Una iran\u00ed se suicida al acusarla de ir a un partido de f\u00fatbol https://t.co/syJc98m6N9 a trav\u00e9s de @diarioas", "lang": "es", "author_id": "1117087771", "created_at": "2019-09-10T14:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426324495257601"]}, {"id": "1171426269310795776", "text": "RT @CruzVermelha: A cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo, sendo a segunda causa de morte entre jovens de 15 a 29 anos. \nSuic\u00eddio\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CruzVermelha", "id": "241256412"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424044077539328"}], "author_id": "216354419", "created_at": "2019-09-10T14:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426269310795776"]}, {"id": "1171426262138654720", "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "887483837126774785", "created_at": "2019-09-10T14:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426262138654720"]}, {"id": "1171426231591424006", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1601943890", "created_at": "2019-09-10T14:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426231591424006"]}, {"id": "1171426214164062214", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2380103418", "created_at": "2019-09-10T14:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426214164062214"]}, {"id": "1171426168781697026", "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto: En las im\u00e1genes se puede ver a una mujer de entre 30 y 40 a\u00f1os, vistiendo ropa deportiva negra, lanz\u00e1ndose\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317495044685825"}], "author_id": "1169731131471728641", "created_at": "2019-09-10T14:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426168781697026"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/995ITMrWHf", "expanded_url": "http://fmstereoticul.com/noticiassur/2019/09/10/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms/", "display_url": "fmstereoticul.com/noticiassur/20\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/EmKxr2VJhj", "expanded_url": "https://twitter.com/TICULNOTICIAS/status/1171426156890869761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EmKxr2VJhj", "media_key": "3_1171426155162828801"}]}, "id": "1171426156890869761", "text": "El suicidio es, despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1fico, la segunda causa principal de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\n\nCerca de\u00a0800 mil personas, una cada cuarenta segundos,\u00a0se quitan la vida cada a\u00f1o en el mundo, seg\u00fan un informe presentado hoy por https://t.co/995ITMrWHf https://t.co/EmKxr2VJhj", "lang": "es", "author_id": "576933834", "created_at": "2019-09-10T14:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426156890869761"]}, {"id": "1171426149433364480", "text": "E a @alexiapoliveira que quase se matou chorando por causa da prova de portugu\u00eas atoa e depois descobriu que passou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "alexiapoliveira", "id": "906173001128955904"}]}, "author_id": "1155930845997350913", "created_at": "2019-09-10T14:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426149433364480"]}, {"id": "1171426147629858817", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2712570889", "created_at": "2019-09-10T14:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426147629858817"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/OgiexgBtMe", "expanded_url": "http://ow.ly/hHKn50w3QiO", "display_url": "ow.ly/hHKn50w3QiO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "id": "1171426120538972160", "text": "RT @brozoxmiswebs: A pesar de los programas de prevenci\u00f3n, los niveles de suicidio en el mundo se mantienen.\nhttps://t.co/OgiexgBtMe", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171425615012139008"}], "author_id": "940416430037786624", "created_at": "2019-09-10T14:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426120538972160"]}, {"id": "1171426117166624768", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "1098611437994422273", "created_at": "2019-09-10T14:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426117166624768"]}, {"id": "1171426066780446726", "text": "RT @luismadridp: 40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica - Infobae https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.8534, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.9483, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171425466177085441"}], "author_id": "85216387", "created_at": "2019-09-10T14:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426066780446726"]}, {"id": "1171426031212716035", "text": "RT @SJDbarcelona_ca: En el #DiaMundialPrevenci\u00f3delSu\u00efcidi compartim l'entrevista amb Francisco Villar, coordinador de la Unitat de Conducta\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 57, "tag": "DiaMundialPrevenci\u00f3delSu\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SJDbarcelona_ca", "id": "752555081833275393"}]}, "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171326018474446849"}], "author_id": "789232802558533632", "created_at": "2019-09-10T14:11:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426031212716035"]}, {"id": "1171426029400809482", "text": "RT @PraxisDOM: Hoy es #DiaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio; compartimos con Uds. un hilo con algunos mitos sobre este tema:\n\n1- \u00abQuien se s\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 58, "tag": "DiaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PraxisDOM", "id": "951193716252921858"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.3729, "type": "Other", "normalized_text": "Uds"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171415597156057088"}], "author_id": "2288977122", "created_at": "2019-09-10T14:11:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426029400809482"]}, {"id": "1171426018617282560", "text": "RT @luismadridp: 40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica - Infobae https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.8534, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.9483, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171425466177085441"}], "author_id": "67977000", "created_at": "2019-09-10T14:11:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426018617282560"]}, {"id": "1171426003748577280", "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "1037074428733968384", "created_at": "2019-09-10T14:11:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426003748577280"]}, {"id": "1171425965370687488", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "716083962850861056", "created_at": "2019-09-10T14:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425965370687488"]}, {"id": "1171425961037840385", "text": "RT @ElDia_do: Hoy es D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio\n\nAnualmente, cerca de 800 000 personas se quitan la vida. Cada suicidio es u\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 61, "probability": 0.6622, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171410823891345408"}], "author_id": "1427812849", "created_at": "2019-09-10T14:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425961037840385"]}, {"id": "1171425955656552450", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "author_id": "254766844", "created_at": "2019-09-10T14:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425955656552450"]}, {"id": "1171425902682525696", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2877333282", "created_at": "2019-09-10T14:11:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425902682525696"]}, {"id": "1171425882642059271", "text": "RT @CMonteroOficial: La  @WHO dijo que cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, m\u00e1s que quienes mueren por malaria, c\u00e1ncer d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}, {"start": 25, "end": 29, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.681, "type": "Other", "normalized_text": "malaria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424368812908544"}], "author_id": "262683919", "created_at": "2019-09-10T14:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425882642059271"]}, {"id": "1171425839017185287", "text": "RT @OACNUDH: En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 72, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OACNUDH", "id": "361969545"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 129, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171347623393079296"}], "author_id": "169489073", "created_at": "2019-09-10T14:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425839017185287"]}, {"id": "1171425748151754755", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "84735388", "created_at": "2019-09-10T14:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425748151754755"]}, {"id": "1171425733014515714", "text": "RT @OACNUDH: En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 72, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OACNUDH", "id": "361969545"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 129, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171347623393079296"}], "author_id": "311742260", "created_at": "2019-09-10T14:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425733014515714"]}, {"id": "1171425699267112960", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1114517970594729984", "created_at": "2019-09-10T14:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425699267112960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ougJvdtR8k", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 45, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Virico_", "id": "912304662434467841"}, {"start": 57, "end": 61, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "id": "1171425698260500485", "text": "RT @Virico_: Hoy es el #DiaPrevencionSuicidio y desde la @WHO han lanzado esta alerta \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/ougJvdtR8k", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171419302383247361"}], "author_id": "220277203", "created_at": "2019-09-10T14:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425698260500485"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "id": "1171425685295861760", "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "author_id": "553065320", "created_at": "2019-09-10T14:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425685295861760"]}, {"id": "1171425654392463360", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "225128143", "created_at": "2019-09-10T14:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425654392463360"]}, {"id": "1171425641075363841", "text": "RT @CMonteroOficial: La  @WHO dijo que cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, m\u00e1s que quienes mueren por malaria, c\u00e1ncer d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}, {"start": 25, "end": 29, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.681, "type": "Other", "normalized_text": "malaria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424368812908544"}], "author_id": "4865858691", "created_at": "2019-09-10T14:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425641075363841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/OgiexgBtMe", "expanded_url": "http://ow.ly/hHKn50w3QiO", "display_url": "ow.ly/hHKn50w3QiO"}]}, "id": "1171425615012139008", "text": "A pesar de los programas de prevenci\u00f3n, los niveles de suicidio en el mundo se mantienen.\nhttps://t.co/OgiexgBtMe", "lang": "es", "author_id": "107120856", "created_at": "2019-09-10T14:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425615012139008"]}, {"id": "1171425609567760387", "text": "RT @laSextaTV: Espa\u00f1a registra diez suicidios al d\u00eda. El doble que el n\u00famero de v\u00edctimas mortales por accidentes de tr\u00e1fico, 11 veces m\u00e1s q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171386588120719360"}], "author_id": "893544182270349312", "created_at": "2019-09-10T14:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425609567760387"]}, {"id": "1171425601766354945", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "316637128", "created_at": "2019-09-10T14:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425601766354945"]}, {"in_reply_to_user_id": "9179462", "id": "1171425583168778241", "text": "@madeleinelacsko @_lady_crow Sim, e casos cada vez mais esdr\u00faxulos, como dois que fiquei sabendo, de um marido que se suicidou falando com a esposa por videochamada, e um pai que se matou em frente dos filhos e da esposa. Da\u00ed vem um verme desses reduzir tudo a uma lacrada de internet. O horror!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "_lady_crow", "id": "224094541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171420816694636546"}], "author_id": "1913011345", "created_at": "2019-09-10T14:09:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425583168778241"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/lVkRUOFiiG", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026"}]}, "id": "1171425576952877056", "text": "Regno Unito, ragazza suicida dopo essere stata bullizzata a scuola per l\u2019aspetto fisico. La mamma: \u201cLa chiamavano \u2018grassa\u2019 e \u2018brutta\u2019\u201d https://t.co/lVkRUOFiiG", "lang": "it", "author_id": "16162692", "created_at": "2019-09-10T14:09:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425576952877056"]}, {"id": "1171425575883329538", "text": "RT @luismadridp: 40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica - Infobae https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.8534, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.9483, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171425466177085441"}], "author_id": "102771056", "created_at": "2019-09-10T14:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425575883329538"]}, {"id": "1171425575765823491", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "967064813791834113", "created_at": "2019-09-10T14:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425575765823491"]}, {"in_reply_to_user_id": "845496888883363841", "id": "1171425523618045956", "text": "@fullsantiag0 N\u00e3o, vi da outra q falou do filho q tinha menos de um m\u00eas q se suicidou.\ud83d\ude25", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171423686106087428"}], "author_id": "2574005752", "created_at": "2019-09-10T14:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425523618045956"]}, {"id": "1171425475954126848", "text": "RT @JaviBenedict: A\u00fan no me creo lo alucinante que va a ser 2021 en cuanto a superh\u00e9roes:\n\n- Shang-Chi y la leyenda de los Diez Anillos\n- W\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Diez Anillos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171414138133913602"}], "author_id": "2891193231", "created_at": "2019-09-10T14:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425475954126848"]}, {"id": "1171425473777131520", "text": "ARGENTINA\nL\u00ednea de prevenci\u00f3n del suicidio \u2013 ayuda al suicida online\nTEL\u00c9FONO: (54-11) 5275-1135 o 135 desde Buenos Aires y GBA\nHablemos de Todo\nCorreo electr\u00f3nico: contacto@hablemosdetodo.gob.ar\nDirectorio telef\u00f3nico", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 124, "end": 126, "probability": 0.4208, "type": "Place", "normalized_text": "GBA"}]}, "author_id": "1085162986086584321", "created_at": "2019-09-10T14:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425473777131520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/38Iua7evK3", "expanded_url": "https://www.infobae.com/salud/2019/09/10/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-segun-datos-de-la-oms/", "display_url": "infobae.com/salud/2019/09/\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8867, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "id": "1171425466177085441", "text": "40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica - Infobae https://t.co/38Iua7evK3", "geo": {"place_id": "e0649871bd10d9cf"}, "lang": "es", "author_id": "255682933", "created_at": "2019-09-10T14:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425466177085441"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/INaRS5J7mm", "expanded_url": "https://twitter.com/CristianGeo7/status/1170782116919091200", "display_url": "twitter.com/CristianGeo7/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SOCIOLOGIAWM", "id": "250159187"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6681, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}, {"start": 46, "end": 65, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "lalalalalaslalalalal"}]}, "id": "1171425456362360833", "text": "RT @SOCIOLOGIAWM: Pero el precio de la coca y lalalalalaslalalalal, que pulsion suicida q tienen algunos...... https://t.co/INaRS5J7mm", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171151247564558337"}], "author_id": "2359591766", "created_at": "2019-09-10T14:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425456362360833"]}, {"id": "1171425403648430080", "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "2693799170", "created_at": "2019-09-10T14:09:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425403648430080"]}, {"id": "1171425387617775620", "text": "RT @OACNUDH: En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 72, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OACNUDH", "id": "361969545"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 129, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171347623393079296"}], "author_id": "1159194805", "created_at": "2019-09-10T14:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425387617775620"]}, {"id": "1171425387282235397", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "246012341", "created_at": "2019-09-10T14:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425387282235397"]}, {"id": "1171425381422747651", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "550441363", "created_at": "2019-09-10T14:09:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425381422747651"]}, {"id": "1171425377777926145", "text": "RT @CMonteroOficial: La  @WHO dijo que cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, m\u00e1s que quienes mueren por malaria, c\u00e1ncer d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}, {"start": 25, "end": 29, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.681, "type": "Other", "normalized_text": "malaria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424368812908544"}], "author_id": "150510272", "created_at": "2019-09-10T14:09:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425377777926145"]}, {"id": "1171425362363858944", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "88703619", "created_at": "2019-09-10T14:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425362363858944"]}, {"id": "1171425316448817155", "text": "RT @OrgulloLocoMad: Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nN\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424252240650240"}], "author_id": "917792635439415297", "created_at": "2019-09-10T14:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425316448817155"]}, {"id": "1171425284308054016", "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "938126884612829185", "created_at": "2019-09-10T14:08:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425284308054016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/9xNTnNuSRu", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/?fbclid=IwAR2sZ_soK9KuGq7Vofa2Xgp9i4qmqJE5mNXsl4_Y2JV-5iSyYH4-iBAFj84", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171425259947347971", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.https://t.co/9xNTnNuSRu", "lang": "es", "author_id": "428226298", "created_at": "2019-09-10T14:08:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425259947347971"]}, {"id": "1171425245984460800", "text": "RT @AFFORPrevencion: Cada d\u00eda mueren por #suicidio 10 personas en #Espa\u00f1a. Por cada persona que se suicida, 20 lo intentan. Hoy, #D\u00edaPreven\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "suicidio"}, {"start": 66, "end": 73, "tag": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AFFORPrevencion", "id": "214419968"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171404482737057793"}], "author_id": "294972467", "created_at": "2019-09-10T14:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425245984460800"]}, {"id": "1171425218612477958", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "269761325", "created_at": "2019-09-10T14:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425218612477958"]}, {"id": "1171425167794327558", "text": "RT @OACNUDH: En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 72, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OACNUDH", "id": "361969545"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 129, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171347623393079296"}], "author_id": "533275113", "created_at": "2019-09-10T14:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425167794327558"]}, {"id": "1171425154502512641", "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "author_id": "2829055547", "created_at": "2019-09-10T14:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425154502512641"]}, {"id": "1171425149586956289", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1715199300", "created_at": "2019-09-10T14:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425149586956289"]}, {"id": "1171425106259693571", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "481298939", "created_at": "2019-09-10T14:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425106259693571"]}, {"id": "1171425079940374529", "text": "RT @Infomedicos: En todo el mundo cada d\u00eda casi 3000 personas ponen fin a su vida; cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, lo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Infomedicos", "id": "408625650"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171277802685046784"}], "author_id": "203989794", "created_at": "2019-09-10T14:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425079940374529"]}, {"id": "1171425079617564672", "text": "RT @guerrerochipres: Este #FelizMartes es un d\u00eda importante para reflexionar sobre el apoyo que podemos brindar a alguien en riesgo suicida\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 38, "tag": "FelizMartes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171418076467879936"}], "author_id": "1138164600887582720", "created_at": "2019-09-10T14:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425079617564672"]}, {"id": "1171425050953564160", "text": "RT @OACNUDH: En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 72, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OACNUDH", "id": "361969545"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 129, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171347623393079296"}], "author_id": "67137767", "created_at": "2019-09-10T14:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425050953564160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/1u5MSss0Vb", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana-suicidas.html", "display_url": "publico.es/sociedad/dia-m\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171425012181393411", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero.\nhttps://t.co/1u5MSss0Vb", "lang": "es", "author_id": "46406073", "created_at": "2019-09-10T14:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425012181393411"]}, {"id": "1171424982716616704", "text": "RT @SergioyLupita: #AlAire | #Entrevista | \n\nHoy es D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio y estamos conversando con @guerrerochipres\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "AlAire"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Entrevista"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SergioyLupita", "id": "57404784"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6916, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171423529583218688"}], "author_id": "1138164600887582720", "created_at": "2019-09-10T14:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424982716616704"]}, {"in_reply_to_user_id": "372845897", "id": "1171424971853139968", "text": "@Manto004 @Fa_fanculo Secondo me se sta a suicid\u00e0 tra i rovi... Col fatto che domani comincia #chilhavisto ne approfitta per essere trovata al volo.", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 106, "tag": "chilhavisto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Manto004", "id": "372845897"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Fa_fanculo", "id": "984715962"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171424700376829958"}], "author_id": "1040167027", "created_at": "2019-09-10T14:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424971853139968"]}, {"id": "1171424936440651779", "text": "RT @NTelevisa_com: En las im\u00e1genes se puede ver a una mujer de entre 30 y 40 a\u00f1os, vistiendo ropa deportiva negra, lanz\u00e1ndose desde la azot\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171423350280712192"}], "author_id": "1169731131471728641", "created_at": "2019-09-10T14:07:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424936440651779"]}, {"id": "1171424852114210816", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "author_id": "902118391", "created_at": "2019-09-10T14:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424852114210816"]}, {"id": "1171424838101028864", "text": "RT @SergioyLupita: #AlAire | #Entrevista | \n\nHoy es D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio y estamos conversando con @guerrerochipres\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "AlAire"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Entrevista"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SergioyLupita", "id": "57404784"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6916, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171423529583218688"}], "author_id": "65797233", "created_at": "2019-09-10T14:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424838101028864"]}, {"id": "1171424801388290048", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "4545399683", "created_at": "2019-09-10T14:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424801388290048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/BrBVstLEo3", "expanded_url": "https://www.who.int/mental_health/prevention/suicide/suicideprevent/es/", "display_url": "who.int/mental_health/\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/BrBVstLEo3", "expanded_url": "https://www.who.int/mental_health/prevention/suicide/suicideprevent/es/", "display_url": "who.int/mental_health/\u2026"}]}, "id": "1171424785718554624", "text": "Siempre e sido de los que si ven un suicida le \u00e1nimo a que se arroje ya!, Y se deje de tonteras \ud83e\udd17\n\nhttps://t.co/BrBVstLEo3 https://t.co/BrBVstLEo3", "lang": "es", "author_id": "207241573", "created_at": "2019-09-10T14:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424785718554624"]}, {"in_reply_to_user_id": "618094149", "id": "1171424762356105216", "text": "@consaludmental @UCMccinf Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nNi una sola propuesta sobre justicia social.\n#suicido #DiaPrevencionSuicidio", "entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 197, "tag": "suicido"}, {"start": 198, "end": 220, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "UCMccinf", "id": "540782598"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171386537805832192"}], "author_id": "969556370122067968", "created_at": "2019-09-10T14:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424762356105216"]}, {"id": "1171424709063241729", "text": "RT @CMonteroOficial: La  @WHO dijo que cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, m\u00e1s que quienes mueren por malaria, c\u00e1ncer d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}, {"start": 25, "end": 29, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.681, "type": "Other", "normalized_text": "malaria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424368812908544"}], "author_id": "101615317", "created_at": "2019-09-10T14:06:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424709063241729"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/humoRfoL8d", "expanded_url": "https://www.braniteljski-portal.com/ovo-je-strasno-tko-je-kriv-za-tako-veliki-broj-suicida-poglavito-hrvatskih-branitelja-idite-traziti-pomoc-od-onih-koji-su-vas-poslali-u-rat", "display_url": "braniteljski-portal.com/ovo-je-strasno\u2026"}]}, "id": "1171424683431845892", "text": "Politi\u010dari i pogre\u0161na politika ,vodjenje drzave u krivom smjeru,davanje za pravo agresorskim srbocetnicima i proganjajuci branitelje i generale preko krivosudja i suda zatvaraju\u0107i ih i progla\u0161avaju\u0107i ih ratnik zlo\u010dincima po zapovjed\nS Discovera na Googleu\n https://t.co/humoRfoL8d", "geo": {"place_id": "8d65596349ee2e01"}, "lang": "und", "author_id": "1133718194810699781", "created_at": "2019-09-10T14:06:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424683431845892"]}, {"id": "1171424671780073480", "text": "Fabi\u00e1n Siqueiros Ontiveros, de  30, era el nombre del suicida de la colonia Valle del Guadiana.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 25, "probability": 0.4123, "type": "Person", "normalized_text": "Fabi\u00e1n Siqueiros Ontiveros"}, {"start": 76, "end": 93, "probability": 0.4902, "type": "Place", "normalized_text": "Valle del Guadiana"}]}, "author_id": "385039786", "created_at": "2019-09-10T14:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424671780073480"]}, {"id": "1171424651563565057", "text": "RT @OrgulloLocoMad: Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Sal\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3441, "type": "Person", "normalized_text": "Sal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171418940318343168"}], "author_id": "1045345561812054016", "created_at": "2019-09-10T14:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424651563565057"]}, {"id": "1171424651521576961", "text": "qm eu amava j\u00e1 se matou mesmo fodase", "lang": "pt", "author_id": "2257151677", "created_at": "2019-09-10T14:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424651521576961"]}, {"id": "1171424642017288192", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1064942494402691072", "created_at": "2019-09-10T14:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424642017288192"]}, {"id": "1171424630331961344", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "172147146", "created_at": "2019-09-10T14:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424630331961344"]}, {"id": "1171424597645778945", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "140462406", "created_at": "2019-09-10T14:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424597645778945"]}, {"id": "1171424590007951360", "text": "RT @CMonteroOficial: La  @WHO dijo que cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, m\u00e1s que quienes mueren por malaria, c\u00e1ncer d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}, {"start": 25, "end": 29, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.681, "type": "Other", "normalized_text": "malaria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424368812908544"}], "author_id": "131294016", "created_at": "2019-09-10T14:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424590007951360"]}, {"id": "1171424540951343106", "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy conmemoramos el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, una tragedia que constituye un importante problema de #salud p\u00fab\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 73, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 129, "end": 135, "tag": "salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171348025161256961"}], "author_id": "2179599166", "created_at": "2019-09-10T14:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424540951343106"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/hNA6M9gSRE", "expanded_url": "http://www.hospipacho.gov.co/noticias/dia-mundial-de-la-prevencion-del-suicidio", "display_url": "hospipacho.gov.co/noticias/dia-m\u2026"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Q5KLesUaSO", "expanded_url": "https://twitter.com/HospitalPacho/status/1171424540011814913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q5KLesUaSO", "media_key": "3_1171424533070270464"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 175, "end": 195, "tag": "PrevenirEsPreguntar"}]}, "id": "1171424540011814913", "text": "#DiaMundialPrevencionDelSuicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona en el Mundo. Ser un agente activo en la prevenci\u00f3n del suicidio, es darle una oportunidad a la vida. #PrevenirEsPreguntar \nhttps://t.co/hNA6M9gSRE https://t.co/Q5KLesUaSO", "lang": "es", "author_id": "1123281856793853952", "created_at": "2019-09-10T14:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424540011814913"]}, {"id": "1171424508747509760", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "766961900626276352", "created_at": "2019-09-10T14:05:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424508747509760"]}, {"id": "1171424504553168896", "text": "RT @OrgulloLocoMad: Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nN\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424252240650240"}], "author_id": "952560902762614785", "created_at": "2019-09-10T14:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424504553168896"]}, {"id": "1171424445707313152", "text": "RT @NTelevisa_com: En las im\u00e1genes se puede ver a una mujer de entre 30 y 40 a\u00f1os, vistiendo ropa deportiva negra, lanz\u00e1ndose desde la azot\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171423350280712192"}], "author_id": "304533168", "created_at": "2019-09-10T14:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424445707313152"]}, {"id": "1171424424752373761", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "551932201", "created_at": "2019-09-10T14:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424424752373761"]}, {"id": "1171424395635478530", "text": "RT @CIKA_BOCA: Danas je Svetski dan prevencije suicida. Budite tu za svoje prijatelje, slu\u0161ajte ih a naro\u010dito ih \u010dujte. Ne gurajte stvari p\u2026", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CIKA_BOCA", "id": "304853525"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171419665777614849"}], "author_id": "232904129", "created_at": "2019-09-10T14:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424395635478530"]}, {"id": "1171424382176112640", "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "922101477732225025", "created_at": "2019-09-10T14:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424382176112640"]}, {"id": "1171424371002490880", "text": "RT @OACNUDH: En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 72, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OACNUDH", "id": "361969545"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 129, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171347623393079296"}], "author_id": "60954521", "created_at": "2019-09-10T14:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424371002490880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/bjNT0MoQGa", "expanded_url": "https://cnn.it/2ZOKNJ6", "display_url": "cnn.it/2ZOKNJ6"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 8, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 224, "end": 236, "username": "drazaretCNN", "id": "273460252"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "malaria"}]}, "id": "1171424368812908544", "text": "La  @WHO dijo que cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, m\u00e1s que quienes mueren por malaria, c\u00e1ncer de seno o por la guerra o los homicidios, y lo calific\u00f3 como un \u201cproblema grave de salud p\u00fablica mundial\u201d. @drazaretCNN https://t.co/bjNT0MoQGa", "lang": "es", "author_id": "119758810", "created_at": "2019-09-10T14:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424368812908544"]}, {"id": "1171424363800866816", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2861479427", "created_at": "2019-09-10T14:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424363800866816"]}, {"id": "1171424324437196801", "text": "RT @GuiaSalud: Algunas preguntas (y respuestas) sobre el #suicidio #DiaMundialSuicidio Info para pacientes, familiares y profesionales http\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}, {"start": 67, "end": 86, "tag": "DiaMundialSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuiaSalud", "id": "102051912"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171302424042250240"}], "author_id": "928681094", "created_at": "2019-09-10T14:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424324437196801"]}, {"id": "1171424275443724288", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "746424546006274048", "created_at": "2019-09-10T14:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424275443724288"]}, {"id": "1171424272390197248", "text": "RT @GuiaSalud: Algunas preguntas (y respuestas) sobre el #suicidio #DiaMundialSuicidio Info para pacientes, familiares y profesionales http\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}, {"start": 67, "end": 86, "tag": "DiaMundialSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuiaSalud", "id": "102051912"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171302424042250240"}], "author_id": "2423987868", "created_at": "2019-09-10T14:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424272390197248"]}, {"id": "1171424268971728899", "text": "RT @SergioyLupita: #AlAire | #Entrevista | \n\nHoy es D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio y estamos conversando con @guerrerochipres\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "AlAire"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Entrevista"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SergioyLupita", "id": "57404784"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6916, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171423529583218688"}], "author_id": "1018568926513381376", "created_at": "2019-09-10T14:04:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424268971728899"]}, {"id": "1171424253570240512", "text": "RT @SergioyLupita: #AlAire | #Entrevista | \n\nHoy es D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio y estamos conversando con @guerrerochipres\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "AlAire"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Entrevista"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SergioyLupita", "id": "57404784"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6916, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171423529583218688"}], "author_id": "1587387878", "created_at": "2019-09-10T14:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424253570240512"]}, {"id": "1171424252240650240", "text": "Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nNi una sola propuesta sobre justicia social. #suicidio #DiaPrevencionSuicidio", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 172, "tag": "suicidio"}, {"start": 173, "end": 195, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "author_id": "969556370122067968", "created_at": "2019-09-10T14:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424252240650240"]}, {"id": "1171424208603119616", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "569546984", "created_at": "2019-09-10T14:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424208603119616"]}, {"id": "1171424175052836865", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1169749392", "created_at": "2019-09-10T14:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424175052836865"]}, {"id": "1171424163199770624", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "525136788", "created_at": "2019-09-10T14:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424163199770624"]}, {"id": "1171424148851236864", "text": "Este a\u00f1o m\u00e1s que ning\u00fan otro, ni siquiera habiendo tenido una experiencia propia sobre el suicidio, y tener ideaci\u00f3n suicida, hab\u00eda tenido tan pero tan cerca el tema.", "lang": "es", "author_id": "238654315", "created_at": "2019-09-10T14:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424148851236864"]}, {"id": "1171424146976210944", "text": "RT @kienyke: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio | En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, la OMS dio a conocer un informe en el qu\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 45, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kienyke", "id": "191116947"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.6406, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171418043894775808"}], "author_id": "63281276", "created_at": "2019-09-10T14:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424146976210944"]}, {"id": "1171424138239430657", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "312080063", "created_at": "2019-09-10T14:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424138239430657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ougJvdtR8k", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 45, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Virico_", "id": "912304662434467841"}, {"start": 57, "end": 61, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "id": "1171424124947685376", "text": "RT @Virico_: Hoy es el #DiaPrevencionSuicidio y desde la @WHO han lanzado esta alerta \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/ougJvdtR8k", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171419302383247361"}], "author_id": "229001251", "created_at": "2019-09-10T14:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424124947685376"]}, {"id": "1171424098464911361", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "286327346", "created_at": "2019-09-10T14:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424098464911361"]}, {"id": "1171424095453319168", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "870992979435171843", "created_at": "2019-09-10T14:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424095453319168"]}, {"id": "1171424088742486016", "text": "s\u00f3 queria q hj fosse dia 25 n aguento mais ficar sem saber oq aconteceu com a macarena e se a saray matou a zulema kkkkkkkkkk ai q agonia meu", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "saray"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}]}, "author_id": "1133018946611949568", "created_at": "2019-09-10T14:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424088742486016"]}, {"id": "1171424077388451840", "text": "RT @saludmentalCM: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Las personas que se suicidan son ego\u00edstas (o valientes)\n\u2705 La conducta suici\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 41, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saludmentalCM", "id": "2790963304"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171408141512318977"}], "author_id": "992320140632121346", "created_at": "2019-09-10T14:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424077388451840"]}, {"id": "1171424058845683712", "text": "RT @NTelevisa_com: En las im\u00e1genes se puede ver a una mujer de entre 30 y 40 a\u00f1os, vistiendo ropa deportiva negra, lanz\u00e1ndose desde la azot\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171423350280712192"}], "author_id": "1001451044310667264", "created_at": "2019-09-10T14:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424058845683712"]}, {"id": "1171424053787164679", "text": "alguem se matou aqui na trindade e poidemn ficar sossegads q dessa vbez b fui eu", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.7371, "type": "Other", "normalized_text": "trindade"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4886, "type": "Other", "normalized_text": "poidemn"}]}, "author_id": "50951481", "created_at": "2019-09-10T14:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424053787164679"]}], "includes": {"users": [{"name": "el_padrecito", "username": "El_Padrecito", "id": "240965418", "verified": false, "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 11123, "following_count": 2924, "tweet_count": 55153, "listed_count": 100}}, {"name": "\ud83d\udcab", "username": "Kat_fdp", "id": "921349708831973378", "verified": false, "location": "Marte", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 325, "tweet_count": 33818, "listed_count": 0}}, {"name": "Enrique Rosadio", "username": "erosadio", "id": "18568333", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 575, "tweet_count": 8486, "listed_count": 0}}, {"name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "username": "soybendechu", "id": "275751639", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}}, {"name": "Eden", "username": "Edenemf", "id": "1158338929499811841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 598, "tweet_count": 36965, "listed_count": 2}}, {"name": "Mauricio Hernandez", "username": "mahemez", "id": "532005660", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 280, "tweet_count": 1995, "listed_count": 0}}, {"name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE", "id": "33884545", "verified": true, "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}}, {"name": "Patricia Navarro", "username": "PatriciaPNP", "id": "135907964", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 130, "tweet_count": 13900, "listed_count": 5}}, {"name": "Teacher Fabio Emerim", "username": "dicas_de_ingles", "id": "94114216", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 102483, "following_count": 545, "tweet_count": 65889, "listed_count": 200}}, {"name": "Nathalie G\u00f3mez", "username": "nathalie_fx", "id": "99560589", "verified": false, "location": "Oaxaca, Mex", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 1029, "tweet_count": 38348, "listed_count": 18}}, {"name": "Gabriela Bravo RADIO", "username": "MilusilRadio", "id": "224014305", "verified": false, "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 55, "tweet_count": 103262, "listed_count": 18}}, {"name": "Ney", "username": "Neyroska", "id": "234854081", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 661, "tweet_count": 19514, "listed_count": 0}}, {"name": "UNO \u26a1", "username": "UnoAR", "id": "702867448681385985", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9213, "following_count": 3721, "tweet_count": 18281, "listed_count": 73}}, {"name": "Powah \u2206", "username": "ppowah", "id": "778725312053940225", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 317, "tweet_count": 39232, "listed_count": 0}}, {"name": "RPP Noticias", "username": "RPPNoticias", "id": "9075022", "verified": true, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2621097, "following_count": 571, "tweet_count": 546168, "listed_count": 5210}}, {"name": "Humberto\u00b9\u2078\u2079\u2078", "username": "SaadeHumberto", "id": "1024281994958655488", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1443, "tweet_count": 7920, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2320650, "following_count": 782, "tweet_count": 35126, "listed_count": 3192}}, {"name": "Anemone in the Box \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2663\ufe0f\u2666\ufe0f", "username": "JungAnemona", "id": "872650418807033862", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 261, "tweet_count": 28855, "listed_count": 0}}, {"name": "brozo xmiswebs", "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7019908, "following_count": 1309, "tweet_count": 73885, "listed_count": 13021}}, {"name": "LAU \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "LauV28", "id": "133499861", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1878, "tweet_count": 61855, "listed_count": 8}}, {"name": "Mjo Petula \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "HardLuckWoman73", "id": "272829422", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 97, "tweet_count": 2309, "listed_count": 0}}, {"name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "username": "consaludmental", "id": "618094149", "verified": true, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 29077, "following_count": 2020, "tweet_count": 36788, "listed_count": 451}}, {"name": "\ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd6d.\ud835\udd72", "username": "REBEGE", "id": "57110478", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1359, "tweet_count": 115039, "listed_count": 13}}, {"name": "Psiquiatr\u00eda Uninorte", "username": "Psiquiatria_UN", "id": "1053436375394070528", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1439, "tweet_count": 1774, "listed_count": 8}}, {"name": "JAVIER NICOLAU", "username": "JavierNicolau", "id": "298607217", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1318, "tweet_count": 8357, "listed_count": 0}}, {"name": "120 minutos", "username": "120minutosTM", "id": "957914441990930432", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 7714, "following_count": 2716, "tweet_count": 29547, "listed_count": 55}}, {"name": "JackelineDelToro", "username": "JDelToroCordero", "id": "522310951", "verified": false, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 3248, "tweet_count": 82124, "listed_count": 80}}, {"name": "Reporte Ya", "username": "ReporteYa", "id": "221378668", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1018365, "following_count": 88763, "tweet_count": 859136, "listed_count": 2772}}, {"name": "ROSA - It\u2019s retirement time\u23f0.", "username": "OsakaTheVictim", "id": "1368534937", "verified": false, "location": "La Guajira - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 153, "tweet_count": 21337, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udfbeBTG\ud83c\udfbe", "username": "btg_tornos", "id": "588137924", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 3566, "tweet_count": 209915, "listed_count": 9}}, {"name": "Hospital Especializado San Juan de Dios", "username": "hospitalesjd", "id": "3303044248", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 266, "tweet_count": 1591, "listed_count": 7}}, {"name": "Blanca Russi", "username": "blanrussi30", "id": "4889106969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 10, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}}, {"name": "HospitalSanRafaelPacho", "username": "HospitalPacho", "id": "1123281856793853952", "verified": false, "location": "Pacho Cundinamarca", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 55, "tweet_count": 890, "listed_count": 0}}, {"name": "Copa Al\u00e9m da Copa", "username": "copaalemdacopa", "id": "996168603715166216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87658, "following_count": 2145, "tweet_count": 16750, "listed_count": 194}}, {"name": "MariaRiera", "username": "mriera65", "id": "2687943253", "verified": false, "location": "Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 2323, "tweet_count": 63105, "listed_count": 2}}, {"name": "Ani Fata Morgana", "username": "aniiphoenix", "id": "75782659", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 2401, "tweet_count": 154518, "listed_count": 11}}, {"name": "claudio salvo mora", "username": "csalvomora", "id": "1877185322", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 10, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}}, {"name": "ServicioSaludBiob\u00edo (Los\u00c1ngeles-Prov.Biob\u00edo)", "username": "SSBiobio", "id": "487473757", "verified": false, "location": "Los \u00c1ngeles, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10468, "following_count": 531, "tweet_count": 9566, "listed_count": 29}}, {"name": "Isabel Gil", "username": "isabelgil", "id": "34098986", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 878, "tweet_count": 12519, "listed_count": 4}}, {"name": "Laia Fabre", "username": "FabreLaia", "id": "928193547597238272", "verified": false, "location": "Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 388, "tweet_count": 2231, "listed_count": 13}}, {"name": "Affor Health", "username": "AFFORPrevencion", "id": "214419968", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1726, "tweet_count": 2594, "listed_count": 30}}, {"name": "Sandra", "username": "Sandra77400135", "id": "1171160791086718976", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 34, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}}, {"name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PerdigueroASP", "id": "815994028189696004", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}}, {"name": "Guga Muniz", "username": "gumuniz", "id": "805811587", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 513, "tweet_count": 10773, "listed_count": 2}}, {"name": "Brittz", "username": "BrittzR6", "id": "1128391158089093121", "verified": false, "location": "De outro mundo", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 208, "tweet_count": 11723, "listed_count": 0}}, {"name": "Hades", "username": "Hades08716221", "id": "1149425838275694592", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 599, "tweet_count": 674, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556", "verified": false, "location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}}, {"name": "Jorge L. M. Quiroz G", "username": "CoyeQ", "id": "236058637", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 905, "tweet_count": 23634, "listed_count": 10}}, {"name": "Isa \ud83d\udcab", "username": "isadlb", "id": "145828514", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 635, "tweet_count": 2506, "listed_count": 1}}, {"name": "Jota", "username": "JotaErre_", "id": "27289926", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 346, "tweet_count": 46411, "listed_count": 10}}, {"name": "Ron", "username": "ron7s", "id": "112002764", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1756, "tweet_count": 14087, "listed_count": 0}}, {"name": "Xepel Con X", "username": "XepelPinetta", "id": "388423739", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 458, "tweet_count": 42250, "listed_count": 1}}, {"name": "Martinmystery", "username": "Martinm82366464", "id": "1112434235594493954", "verified": false, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 977, "tweet_count": 14668, "listed_count": 1}}, {"name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com", "username": "jemahuja", "id": "270384395", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8276, "following_count": 5183, "tweet_count": 164291, "listed_count": 66}}, {"name": "\u00a1si enga, que si!", "username": "isoleitor1", "id": "501070957", "verified": false, "location": "RMCF", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 83, "tweet_count": 8858, "listed_count": 2}}, {"name": "El Nacional", "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299", "verified": true, "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5617544, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854262, "listed_count": 17508}}, {"name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaNore\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "norely_ta", "id": "206738604", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 3012, "tweet_count": 446812, "listed_count": 27}}, {"name": "S", "username": "rougeaigredoux", "id": "1160305508148031488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 133, "tweet_count": 1216, "listed_count": 0}}, {"name": "Humberto Sosa", "username": "sosahumberto1", "id": "2411031662", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4242, "following_count": 4855, "tweet_count": 45577, "listed_count": 1}}, {"name": "fernanda presno\ud83c\udf3b", "username": "fernandapresno", "id": "365588561", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 534, "tweet_count": 32001, "listed_count": 0}}, {"name": "Matheus \ud83c\udfe1", "username": "harryvelaryon", "id": "2404831689", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1483, "tweet_count": 110967, "listed_count": 11}}, {"name": "DCVERSO", "username": "DCverso1", "id": "1074468328163500033", "verified": false, "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39917, "following_count": 1067, "tweet_count": 47949, "listed_count": 94}}, {"name": "n", "username": "icole2021", "id": "1137829100129792000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 267, "tweet_count": 13474, "listed_count": 0}}, {"name": "Junior Bernab\u00e9", "username": "Jr_TheGame", "id": "2525519493", "verified": false, "location": "Callao, Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 678, "tweet_count": 32593, "listed_count": 4}}, {"name": "jhonn", "username": "jhonn_a", "id": "80783050", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 369, "tweet_count": 5098, "listed_count": 5}}, {"name": "Bicuda", "username": "BicudaGrande", "id": "879849477410091009", "verified": false, "location": " Bosque m\u00e1gico", "public_metrics": {"followers_count": 5296, "following_count": 5807, "tweet_count": 68697, "listed_count": 8}}, {"name": "Giorgina Cruz", "username": "giorginacruz", "id": "237039847", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 263, "tweet_count": 25781, "listed_count": 5}}, {"name": "Ale", "username": "Ale_Nerozi", "id": "3304187145", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 304, "tweet_count": 16002, "listed_count": 3}}, {"name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24684, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}}, {"name": "Joha\ud83d\udc9a", "username": "johasvero", "id": "172130657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 340, "tweet_count": 3400, "listed_count": 1}}, {"name": "JORGE RIAL", "username": "rialjorge", "id": "124779370", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3423072, "following_count": 1884, "tweet_count": 88882, "listed_count": 9710}}, {"name": "Joaco", "username": "joaccojoacco", "id": "1897962896", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 319, "tweet_count": 120637, "listed_count": 6}}, {"name": "Bego\u00f1a Tundidor", "username": "emeterina", "id": "341735522", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 1499, "tweet_count": 18555, "listed_count": 41}}, {"name": "OIJ", "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470", "verified": true, "location": "Iberoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 14798, "following_count": 4245, "tweet_count": 21717, "listed_count": 258}}, {"name": "\ud83c\udf37", "username": "__fnww", "id": "349549448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 590, "tweet_count": 27918, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf19\u3000\u86f8", "username": "_honeyginger", "id": "97453571", "verified": false, "location": "she/they", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1077, "tweet_count": 102613, "listed_count": 4}}, {"name": "TORO \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\u26bd\ufe0f", "username": "MrToro07", "id": "2876240538", "verified": false, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1418, "tweet_count": 107408, "listed_count": 13}}, {"name": "J.ss", "username": "jesm_j", "id": "67891016", "verified": false, "location": "Abaet\u00e9 City - Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 229, "tweet_count": 5004, "listed_count": 0}}, {"name": "Barra do Remo", "username": "CAMISA33", "id": "68919117", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m-Par\u00e1,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12269, "following_count": 26, "tweet_count": 5703, "listed_count": 26}}, {"name": "Vladimir \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "username": "park192011", "id": "266161551", "verified": false, "location": "Panam\u00e1 City", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 455, "tweet_count": 12957, "listed_count": 2}}, {"name": "Emilio Reyes", "username": "reyesemilio321", "id": "3004120497", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 28, "tweet_count": 1236, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Garc\u00eda Bar\u00f3n", "username": "agarcibarn", "id": "567516887", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 534, "tweet_count": 37174, "listed_count": 12}}, {"name": "Facu \ud83e\udd81", "username": "FacuGomez108", "id": "2491970276", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 556, "tweet_count": 28956, "listed_count": 2}}, {"name": "sof\u00eda", "username": "SofiMiolo", "id": "314807046", "verified": false, "location": "Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 308, "tweet_count": 34629, "listed_count": 1}}, {"name": "mina.", "username": "aguitadepalta_", "id": "718535133117222913", "verified": false, "location": "Madrid.", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 887, "tweet_count": 14359, "listed_count": 6}}, {"name": "Gordivina\ud83d\uded0", "username": "gotohornyjail", "id": "1590846835", "verified": false, "location": "Madrid por desgracia", "public_metrics": {"followers_count": 18432, "following_count": 398, "tweet_count": 205795, "listed_count": 61}}, {"name": "Ra\u00fal", "username": "Ralcons", "id": "30221318", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 799, "tweet_count": 50076, "listed_count": 19}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Jenny Ramirez P.", "username": "oJennyRo", "id": "46817005", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 4665, "tweet_count": 49211, "listed_count": 28}}, {"name": "\ud83c\udf1b C\u00c5RMENSKIN \ud83c\udf1cTHE \ud83c\udf1a LONELIEST \ud83c\udf1d", "username": "onlyhumanccf", "id": "38549121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 786, "tweet_count": 29375, "listed_count": 12}}, {"name": "colorful girl", "username": "myllecast", "id": "89982466", "verified": false, "location": "Sete Lagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 662, "tweet_count": 18903, "listed_count": 3}}, {"name": "DUMNY DZIADEK. Ricardo Figueroa.", "username": "ardoriic", "id": "2766443043", "verified": false, "location": "El Pinar Uruguay.", "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 2055, "tweet_count": 54213, "listed_count": 9}}, {"name": "elian suarez", "username": "suarezelian1", "id": "2595724781", "verified": false, "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1984, "tweet_count": 13969, "listed_count": 0}}, {"name": "Diario NotiFalc\u00f3n", "username": "NOTIFALCON", "id": "144558275", "verified": false, "location": "Punto Fijo, Estado Falc\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 193632, "following_count": 1964, "tweet_count": 880888, "listed_count": 1102}}, {"name": "Deber\u00eda ser jade", "username": "dejaqueseajade", "id": "2863928800", "verified": false, "location": "En una canci\u00f3n g\u00f3tica \u2671", "public_metrics": {"followers_count": 6855, "following_count": 450, "tweet_count": 39456, "listed_count": 32}}, {"name": "Alejandro", "username": "Alexpifa", "id": "353589619", "verified": false, "location": "Majadahonda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 475, "tweet_count": 5690, "listed_count": 4}}, {"name": "Eddy Sarmiento", "username": "JerrySarmientoP", "id": "67774006", "verified": false, "location": "\u00dcT: 15.531243,-88.031893 ", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 958, "tweet_count": 69065, "listed_count": 46}}, {"name": "Ale. \ud83e\udd8b", "username": "HeyJonasForever", "id": "332461794", "verified": false, "location": "Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 13002, "following_count": 11952, "tweet_count": 190955, "listed_count": 49}}, {"name": "A.E.anton", "username": "torque2punto0", "id": "791417062715486208", "verified": false, "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3834, "following_count": 2233, "tweet_count": 524686, "listed_count": 11}}, {"name": "Mariana Hern\u00e1ndez\ud83e\udd0d", "username": "psiclinicamv", "id": "1168619407804944385", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 25335, "following_count": 210, "tweet_count": 7568, "listed_count": 28}}, {"name": "Isabel Carrasco\ud83d\udc9a", "username": "isabelcarrascoe", "id": "234493327", "verified": false, "location": "Quito", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 967, "tweet_count": 7205, "listed_count": 12}}, {"name": "Yenyffer Caballero", "username": "azulabeja", "id": "127957326", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 5056, "following_count": 2047, "tweet_count": 26243, "listed_count": 38}}, {"name": "Anita", "username": "albaqubra5", "id": "554940359", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 87, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}}, {"name": "Salud Madrid", "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 116909, "following_count": 125, "tweet_count": 4394, "listed_count": 447}}, {"name": "Francisco Muraciole", "username": "FMuraciole", "id": "3669591077", "verified": false, "location": "Arribe\u00f1os-Jun\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 339, "tweet_count": 1821, "listed_count": 0}}, {"name": "OACNUDH", "username": "OACNUDH", "id": "361969545", "verified": true, "location": "Ciudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 72607, "following_count": 1099, "tweet_count": 3659, "listed_count": 270}}, {"name": "jorge jimenez", "username": "JeorgejmzJorge", "id": "702737109384232960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 116, "tweet_count": 30831, "listed_count": 0}}, {"name": "Tito Montejo", "username": "TMontejojr", "id": "493670612", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 175, "tweet_count": 2790, "listed_count": 0}}, {"name": "Acta Sanitaria", "username": "ActaSanitaria", "id": "507624258", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 23053, "following_count": 736, "tweet_count": 99847, "listed_count": 487}}, {"name": "Francis", "username": "FrancisPalma2", "id": "571088798", "verified": false, "location": "Managua,Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 266, "tweet_count": 5137, "listed_count": 0}}, {"name": "Camilo Ega\u00f1a", "username": "camilocnn", "id": "305835391", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 192163, "following_count": 136, "tweet_count": 65888, "listed_count": 491}}, {"name": "Luuh", "username": "fulanitadetalLu", "id": "4749039328", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1549, "tweet_count": 20563, "listed_count": 0}}, {"name": "andrea mart\u00ednez", "username": "andreamartnez21", "id": "427610080", "verified": false, "location": "Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 967, "tweet_count": 7777, "listed_count": 2}}, {"name": "V\u00edrico", "username": "Virico_", "id": "912304662434467841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 2028, "tweet_count": 5300, "listed_count": 28}}, {"name": "Gonza", "username": "Gonzavi", "id": "28702124", "verified": false, "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1171, "tweet_count": 137360, "listed_count": 12}}, {"name": "RPF", "username": "_RafaElPiky_", "id": "255668344", "verified": false, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 De \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1202, "tweet_count": 89415, "listed_count": 20}}, {"name": "Jennifer Hincapie Sanchez", "username": "jehinsan", "id": "179243065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 539, "tweet_count": 2136, "listed_count": 11}}, {"name": "C\u00e9sar Delf\u00edn", "username": "Cesar_Delfin87", "id": "781252506919763968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 335, "tweet_count": 596, "listed_count": 1}}, {"name": "Frappe de cianuro", "username": "wabl_sabi", "id": "868638718357319680", "verified": false, "location": "Somewhere over de rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 452, "tweet_count": 1235, "listed_count": 0}}, {"name": "Emmanuel Sarmiento", "username": "emma_sar", "id": "450310216", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6253, "following_count": 564, "tweet_count": 3101, "listed_count": 23}}, {"name": "jkarinacortesr\u271d\ufe0f", "username": "jkarinacortesr", "id": "1180759938", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 449, "tweet_count": 6500, "listed_count": 3}}, {"name": "Juan Becerra Acosta", "username": "juanbaaq", "id": "49540008", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 84280, "following_count": 1231, "tweet_count": 48874, "listed_count": 743}}, {"name": "AngelCowboy60", "username": "vaquan1", "id": "407267751", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 80, "tweet_count": 1756, "listed_count": 1}}, {"name": "Elisa Beni", "username": "elisabeni", "id": "237223544", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 174269, "following_count": 1231, "tweet_count": 131574, "listed_count": 1411}}, {"name": "Drey Sua", "username": "DreySua", "id": "3006252717", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 659, "tweet_count": 3626, "listed_count": 2}}, {"name": "Carlos Leal", "username": "jfkfbipato", "id": "80615513", "verified": false, "location": "Gustavo A. Madero, Distrito Fe", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1358, "tweet_count": 17296, "listed_count": 1}}, {"name": "Auri Gonz\u00e1lez", "username": "aurigonfer", "id": "2238216173", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 96, "tweet_count": 4962, "listed_count": 0}}, {"name": "Janet Rodriguez", "username": "Janet2662", "id": "65638714", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 614, "tweet_count": 52506, "listed_count": 5}}, {"name": "Luis Madrid Peroza", "username": "luismadridp", "id": "255682933", "verified": false, "location": "luismadridp@msn.com", "public_metrics": {"followers_count": 7732, "following_count": 1099, "tweet_count": 10595, "listed_count": 34}}, {"name": "Kirsten Ness (S\u00fc\u00dfe)", "username": "KirstenNess", "id": "41425237", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1552, "tweet_count": 12949, "listed_count": 6}}, {"name": "Gobierno de Tierra del Fuego AIAS", "username": "GobiernoTDF", "id": "175131520", "verified": true, "location": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e I", "public_metrics": {"followers_count": 10897, "following_count": 109, "tweet_count": 18154, "listed_count": 119}}, {"name": "Pilar Peces", "username": "PilarPeces", "id": "2409166804", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 515, "tweet_count": 4395, "listed_count": 4}}, {"name": "Sup Galicia", "username": "supgalicia", "id": "1668001640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 176, "tweet_count": 22256, "listed_count": 37}}, {"name": "Irene", "username": "irenedors", "id": "191052599", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 758, "tweet_count": 13084, "listed_count": 3}}, {"name": "Paquito", "username": "pacosanta76", "id": "1119087043", "verified": false, "location": "Alc\u00e1ntara y C\u00e1ceres", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 365, "tweet_count": 32302, "listed_count": 7}}, {"name": "#E3N\u26bd\ud83c\udfc0\ud83c\udfc1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "e3nlive", "id": "202700729", "verified": false, "location": "https://www.facebook.com/profi", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1710, "tweet_count": 11595, "listed_count": 7}}, {"name": "SVP", "username": "svpsiquiatria", "id": "2571471518", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 223, "tweet_count": 6637, "listed_count": 13}}, {"name": "AutismoDiario", "username": "AutismoDiario", "id": "240638785", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 71837, "following_count": 952, "tweet_count": 85645, "listed_count": 939}}, {"name": "La Jabonera!", "username": "Paozroca1", "id": "1095679230292172800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1745, "tweet_count": 3734, "listed_count": 1}}, {"name": "Lucas", "username": "cookiedis", "id": "759190919920910337", "verified": false, "location": "San Fernando, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 365, "tweet_count": 6419, "listed_count": 1}}, {"name": "Andr\u00e9 Neto", "username": "hernandezaneto", "id": "31131007", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 172, "tweet_count": 30013, "listed_count": 10}}, {"name": "Ms. Crisistina", "username": "CrisisWorld_", "id": "121940498", "verified": false, "location": "Panem", "public_metrics": {"followers_count": 3507, "following_count": 212, "tweet_count": 38660, "listed_count": 14}}, {"name": "YO_MERENGUES", "username": "YO_MERENGUES_03", "id": "124874246", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 495, "tweet_count": 6376, "listed_count": 0}}, {"name": "Despierta Mexico", "username": "rock_steadee", "id": "392207766", "verified": false, "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 2395, "tweet_count": 139339, "listed_count": 0}}, {"name": "Armando Briz L\u00f3pez", "username": "bisturi52", "id": "237833576", "verified": false, "location": "Guayaquil-Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 101, "tweet_count": 63650, "listed_count": 25}}, {"name": "Victor bautista", "username": "Victorb34583216", "id": "891057531359023105", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1462, "tweet_count": 23615, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd94 MAXIMA\u2077", "username": "ProtegoMax_ARMY", "id": "866208253381926912", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 181, "tweet_count": 25422, "listed_count": 0}}, {"name": "D\u00famar \u00c1lex Parra", "username": "dumaralexparra", "id": "318954176", "verified": false, "location": "Villavicencio", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1509, "tweet_count": 15981, "listed_count": 10}}, {"name": "Carlos Monzon", "username": "c_mzn", "id": "256151265", "verified": false, "location": "M\u00e9xico City", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 498, "tweet_count": 6927, "listed_count": 12}}, {"name": "Sergio G..", "username": "GandaraCalde", "id": "3997785013", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 667, "tweet_count": 7390, "listed_count": 2}}, {"name": "NM\u00e1s", "username": "nmas", "id": "25401359", "verified": true, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805518, "listed_count": 10888}}, {"name": "Mar\u00eda Agustina", "username": "AngioliniAgus", "id": "757337942952148993", "verified": false, "location": "General Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 368, "tweet_count": 12107, "listed_count": 0}}, {"name": "Mili \ud83d\udca5", "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336", "verified": false, "location": "Germania Bueno Aires, Argentin", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 272, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}}, {"name": "MIGUEL ANGEL BAQUERO", "username": "CorazonCreatv", "id": "301816700", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1/Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 24, "tweet_count": 7806, "listed_count": 7}}, {"name": "SilviaToledoV", "username": "silviatoledov", "id": "100636437", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 2197, "tweet_count": 32453, "listed_count": 9}}, {"name": "Huellitas Felices - Pasteler\u00eda para mascotas \ud83d\udc36\ud83d\udc31", "username": "Huellitas_Fel", "id": "319434966", "verified": false, "location": "Los Olivos, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4570, "following_count": 1327, "tweet_count": 160121, "listed_count": 11}}, {"name": "Luis Arroyo", "username": "luchoarroyo2016", "id": "744727317562429442", "verified": false, "location": "en todos lados , y en ninguno", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1079, "tweet_count": 39875, "listed_count": 1}}, {"name": "Jorge Mart\u00ednez", "username": "SaludSexualyRep", "id": "164945974", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 367, "tweet_count": 23253, "listed_count": 10}}, {"name": "Sergio y Lupita en el Heraldo Radio", "username": "SergioyLupita", "id": "57404784", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 149512, "following_count": 3515, "tweet_count": 134809, "listed_count": 1146}}, {"name": "Karla Mercado", "username": "karlamcr_", "id": "587876603", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 111, "tweet_count": 23826, "listed_count": 0}}, {"name": "Nunca Caminar\u00e1s Solo", "username": "jos_mateos", "id": "1053619370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1159, "tweet_count": 68687, "listed_count": 1}}, {"name": "Sara", "username": "sarawavesss", "id": "3906247302", "verified": false, "location": "Val\u00e8ncia, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 292, "tweet_count": 6606, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83 spooky Rorin \ud83c\udf83\ud83e\udd87", "username": "rorintv", "id": "1308200317", "verified": false, "location": "Segovia ", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 313, "tweet_count": 135949, "listed_count": 12}}, {"name": "Caro", "username": "carolins232", "id": "293346986", "verified": false, "location": "Pink Ocean", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 336, "tweet_count": 151376, "listed_count": 8}}, {"name": "L. L\u00f3pez D.", "username": "llopez_d", "id": "500974075", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 268, "tweet_count": 13549, "listed_count": 6}}, {"name": "Ayla", "username": "Ayla_chata", "id": "2414202577", "verified": false, "location": "Onde o diabo veste farda", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 541, "tweet_count": 40147, "listed_count": 1}}, {"name": "maracumango", "username": "fakepelirroja", "id": "54314242", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 1342, "tweet_count": 127175, "listed_count": 28}}, {"name": "Carturo", "username": "CarlosSocualaya", "id": "774235536110137344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 451, "tweet_count": 1425, "listed_count": 0}}, {"name": "Dionisia Villalba", "username": "DaioVillalba", "id": "1539044581", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1785, "tweet_count": 68866, "listed_count": 3}}, {"name": "victor \ud83c\udf83", "username": "smilingfortwd", "id": "1143881984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7630, "following_count": 8398, "tweet_count": 340043, "listed_count": 14}}, {"name": "javier mariche balca", "username": "javier_mariche", "id": "305277841", "verified": false, "location": "Le\u00f3n Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 758, "tweet_count": 67027, "listed_count": 8}}, {"name": "Ally \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ud83d\udc0d\ud83d\udd4a\ud83d\udda4", "username": "Ally_oletuconio", "id": "857078562", "verified": false, "location": "El mejor pa\u00eds de Chile\ud83d\udcab\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 120, "tweet_count": 2170, "listed_count": 0}}, {"name": "Nancy Guti\u00e9rrez", "username": "NancyGutM", "id": "216395893", "verified": false, "location": "Ciudad Bolivar, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 472, "tweet_count": 31466, "listed_count": 4}}, {"name": "Daniela", "username": "danielamonsalvd", "id": "35636612", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 543, "tweet_count": 30855, "listed_count": 2}}, {"name": "genesis basanta", "username": "siseneg9", "id": "104183312", "verified": false, "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 589, "tweet_count": 5952, "listed_count": 46}}, {"name": "Gonzalo Herrera M.", "username": "goherrera007", "id": "486306335", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 269, "tweet_count": 2759, "listed_count": 0}}, {"name": "DPR Biob\u00edo", "username": "DPRBiobio", "id": "2885694652", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, B\u00edo-B\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 15235, "following_count": 967, "tweet_count": 20329, "listed_count": 44}}, {"name": "Anthony", "username": "Anthonygato16", "id": "1014196035659411459", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 890, "tweet_count": 59661, "listed_count": 0}}, {"name": "Biblioteca Central de Cerdanyola", "username": "bibcerdanyola", "id": "14830306", "verified": false, "location": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 804, "tweet_count": 5996, "listed_count": 67}}, {"name": "Jose A. Rubia", "username": "JOSERUBIA23K", "id": "2284054708", "verified": false, "location": "Almer\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 622, "tweet_count": 27037, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel Macedo", "username": "CmdrEdem", "id": "42955066", "verified": false, "location": "Home Base, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 893, "tweet_count": 13859, "listed_count": 7}}, {"name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha", "id": "14594813", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8554024, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}}, {"name": "Jose A Esquivel", "username": "jesquivelsalas", "id": "410457827", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 53, "tweet_count": 173, "listed_count": 0}}, {"name": "As\u00ed Las Cosas", "username": "asilascosasw", "id": "2670210516", "verified": true, "location": "M\u00e9xico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 151706, "following_count": 1350, "tweet_count": 80284, "listed_count": 522}}, {"name": "Vatt'ghern", "username": "Vaaattghern", "id": "1641809130", "verified": false, "location": "Nowhere.", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 828, "tweet_count": 23415, "listed_count": 4}}, {"name": "Diana", "username": "Miss_Delaney", "id": "20250491", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2784, "following_count": 1188, "tweet_count": 139964, "listed_count": 49}}, {"name": "Mauricio", "username": "inextax", "id": "1510738453", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12207, "following_count": 3237, "tweet_count": 42932, "listed_count": 27}}, {"name": "shigaraki volv\u00e9 \ud83e\uddc8", "username": "kookcinero94", "id": "1145455527004200965", "verified": false, "location": "  ", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 295, "tweet_count": 6702, "listed_count": 0}}, {"name": "Milton Grimaldi", "username": "Grimaldi2310", "id": "280827835", "verified": false, "location": "El Salvador ", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1468, "tweet_count": 63556, "listed_count": 20}}, {"name": "#VamosPorAnchoCamino", "username": "RosaTrigo6", "id": "859755584916250624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 201, "tweet_count": 5896, "listed_count": 1}}, {"name": "S\u00fa \ud83e\udd8a \ud83d\udc63", "username": "malandrinna", "id": "98944823", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13363, "following_count": 8101, "tweet_count": 87796, "listed_count": 0}}, {"name": "gabizinha. \ud83c\udf39", "username": "_eugaby1", "id": "1021734506473181184", "verified": false, "location": "Leonardo, anjo lindo.. \ud83d\udda4 ", "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 587, "tweet_count": 27854, "listed_count": 0}}, {"name": "Anaa \ud83c\udf38", "username": "eitan_ana", "id": "1069397448450342919", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 419, "tweet_count": 1102, "listed_count": 0}}, {"name": "Javier Cao", "username": "javiercao", "id": "87205400", "verified": false, "location": "Cartagena, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4856, "following_count": 1179, "tweet_count": 39032, "listed_count": 390}}, {"name": "SEN\u00c9nd of the f***ing World \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "username": "Mxmaniac11", "id": "3070128447", "verified": false, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 673, "tweet_count": 36817, "listed_count": 4}}, {"name": "Javi Benedict", "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171", "verified": false, "location": "Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 309, "tweet_count": 91531, "listed_count": 20}}, {"name": "Un espa\u00f1ol", "username": "Leonard78273611", "id": "1010300229722214400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 9, "tweet_count": 4263, "listed_count": 0}}, {"name": "Loreta", "username": "loretay", "id": "119072054", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5382, "following_count": 4821, "tweet_count": 519687, "listed_count": 49}}, {"name": "Begardegua", "username": "bepadgil", "id": "3901301121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 272, "tweet_count": 23714, "listed_count": 0}}, {"name": "Angeles Tellez", "username": "993angie", "id": "778761518439477248", "verified": false, "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 292, "tweet_count": 125098, "listed_count": 14}}, {"name": "\ud835\udc71\ud835\udc90\ud835\udc94\u00e9 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc93\u00e9\ud835\udc94 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ppandres36", "id": "371471234", "verified": false, "location": "ALICANTE, ESPA\u00d1A  \u25c0\u25b6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2841, "following_count": 2520, "tweet_count": 62211, "listed_count": 15}}, {"name": "AxisMonitoreos", "username": "AxisMonitoreos", "id": "725004190804660224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 863, "tweet_count": 12472, "listed_count": 4}}, {"name": "Leo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "LJ_Ciche", "id": "1377824545", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1613, "tweet_count": 24473, "listed_count": 0}}, {"name": "Gigi", "username": "dreamwildest20", "id": "1112579725", "verified": false, "location": "At a caribbean island\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 4985, "following_count": 114, "tweet_count": 52740, "listed_count": 7}}, {"name": "Princess Pau Bananahammock", "username": "salelosviernes", "id": "57147903", "verified": false, "location": "Suiza de \u00c1frica", "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 1199, "tweet_count": 228361, "listed_count": 16}}, {"name": "Jorge Quinto (V)", "username": "JorgeOl06580379", "id": "4585177289", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 2579, "tweet_count": 13271, "listed_count": 0}}, {"name": "Diana Martinez", "username": "DianaEsther", "id": "29577894", "verified": false, "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 1597, "tweet_count": 288081, "listed_count": 53}}, {"name": "Andrea Valc\u00e1rcel", "username": "andreavalcarcls", "id": "1066798754290896897", "verified": false, "location": "V\u00e9neto, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 95, "tweet_count": 16590, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf1e", "username": "kkarlabarrera", "id": "327587868", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4384, "following_count": 266, "tweet_count": 37846, "listed_count": 10}}, {"name": "Mario Pernigotti", "username": "MarioPernigotti", "id": "349246803", "verified": false, "location": "Posadas Misiones Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 2065, "tweet_count": 38434, "listed_count": 13}}, {"name": "Alejandro Miravet", "username": "esmiravet", "id": "144017601", "verified": false, "location": "Posadas, Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4980, "following_count": 1267, "tweet_count": 129632, "listed_count": 36}}, {"name": "\u1d0d\u1d0f\u0280\u1d07\u0274\u1d00.", "username": "MoreeCastellano", "id": "926075180295835648", "verified": false, "location": "\ud83c\udfa0", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 965, "tweet_count": 18980, "listed_count": 1}}, {"name": "Vicente G\u00f3mez", "username": "Vicente_GomezES", "id": "2955555994", "verified": false, "location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1624, "tweet_count": 14990, "listed_count": 0}}, {"name": "MAXIMA 97.5 Canc\u00fan", "username": "Maxima975Cancun", "id": "2842704604", "verified": false, "location": "Canc\u00fan & Riviera Maya", "public_metrics": {"followers_count": 2995, "following_count": 26, "tweet_count": 10201, "listed_count": 15}}, {"name": "Ma. Milagros", "username": "mmnarvaezp", "id": "244423000", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 734, "tweet_count": 45174, "listed_count": 15}}, {"name": "Juana\ud83e\udd8b", "username": "diz_juana", "id": "950390502284759041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 851, "tweet_count": 17079, "listed_count": 0}}, {"name": "Keyla", "username": "HeyKey07", "id": "4716332842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1461, "tweet_count": 3601, "listed_count": 5}}, {"name": "Mar Ren.", "username": "MCasfis", "id": "876923107629572097", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 63, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}}, {"name": "Florencia Aza \ud83d\udc9a\ud83d\udcab", "username": "floraza", "id": "57697552", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 1467, "tweet_count": 34217, "listed_count": 46}}, {"name": "Vicente Calder\u00f3n", "username": "tijuanapress", "id": "34557093", "verified": false, "location": "Tijuana, Mx", "public_metrics": {"followers_count": 3550, "following_count": 5003, "tweet_count": 79160, "listed_count": 186}}, {"name": "Daniel Rivas \uf8ff", "username": "dnl_rvs", "id": "3449076913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 552, "tweet_count": 4405, "listed_count": 6}}, {"name": "\u2661~\u2661 Present tense.", "username": "taekai555", "id": "1125274022814601217", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 591, "tweet_count": 8165, "listed_count": 0}}, {"name": "Vigilante", "username": "jmngweb", "id": "764332159", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 32, "tweet_count": 7760, "listed_count": 0}}, {"name": "Bronquiolina #RestoreTheSnyderVerse", "username": "fihaZSJL", "id": "326927195", "verified": false, "location": "Snyderverse ", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 1465, "tweet_count": 144619, "listed_count": 13}}, {"name": "loneliness\ud83e\udec0\ud83d\udde1\ufe0f", "username": "robertosenna", "id": "17597094", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 684, "tweet_count": 66446, "listed_count": 23}}, {"name": "Cerveja Picanha e Xereca", "username": "arioldo", "id": "56819028", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 382, "tweet_count": 693814, "listed_count": 32}}, {"name": "Radical Livre 1\u20e33\u20e3", "username": "RLivre", "id": "22951441", "verified": false, "location": "trololandia", "public_metrics": {"followers_count": 5118, "following_count": 844, "tweet_count": 344103, "listed_count": 55}}, {"name": "Economistas SCTf", "username": "EconomistasSctf", "id": "288989551", "verified": false, "location": "Santa Cruz de Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 966, "tweet_count": 50086, "listed_count": 104}}, {"name": "Dra. Mar\u00eda Luisa Francis", "username": "malufrancis", "id": "133937816", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 17727, "following_count": 12259, "tweet_count": 105501, "listed_count": 37}}, {"name": "iAm", "username": "MeraProcyon", "id": "1963030842", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 217, "tweet_count": 14916, "listed_count": 0}}, {"name": "Adrian Astudillo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "adrian_ast", "id": "87434532", "verified": false, "location": "Bejuma Edo Carabobo", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 428, "tweet_count": 6249, "listed_count": 8}}, {"name": "James39", "username": "James3920", "id": "1122630861650837504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 226, "tweet_count": 8249, "listed_count": 0}}, {"name": "Angel_Sainz_B_ScP", "username": "ASainzBScP", "id": "958314609747820546", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 486, "tweet_count": 74454, "listed_count": 0}}, {"name": "ROBERT ms", "username": "Robert050187", "id": "2439048096", "verified": false, "location": "San Jose, CA", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 81, "tweet_count": 12093, "listed_count": 0}}, {"name": "Silvita GM \uea00", "username": "SylviaMoss", "id": "61560424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 964, "tweet_count": 32732, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Fabre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "FGCarlos1990", "id": "898148978", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1501, "tweet_count": 23378, "listed_count": 1}}, {"name": "Melissa", "username": "diazcmeli", "id": "216950511", "verified": false, "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1281, "tweet_count": 6903, "listed_count": 2}}, {"name": "luis arencibia", "username": "luisarencibia72", "id": "365179880", "verified": false, "location": "Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1216, "tweet_count": 8064, "listed_count": 12}}, {"name": "Jane M", "username": "jane32_mp", "id": "1015300158072983553", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 563, "tweet_count": 36841, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u06de Pericles de Turdetania\u06de \ud83d\udfe9\u2b1c\ufe0f\ud83d\udfe9 \ud83c\udf53\ud83e\uded0", "username": "PedritoHistoria", "id": "1372981392", "verified": false, "location": "Punta Umbr\u00eda, Huelva, Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 4914, "tweet_count": 77714, "listed_count": 23}}, {"name": "mara", "username": "maraorozco21", "id": "2557336482", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 753, "tweet_count": 64514, "listed_count": 6}}, {"name": "Portal do Zacarias", "username": "portalzacarias", "id": "149556842", "verified": false, "location": "Manaus (AM) - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57100, "following_count": 48570, "tweet_count": 143400, "listed_count": 49}}, {"name": "trompe", "username": "Buccs_jonis17", "id": "79799272", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 2579, "tweet_count": 39192, "listed_count": 14}}, {"name": "\u26a1 Camu Eso \u26a1", "username": "Camu_eso", "id": "92863147", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 361, "tweet_count": 85359, "listed_count": 23}}, {"name": "Stefano Bianchi", "username": "geppetto23", "id": "58391616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 3645, "tweet_count": 63013, "listed_count": 7}}, {"name": "BRIANEDUARDOJANSESAN", "username": "BRIANEDUARDOJAN", "id": "360191739", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 576, "tweet_count": 907, "listed_count": 0}}, {"name": "Toni Sol\u00eds", "username": "tonisolis", "id": "110883557", "verified": false, "location": "M\u00e1laga y Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 941, "tweet_count": 13256, "listed_count": 6}}, {"name": "tuyyo", "username": "MagelaMeinjua", "id": "748207137839525888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 417, "tweet_count": 406314, "listed_count": 40}}, {"name": "los21revista", "username": "los21net", "id": "114803022", "verified": false, "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 269, "tweet_count": 18950, "listed_count": 18}}, {"name": "Dafne", "username": "dafnenut", "id": "253861387", "verified": false, "location": "En la tierra", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 483, "tweet_count": 9333, "listed_count": 1}}, {"name": "Yaya :)", "username": "yayaro1", "id": "14987481", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 423, "tweet_count": 11424, "listed_count": 7}}, {"name": "Chibi", "username": "Chibi147", "id": "44252426", "verified": false, "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 855, "tweet_count": 74337, "listed_count": 36}}, {"name": "Fabian Benavides", "username": "FabianBenavide1", "id": "306785657", "verified": false, "location": "Bogota/Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 68, "tweet_count": 2424, "listed_count": 0}}, {"name": "B\u2728", "username": "beatrizvl5", "id": "2245516838", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 342, "tweet_count": 16294, "listed_count": 2}}, {"name": "Leonor Rosas", "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}}, {"name": "Ricardo Gallego \u00d1ero \ud83d\udc9a\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "RPrugnoli", "id": "1087699352867479552", "verified": false, "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1557, "tweet_count": 10889, "listed_count": 0}}, {"name": "Como un cuento", "username": "Comouncuentorok", "id": "2582931307", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 924, "tweet_count": 2390, "listed_count": 6}}, {"name": "* \ud835\ude82\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude99\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude98 *", "username": "AlexDe_Large_", "id": "2651386772", "verified": false, "location": "Discovery 1", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 4998, "tweet_count": 245757, "listed_count": 22}}, {"name": "Tartaruga Casiopea \ud83d\udc22", "username": "NoPennywise", "id": "2984921746", "verified": false, "location": "La ciudad de los goblins", "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 933, "tweet_count": 71430, "listed_count": 39}}, {"name": "Gacela \u2733\ufe0f", "username": "Gacela1980", "id": "116832572", "verified": false, "location": "Chamber\u00ed, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 3699, "tweet_count": 44028, "listed_count": 53}}, {"name": "lauris", "username": "33lauura_", "id": "772744495960059904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 366, "tweet_count": 14197, "listed_count": 0}}, {"name": "luc\u00eda", "username": "__luciiaa__01", "id": "959519816133595137", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 161, "tweet_count": 5951, "listed_count": 0}}, {"name": "SOLAR \u2600\ufe0f CAPILORDE \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a \u2600\ufe0f POWER \u2790", "username": "Miloerja", "id": "184033939", "verified": false, "location": "Coruscant", "public_metrics": {"followers_count": 5273, "following_count": 2914, "tweet_count": 239646, "listed_count": 38}}, {"name": "LA VIDA ES VIVIRLA NO TRANSITARLA!!\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "username": "marciaquimey", "id": "278673561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1144, "tweet_count": 12751, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd60\ud835\udd6b\ud835\udd60\ud835\udd64\ud835\udd5c\ud835\udd6a\u262d\u2122", "username": "soyprogresista", "id": "1093611438910959616", "verified": false, "location": "Auschwitz, Polombia", "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 3020, "tweet_count": 16882, "listed_count": 0}}, {"name": "emaria", "username": "alfferedu", "id": "295628043", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 291, "tweet_count": 67680, "listed_count": 2}}, {"name": "Con D de despeinada\ud83c\udf3b", "username": "CathTe26", "id": "351318274", "verified": false, "location": "Wonderland \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 903, "tweet_count": 37791, "listed_count": 12}}, {"name": "Arual", "username": "ArualLG", "id": "258880423", "verified": false, "location": "Locotta, M\u00e1laga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 573, "tweet_count": 10115, "listed_count": 10}}, {"name": "Mysha", "username": "Orangelus", "id": "1018293556002328576", "verified": false, "location": "No Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 347, "tweet_count": 17213, "listed_count": 0}}, {"name": "Liily \u2606\u5f61", "username": "Zoxsan23", "id": "472571483", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 837, "tweet_count": 41807, "listed_count": 18}}, {"name": "ferchofeles", "username": "Ferchofeles25", "id": "383459035", "verified": false, "location": "Guayaquil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 495, "tweet_count": 16682, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Sarrion", "username": "MaraJosSarrion1", "id": "1050040506825285633", "verified": false, "location": "Santa Pola, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 158, "tweet_count": 126819, "listed_count": 0}}, {"name": "alcino de oliveira", "username": "alcinodoliveira", "id": "108957842", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 4044, "tweet_count": 1157633, "listed_count": 3}}, {"name": "Jos\u00e9 Ibarreche", "username": "ibarreche60", "id": "2315660803", "verified": false, "location": "El Blues", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 469, "tweet_count": 8578, "listed_count": 12}}, {"name": "Apolillardo \ud83d\udd77", "username": "LaPolillaGreen", "id": "715142806575128576", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 712, "tweet_count": 4124, "listed_count": 1}}, {"name": "Abel \ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "AbelMaroto", "id": "434207432", "verified": false, "location": " Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 522, "tweet_count": 7624, "listed_count": 2}}, {"name": "REYNALD", "username": "alexluroin", "id": "739409409793622018", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 1368, "tweet_count": 5802, "listed_count": 1}}, {"name": "Mari", "username": "marirr1", "id": "554732100", "verified": false, "location": "PR", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 47, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc86\ud835\udc8d", "username": "MarinnaRoel", "id": "38027137", "verified": false, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 509, "tweet_count": 15493, "listed_count": 2}}, {"name": "Radastan", "username": "Bytemaniacos", "id": "4717068977", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 564, "tweet_count": 103097, "listed_count": 0}}, {"name": "Sr. Gref", "username": "srgref", "id": "251778177", "verified": false, "location": "afrikitown", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 152, "tweet_count": 6151, "listed_count": 3}}, {"name": "Anita", "username": "Anabel237_", "id": "363139835", "verified": false, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 198, "tweet_count": 47358, "listed_count": 2}}, {"name": "Nessie \ud83e\udd95", "username": "NoSoyyMargarita", "id": "102396134", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 716, "tweet_count": 10077, "listed_count": 2}}, {"name": "RoOs", "username": "elRoos28", "id": "72379023", "verified": false, "location": "Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 1377, "tweet_count": 33516, "listed_count": 17}}, {"name": "\u00c1rea 6 Vega Media", "username": "Area6VegaMedia", "id": "728501017764073472", "verified": false, "location": "M\u00farcia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 3119, "following_count": 899, "tweet_count": 8008, "listed_count": 33}}, {"name": "Murciasalud", "username": "Murciasalud", "id": "200064920", "verified": false, "location": "Murcia (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 24388, "following_count": 139, "tweet_count": 15041, "listed_count": 263}}, {"name": "laura", "username": "LauraLauraanyc6", "id": "880579975", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 143, "tweet_count": 9423, "listed_count": 1}}, {"name": "Carmen guerra", "username": "carmen_latata", "id": "3613642762", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 103, "tweet_count": 16420, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriela S\u00e1nchez E.", "username": "gsestanga", "id": "316802814", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1732, "tweet_count": 25826, "listed_count": 2}}, {"name": "Thai \ud83c\udf3b", "username": "Dime_Thai", "id": "252739023", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 755, "tweet_count": 13517, "listed_count": 0}}, {"name": "Dr. Dalinar Kholin", "username": "Dalinarvcf", "id": "297552789", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 839, "tweet_count": 32417, "listed_count": 4}}, {"name": "Esther Sanz \ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd80\ud83e\udd1b\ud83c\udffb", "username": "_esthersanz", "id": "1000098956318269446", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 31878, "following_count": 2508, "tweet_count": 66645, "listed_count": 66}}, {"name": "Nelly de la Torre", "username": "nellydelatorre", "id": "331088857", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 1083, "tweet_count": 320530, "listed_count": 59}}, {"name": "Hombres Contra la Violencia SV", "username": "hclav", "id": "288946052", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 6788, "following_count": 5704, "tweet_count": 76921, "listed_count": 34}}, {"name": "Ale Perez!!!", "username": "Javitodelsur", "id": "196346079", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 86, "tweet_count": 27106, "listed_count": 3}}, {"name": "Something About Mary", "username": "MedicenGenoveva", "id": "2844460017", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 638, "tweet_count": 19991, "listed_count": 3}}, {"name": "AndyRocks \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "username": "AndyRocksMB", "id": "87613990", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1753, "tweet_count": 22134, "listed_count": 18}}, {"name": "Sandra Rivera", "username": "SandraR32473694", "id": "1154839243539267584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 370, "tweet_count": 44479, "listed_count": 0}}, {"name": "Axel Satuye", "username": "ASatuye", "id": "1100286607712768000", "verified": false, "location": "En alg\u00fan universo paralelo.", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 624, "tweet_count": 7896, "listed_count": 1}}, {"name": "Mayra\ud83c\udf1f", "username": "MyLopezC", "id": "1297723416", "verified": false, "location": "Rosario \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1042, "tweet_count": 28088, "listed_count": 7}}, {"name": "AlejoBarrett \ud83c\udfb8", "username": "alejobarrett", "id": "54334779", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2341, "following_count": 2505, "tweet_count": 78809, "listed_count": 11}}, {"name": "sandra", "username": "SandraSegue", "id": "2686581438", "verified": false, "location": "Santiago-Chile", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1579, "tweet_count": 173907, "listed_count": 0}}, {"name": "Cindy Ente\ud83e\udeb4", "username": "benitabunny_", "id": "606814009", "verified": false, "location": "Fondo de bikini ", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 206, "tweet_count": 48951, "listed_count": 2}}, {"name": "Li Nov", "username": "LiNov27", "id": "2581330777", "verified": false, "location": "Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 3435, "following_count": 1819, "tweet_count": 540895, "listed_count": 0}}, {"name": "LaFMBoyac\u00e1", "username": "Lafmboyaca931", "id": "771468557339230208", "verified": false, "location": "Duitama, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 388, "tweet_count": 5573, "listed_count": 4}}, {"name": "little one", "username": "st_zainin", "id": "1117420687449260038", "verified": false, "location": "thank you technoblade", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 18, "tweet_count": 22153, "listed_count": 6}}, {"name": "Geegee\u2661", "username": "geegeeBol", "id": "612230416", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n . Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 718, "tweet_count": 8691, "listed_count": 1}}, {"name": "hispania", "username": "paisdeconejos", "id": "399096841", "verified": false, "location": "en el pa\u00eds de los conejos", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 826, "tweet_count": 51765, "listed_count": 3}}, {"name": "Mily (Florecer \ud83c\udf3a)", "username": "Milyinthesky", "id": "1225569499", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 3887, "tweet_count": 42818, "listed_count": 9}}, {"name": "Nino Roure", "username": "Dorieowiki", "id": "224746894", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1885, "tweet_count": 23515, "listed_count": 31}}, {"name": "Laura Pereda\ud83d\ude3b", "username": "laupereda60", "id": "4886198793", "verified": false, "location": "Luj\u00e1n de Cuyo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1261, "tweet_count": 206223, "listed_count": 0}}, {"name": "Raul carlo", "username": "Raulcarlo8", "id": "943492711616741381", "verified": false, "location": "C.a.b.a", "public_metrics": {"followers_count": 5779, "following_count": 6310, "tweet_count": 160425, "listed_count": 2}}, {"name": "Eduardo Clavel", "username": "EdClavel_AE", "id": "381084612", "verified": false, "location": "El Salvador, Am\u00e9rica Central. ", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 3203, "tweet_count": 3017, "listed_count": 0}}, {"name": "Paulo Victor", "username": "pvictorffc", "id": "240537945", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 389, "tweet_count": 171590, "listed_count": 0}}, {"name": "George", "username": "Georgeluiz123", "id": "83893049", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 921, "tweet_count": 213653, "listed_count": 9}}, {"name": "Edith Anaya\ud83c\udf39\ud83c\udf19\u2728", "username": "EdithAP_", "id": "300503134", "verified": false, "location": "\ud83e\udd40\ud83c\udf0e\ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud83d\ude0a ", "public_metrics": {"followers_count": 2852, "following_count": 1232, "tweet_count": 78488, "listed_count": 10}}, {"name": "Seguridad y Justicia", "username": "SeguridadCMC", "id": "2326329752", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3373, "following_count": 2923, "tweet_count": 12022, "listed_count": 16}}, {"name": "EC13CTIC BAR", "username": "ECLECTICBarCafe", "id": "1641796754", "verified": false, "location": "Cra 13 # 38-28 BOGOT\u00c1", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 488, "tweet_count": 8122, "listed_count": 16}}, {"name": "G\u00e9nesis Cede\u00f1o", "username": "Genesislce", "id": "269381904", "verified": false, "location": "Gye ", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1054, "tweet_count": 38064, "listed_count": 0}}, {"name": "groove & vibes", "username": "grooveandvibes", "id": "3369824968", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 772, "tweet_count": 27247, "listed_count": 3}}, {"name": "xana iglesias", "username": "xanaiglesias", "id": "382717045", "verified": false, "location": "RTPA & cia...", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 750, "tweet_count": 7787, "listed_count": 20}}, {"name": "Lely Huansi", "username": "LelyKarina20", "id": "2452142569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 178, "tweet_count": 129, "listed_count": 0}}, {"name": "Lozan", "username": "lozan_javi", "id": "4684838232", "verified": false, "location": "Santander, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 307, "tweet_count": 9110, "listed_count": 1}}, {"name": "NO PASA NADA", "username": "NOPASANADAJAEN", "id": "4429727542", "verified": false, "location": "Jaen, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 884, "tweet_count": 11051, "listed_count": 1}}, {"name": "pedro mu\u00f1oz", "username": "muozpedro7", "id": "1319557759", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1008, "tweet_count": 56755, "listed_count": 0}}, {"name": "TrendingMaster.com", "username": "rockbertoj1", "id": "341183131", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 8730, "following_count": 8202, "tweet_count": 16327, "listed_count": 13}}, {"name": "IGN Espa\u00f1a", "username": "IGN_es", "id": "15686768", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 112393, "following_count": 548, "tweet_count": 69763, "listed_count": 1124}}, {"name": "Sintia", "username": "Cynthiajobros", "id": "43604440", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 1876, "tweet_count": 166767, "listed_count": 37}}, {"name": "Lore", "username": "Lore78LaLoca", "id": "158338813", "verified": false, "location": "Piri\u00e1polis, Uruguay ", "public_metrics": {"followers_count": 5499, "following_count": 936, "tweet_count": 80411, "listed_count": 6}}, {"name": "Judith Farrero I Fargues", "username": "FarreroMac", "id": "2786389038", "verified": false, "location": "C/Rosell\u00f2, n\u00fam. 498 4\u00aa1\u00aa - BCN", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 828, "tweet_count": 33377, "listed_count": 1}}, {"name": "Venezuelan...", "username": "camejojl", "id": "61953292", "verified": false, "location": "Everywhere...", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 2370, "tweet_count": 14405, "listed_count": 10}}, {"name": "Loca Un Poco \ud83c\udf3c", "username": "ClauLocura", "id": "2591332789", "verified": false, "location": "Maldonado, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 4000, "following_count": 3145, "tweet_count": 22127, "listed_count": 9}}, {"name": "agustina", "username": "agusozs", "id": "348117923", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 533, "tweet_count": 33333, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio", "username": "sergio681", "id": "104200024", "verified": false, "location": "Titirilquen, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1496, "tweet_count": 30069, "listed_count": 1}}, {"name": "T13", "username": "T13", "id": "24952459", "verified": true, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3883018, "following_count": 92589, "tweet_count": 679475, "listed_count": 7755}}, {"name": "El Sol de Hermosillo", "username": "ElSolHermosillo", "id": "2735793480", "verified": false, "location": "Campeche #103 San Benito", "public_metrics": {"followers_count": 16431, "following_count": 785, "tweet_count": 135902, "listed_count": 152}}, {"name": "Borja", "username": "borjaserra", "id": "208060727", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 354, "tweet_count": 2406, "listed_count": 6}}, {"name": "avefr\u00eda", "username": "avefrialofrave", "id": "2579681219", "verified": false, "location": "UO-GC, Barcelona (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 1093, "tweet_count": 128746, "listed_count": 19}}, {"name": "Er\u00e9ndira", "username": "Erendiragm", "id": "85159273", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 381, "tweet_count": 2910, "listed_count": 3}}, {"name": "fosete", "username": "fosete", "id": "118788860", "verified": false, "location": "Guadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 752, "tweet_count": 8869, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udcaeMai\ud83d\udcae", "username": "maioneesama__", "id": "4894744659", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 831, "tweet_count": 210370, "listed_count": 6}}, {"name": "Marinita", "username": "Marinagt2", "id": "409988252", "verified": false, "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 215, "tweet_count": 119135, "listed_count": 6}}, {"name": "Nonada", "username": "NNonada", "id": "358837571", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 766, "tweet_count": 106222, "listed_count": 13}}, {"name": "Anabella soledad", "username": "annabelles_r", "id": "1091540598044151809", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 8, "tweet_count": 1020, "listed_count": 0}}, {"name": "dOoDo", "username": "nishinoyayuu141", "id": "883169307286491137", "verified": false, "location": "twiceland ", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 721, "tweet_count": 21063, "listed_count": 0}}, {"name": "DonaSangre en Madrid", "username": "adecetma", "id": "2181233931", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4112, "following_count": 2756, "tweet_count": 31608, "listed_count": 54}}, {"name": "gomadeborrar", "username": "gomadeborrar1", "id": "1159818819692613632", "verified": false, "location": "Madrid ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 487, "tweet_count": 11874, "listed_count": 0}}, {"name": "Manuel Esbert", "username": "ManuelEsbert", "id": "288340449", "verified": false, "location": "Chamber\u00ed, Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 2527, "tweet_count": 13457, "listed_count": 32}}, {"name": "Katherine Escorcia Osorio", "username": "ekatherineo", "id": "877013071", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 441, "tweet_count": 1508, "listed_count": 0}}, {"name": "OPS/OMS Uruguay", "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032", "verified": true, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 18236, "following_count": 995, "tweet_count": 7167, "listed_count": 147}}, {"name": "Orlando", "username": "iTatacito", "id": "79254734", "verified": false, "location": "M\u00e9xico Tenochtitl\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 3850, "tweet_count": 64717, "listed_count": 25}}, {"name": "Cho", "username": "ChoBaldi", "id": "1444144706", "verified": false, "location": "Buenos Aires Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 441, "tweet_count": 688, "listed_count": 0}}, {"name": "Beca RockBohe", "username": "Brockera", "id": "86552512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 936, "tweet_count": 14293, "listed_count": 1}}, {"name": "Andr\u00e9s de la Pe\u00f1a", "username": "andres_dlap", "id": "743254156723425281", "verified": false, "location": "Jalisco, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 1896, "tweet_count": 6568, "listed_count": 18}}, {"name": "AURA", "username": "aura_latam", "id": "1084640795943202822", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 12, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf83 Spooky Metepatas \ud83e\udd87", "username": "enmendador", "id": "336162599", "verified": false, "location": "Ja\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 634, "tweet_count": 41238, "listed_count": 2}}, {"name": "Dr. V\u00edctor Zamora \ud83c\udfe5\ud83d\udc89\u00a9\u00ae", "username": "Vikttorzvj", "id": "249922754", "verified": false, "location": "Managua, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1210, "tweet_count": 9838, "listed_count": 5}}, {"name": "Douglas Yung", "username": "DAIGREON", "id": "40373158", "verified": false, "location": "City of the BH, MG Colony", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 859, "tweet_count": 89888, "listed_count": 23}}, {"name": "Sr. Lobo", "username": "DAVID_SIMON_82", "id": "1657610269", "verified": false, "location": "Barcino", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 128, "tweet_count": 1728, "listed_count": 0}}, {"name": "angeles", "username": "84lagu", "id": "2462389176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 117, "tweet_count": 8776, "listed_count": 0}}, {"name": "ivancito", "username": "theraven_ar", "id": "890043464964079617", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 4911, "tweet_count": 30832, "listed_count": 2}}, {"name": "Sue\u00f1o pand\u00e9mico", "username": "pepealavez", "id": "153140677", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 699, "tweet_count": 2733, "listed_count": 5}}, {"name": "PAKY", "username": "Paky41660911", "id": "1059556742198185984", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 91, "tweet_count": 10544, "listed_count": 0}}, {"name": "D\u00e9bora Palop", "username": "DeboraPalop", "id": "614117590", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 1747, "tweet_count": 23452, "listed_count": 27}}, {"name": "Juanito", "username": "JuanitoBlanco7", "id": "1011533705863663616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 403, "tweet_count": 111540, "listed_count": 3}}, {"name": "Luciana Carossia", "username": "LuliCarossia", "id": "301050337", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 485, "tweet_count": 5315, "listed_count": 8}}, {"name": "Kurt Barlow", "username": "gulp__", "id": "911333456935780355", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 216, "tweet_count": 6431, "listed_count": 0}}, {"name": "Alejandra Leyva", "username": "marlf583", "id": "102274676", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 309, "tweet_count": 7681, "listed_count": 3}}, {"name": "Euge", "username": "MaEugeniadeJLo1", "id": "1098609184801734656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1020, "tweet_count": 112590, "listed_count": 0}}, {"name": "CesarMartin", "username": "CesarMartAbgdo", "id": "898073537663074304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 4951, "tweet_count": 4027, "listed_count": 5}}, {"name": "Armando Armas", "username": "armandoaromas10", "id": "799049942308417536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 329, "tweet_count": 7531, "listed_count": 0}}, {"name": "Saviola \ud83e\uddec\u270a\ud83c\udffe\ud83e\udd81 \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "saviopr", "id": "55086505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3976, "following_count": 3192, "tweet_count": 39072, "listed_count": 5}}, {"name": "Raul Armendariz V", "username": "armendariz62", "id": "252659475", "verified": false, "location": "Chihuahua, Chih.", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 429, "tweet_count": 6431, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udeeb T\u00f2mas, la rematada y el gol\ud83d\udc9a \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udeec", "username": "quietorl", "id": "633369120", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 1140, "tweet_count": 118805, "listed_count": 16}}, {"name": "Blue Arrow", "username": "DaggerChell", "id": "3627717334", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}}, {"name": "Bel\u00e9n Vargas Gallegos", "username": "Belenvargasg", "id": "834380112", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1779, "tweet_count": 2723, "listed_count": 3}}, {"name": "Fundaci\u00f3n M\u00edranos", "username": "FMiranos", "id": "1039291083631587328", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 344, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}}, {"name": "Germ\u00e1n hern\u00e1ndez", "username": "Germnhernndez16", "id": "1007833548", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 2119, "tweet_count": 950234, "listed_count": 143}}, {"name": "nalu", "username": "lulu__barreto", "id": "2161678809", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 515, "tweet_count": 87657, "listed_count": 6}}, {"name": "Carlos Hern\u00e1ndez", "username": "dosabrazos", "id": "39224423", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 1049, "tweet_count": 21582, "listed_count": 79}}, {"name": "Judit Viudas, DUE", "username": "juditviudas", "id": "748546679071215616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 222, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda Jimena Medina", "username": "JimenaMed", "id": "300561302", "verified": false, "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 285, "tweet_count": 13291, "listed_count": 0}}, {"name": "Udruga LET", "username": "LetUdruga", "id": "1875004334", "verified": false, "location": "Zagreb, Croatia", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 306, "tweet_count": 1487, "listed_count": 3}}, {"name": "Roc\u00edo de Lara", "username": "RollGiMad", "id": "300278631", "verified": false, "location": "Collado Villalba Madrid Girona", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 1151, "tweet_count": 12494, "listed_count": 0}}, {"name": "La Vanguardia", "username": "LaVanguardia", "id": "74453123", "verified": true, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1340578, "following_count": 694, "tweet_count": 634044, "listed_count": 14417}}, {"name": "\ud83c\udf42 \u1d05\u028f\u029c \ud83d\udc80", "username": "dyhree", "id": "1004374081817534465", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 384, "tweet_count": 9736, "listed_count": 2}}, {"name": "Radio Lobo 106.5", "username": "106_lobo", "id": "757596061867401216", "verified": false, "location": "Wichita, KS. USA", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 195, "tweet_count": 15506, "listed_count": 3}}, {"name": "Aristegui Noticias", "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9390170, "following_count": 11, "tweet_count": 371056, "listed_count": 14989}}, {"name": "Direcci\u00f3n UGC Virgen", "username": "pilica64", "id": "737938793651699712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 70, "tweet_count": 292, "listed_count": 0}}, {"name": "Gu\u00edaSalud", "username": "GuiaSalud", "id": "102051912", "verified": false, "location": "Zaragoza (Espa\u00f1a - Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 28302, "following_count": 413, "tweet_count": 5078, "listed_count": 623}}, {"name": "Disidente Frei", "username": "DisidenteFrei", "id": "838899844483776512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 23, "tweet_count": 210086, "listed_count": 1}}, {"name": "\u02b2\u1d52\u1d52\u207f\u2071\u1d49", "username": "minimooncat", "id": "1045206087425839104", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 278, "tweet_count": 12255, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcos", "username": "Aupa_Baraka", "id": "535747968", "verified": false, "location": "Barakaldo", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 2294, "tweet_count": 58566, "listed_count": 2}}, {"name": "Bel\u00e9n Lo", "username": "lo_belen", "id": "1080611569728475137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 146, "tweet_count": 23748, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udd3bAlfredo Vicente Ruano \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udded", "username": "alfredovicent", "id": "142630555", "verified": false, "location": "Guadalajara (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 314, "tweet_count": 7430, "listed_count": 12}}, {"name": "Mar Garc\u00eda Puig", "username": "margpuig", "id": "2921983427", "verified": true, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 9373, "following_count": 3416, "tweet_count": 4660, "listed_count": 171}}, {"name": "La casa del dolor \ud83c\udff4", "username": "Lacasadeldolor2", "id": "1145951324040847360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 269, "tweet_count": 7645, "listed_count": 0}}, {"name": "Belu", "username": "BelenQuintana9", "id": "1360465412", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 455, "tweet_count": 40534, "listed_count": 1}}, {"name": "a de aldana", "username": "vie_amour_", "id": "948998894058393600", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 221, "tweet_count": 9638, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucifer \u22c6 \u8840\u96e8\u63a2\u82b1 // \u4e8c\u54c8\u548c\u4ed6\u7684\u767d\u732b\u5e08\u5c0a", "username": "Lucis_et_Caelum", "id": "992294980537335808", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 326, "tweet_count": 46141, "listed_count": 3}}, {"name": "Carpe Diem", "username": "HuarteYessica", "id": "1000560474717552640", "verified": false, "location": "Rivas-Vaciamadrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 148, "tweet_count": 2109, "listed_count": 0}}, {"name": "Augusto Cezar", "username": "EuAugustoCezar", "id": "1116089587892400129", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 338, "tweet_count": 4822, "listed_count": 2}}, {"name": "TeAtualizei 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f", "username": "taoquei1", "id": "1087259768", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1502375, "following_count": 1845, "tweet_count": 4309, "listed_count": 1420}}, {"name": "ARC", "username": "ClaveRubio", "id": "927218599860887552", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 495, "tweet_count": 82129, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2145", "username": "Davidfdez_10", "id": "4727535634", "verified": false, "location": "Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 171, "tweet_count": 25472, "listed_count": 0}}, {"name": "Enrique Huerta", "username": "ehuerta44", "id": "1610052156", "verified": false, "location": "C\u00e1ceres, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 481, "tweet_count": 150972, "listed_count": 22}}, {"name": "Juan B", "username": "jbarreraf27", "id": "16435330", "verified": false, "location": "Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 677, "tweet_count": 128683, "listed_count": 13}}, {"name": "marcos barrera", "username": "barrera_sagaon", "id": "241626752", "verified": false, "location": "Staten Island NY", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 257, "tweet_count": 176274, "listed_count": 62}}, {"name": "G2 ARCHITECT", "username": "ivan_mendez98", "id": "1292695752", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 506, "tweet_count": 4891, "listed_count": 3}}, {"name": "Freebox  [ _ ]", "username": "Frebox", "id": "525811784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 997, "tweet_count": 47598, "listed_count": 4}}, {"name": "Capitan Cummings \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "CapitanCummings", "id": "1093496065230290952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 123, "tweet_count": 1596, "listed_count": 0}}, {"name": "Mr_Morp", "username": "Mr_morq", "id": "280113860", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 2183, "tweet_count": 48770, "listed_count": 3}}, {"name": "Ra\u00fal Lac\u00e1rcel L\u00f3pez", "username": "RaulLacarcel22", "id": "570959347", "verified": false, "location": "Malaga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 466, "tweet_count": 7020, "listed_count": 2}}, {"name": "Angelico\ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "username": "AngelicoBC97", "id": "816006677401047040", "verified": false, "location": "Cartagena, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 502, "tweet_count": 32600, "listed_count": 3}}, {"name": "Mickymoto", "username": "_mickymoto", "id": "358781005", "verified": false, "location": "Alicantino Mundial", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 744, "tweet_count": 52467, "listed_count": 69}}, {"name": "Espa\u00f1a Viva", "username": "RenacerNacional", "id": "1117087771", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 626, "tweet_count": 5693, "listed_count": 2}}, {"name": "Hugo Louren\u00e7o \ud83d\udc4a \u2720", "username": "HugaoDF_TO", "id": "216354419", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 274, "tweet_count": 16427, "listed_count": 3}}, {"name": "Cruz Vermelha Brasileira", "username": "CruzVermelha", "id": "241256412", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8117, "following_count": 115, "tweet_count": 2081, "listed_count": 50}}, {"name": "fantastic meow", "username": "Noe_DLl", "id": "887483837126774785", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 173, "tweet_count": 11300, "listed_count": 0}}, {"name": "JO NAVAL", "username": "pimentelnaval", "id": "1601943890", "verified": false, "location": "Roma, Lacio", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 805, "tweet_count": 22829, "listed_count": 7}}, {"name": "ANTONIO EZQUERRA", "username": "ANTONIOEZQUERRA", "id": "2380103418", "verified": false, "location": "Arag\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1895, "tweet_count": 69547, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Angeel \u00c1guila C \ud83d\udc9b\ud83d\udc99A Villarreal \ud83e\udd85\ud83d\ude0e\ud83d\ude07", "username": "J_AAngelVill1", "id": "1169731131471728641", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 320, "tweet_count": 79413, "listed_count": 4}}, {"name": "TICUL Y EL SUR", "username": "TICULNOTICIAS", "id": "576933834", "verified": false, "location": "Ticul Yucat\u00e1n M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 421, "tweet_count": 3002, "listed_count": 1}}, {"name": "Aline Pereira", "username": "eialinepereira", "id": "1155930845997350913", "verified": false, "location": "Jaguar\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 204, "tweet_count": 6082, "listed_count": 0}}, {"name": "sonsolesbravo", "username": "sonsolesbravo", "id": "2712570889", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 272, "tweet_count": 6165, "listed_count": 1}}, {"name": "Eduardo Rodea Cano", "username": "RodeaCano", "id": "940416430037786624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 167, "tweet_count": 1957, "listed_count": 0}}, {"name": "G \u2b50\ufe0f | Nico Di Angelo protector", "username": "gugimu", "id": "1098611437994422273", "verified": false, "location": "ISFJ", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 107, "tweet_count": 114234, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udfe2 Pedro", "username": "Petxr", "id": "85216387", "verified": false, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 409, "tweet_count": 87024, "listed_count": 15}}, {"name": "anna gallart genesca", "username": "genesca_62", "id": "789232802558533632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 458, "tweet_count": 79193, "listed_count": 47}}, {"name": "Hospital Sant Joan de D\u00e9u Barcelona CAT", "username": "SJDbarcelona_ca", "id": "752555081833275393", "verified": false, "location": "Esplugues de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 6915, "following_count": 372, "tweet_count": 5092, "listed_count": 100}}, {"name": "Nairy", "username": "nairy_lh", "id": "2288977122", "verified": false, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 494, "tweet_count": 1653, "listed_count": 1}}, {"name": "Praxis Psicolog\u00eda Integral", "username": "PraxisDOM", "id": "951193716252921858", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 192, "tweet_count": 1452, "listed_count": 0}}, {"name": "Hannah Arendt", "username": "cuchacucha", "id": "67977000", "verified": false, "location": "NO se admiten machistas!", "public_metrics": {"followers_count": 10684, "following_count": 2585, "tweet_count": 958284, "listed_count": 143}}, {"name": "Jack Torrance", "username": "Oxnardsays", "id": "1037074428733968384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 173, "tweet_count": 2712, "listed_count": 0}}, {"name": "\u029f\u1d07\u1d07\u2728", "username": "l_leeandra", "id": "716083962850861056", "verified": false, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 35, "tweet_count": 10014, "listed_count": 0}}, {"name": "mrs luci", "username": "maestralucifer", "id": "160731872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 664, "tweet_count": 75003, "listed_count": 4}}, {"name": "MiguelDominguez", "username": "MiguelAntCruz02", "id": "1427812849", "verified": false, "location": "Santo Domingo Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 2337, "following_count": 3584, "tweet_count": 569724, "listed_count": 101}}, {"name": "Peri\u00f3dico El D\u00eda", "username": "ElDia_do", "id": "143173757", "verified": true, "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 397975, "following_count": 3078, "tweet_count": 287643, "listed_count": 831}}, {"name": "Rosario Rocher", "username": "rcrocher", "id": "254766844", "verified": false, "location": "Carmen, Campeche, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 748, "tweet_count": 36509, "listed_count": 6}}, {"name": "Croitoru Daniela", "username": "danamadrid5882", "id": "2877333282", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1140, "tweet_count": 139731, "listed_count": 1}}, {"name": "Ruiz de la Vega.", "username": "_RuizdelaVega", "id": "262683919", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1546, "tweet_count": 80587, "listed_count": 12}}, {"name": "Carlos Montero", "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810", "verified": false, "location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "public_metrics": {"followers_count": 544175, "following_count": 393, "tweet_count": 125385, "listed_count": 3406}}, {"name": "311 Panam\u00e1", "username": "311Panama", "id": "169489073", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 71056, "following_count": 748, "tweet_count": 126435, "listed_count": 225}}, {"name": "Julz.", "username": "555Julz", "id": "84735388", "verified": false, "location": "Cascajal", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 65, "tweet_count": 35250, "listed_count": 4}}, {"name": "Sebasti\u00e1n.-", "username": "SebastianLC9", "id": "311742260", "verified": false, "location": "Rosario \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 944, "tweet_count": 6154, "listed_count": 0}}, {"name": "Celesnes", "username": "celesnes", "id": "1114517970594729984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2875, "following_count": 3179, "tweet_count": 63523, "listed_count": 1}}, {"name": "Marcelo Mario Avellanal Leal", "username": "parreshia", "id": "220277203", "verified": false, "location": "Sud America", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 5000, "tweet_count": 134966, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf8\ud835\udcf7", "username": "monszn", "id": "553065320", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 303, "tweet_count": 6777, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando Abad", "username": "FernandoAbad_", "id": "225128143", "verified": false, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 950, "tweet_count": 23124, "listed_count": 1}}, {"name": "Stormy \ud83d\udca5", "username": "Carolinayessa", "id": "4865858691", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 455, "tweet_count": 20170, "listed_count": 2}}, {"name": "Mercedes Guzm\u00e1n", "username": "m_guzman10", "id": "893544182270349312", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 326, "tweet_count": 8223, "listed_count": 1}}, {"name": "laSexta", "username": "laSextaTV", "id": "22954354", "verified": true, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1131194, "following_count": 630, "tweet_count": 296953, "listed_count": 6537}}, {"name": "Castolo9PES", "username": "KigKin", "id": "316637128", "verified": false, "location": "Jerez de la Frontera, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1074, "tweet_count": 6285, "listed_count": 2}}, {"name": "Paulo Cruz", "username": "paulocruzphi", "id": "1913011345", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 106040, "following_count": 1128, "tweet_count": 17605, "listed_count": 211}}, {"name": "Madeleine Lacsko", "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462", "verified": true, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 69075, "following_count": 3961, "tweet_count": 74512, "listed_count": 301}}, {"name": "elisheba", "username": "Elisheba", "id": "16162692", "verified": false, "location": "Bologna, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 543, "tweet_count": 24838, "listed_count": 42}}, {"name": "No soy tu Psic\u00f3logo \u26a0\ufe0f", "username": "soy_gilbert", "id": "102771056", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 9494, "following_count": 6507, "tweet_count": 53589, "listed_count": 36}}, {"name": "Druida04", "username": "Druida041", "id": "967064813791834113", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 171, "tweet_count": 3499, "listed_count": 0}}, {"name": "Jamile", "username": "J4milesoares", "id": "2574005752", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 288, "tweet_count": 19309, "listed_count": 2}}, {"name": "Franco Ar\u00f3stegui", "username": "ArosteguiFranco", "id": "2891193231", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 503, "tweet_count": 106908, "listed_count": 17}}, {"name": "fmgesell939", "username": "fmgesell939", "id": "1085162986086584321", "verified": false, "location": "Villa Gesell, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 124, "tweet_count": 2763, "listed_count": 0}}, {"name": "Fixxxer", "username": "InizarreLM", "id": "2359591766", "verified": false, "location": "Rosario - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 2124, "tweet_count": 217171, "listed_count": 14}}, {"name": "CARLOS WEBER: W & M = SOCIOLOGIA", "username": "SOCIOLOGIAWM", "id": "250159187", "verified": false, "location": "Hay q dar la BATALLA CULTURAL", "public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 4661, "tweet_count": 131666, "listed_count": 2}}, {"name": "\u1d2e\u1d31Anai\u2077 \ud802\udd00\ud83c\udf53", "username": "AnaiWiesse", "id": "2693799170", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 760, "tweet_count": 122226, "listed_count": 1}}, {"name": "Yuri Giovanni Melini", "username": "dr_yuri_melini", "id": "1159194805", "verified": false, "location": "Ciudad de Guatemala, Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 4625, "following_count": 13, "tweet_count": 65537, "listed_count": 27}}, {"name": "NewAge \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Nachocasss", "id": "246012341", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 326, "tweet_count": 7183, "listed_count": 1}}, {"name": "ismael riendas", "username": "IsmaelRiendas", "id": "550441363", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 272, "tweet_count": 2633, "listed_count": 2}}, {"name": "Mafalda", "username": "mafalda_sav", "id": "150510272", "verified": false, "location": "Probando mis alas...", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 714, "tweet_count": 119444, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf31", "username": "ketojolic", "id": "88703619", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 1735, "tweet_count": 137728, "listed_count": 22}}, {"name": "Ara Connor \ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "Ara__Connor", "id": "917792635439415297", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1388, "tweet_count": 47018, "listed_count": 10}}, {"name": "Orgullo Loco Madrid", "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5576, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}}, {"name": "\ud83c\udf83", "username": "Nanahre", "id": "938126884612829185", "verified": false, "location": "wired", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 452, "tweet_count": 129324, "listed_count": 2}}, {"name": "juan carlos zamora", "username": "joancarleszamo5", "id": "428226298", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 897, "tweet_count": 58456, "listed_count": 30}}, {"name": "OdT - El Observatorio del Trabajo", "username": "elobdeltrabajo", "id": "294972467", "verified": false, "location": "buenos aires, argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 5001, "tweet_count": 105609, "listed_count": 0}}, {"name": "Manuel Sanchez", "username": "cibermanol0", "id": "269761325", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 321, "tweet_count": 33204, "listed_count": 0}}, {"name": "Solsticio", "username": "santycrunch", "id": "533275113", "verified": false, "location": "alg\u00fan lugar de la v\u00eda l\u00e1ctea", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 479, "tweet_count": 69112, "listed_count": 16}}, {"name": "pesco\u00e7o do lestat", "username": "immortalbastard", "id": "2829055547", "verified": false, "location": "Em algum lugar do Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 1529, "tweet_count": 165480, "listed_count": 5}}, {"name": "Marco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "alvarez_marco99", "id": "1715199300", "verified": false, "location": "New Orleans, LA", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 527, "tweet_count": 9188, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83e\udee7 Golden Bubble \ud83e\udee7", "username": "FuckingBubblee", "id": "481298939", "verified": false, "location": "BARNA", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 93, "tweet_count": 41146, "listed_count": 7}}, {"name": "Clota", "username": "clamorve", "id": "203989794", "verified": false, "location": "Maldonado, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1399, "tweet_count": 4019, "listed_count": 1}}, {"name": "Juan Carlos Gimenez", "username": "Infomedicos", "id": "408625650", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 25249, "following_count": 829, "tweet_count": 28681, "listed_count": 245}}, {"name": "FeZaVe", "username": "FeZaVe1", "id": "1138164600887582720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 13, "tweet_count": 6209, "listed_count": 0}}, {"name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "username": "guerrerochipres", "id": "185369552", "verified": true, "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 27218, "following_count": 2552, "tweet_count": 17945, "listed_count": 40}}, {"name": "Sonia P\u00e9rez D. \ud83d\udc9a", "username": "lanegrisgt", "id": "67137767", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 14419, "following_count": 3462, "tweet_count": 91027, "listed_count": 104}}, {"name": "Marc Caellas", "username": "mcaellas", "id": "46406073", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 993, "tweet_count": 17854, "listed_count": 36}}, {"name": "@le", "username": "ale_ela75", "id": "1040167027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4516, "following_count": 3713, "tweet_count": 60799, "listed_count": 7}}, {"name": "AuntMillycentInga", "username": "Manto004", "id": "372845897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 563, "tweet_count": 73785, "listed_count": 18}}, {"name": "Kelly", "username": "KeyDuran", "id": "902118391", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 534, "tweet_count": 3206, "listed_count": 1}}, {"name": "Consejo Ciudadano Mx", "username": "elconsejomx", "id": "65797233", "verified": true, "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 75352, "following_count": 4493, "tweet_count": 63737, "listed_count": 465}}, {"name": "Eusebio", "username": "eu_JRF", "id": "4545399683", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 206, "tweet_count": 30859, "listed_count": 7}}, {"name": "\u2728Un Neoliberal \u2728", "username": "Pazuzu1980", "id": "207241573", "verified": false, "location": "\u0250\u0279\u0279\u01dd\u1d09\u2534 \u0250\u0287\u01ddu\u0250ld l\u01ddp \u01dd\u0287u\u0250\u0287\u1d09q\u0250H", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 83, "tweet_count": 28845, "listed_count": 4}}, {"name": "Angela Pinto Franco", "username": "AlecJessel", "id": "101615317", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 2359, "tweet_count": 44650, "listed_count": 4}}, {"name": "Slavica\ud83c\udded\ud83c\uddf7Pa\u017eanin", "username": "Slavica49409559", "id": "1133718194810699781", "verified": false, "location": "Cro\u00e1cia", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 170, "tweet_count": 19499, "listed_count": 0}}, {"name": "Pilar Aguilar", "username": "pilaraguilarm", "id": "385039786", "verified": false, "location": "Durango, Dgo.", "public_metrics": {"followers_count": 12302, "following_count": 1046, "tweet_count": 84817, "listed_count": 88}}, {"name": "Carmen", "username": "CarmenL12649528", "id": "1045345561812054016", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 198, "tweet_count": 89090, "listed_count": 0}}, {"name": "vice miss burzum\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "painsexual", "id": "2257151677", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 121, "tweet_count": 72726, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8los_bingueros\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "los_bingueros74", "id": "1064942494402691072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 2215, "tweet_count": 19841, "listed_count": 0}}, {"name": "Negra", "username": "Mayartinez", "id": "172147146", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 60, "tweet_count": 667, "listed_count": 0}}, {"name": "carlos", "username": "Fago87", "id": "140462406", "verified": false, "location": "Terramelar (Paterna)", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1061, "tweet_count": 5221, "listed_count": 11}}, {"name": "Michelle Cid Ortiz \ud83c\udf37\ud83d\udcab\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "username": "MichelleCid", "id": "131294016", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 553, "tweet_count": 1036, "listed_count": 0}}, {"name": "Raquel Gimeno \ud83d\udc99", "username": "DraGimeno", "id": "2179599166", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 5001, "tweet_count": 5774, "listed_count": 16}}, {"name": "Velion.", "username": "Srvelion", "id": "766961900626276352", "verified": false, "location": "GORE VIP", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 43, "tweet_count": 18014, "listed_count": 5}}, {"name": "Elena", "username": "Elena_al_limite", "id": "952560902762614785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 2579, "tweet_count": 26558, "listed_count": 5}}, {"name": "Lourdes Diaz Arteaga", "username": "luludiazarteaga", "id": "304533168", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 4634, "following_count": 3168, "tweet_count": 159923, "listed_count": 16}}, {"name": "???", "username": "Soria_Navega", "id": "551932201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 624, "tweet_count": 20586, "listed_count": 3}}, {"name": "Jovana J.Milojevic \u2696", "username": "dalriadu", "id": "232904129", "verified": false, "location": " Belgrade", "public_metrics": {"followers_count": 4236, "following_count": 4522, "tweet_count": 58761, "listed_count": 32}}, {"name": "\u010cIKA BOCA", "username": "CIKA_BOCA", "id": "304853525", "verified": false, "location": "Belgrade", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1480, "tweet_count": 2772, "listed_count": 9}}, {"name": "Mermataque de nervios en la JW", "username": "mermartist", "id": "922101477732225025", "verified": false, "location": "Crying ", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 904, "tweet_count": 95550, "listed_count": 7}}, {"name": "CIDH - IACHR", "username": "CIDH", "id": "60954521", "verified": true, "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 745987, "following_count": 2412, "tweet_count": 51889, "listed_count": 2596}}, {"name": "Mari Carmen", "username": "maricarmenjeje", "id": "2861479427", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 692, "tweet_count": 326150, "listed_count": 171}}, {"name": "Charo Merino", "username": "charo_79", "id": "928681094", "verified": false, "location": "Jaen, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 7388, "following_count": 3284, "tweet_count": 22958, "listed_count": 71}}, {"name": "LittleBat\ud83e\udd87", "username": "quicson", "id": "746424546006274048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 511, "tweet_count": 1492, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868", "verified": false, "location": "M\u00e1laga y Arjona", "public_metrics": {"followers_count": 21959, "following_count": 4300, "tweet_count": 68314, "listed_count": 416}}, {"name": "Olaya V", "username": "OlayaV1", "id": "1018568926513381376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 2009, "tweet_count": 30868, "listed_count": 0}}, {"name": "@jharanda23", "username": "jharague", "id": "1587387878", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 924, "tweet_count": 88358, "listed_count": 1}}, {"name": "Melissa Ram\u00edrez\ud83d\udc66\ud83d\udc36\ud83d\udc15\ud83d\udc99", "username": "MeLoZilla", "id": "569546984", "verified": false, "location": "Chiclayo-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1199, "tweet_count": 8482, "listed_count": 0}}, {"name": "Nayet Kademi\u00e1n", "username": "nayetkademian", "id": "1169749392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 885, "tweet_count": 8593, "listed_count": 0}}, {"name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "id": "6558552", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"name": "Daniel Sanchez", "username": "nimrodes53", "id": "525136788", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 949, "tweet_count": 84263, "listed_count": 1}}, {"name": "Mugler Mafia", "username": "SiSoyNarcisista", "id": "238654315", "verified": false, "location": "Instagram: magnoliarosmar", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 311, "tweet_count": 54620, "listed_count": 1}}, {"name": "A diestra y siniestra", "username": "TRANSNATIONLAW", "id": "63281276", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1159, "tweet_count": 15723, "listed_count": 12}}, {"name": "Kienyke", "username": "kienyke", "id": "191116947", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 229682, "following_count": 5799, "tweet_count": 404903, "listed_count": 1552}}, {"name": "Lu", "username": "fenixalchemist", "id": "312080063", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 816, "tweet_count": 6462, "listed_count": 0}}, {"name": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "username": "redaccionmedica", "id": "229001251", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 95493, "following_count": 7762, "tweet_count": 327412, "listed_count": 1776}}, {"name": "Alberto1", "username": "albertopena1", "id": "286327346", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1214, "tweet_count": 84445, "listed_count": 9}}, {"name": "MAlejita", "username": "MAlejta1207", "id": "870992979435171843", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 3104, "tweet_count": 10682, "listed_count": 2}}, {"name": "L\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "laiis_trindadee", "id": "1133018946611949568", "verified": false, "location": "013\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 548, "tweet_count": 53086, "listed_count": 0}}, {"name": "Psicobil-Psicologos Bilbao", "username": "psicobil", "id": "992320140632121346", "verified": false, "location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 219, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}}, {"name": "Federaci\u00f3n Salud Mental Madrid", "username": "saludmentalCM", "id": "2790963304", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3494, "following_count": 932, "tweet_count": 4129, "listed_count": 49}}, {"name": "Roldan Abel Medina Nazario", "username": "NazarioRoldan", "id": "1001451044310667264", "verified": false, "location": "Henderson,Nevada,U.S.A.", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 3815, "tweet_count": 59992, "listed_count": 0}}, {"name": "Sundae J\u00fanior \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "stoidoida", "id": "50951481", "verified": false, "location": "Florian\u00f3poilis, SC", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 285, "tweet_count": 19826, "listed_count": 11}}], "tweets": [{"id": "1171229730567327744", "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "lang": "es", "author_id": "275751639", "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 86, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6528, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428137378271234", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "author_id": "33884545", "created_at": "2019-09-10T14:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 11, "like_count": 171, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428137378271234"]}, {"in_reply_to_user_id": "135907964", "id": "1171432249687887873", "text": "Empiezo yo.\nMito: Suicidarse es de cobardes.\n\nMensaje: Ahora es un mal momento, ahora lo ves todo oscuro a tu alrededor, pero no est\u00e1s sol@, tus sentimientos son v\u00e1lidos y eres m\u00e1s fuerte de lo que crees, solo debes recordarlo.\n\nExpresa como te sientes a una persona de confianza.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171432247812952068"}], "author_id": "135907964", "created_at": "2019-09-10T14:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171432249687887873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/ogpWSsHKT4", "expanded_url": "https://twitter.com/UnoAR/status/1171426851945897984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ogpWSsHKT4", "media_key": "13_1105137608315858944"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 68, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "id": "1171426851945897984", "text": "\u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes (15-29 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos alguien se suicida\n\nHicimos este video para empezar a romper el tab\u00fa \ud83d\udc47 https://t.co/ogpWSsHKT4", "lang": "es", "author_id": "702867448681385985", "created_at": "2019-09-10T14:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426851945897984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/no835Tu1pX", "expanded_url": "https://vital.rpp.pe/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883", "display_url": "vital.rpp.pe/salud/dia-mund\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/vital/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/t6tNKc1sOn", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1171428947705225218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6tNKc1sOn", "media_key": "3_1171428934635802626"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "DirectoEnDirecto"}]}, "id": "1171428947705225218", "text": "\ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying son sus principales causas.\n\u25ba https://t.co/no835Tu1pX https://t.co/t6tNKc1sOn", "lang": "es", "author_id": "9075022", "created_at": "2019-09-10T14:23:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428947705225218"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/lgaCUSmIN2", "expanded_url": "https://twitter.com/OsmarTerra/status/1171409231725178880", "display_url": "twitter.com/OsmarTerra/sta\u2026"}]}, "id": "1171430883024199681", "text": "-Canabidiol para tratar a sa\u00fade&gt;OK\n-Droga para destruir fam\u00edlias&gt;N\u00c3O\n\nEstamos juntos nessa guerra, Ministro\ud83d\udc4d https://t.co/lgaCUSmIN2", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171409231725178880"}], "author_id": "74756085", "created_at": "2019-09-10T14:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 590, "reply_count": 184, "like_count": 4381, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430883024199681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/OgiexgBtMe", "expanded_url": "http://ow.ly/hHKn50w3QiO", "display_url": "ow.ly/hHKn50w3QiO"}]}, "id": "1171425615012139008", "text": "A pesar de los programas de prevenci\u00f3n, los niveles de suicidio en el mundo se mantienen.\nhttps://t.co/OgiexgBtMe", "lang": "es", "author_id": "107120856", "created_at": "2019-09-10T14:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425615012139008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/asobtxtqDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171309927937318912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/asobtxtqDZ", "media_key": "3_1171309925819146241"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "suicidio"}]}, "id": "1171309927937318912", "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con ese sufrimiento https://t.co/asobtxtqDZ", "lang": "es", "author_id": "618094149", "created_at": "2019-09-10T06:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 4, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171309927937318912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/lUEti7G4pO", "expanded_url": "https://twitter.com/Psiquiatria_UN/status/1170149216058073089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lUEti7G4pO", "media_key": "3_1170149210882228224"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 211, "tag": "hablemos"}, {"start": 212, "end": 232, "tag": "prevenirespreguntar"}, {"start": 234, "end": 259, "tag": "yotambienvoyalpsiquiatra"}], "mentions": [{"start": 260, "end": 275, "username": "ACPPsiquiatria", "id": "182002067"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 198, "probability": 0.6908, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "id": "1170149216058073089", "text": "\u261d\ufe0fTu tambi\u00e9n puedes jugar un papel importante en la prevenci\u00f3n \ud83d\udc9b\nAprende sobre los signos de alarma y m\u00e9todos de prevenci\u00f3n se la conducta suicida. \n \ud83c\udf9710-09-19\ud83c\udf97 D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n#hablemos #prevenirespreguntar \n#yotambienvoyalpsiquiatra @ACPPsiquiatria https://t.co/lUEti7G4pO", "lang": "es", "author_id": "1053436375394070528", "created_at": "2019-09-07T01:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170149216058073089"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/cqkQd1KU46", "expanded_url": "http://telemd.es/p2g4p2", "display_url": "telemd.es/p2g4p2"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7699, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171430629570822147", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan la OMS https://t.co/cqkQd1KU46", "lang": "es", "author_id": "957914441990930432", "created_at": "2019-09-10T14:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430629570822147"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/VM46JUCONP", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Sep"}, {"start": 7, "end": 39, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 127, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6649, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171431705581776896", "text": "#10Sep #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS  \n https://t.co/VM46JUCONP @CNNEE", "lang": "es", "author_id": "221378668", "created_at": "2019-09-10T14:34:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431705581776896"]}, {"in_reply_to_user_id": "1368534937", "id": "1171429006144499712", "text": "@OsakaTheVictim Aqui todo el mundo va con el m\u00f3vil en la mano por la calle.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OsakaTheVictim", "id": "1368534937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171428436453122048"}], "author_id": "588137924", "created_at": "2019-09-10T14:23:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429006144499712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/hNA6M9gSRE", "expanded_url": "http://www.hospipacho.gov.co/noticias/dia-mundial-de-la-prevencion-del-suicidio", "display_url": "hospipacho.gov.co/noticias/dia-m\u2026"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Q5KLesUaSO", "expanded_url": "https://twitter.com/HospitalPacho/status/1171424540011814913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q5KLesUaSO", "media_key": "3_1171424533070270464"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 175, "end": 195, "tag": "PrevenirEsPreguntar"}]}, "id": "1171424540011814913", "text": "#DiaMundialPrevencionDelSuicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona en el Mundo. Ser un agente activo en la prevenci\u00f3n del suicidio, es darle una oportunidad a la vida. #PrevenirEsPreguntar \nhttps://t.co/hNA6M9gSRE https://t.co/Q5KLesUaSO", "lang": "es", "author_id": "1123281856793853952", "created_at": "2019-09-10T14:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424540011814913"]}, {"in_reply_to_user_id": "996168603715166216", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/rnzAnrUzfy", "expanded_url": "https://twitter.com/copaalemdacopa/status/1151187206574354432", "display_url": "twitter.com/copaalemdacopa\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5319, "type": "Person", "normalized_text": "Ir\u00e3"}]}, "id": "1171431537490853890", "text": "J\u00e1 falamos muito aqui sobre a tacanha proibi\u00e7\u00e3o do Ir\u00e3 em permitir que as mulheres frequentem seus est\u00e1dios de futebol - algo que fica rid\u00edculo a cada vez que o pa\u00eds joga fora de casa e milhares de iranianas comparecem, demonstrando muito amor pelo esporte https://t.co/rnzAnrUzfy", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1151187206574354432"}, {"type": "replied_to", "id": "1171431289062182913"}], "author_id": "996168603715166216", "created_at": "2019-09-10T14:33:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431537490853890"]}, {"id": "1171427960877793280", "text": "En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegados a la persona con posible conducta suicida. \nAyudar a personas en riesgo no es f\u00e1cil; debilita, angustia, desespera y es importante saber que hacer y que no.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "ASSE"}]}, "author_id": "75782659", "created_at": "2019-09-10T14:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427960877793280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/02Qd7C4Sml", "expanded_url": "https://twitter.com/SSBiobio/status/1171418442802585603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/02Qd7C4Sml", "media_key": "3_1171418436309782528"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/02Qd7C4Sml", "expanded_url": "https://twitter.com/SSBiobio/status/1171418442802585603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/02Qd7C4Sml", "media_key": "3_1171418436276228099"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 278, "tag": "ChileEnMarcha"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 65, "username": "SSBiobio", "id": "487473757"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.5945, "type": "Organization", "normalized_text": "APS"}, {"start": 13, "end": 25, "probability": 0.835, "type": "Other", "normalized_text": "Claudio Salvo"}, {"start": 239, "end": 261, "probability": 0.6211, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 265, "end": 277, "probability": 0.5567, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnMarcha"}]}, "id": "1171418442802585603", "text": "Jefe de APS, Claudio Salvo y Asesor de Salud mental de  @SSBiobio participan @GoberdeConce  en lanzamiento regional \"Recomendaciones prevenci\u00f3n de conducta suicida en establecimientos educacionales\" en el marco del d\u00eda Internacional de la Prevenci\u00f3n del Suicidio. #ChileEnMarcha https://t.co/02Qd7C4Sml", "lang": "es", "author_id": "487473757", "created_at": "2019-09-10T13:41:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171418442802585603"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sPf7ZjYImv", "expanded_url": "https://twitter.com/AFFORPrevencion/status/1171404482737057793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPf7ZjYImv", "media_key": "3_1171404412134334464"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sPf7ZjYImv", "expanded_url": "https://twitter.com/AFFORPrevencion/status/1171404482737057793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPf7ZjYImv", "media_key": "3_1171404412138528768"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sPf7ZjYImv", "expanded_url": "https://twitter.com/AFFORPrevencion/status/1171404482737057793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPf7ZjYImv", "media_key": "3_1171404412172087297"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sPf7ZjYImv", "expanded_url": "https://twitter.com/AFFORPrevencion/status/1171404482737057793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPf7ZjYImv", "media_key": "3_1171404412197265410"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}, {"start": 45, "end": 52, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 108, "end": 130, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 258, "end": 269, "tag": "prevenci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 207, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171404482737057793", "text": "Cada d\u00eda mueren por #suicidio 10 personas en #Espa\u00f1a. Por cada persona que se suicida, 20 lo intentan. Hoy, #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio, compartimos con vosotros algunas infograf\u00edas elaboradas por @consaludmental para seguir concienciando de la importancia de su #prevenci\u00f3n \ud83d\udc49 https://t.co/sPf7ZjYImv", "lang": "es", "author_id": "214419968", "created_at": "2019-09-10T12:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171404482737057793"]}, {"id": "1171336245911400456", "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "author_id": "815994028189696004", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"]}, {"in_reply_to_user_id": "805811587", "id": "1171408860374085632", "text": "@gumuniz Esse maluco \u00e9 um merda", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gumuniz", "id": "805811587"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171252549673988097"}], "author_id": "1128391158089093121", "created_at": "2019-09-10T13:03:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171408860374085632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "id": "1171430574520561667", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "lang": "es", "author_id": "956024810588524556", "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Vp6oqdMuCO", "expanded_url": "https://twitter.com/DreySua/status/1171430085053730820", "display_url": "twitter.com/DreySua/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4717, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "id": "1171430992717828097", "text": "El que se suicida es acogido por la misericordia de Dios. \u00c9l (y solo \u00c9l) conoce su coraz\u00f3n. https://t.co/Vp6oqdMuCO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171430085053730820"}], "author_id": "240965418", "created_at": "2019-09-10T14:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430992717828097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/UCpgfVa2ZJ", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5188, "type": "Place", "normalized_text": "ESPA\u00d1A"}]}, "id": "1171284967059599360", "text": "CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas? \n\u2022\n\u2022... https://t.co/UCpgfVa2ZJ", "lang": "es", "author_id": "270384395", "created_at": "2019-09-10T04:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171284967059599360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171431381282390021", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-10T14:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171431381282390021"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5NUrt4KUDN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1171240661514895361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NUrt4KUDN", "media_key": "3_1171240657131900928"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 167, "end": 188, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}]}, "id": "1171240661514895361", "text": "Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/5NUrt4KUDN", "lang": "pt", "author_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-09-10T01:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 248, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1171240661514895361"]}, {"in_reply_to_user_id": "1249923061", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/dTfkiztdjF", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1171428932115025921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dTfkiztdjF", "media_key": "16_1171428913001549826"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.7397, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 195, "end": 208, "probability": 0.7439, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra"}]}, "id": "1171428932115025921", "text": "De acordo com insiders, este \u00e9 o plot de The Suicide Squad: \n\n\"Amanda Waller manda o Esquadr\u00e3o Suicida para encontrar um monstro alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o que foi usada pelos nazistas na Segunda Guerra. O monstro est\u00e1 sendo usado agora por dois ditadores do mal.\" https://t.co/dTfkiztdjF", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168943146014781441"}], "author_id": "1249923061", "created_at": "2019-09-10T14:23:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428932115025921"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/uR856rUJCr", "expanded_url": "https://twitter.com/juancampanella/status/1171245901261787136", "display_url": "twitter.com/juancampanella\u2026"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 56, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 59, "end": 68, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4283, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}]}, "id": "1171424266060845062", "text": "Juan, compra \ud83c\udf7f para los dos debates entre @mauriciomacri y @alferdez. https://t.co/uR856rUJCr", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171245901261787136"}], "author_id": "124779370", "created_at": "2019-09-10T14:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 33, "like_count": 209, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424266060845062"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/r79Fk2qLad", "expanded_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782", "display_url": "news.un.org/es/story/2019/\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/jAAUW66XcI", "expanded_url": "https://twitter.com/OIJ_DIGITAL/status/1171409494263377922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jAAUW66XcI", "media_key": "3_1171409486378147840"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 91, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "suicidio"}, {"start": 235, "end": 261, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 208, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7309, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 70, "end": 90, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 236, "end": 260, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "id": "1171409494263377922", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que el #suicidio es la 2da causa de muerte de j\u00f3venes entre 15 y 29 a\u00f1os. \nInfo de @ONU_es: https://t.co/r79Fk2qLad\n\n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/jAAUW66XcI", "lang": "es", "author_id": "171454470", "created_at": "2019-09-10T13:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1171409494263377922"]}, {"id": "1171423813122134017", "text": "no si 'la gente k se kere suisidar no anda hablando de eso' POR QUE NO TE VAI A CHUPAR UN PICO TONTO WE\u00d3OOONNN", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.4688, "type": "Other", "normalized_text": "suisidar"}]}, "author_id": "97453571", "created_at": "2019-09-10T14:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171423813122134017"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/QQZjpcL3Xt", "expanded_url": "https://twitter.com/CAMISA33/status/1171426986394148871/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQZjpcL3Xt", "media_key": "3_1171426961924583425"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 40, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "Suic\u00eddio"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "id": "1171426986394148871", "text": "Hoje, 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio. Tamb\u00e9m estamos no Setembro Amarelo. H\u00e1 um dia e um m\u00eas dedicados a esta causa, mas a luta \u00e9 grande e deve ser di\u00e1ria. \n\nA cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo, mas 9 em cada 10 casos podem ser evitados. https://t.co/QQZjpcL3Xt", "lang": "pt", "author_id": "68919117", "created_at": "2019-09-10T14:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426986394148871"]}, {"id": "1171395425229840384", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay", "entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "lang": "es", "author_id": "1590846835", "created_at": "2019-09-10T12:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 1, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171395425229840384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/0EKONsvLoW", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 64, "tag": "OMS"}, {"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 107, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7337, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171429934947950600", "text": "[ VIDEO ] Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n\u27a1\ufe0f @cnnee https://t.co/0EKONsvLoW", "lang": "es", "author_id": "46817005", "created_at": "2019-09-10T14:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429934947950600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/K0zBuLSwJq", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/10/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/10/oms\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "INTERNACIONALES"}]}, "id": "1171430878628777984", "text": "#INTERNACIONALES OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/K0zBuLSwJq", "lang": "es", "author_id": "144558275", "created_at": "2019-09-10T14:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430878628777984"]}, {"id": "1171429015124471809", "text": "Con motivo del #10Sep #WorldSuicidePreventionDay  estar\u00e9 haciendo un hilo acerca de datos acerca del suicidio, as\u00ed como tambi\u00e9n algunas cosas que NO debemos hacer ante una situaci\u00f3n suicida, y c\u00f3mo podemos ayudar #psicodatos", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "10Sep"}, {"start": 22, "end": 48, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 213, "end": 224, "tag": "psicodatos"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}, {"start": 23, "end": 47, "probability": 0.7602, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "lang": "es", "author_id": "1168619407804944385", "created_at": "2019-09-10T14:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429015124471809"]}, {"in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/7DBq41oZuO", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171398610568830976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DBq41oZuO", "media_key": "7_1171398360055582721"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 36, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "SaludMental"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "Salud"}, {"start": 231, "end": 240, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "Querido Pepe"}]}, "id": "1171398610568830976", "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de la ayuda en situaci\u00f3n de riesgo de conducta suicida.\n\nM\u00e1s info \ud83d\udc49 https://t.co/u8eSPEUVQ7\n\n#SaludMental #Salud #Suicidio https://t.co/7DBq41oZuO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171348025161256961"}], "author_id": "953996688670314496", "created_at": "2019-09-10T12:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1171398610568830976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wvUOXi0ANU", "expanded_url": "https://twitter.com/OACNUDH/status/1171347623393079296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wvUOXi0ANU", "media_key": "3_1171347621899845632"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 59, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 125, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 116, "probability": 0.8262, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "id": "1171347623393079296", "text": "En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms nos recuerda que pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos se suicida 1 persona. https://t.co/wvUOXi0ANU", "lang": "es", "author_id": "361969545", "created_at": "2019-09-10T09:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171347623393079296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ham3yegK3T", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 79, "username": "drazaretCNN", "id": "273460252"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8099, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": -1, "end": 81, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "\ufffd |"}]}, "id": "1171411202976755713", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS . Informa : \u2066@drazaretCNN\u2069 | CNN https://t.co/ham3yegK3T", "lang": "es", "author_id": "305835391", "created_at": "2019-09-10T13:12:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171411202976755713"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ougJvdtR8k", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 32, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 48, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 31, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "id": "1171419302383247361", "text": "Hoy es el #DiaPrevencionSuicidio y desde la @WHO han lanzado esta alerta \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/ougJvdtR8k", "lang": "es", "author_id": "912304662434467841", "created_at": "2019-09-10T13:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171419302383247361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/rulDC0syFz", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 158, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 159, "end": 163, "tag": "OMS"}, {"start": 164, "end": 173, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8322, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.7938, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171384780962836480", "text": "Seg\u00fan la OMS, cada 40 seg se suicida una persona en el mundo.\nCifra alarmante cuando tambi\u00e9n de salud mental se trata.\nHoy en el #diamundialprevencionsuicidio #OMS #suicidio \nhttps://t.co/rulDC0syFz", "lang": "es", "author_id": "781252506919763968", "created_at": "2019-09-10T11:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384780962836480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/jf7Ku2d1I1", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC6500275/pdf/bmjopen-2018-025335.pdf", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/P\u2026"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/qFaEdaDyXK", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_sar/status/1171314980739829760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFaEdaDyXK", "media_key": "3_1171314974586802176"}]}, "id": "1171314980739829760", "text": "Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, estimando que su heredabilidad es del 30 al 55%. \n\nhttps://t.co/jf7Ku2d1I1 https://t.co/qFaEdaDyXK", "lang": "es", "author_id": "450310216", "created_at": "2019-09-10T06:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171314980739829760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0MMwwcqMGo", "expanded_url": "https://twitter.com/juanbaaq/status/1171407584869400576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MMwwcqMGo", "media_key": "3_1171407578309562369"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 231, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "id": "1171407584869400576", "text": "No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de vivir. \nUrgente elaborar marcos normativos para estrategias de prevenci\u00f3n. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/0MMwwcqMGo", "lang": "es", "author_id": "49540008", "created_at": "2019-09-10T12:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171407584869400576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/DcZ5tJIWYk", "expanded_url": "https://twitter.com/javiercasqueiro/status/1171411200481091586", "display_url": "twitter.com/javiercasqueir\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "AMBOS"}]}, "id": "1171411726681726976", "text": "Pues que AMBOS asuman las consecuencias https://t.co/DcZ5tJIWYk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171411200481091586"}], "author_id": "237223544", "created_at": "2019-09-10T13:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 248, "like_count": 98, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1171411726681726976"]}, {"in_reply_to_user_id": "240965418", "id": "1171430085053730820", "text": "@El_Padrecito Y a d\u00f3nde van Padre?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "El_Padrecito", "id": "240965418"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5404, "type": "Person", "normalized_text": "Padre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171429760171249672"}], "author_id": "3006252717", "created_at": "2019-09-10T14:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430085053730820"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Vr89hx69JL", "expanded_url": "https://twitter.com/CDCgov/status/1171126899780849665", "display_url": "twitter.com/CDCgov/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.869, "type": "Person", "normalized_text": "roesgo"}]}, "id": "1171383564082044930", "text": "Detenga los pensamientos e intentos suicidas antes de que comiencen. Conozca las se\u00f1ales de advertencia de roesgo suicida. https://t.co/Vr89hx69JL", "geo": {"place_id": "e0649871bd10d9cf"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171126899780849665"}], "author_id": "255682933", "created_at": "2019-09-10T11:22:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383564082044930"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0K80nMBUXT", "expanded_url": "http://bit.ly/2kEUEOX", "display_url": "bit.ly/2kEUEOX"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/us70ttuUEm", "expanded_url": "https://twitter.com/GobiernoTDF/status/1171429701572689921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/us70ttuUEm", "media_key": "3_1171429691560882182"}]}, "id": "1171429701572689921", "text": "D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO \ud83d\ude4c\n\nCada 40 segundos se suicida una persona\nAlgunos pa\u00edses han progresado en la prevenci\u00f3n del suicidio, pero no es suficiente\n\nNota relacionada: https://t.co/0K80nMBUXT https://t.co/us70ttuUEm", "lang": "es", "author_id": "175131520", "created_at": "2019-09-10T14:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429701572689921"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/px56dXLG2F", "expanded_url": "https://twitter.com/supgalicia/status/1171342399186059264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/px56dXLG2F", "media_key": "3_1171342391200104448"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "10Sept"}, {"start": 15, "end": 44, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 257, "end": 276, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 81, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "id": "1171342399186059264", "text": "Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNecesitamos un protocolo de prevenci\u00f3n de la conducta suicida, la creaci\u00f3n Unidades B\u00e1sicas Sanitarias y formaci\u00f3n t\u00e9cnicas de control \n#StopSuicidiosPNyGC https://t.co/px56dXLG2F", "lang": "es", "author_id": "1668001640", "created_at": "2019-09-10T08:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171342399186059264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/6NjhCszbc2", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171302507643117568", "display_url": "twitter.com/consaludmental\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 141, "end": 150, "tag": "suicidio"}, {"start": 225, "end": 233, "tag": "autismo"}]}, "id": "1171397099021307904", "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito/Realidad \n\u274cQuien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con el sufrimiento.\nMuchas personas con #autismo se suicidan cada a\u00f1o. Es REALIDAD NO un MITO https://t.co/6NjhCszbc2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171302507643117568"}], "author_id": "240638785", "created_at": "2019-09-10T12:16:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171397099021307904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/QwvFTTr3e6", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/mujer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/"}]}, "id": "1171423350280712192", "text": "En las im\u00e1genes se puede ver a una mujer de entre 30 y 40 a\u00f1os, vistiendo ropa deportiva negra, lanz\u00e1ndose desde la azotea. \nhttps://t.co/QwvFTTr3e6", "lang": "es", "author_id": "25401359", "created_at": "2019-09-10T14:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171423350280712192"]}, {"id": "1171407137924423681", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "author_id": "950455831836942336", "created_at": "2019-09-10T12:56:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 107, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171407137924423681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/gF20O5BbDc", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx", "status": 200, "title": "El Heraldo de M\u00e9xico | El diario que piensa joven", "description": "Consulta las \u00faltimas noticias, entretenimiento, deportes, pol\u00edtica y finanzas en TV, radio y edici\u00f3n impresa", "unwound_url": "https://heraldodemexico.com.mx/"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/z5GcXwKU0w", "expanded_url": "https://twitter.com/SergioyLupita/status/1171423529583218688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z5GcXwKU0w", "media_key": "3_1171423523270746112"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "AlAire"}, {"start": 10, "end": 21, "tag": "Entrevista"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 120, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 137, "end": 149, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}]}, "id": "1171423529583218688", "text": "#AlAire | #Entrevista | \n\nHoy es D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio y estamos conversando con @guerrerochipres, Presidente del @elconsejomx para reflexionar sobre el apoyo que se puede  brindar a alguien en riesgo suicida.\n\nEsc\u00fachenos https://t.co/gF20O5BbDc https://t.co/z5GcXwKU0w", "lang": "es", "author_id": "57404784", "created_at": "2019-09-10T14:01:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171423529583218688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "expanded_url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "display_url": "t.co/RcZJ5KFz2C"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "Sergio"}]}, "id": "1171321750858190849", "text": "Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, dignamente pagado, que no te provoque una depresi\u00f3n suicida y que te ofrezca estabilidad. Eso buscamos Sergio https://t.co/RcZJ5KFz2C", "lang": "es", "author_id": "1308200317", "created_at": "2019-09-10T07:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 2, "like_count": 196, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171321750858190849"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/jbBccX5O3R", "expanded_url": "https://twitter.com/cone_dominguez_/status/1170928452092026881", "display_url": "twitter.com/cone_dominguez\u2026"}]}, "id": "1171397439384895488", "text": "Unas ganas de salir\n\nPero no tengo ganas. https://t.co/jbBccX5O3R", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170928452092026881"}], "author_id": "35636612", "created_at": "2019-09-10T12:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171397439384895488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427557389979648"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427567166881792"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427578093039616"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427581511397381"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 277, "tag": "ChileEnMarcha"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 175, "username": "seremisalud8", "id": "485850359"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 148, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Contreras"}, {"start": 264, "end": 276, "probability": 0.5161, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnMarcha"}]}, "id": "1171427590571053058", "text": "La Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida en Est de Educaci\u00f3n es una gran ayuda para la comunidad. Junto a autoridades Gobernador Robert Contreras, en acto de @seremisalud8, entregaron documento a estudiantes en el marco del D\u00eda Intl de la Prev. del Suicidio. #ChileEnMarcha https://t.co/H127IFTkIa", "lang": "es", "author_id": "2885694652", "created_at": "2019-09-10T14:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427590571053058"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/kdLtZmNHwU", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/09/fetiche-da-industrializacao-prejudica-a-exploracao-de-recursos-naturais-diz-chefe-da-petrobras.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/09/fetiche-da-industrializacao-prejudica-a-exploracao-de-recursos-naturais-diz-chefe-da-petrobras.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.449, "type": "Organization", "normalized_text": "Petrobras"}]}, "id": "1171429377990520832", "text": "Fetiche da industrializa\u00e7\u00e3o prejudica a explora\u00e7\u00e3o de recursos naturais, diz chefe da Petrobras https://t.co/kdLtZmNHwU", "lang": "pt", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-09-10T14:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 48, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1171429377990520832"]}, {"in_reply_to_user_id": "1510738453", "id": "1171411007689900032", "text": "Si bien es cierto el DRE es la principal causa del suicidio; la depresi\u00f3n es el patr\u00f3n cl\u00ednico m\u00e1s com\u00fan y asociado a la ideaci\u00f3n suicida; debido a esto, es la principal causa de sufrimiento. Por cierto, la depresi\u00f3n es la principal causa de discapacidad, a nivel mundial.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5438, "type": "Other", "normalized_text": "DRE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171411005676630016"}], "author_id": "1510738453", "created_at": "2019-09-10T13:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171411007689900032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6CAfCfBpf4", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p"}]}, "id": "1171428389460164614", "text": "https://t.co/6CAfCfBpf4", "lang": "zxx", "author_id": "98944823", "created_at": "2019-09-10T14:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428389460164614"]}, {"id": "1171422449331666944", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o!", "lang": "pt", "author_id": "1069397448450342919", "created_at": "2019-09-10T13:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171422449331666944"]}, {"id": "1171414138133913602", "text": "A\u00fan no me creo lo alucinante que va a ser 2021 en cuanto a superh\u00e9roes:\n\n- Shang-Chi y la leyenda de los Diez Anillos\n- WandaVision\n- Doctor Strange and the Multiverse of Madness\n- Loki\n- Batman\n- What if...?\n- Escuadr\u00f3n Suicida\n- Hawkeye\n- Thor: Love and Thunder", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.4378, "type": "Organization", "normalized_text": "Diez Anillos"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.7445, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 134, "end": 177, "probability": 0.8617, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange and the Multiverse of Madness"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.5509, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.7507, "type": "Other", "normalized_text": "What if."}, {"start": 211, "end": 227, "probability": 0.5387, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.5817, "type": "Person", "normalized_text": "Hawkeye"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "Thor:"}, {"start": 247, "end": 262, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Love and Thunder"}]}, "author_id": "1916995171", "created_at": "2019-09-10T13:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171414138133913602"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/xAoCR5KL5N", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171428901379137539", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/xAoCR5KL5N", "lang": "es", "author_id": "144017601", "created_at": "2019-09-10T14:23:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428901379137539"]}, {"in_reply_to_user_id": "22951441", "id": "1171427422597595137", "text": "Ali\u00e1s, incr\u00edvel o enorme n\u00famero de neg\u00f3cios hoje em dia que giram em torno de Dumping - Uber me vem \u00e0 cabe\u00e7a, um dumping totalmente suicida. A amazon tem a vantagem de ter lucro em outras opera\u00e7\u00f5es, ent\u00e3o pode se dar ao luxo de perder no frete at\u00e9 acabar com a concorr\u00eancia.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.5369, "type": "Other", "normalized_text": "Dumping - Uber"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8388, "type": "Organization", "normalized_text": "amazon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171427420794056709"}], "author_id": "22951441", "created_at": "2019-09-10T14:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427422597595137"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/38Iua7evK3", "expanded_url": "https://www.infobae.com/salud/2019/09/10/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-segun-datos-de-la-oms/", "display_url": "infobae.com/salud/2019/09/\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8867, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "id": "1171425466177085441", "text": "40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica - Infobae https://t.co/38Iua7evK3", "geo": {"place_id": "e0649871bd10d9cf"}, "lang": "es", "author_id": "255682933", "created_at": "2019-09-10T14:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171425466177085441"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "id": "1171159426042081282", "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "lang": "pt", "author_id": "1090581182595637255", "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"]}, {"in_reply_to_user_id": "1249923061", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/G4arTEZ2Jf", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1168943146014781441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G4arTEZ2Jf", "media_key": "3_1168943142021869570"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/G4arTEZ2Jf", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1168943146014781441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G4arTEZ2Jf", "media_key": "3_1168943141916958724"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}]}, "id": "1168943146014781441", "text": "James Gunn anuncia mais dois homens brancos no elenco: Peter Capaldi e Pete Davidson. Seus pap\u00e9is ainda n\u00e3o foram divulgados. https://t.co/G4arTEZ2Jf", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166486654963605504"}], "author_id": "1249923061", "created_at": "2019-09-03T17:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1168943146014781441"]}, {"in_reply_to_user_id": "116832572", "id": "1171394248811393024", "text": "No me sirvi\u00f3:\n- Insistirme en que la soluci\u00f3n pasaba por ingresar o medicaci\u00f3n\n- Ser ingresada o llevarme a urgencias o cualquier decisi\u00f3n sobre m\u00ed sin mi consentimiento\n- Abandonarme por ser un caso perdido\n- Culpabilizacion tras intento suicida: \"c\u00f3mo has podido hacernos esto\"", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171392539343151105"}], "author_id": "116832572", "created_at": "2019-09-10T12:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171394248811393024"]}, {"id": "1171361981804306432", "text": "Cuando alguien a quien quer\u00edas con todas tus fuerzas se suicida te deja un agujero tan grande en el alma que nunca se cierra. Deber\u00eda haber m\u00e1s concienciaci\u00f3n sobre el tema, porque nunca est\u00e1s lo suficientemente preparadx para algo as\u00ed. #DiaMundialPrevencionDelSuicidio", "entities": {"hashtags": [{"start": 237, "end": 269, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "author_id": "959519816133595137", "created_at": "2019-09-10T09:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171361981804306432"]}, {"in_reply_to_user_id": "2315660803", "id": "1171428843011231749", "text": "No les digas que: \"Todo va a estar bien\". \"\u00c9chale ganas\". \"No te sientas as\u00ed\". \"Piensa en todo lo que tienes\". \"No pienses en eso\". \"Eres un cobarde\"", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171428841648078848"}], "author_id": "2315660803", "created_at": "2019-09-10T14:22:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171428843011231749"]}, {"in_reply_to_user_id": "251778177", "id": "1171421241468579841", "text": "@Bytemaniacos @retroamigos Y yo he tenido una mala \u00e9poca(que lamentablemente no parece terminar de irse, o no al menos lo demasiado lejos...) pero haber vivido esto, uno se defiende sabiendo como afectar\u00e1 a otras personas, y en esos malos momentos no he ca\u00eddo en ser tan ego\u00edsta como para pensar solo en mi.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Bytemaniacos", "id": "4717068977"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "retroamigos", "id": "570127054"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171420573769097216"}], "author_id": "251778177", "created_at": "2019-09-10T13:52:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171421241468579841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/tMtwuIVxoa", "expanded_url": "https://twitter.com/Murciasalud/status/1171411475543597057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tMtwuIVxoa", "media_key": "3_1171411467767296000"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 263, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}]}, "id": "1171411475543597057", "text": "La conducta suicida no es una enfermedad. Todos tenemos que estar implicados en afrontar el tab\u00fa del silencio y trabajar a fondo en la prevenci\u00f3n para favorecer que quienes pasan por este proceso recuperen las ganas de vivir\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio https://t.co/tMtwuIVxoa", "lang": "es", "author_id": "200064920", "created_at": "2019-09-10T13:13:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171411475543597057"]}, {"in_reply_to_user_id": "116832572", "id": "1171376653022519296", "text": "Para entender el comportamiento suicida cuando no se da enfermedad q amenace la vida o sea debilitante es preciso observar el contexto social en q viven las personas y que les resulta insoportable\nCuanto +juzgada e infravalorada se siente la gente, +tentador se vuelve el suicidio", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171375918343958528"}], "author_id": "116832572", "created_at": "2019-09-10T10:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171376653022519296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171427517451784192", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-10T14:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427517451784192"]}, {"id": "1171337205626888192", "text": "El drama que existe entorno al suicidio solo lo conocemos los que hemos tenido casos cercanos. \nEl mayor enemigo del suicida es su propia mente. Muchos los consideran cobardes. No lo son en absoluto. Son personas tan saturadas que les es imposible soportar la vida.", "lang": "es", "author_id": "1000098956318269446", "created_at": "2019-09-10T08:18:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171337205626888192"]}, {"id": "1171397550135566337", "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito/Realidad \n\u274cQuien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con el sufrimiento.\nMuchas personas con #autismo se suicidan cada a\u00f1o. Es REALIDAD NO un MITO", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 141, "end": 150, "tag": "suicidio"}, {"start": 225, "end": 233, "tag": "autismo"}]}, "lang": "es", "author_id": "288946052", "created_at": "2019-09-10T12:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171397550135566337"]}, {"in_reply_to_user_id": "116832572", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/mOvt8lAxWq", "expanded_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/", "display_url": "madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-s\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 120, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}]}, "id": "1171374460424851456", "text": "Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fue \u2764\ufe0f Cuando est\u00e1s suicida permanecer viva es un acto de generosidad https://t.co/mOvt8lAxWq No soy mala al necesitar morir sino generosa al intentar quedarme", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171372394273017857"}], "author_id": "116832572", "created_at": "2019-09-10T10:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374460424851456"]}, {"id": "1171411924195713024", "text": "Pueblo SUICIDA...le afilo.el HACHA a los VERDUGOS..todavia estan a tiempo de ARREPENTIRSE..APURENSE!!", "lang": "es", "author_id": "943492711616741381", "created_at": "2019-09-10T13:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171411924195713024"]}, {"in_reply_to_user_id": "240537945", "id": "1171418749892734976", "text": "@pvictorffc Teriam, isso \u00e9 \u00f3bvio. Mas o ponto forte do filme \u00e9 que o Ledger ficou louco junto com o Coringa, ele incorporou mesmo. Eu acho u o Phoenix um melhor ator, esse filme vai ser foda.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pvictorffc", "id": "240537945"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.6861, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.6903, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171418158139432961"}], "author_id": "83893049", "created_at": "2019-09-10T13:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171418749892734976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/FTMmNtFFsB", "expanded_url": "http://www.t13.cl/314558", "display_url": "t13.cl/314558"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/NJemLv6OqW", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1171427779302133760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NJemLv6OqW", "media_key": "3_1171427748260143106"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 55, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5875, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "id": "1171427779302133760", "text": "Hoy es el D\u00eda Internacional para la #Prevenci\u00f3nSuicidio : c\u00f3mo hablarle a alguien que est\u00e1 pensando en quitarse la vida \u00bb https://t.co/FTMmNtFFsB https://t.co/NJemLv6OqW", "lang": "es", "author_id": "24952459", "created_at": "2019-09-10T14:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 10, "like_count": 51, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427779302133760"]}, {"in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/jH5r5EDgNF", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171348025161256961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jH5r5EDgNF", "media_key": "3_1171347994580586496"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 56, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 112, "end": 118, "tag": "salud"}, {"start": 198, "end": 208, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "SaludMental"}]}, "id": "1171348025161256961", "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy conmemoramos el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, una tragedia que constituye un importante problema de #salud p\u00fablica que se puede prevenir con ayuda de profesionales.\n\nConoce m\u00e1s sobre la #depresi\u00f3n y conductas suicidas \ud83d\udc49 https://t.co/u8eSPEUVQ7 #SaludMental https://t.co/jH5r5EDgNF", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171153386953236480"}], "author_id": "953996688670314496", "created_at": "2019-09-10T09:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171348025161256961"]}, {"in_reply_to_user_id": "1673800032", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Bh9SF183fM", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsuruguay/status/1019255458303967237/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bh9SF183fM", "media_key": "3_1019255441279332353"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 214, "tag": "Suicidio"}, {"start": 215, "end": 224, "tag": "Hablemos"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4899, "type": "Person", "normalized_text": "FALSO"}]}, "id": "1019255458303967237", "text": "Mito: El suicida esta decidido a morir. FALSO! \n\ud83d\udc49 Por el contrario, los suicidas suelen ser ambivalente acerca de la vida o la muerte. El acceso al apoyo emocional en el momento propicio puede prevenir el #Suicidio\n#Hablemos La primera ayuda podes ser vos https://t.co/Bh9SF183fM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1019254488329318400"}], "author_id": "1673800032", "created_at": "2018-07-17T16:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1019255458303967237"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/XiprPHLCre", "expanded_url": "https://twitter.com/aura_latam/status/1171289254661476353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XiprPHLCre", "media_key": "7_1171288144152584192"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 210, "tag": "LiberateDeLosEstigmas"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "suicidio"}, {"start": 222, "end": 234, "tag": "saludmental"}, {"start": 235, "end": 240, "tag": "aura"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4879, "type": "Other", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.6506, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.4933, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}]}, "id": "1171289254661476353", "text": "Cada 40 segundos, se suicida una persona (OMS, 2019)\n\nHoy, 10 de septiembre, se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \nNo temas hablar. \nNo est\u00e1s sola, no est\u00e1s solo. \n#LiberateDeLosEstigmas\n\n#suicidio #saludmental #aura https://t.co/XiprPHLCre", "lang": "es", "author_id": "1084640795943202822", "created_at": "2019-09-10T05:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171289254661476353"]}, {"id": "1171427420794056709", "text": "Amazon pisando firme no Dumping", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}]}, "author_id": "22951441", "created_at": "2019-09-10T14:17:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427420794056709"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/LZjl5K35DY", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171284391756279809", "text": "La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/LZjl5K35DY", "lang": "es", "author_id": "270384395", "created_at": "2019-09-10T04:48:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171284391756279809"]}, {"id": "1171414487334825984", "text": "En el #diamundialprevencionsuicidio les recordamos que en Chile se suicida 1 persona mayor por d\u00eda. Es fundamental promover el enriquecimiento de las redes sociales y erradicar las actitudes viejistas que refuerzan los sentimientos de inutilidad y desesperanza en la adultez mayor", "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 35, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 34, "probability": 0.486, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "author_id": "1039291083631587328", "created_at": "2019-09-10T13:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171414487334825984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/5Z8SZPQRaX", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=vida", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544883637899984896/MsH1CuWd?format=jpg&name=orig", "width": 992, "height": 558}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544883637899984896/MsH1CuWd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a?", "description": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=vida"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171369904794210304", "text": "\ud83d\udcccD\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio. Las v\u00edctimas por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico en Espa\u00f1a. Se trata de la primera causa de muerte no natural en nuestro pa\u00eds, que a\u00fan as\u00ed sigue siendo tab\u00fa en nuestra. https://t.co/5Z8SZPQRaX", "lang": "es", "author_id": "74453123", "created_at": "2019-09-10T10:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 9, "like_count": 178, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1171369904794210304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "id": "1171299775720886273", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "author_id": "520653311", "created_at": "2019-09-10T05:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 13, "like_count": 144, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171299775720886273"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/bGuJsI0O5S", "expanded_url": "http://ow.ly/hFA730pruAz", "display_url": "ow.ly/hFA730pruAz"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/FQ3aQe3sf2", "expanded_url": "https://twitter.com/GuiaSalud/status/1171302424042250240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQ3aQe3sf2", "media_key": "3_1171302422679097344"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "suicidio"}, {"start": 52, "end": 71, "tag": "DiaMundialSuicidio"}]}, "id": "1171302424042250240", "text": "Algunas preguntas (y respuestas) sobre el #suicidio #DiaMundialSuicidio Info para pacientes, familiares y profesionales https://t.co/bGuJsI0O5S https://t.co/FQ3aQe3sf2", "lang": "es", "author_id": "102051912", "created_at": "2019-09-10T06:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171302424042250240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YqfFclDzw6", "expanded_url": "https://twitter.com/margpuig/status/1171358590810185728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YqfFclDzw6", "media_key": "3_1171358582396411904"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 130, "tag": "DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171358590810185728", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio. La primera causa de muerte no natural en este pa\u00eds y seguimos sin un Plan estatal espec\u00edfico. Gobierno urgente tambi\u00e9n contra todo este sufrimiento. https://t.co/YqfFclDzw6", "lang": "es", "author_id": "2921983427", "created_at": "2019-09-10T09:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171358590810185728"]}, {"id": "1171421811600265217", "text": "Recien me levanto y adivinen qu\u00e9... la gata meo arriba del microondas", "lang": "es", "author_id": "948998894058393600", "created_at": "2019-09-10T13:54:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171421811600265217"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/FPu6MlkB8g", "expanded_url": "https://twitter.com/CruzVermelha/status/1171424044077539328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FPu6MlkB8g", "media_key": "3_1171424042034847744"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 173, "tag": "CruzVermelhaBrasileira"}, {"start": 174, "end": 187, "tag": "CruzVermelha"}, {"start": 188, "end": 197, "tag": "RedCross"}, {"start": 198, "end": 207, "tag": "CruzRoja"}, {"start": 208, "end": 225, "tag": "AjudaHumanit\u00e1ria"}, {"start": 226, "end": 244, "tag": "PrimeirosSocorros"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 147, "probability": 0.5755, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 151, "end": 172, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "CruzVermelhaBrasileira"}, {"start": 175, "end": 186, "probability": 0.3657, "type": "Other", "normalized_text": "CruzVermelha"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.3657, "type": "Organization", "normalized_text": "RedCross"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.3068, "type": "Place", "normalized_text": "CruzRoja"}]}, "id": "1171424044077539328", "text": "A cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo, sendo a segunda causa de morte entre jovens de 15 a 29 anos. \nSuic\u00eddios s\u00e3o evit\u00e1veis!\nFonte: OMS\n\n#CruzVermelhaBrasileira #CruzVermelha #RedCross #CruzRoja #AjudaHumanit\u00e1ria #PrimeirosSocorros https://t.co/FPu6MlkB8g", "lang": "pt", "author_id": "241256412", "created_at": "2019-09-10T14:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424044077539328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/QwvFTTIECG", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/mujer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "id": "1171317495044685825", "text": "#LoM\u00e1sVisto: En las im\u00e1genes se puede ver a una mujer de entre 30 y 40 a\u00f1os, vistiendo ropa deportiva negra, lanz\u00e1ndose desde la azotea\n\nhttps://t.co/QwvFTTIECG", "lang": "es", "author_id": "25401359", "created_at": "2019-09-10T07:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171317495044685825"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Wk01Kb2C7G", "expanded_url": "http://bit.ly/2UuwrZc", "display_url": "bit.ly/2UuwrZc"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/J7zpn5POOV", "expanded_url": "https://twitter.com/SJDbarcelona_ca/status/1171326018474446849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J7zpn5POOV", "media_key": "3_1171325983942750208"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 36, "tag": "DiaMundialPrevenci\u00f3delSu\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 147, "username": "SJDbarcelona_ca", "id": "752555081833275393"}]}, "id": "1171326018474446849", "text": "En el #DiaMundialPrevenci\u00f3delSu\u00efcidi compartim l'entrevista amb Francisco Villar, coordinador de la Unitat de Conducta Su\u00efcida del @sjdbarcelona_ca https://t.co/Wk01Kb2C7G https://t.co/J7zpn5POOV", "lang": "ca", "author_id": "752555081833275393", "created_at": "2019-09-10T07:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171326018474446849"]}, {"id": "1171415597156057088", "text": "Hoy es #DiaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio; compartimos con Uds. un hilo con algunos mitos sobre este tema:\n\n1- \u00abQuien se suicida quiere matarse\u00bb. Falso. Nadie quiere morir y menos matarse, quiere dejar de sufrir. Nadie que es feliz se suicida.", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 43, "tag": "DiaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.3716, "type": "Other", "normalized_text": "Uds"}]}, "lang": "es", "author_id": "951193716252921858", "created_at": "2019-09-10T13:30:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171415597156057088"]}, {"id": "1171190034327900160", "text": "En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n cual es. JAJAJJAAJA.", "lang": "es", "author_id": "160731872", "created_at": "2019-09-09T22:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171190034327900160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7FN8DWYr4", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDia_do/status/1171410823891345408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7FN8DWYr4", "media_key": "3_1171410817927057409"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 249, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "SiALaVida"}, {"start": 263, "end": 278, "tag": "Peri\u00f3dicoElD\u00eda"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 20, "probability": 0.6094, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de"}, {"start": 25, "end": 47, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "id": "1171410823891345408", "text": "Hoy es D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio\n\nAnualmente, cerca de 800 000 personas se quitan la vida. Cada suicidio es una tragedia que afecta a familias, comunidades con efectos duraderos para los allegados del suicida. \n#PrevencionDelSuicidio\ud83c\udf97\ufe0f #SiALaVida #Peri\u00f3dicoElD\u00eda https://t.co/t7FN8DWYr4", "lang": "es", "author_id": "143173757", "created_at": "2019-09-10T13:11:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171410823891345408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/bjNT0MoQGa", "expanded_url": "https://cnn.it/2ZOKNJ6", "display_url": "cnn.it/2ZOKNJ6"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 8, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 224, "end": 236, "username": "drazaretCNN", "id": "273460252"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "malaria"}]}, "id": "1171424368812908544", "text": "La  @WHO dijo que cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, m\u00e1s que quienes mueren por malaria, c\u00e1ncer de seno o por la guerra o los homicidios, y lo calific\u00f3 como un \u201cproblema grave de salud p\u00fablica mundial\u201d. @drazaretCNN https://t.co/bjNT0MoQGa", "lang": "es", "author_id": "119758810", "created_at": "2019-09-10T14:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424368812908544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/CebpjuiZXN", "expanded_url": "http://atres.red/iwz504", "display_url": "atres.red/iwz504", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909105d776b670cf2f9b31a5508f1.html"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 239, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171386588120719360", "text": "Espa\u00f1a registra diez suicidios al d\u00eda. El doble que el n\u00famero de v\u00edctimas mortales por accidentes de tr\u00e1fico, 11 veces m\u00e1s que la cifra de muertes por homicidios, 80 veces m\u00e1s que la de violencia de g\u00e9nero.\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n https://t.co/CebpjuiZXN", "lang": "es", "author_id": "22954354", "created_at": "2019-09-10T11:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171386588120719360"]}, {"in_reply_to_user_id": "224094541", "id": "1171420816694636546", "text": "@_lady_crow @paulocruzphi Fiz uma mat\u00e9ria sobre os dados, principalmente envolvendo a juventude nas Am\u00e9ricas.\n\n\u00c9 triste demais.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_lady_crow", "id": "224094541"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "paulocruzphi", "id": "1913011345"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.5883, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171399566895341569"}], "author_id": "9179462", "created_at": "2019-09-10T13:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171420816694636546"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/INaRS5J7mm", "expanded_url": "https://twitter.com/CristianGeo7/status/1170782116919091200", "display_url": "twitter.com/CristianGeo7/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.6973, "type": "Other", "normalized_text": "lalalalalaslalalalal"}]}, "id": "1171151247564558337", "text": "Pero el precio de la coca y lalalalalaslalalalal, que pulsion suicida q tienen algunos...... https://t.co/INaRS5J7mm", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170782116919091200"}], "author_id": "250159187", "created_at": "2019-09-09T19:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171151247564558337"]}, {"id": "1171424252240650240", "text": "Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nNi una sola propuesta sobre justicia social. #suicidio #DiaPrevencionSuicidio", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 172, "tag": "suicidio"}, {"start": 173, "end": 195, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "author_id": "969556370122067968", "created_at": "2019-09-10T14:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424252240650240"]}, {"in_reply_to_user_id": "408625650", "id": "1171277802685046784", "text": "En todo el mundo cada d\u00eda casi 3000 personas ponen fin a su vida; cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, lo que eleva a un mill\u00f3n anual. Mientras yo escrib\u00eda este tuit se suicidaron tres personas. Es muy fuerte.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171267055032721409"}], "author_id": "408625650", "created_at": "2019-09-10T04:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171277802685046784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/O50kxoQQpV", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx", "status": 200, "title": "El Heraldo de M\u00e9xico | El diario que piensa joven", "description": "Consulta las \u00faltimas noticias, entretenimiento, deportes, pol\u00edtica y finanzas en TV, radio y edici\u00f3n impresa", "unwound_url": "https://heraldodemexico.com.mx/"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 17, "tag": "FelizMartes"}, {"start": 152, "end": 165, "tag": "HeraldoRadio"}, {"start": 198, "end": 210, "tag": "DiS\u00edALaVida"}], "mentions": [{"start": 134, "end": 148, "username": "SergioyLupita", "id": "57404784"}, {"start": 214, "end": 226, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 164, "probability": 0.758, "type": "Other", "normalized_text": "HeraldoRadio"}]}, "id": "1171418076467879936", "text": "Este #FelizMartes es un d\u00eda importante para reflexionar sobre el apoyo que podemos brindar a alguien en riesgo suicida. Hoy hablo con @SergioyLupita en #HeraldoRadio @heraldo_mx sobre la estrategia #DiS\u00edALaVida de @elconsejomx \ud83e\udd1d Sintonicen el 98.5FM https://t.co/O50kxoQQpV", "lang": "es", "author_id": "185369552", "created_at": "2019-09-10T13:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171418076467879936"]}, {"in_reply_to_user_id": "984715962", "id": "1171424700376829958", "text": "@Fa_fanculo @ale_ela75 Tz\u00e8...\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11 macch\u00e8 adesso Cane ha tempo di guardare Instagram? Ma non sta facendo i lavori?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Fa_fanculo", "id": "984715962"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "ale_ela75", "id": "1040167027"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171422634283851776"}], "author_id": "372845897", "created_at": "2019-09-10T14:06:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171424700376829958"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/1RIb88nlru", "expanded_url": "http://bit.ly/2lO2uGf", "display_url": "bit.ly/2lO2uGf"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "suicidio"}, {"start": 224, "end": 231, "tag": "gratis"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 197, "username": "UCMccinf", "id": "540782598"}]}, "id": "1171386537805832192", "text": "Este a\u00f1o la jornada del #D\u00edaMundialSaludMental la dedicaremos a la prevenci\u00f3n del #suicidio con testimonios reales y profesionales que trabajan en su atenci\u00f3n. Ser\u00e1 el 23 de septiembre en @UCMccinf. Programa e inscripciones #gratis \ud83e\udd33\u270d\ufe0f\ud83d\udc47 https://t.co/1RIb88nlru", "lang": "es", "author_id": "618094149", "created_at": "2019-09-10T11:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171386537805832192"]}, {"id": "1171418940318343168", "text": "Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Salud Menta Espa\u00f1a? Cuanta gente se suicida porque est\u00e1 sobremedicada? #DiaPrevencionSuicidio #suicidio #felizmartes a las #farmas #suicidio", "entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 209, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 210, "end": 219, "tag": "suicidio"}, {"start": 220, "end": 232, "tag": "felizmartes"}, {"start": 239, "end": 246, "tag": "farmas"}, {"start": 247, "end": 256, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "author_id": "969556370122067968", "created_at": "2019-09-10T13:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171418940318343168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/HXeaGXABdE", "expanded_url": "https://youtu.be/Qheyd_AWMOY", "display_url": "youtu.be/Qheyd_AWMOY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Qheyd_AWMOY&feature=youtu.be"}]}, "id": "1171419665777614849", "text": "Danas je Svetski dan prevencije suicida. Budite tu za svoje prijatelje, slu\u0161ajte ih a naro\u010dito ih \u010dujte. Ne gurajte stvari pod tepih, jer one ne\u0107e nestati.\nBroj SOS linije za prevenciju suicida je 011 77 77 000 i dostupan je 24 \u010dasa dnevno svakog dana.\nhttps://t.co/HXeaGXABdE", "lang": "und", "author_id": "304853525", "created_at": "2019-09-10T13:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171419665777614849"]}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/AwUUQuE5P6", "expanded_url": "http://bit.ly/2A4N7Nx", "display_url": "bit.ly/2A4N7Nx"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/yLfjxqJrQG", "expanded_url": "https://twitter.com/kienyke/status/1171418043894775808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yLfjxqJrQG", "media_key": "3_1171412317277499392"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.6443, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.6317, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.793, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171418043894775808", "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio | En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, la OMS dio a conocer un informe en el que se revela que cada 40 segundos se suicida una persona. Conozca m\u00e1s de este tema aqu\u00ed: \nhttps://t.co/AwUUQuE5P6 https://t.co/yLfjxqJrQG", "lang": "es", "author_id": "191116947", "created_at": "2019-09-10T13:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171418043894775808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/aXhlXiOHh5", "expanded_url": "https://twitter.com/saludmentalCM/status/1171408141512318977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aXhlXiOHh5", "media_key": "3_1171408139419377665"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "id": "1171408141512318977", "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Las personas que se suicidan son ego\u00edstas (o valientes)\n\u2705 La conducta suicida no es valiente ni cobarde, est\u00e1 vinculada a un alt\u00edsimo grado de sufrimiento de la persona https://t.co/aXhlXiOHh5", "lang": "es", "author_id": "2790963304", "created_at": "2019-09-10T13:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171408141512318977"]}], "places": [{"full_name": "Asuncion, Paraguay", "id": "01f2931e2c7f48a8"}, {"full_name": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "id": "72ee18b0510eb501"}, {"full_name": "Amadora, Portugal", "id": "e0649871bd10d9cf"}, {"full_name": "Cro\u00e1cia", "id": "8d65596349ee2e01"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2881162246", "value": "2881162246", "detail": "User has been suspended: [2881162246].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171408808435998721", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171408808435998721", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171408808435998721].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171428432300740620", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171428432300740620", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171428432300740620].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171426023822385152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171426023822385152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171426023822385152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171427107349491712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171427107349491712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171427107349491712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171419620781252613", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171419620781252613", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171419620781252613].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171426622148235264", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171426622148235264", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171426622148235264].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171196133328261120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171196133328261120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171196133328261120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "845496888883363841", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [845496888883363841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "845496888883363841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171423686106087428", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171423686106087428].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171423686106087428", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1171432343824814081", "oldest_id": "1171424053787164679", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys2ljowbr2oxl2ycixe6oj8got"}}