{"data": [{"id": "1163784363286417409", "text": "SE MATOU \u00c9 PQ O CARA \u00c9 BOM\nSNIPER FODA KKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "158373340", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.5243, "type": "Person", "normalized_text": "MATOU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163784363286417409"], "created_at": "2019-08-20T12:06:28.000Z"}, {"id": "1163784356948848640", "text": "S\u00ed se\u00f1or...El argentino es un suicida......\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/4eLAcaHpuD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2561470142", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163778682592346112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163784356948848640"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/4eLAcaHpuD", "expanded_url": "https://twitter.com/AdrianRavier/status/1163778682592346112", "display_url": "twitter.com/AdrianRavier/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:06:27.000Z"}, {"id": "1163784330428243970", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4890441634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163784330428243970"], "created_at": "2019-08-20T12:06:21.000Z"}, {"id": "1163784329350328322", "text": "RT @TVNotasmx: #MartesDeTVNotas #Edici\u00f3n1179 #EPN le pidi\u00f3 matrimonio a #TaniaRuiz / #H\u00e9ctorBonilla se comprometi\u00f3 con #Sof\u00eda\u00c1lvarez / #Ger\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "344145941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163677255693950976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TVNotasmx", "id": "151514912"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.5796, "type": "Other", "normalized_text": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.3454, "type": "Organization", "normalized_text": "EPN"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5916, "type": "Other", "normalized_text": "TaniaRuiz"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.4765, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.5519, "type": "Other", "normalized_text": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "Ger"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 32, "end": 44, "tag": "Edici\u00f3n1179"}, {"start": 45, "end": 49, "tag": "EPN"}, {"start": 72, "end": 82, "tag": "TaniaRuiz"}, {"start": 85, "end": 99, "tag": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 119, "end": 132, "tag": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163784329350328322"], "created_at": "2019-08-20T12:06:20.000Z"}, {"id": "1163784290448150528", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "39657009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163784290448150528"], "created_at": "2019-08-20T12:06:11.000Z"}, {"id": "1163784229538451458", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "761337593262780418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163784229538451458"], "created_at": "2019-08-20T12:05:57.000Z"}, {"id": "1163784226782752769", "text": "RT @charoespinosaro: Ojo a lo que dice: un barco que fue inmovilizado por inseguro. Eres un suicida y tu megaloman\u00eda ha expuesto a m\u00e1s de 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1707552476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778936234479616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charoespinosaro", "id": "748232543980371968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163784226782752769"], "created_at": "2019-08-20T12:05:56.000Z"}, {"id": "1163784219874791424", "text": "Se si viene e scoprire come sospettavo da tempo che dietro questa strategia politica suicida di salvini c'\u00e8 la chirico perch\u00e9 \u00e8 sempre stato quello che lei ha detto rider\u00f2 per sempre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3190746413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163780349589151745"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163784219874791424"], "in_reply_to_user_id": "3190746413", "created_at": "2019-08-20T12:05:54.000Z"}, {"id": "1163784118049607680", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1058144643156729856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163784118049607680"], "created_at": "2019-08-20T12:05:30.000Z"}, {"id": "1163784106876047361", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "859469186376052741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163784106876047361"], "created_at": "2019-08-20T12:05:27.000Z"}, {"id": "1163784092028231680", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1420670208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163784092028231680"], "created_at": "2019-08-20T12:05:24.000Z"}, {"id": "1163784085547995138", "text": "RT @joseluissariego: Un hombre se suicida por falsas acusaciones durante un divorcio\nEn La India\nEn Espa\u00f1a son invisibles\n#UngaUngaArmy\n#EX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "102397312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163773310863368193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.932, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.2764, "type": "Organization", "normalized_text": "UngaUngaArmy"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.8191, "type": "Organization", "normalized_text": "EX"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "UngaUngaArmy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163784085547995138"], "created_at": "2019-08-20T12:05:22.000Z"}, {"id": "1163784030954885120", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3145956250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163784030954885120"], "created_at": "2019-08-20T12:05:09.000Z"}, {"id": "1163784028723580928", "text": "Interessante que durante o m\u00eas de setembro todos se importam acerca da mental health dos outros mas durante o resto do ano n\u00e3o querem saber. As pessoas n\u00e3o se suicidam s\u00f3 no m\u00eas de setembro. Prestem aten\u00e7\u00e3o aos pequenos detalhes, eles est\u00e3o l\u00e1. Um suicida d\u00e1 sempre sinais. https://t.co/nqq9xhfcLC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "372168914", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.4567, "type": "Other", "normalized_text": "health"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/nqq9xhfcLC", "expanded_url": "https://twitter.com/astristezas/status/1152304658683219968", "display_url": "twitter.com/astristezas/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163784028723580928"], "created_at": "2019-08-20T12:05:09.000Z"}, {"id": "1163783948151009282", "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "lang": "pt", "author_id": "178937349", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z"}, {"id": "1163783945248546817", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1019611742224175104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163783945248546817"], "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z"}, {"id": "1163783883734888448", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "264543636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163783883734888448"], "created_at": "2019-08-20T12:04:34.000Z"}, {"id": "1163783826725908480", "text": "Keith Flint, dos \"The Prodigy\", devia 8 milh\u00f5es de euros quando se suicidou https://t.co/ypiWBg0aoJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "44633699", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Keith Flint"}, {"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9065, "type": "Other", "normalized_text": "The Prodigy"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ypiWBg0aoJ", "expanded_url": "https://ift.tt/31Qfjzw", "display_url": "ift.tt/31Qfjzw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163783826725908480"], "created_at": "2019-08-20T12:04:21.000Z"}, {"id": "1163783733641719808", "text": "@aristidesferro1 @eudmed Pretendes que Vizcarra a nivel de cemento en 1 a\u00f1o haya hecho aeropuertos , colegios etc...pues pides un imposible y Ortiz que tiene la l\u00f3gica del suicida(que hizo cemento y robo a diestra y siniestra) sabe que su pregunta tiene truco y que la respuesta ser\u00e1 obvia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1043528795112841217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163782900233441280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aristidesferro1", "id": "2911830166"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "eudmed", "id": "129305935"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163783733641719808"], "in_reply_to_user_id": "1043528795112841217", "created_at": "2019-08-20T12:03:58.000Z"}, {"id": "1163783689429553153", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "932833310375628800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163783689429553153"], "created_at": "2019-08-20T12:03:48.000Z"}, {"id": "1163783664070746112", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2650151034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163783664070746112"], "created_at": "2019-08-20T12:03:42.000Z"}, {"id": "1163783648249819137", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "267317475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163783648249819137"], "created_at": "2019-08-20T12:03:38.000Z"}, {"id": "1163783623549566976", "text": "Se o atirador de elite comemorou \u00e9 pq matou o sequestrador", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "179630591", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6199, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163783623549566976"], "created_at": "2019-08-20T12:03:32.000Z"}, {"id": "1163783411179409409", "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "154273719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163783411179409409"], "created_at": "2019-08-20T12:02:41.000Z"}, {"id": "1163783339305816064", "text": "nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "762405470", "edit_history_tweet_ids": ["1163783339305816064"], "created_at": "2019-08-20T12:02:24.000Z"}, {"id": "1163783309136150529", "text": "gente, o bolsonaro se exp\u00f5e tanto pq ningu\u00e9m ainda matou ele", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1016442944814026759", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163783309136150529"], "created_at": "2019-08-20T12:02:17.000Z"}, {"id": "1163783235966578689", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u72d9\u308f\u308c\u308b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u5bdf\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a\u306f\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u306b\u3070\u304b\u308a\u6c17\u3092\u53d6\u3089\u308c\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\u3082\u3057\u304b\u3057\u305f\u3089\u4e8b\u4ef6\u306f\u9055\u3046\u8a66\u5408\u3067\u8d77\u304d\u308b\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u2026\n\u8a73\u7d30\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "847076678580953088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163592199671439360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.3584, "type": "Other", "normalized_text": "8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163783235966578689"], "created_at": "2019-08-20T12:02:00.000Z"}, {"id": "1163783218505474048", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u72d9\u308f\u308c\u308b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u5bdf\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a\u306f\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u306b\u3070\u304b\u308a\u6c17\u3092\u53d6\u3089\u308c\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\u3082\u3057\u304b\u3057\u305f\u3089\u4e8b\u4ef6\u306f\u9055\u3046\u8a66\u5408\u3067\u8d77\u304d\u308b\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u2026\n\u8a73\u7d30\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "1090952133367615489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163592199671439360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.3584, "type": "Other", "normalized_text": "8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163783218505474048"], "created_at": "2019-08-20T12:01:55.000Z"}, {"id": "1163783035357224960", "text": "Se o u got it no produce j\u00e1 me matou de tanto tiro, imagina u got it ot11, n\u00e3o vou estar viva \n\n https://t.co/4buq8SBrQX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1137466231425052673", "edit_history_tweet_ids": ["1163783035357224960"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4buq8SBrQX", "expanded_url": "https://twitter.com/vswbcv/status/1163769931088818178/video/1", "display_url": "twitter.com/vswbcv/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:01:12.000Z"}, {"id": "1163782963789799424", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "889657228482850816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163782963789799424"], "created_at": "2019-08-20T12:00:55.000Z"}, {"id": "1163782962921574400", "text": "RT @Emmanuel_Night: Quiero armar una secta suicida \u00bfQui\u00e9n me sigue? https://t.co/BEY64xcClI", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "999073961622364161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163606865806315535"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emmanuel_Night", "id": "879133405820203008"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/BEY64xcClI", "expanded_url": "https://twitter.com/Emmanuel_Night/status/1163606865806315535/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BEY64xcClI", "media_key": "16_1163606856813744144"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163782962921574400"], "created_at": "2019-08-20T12:00:55.000Z"}, {"id": "1163782825109274624", "text": "@Biggy_Beatbox \u00e9 tipo uma dama bu\u00e9 obcecada vai a casa da Outra quandos os tios tao de ferias. E tipo ela descobre uma arma e isso e queria matar as 2 pra ficarem juntas, e quando os tios chegaram das f\u00e9rias ela matou se \u00e9 matou uma cadela tmb.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "999404949737000960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163751533319806976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163782825109274624"], "in_reply_to_user_id": "1511800260", "created_at": "2019-08-20T12:00:22.000Z"}, {"id": "1163782770495295488", "text": "Por\u00a0Jhonny Trinidad\n\nNUEVA YORK.- Un hombre hispano de 72 a\u00f1os asesin\u00f3 a su esposa a pu\u00f1alada y se suicid\u00f3 lanz\u00e1ndose desde una ventana de un apartamento del sexto piso de\u00a0 un edificio donde ambos viv\u00edan en el Alto Manhattan. https://t.co/bGZIW8RI1Q https://t.co/isixHo2a7R", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1050779646051188737", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8037, "type": "Place", "normalized_text": "Trinidad"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5764, "type": "Place", "normalized_text": "YORK"}, {"start": 210, "end": 223, "probability": 0.7363, "type": "Place", "normalized_text": "Alto Manhattan"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/bGZIW8RI1Q", "expanded_url": "https://noticiariodigital.com.do/2019/08/20/hispano-de-72-anos-asesina-esposa-y-se-suicida-en-manhattan/", "display_url": "noticiariodigital.com.do/2019/08/20/his\u2026"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/isixHo2a7R", "expanded_url": "https://twitter.com/NdigitalRD/status/1163782770495295488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/isixHo2a7R", "media_key": "3_1163782768792342534"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163782770495295488"], "created_at": "2019-08-20T12:00:09.000Z"}, {"id": "1163782766422560768", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2282783250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163782766422560768"], "created_at": "2019-08-20T12:00:08.000Z"}, {"id": "1163782735485394946", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1141185151608791045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163782735485394946"], "created_at": "2019-08-20T12:00:00.000Z"}, {"id": "1163782726257991681", "text": "Por\u00a0Jhonny Trinidad\n\nNUEVA YORK.- Un hombre hispano de 72 a\u00f1os asesin\u00f3 a su esposa a pu\u00f1alada y se suicid\u00f3 lanz\u00e1ndose desde una ventana de un apartamento del sexto piso de\u00a0 un edificio donde ambos viv\u00edan en el Alto Manhattan. https://t.co/sNlvQPospJ https://t.co/B5G5tXmFEn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1022589099717406721", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8037, "type": "Place", "normalized_text": "Trinidad"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5764, "type": "Place", "normalized_text": "YORK"}, {"start": 210, "end": 223, "probability": 0.7363, "type": "Place", "normalized_text": "Alto Manhattan"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/sNlvQPospJ", "expanded_url": "https://redaccioninformativa.com/2019/08/20/hispano-de-72-anos-asesina-esposa-y-se-suicida-en-manhattan/", "display_url": "redaccioninformativa.com/2019/08/20/his\u2026"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/B5G5tXmFEn", "expanded_url": "https://twitter.com/redaccioninfor1/status/1163782726257991681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B5G5tXmFEn", "media_key": "3_1163782724471197698"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163782726257991681"], "created_at": "2019-08-20T11:59:58.000Z"}, {"id": "1163782315400736769", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "423572424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163782315400736769"], "created_at": "2019-08-20T11:58:20.000Z"}, {"id": "1163782305690857472", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3022400613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163782305690857472"], "created_at": "2019-08-20T11:58:18.000Z"}, {"id": "1163782283985334272", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "136958862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163782283985334272"], "created_at": "2019-08-20T11:58:13.000Z"}, {"id": "1163781812105166849", "text": "Hispano de 72 a\u00f1os asesina esposa y se suicida en Manhattan\n https://t.co/URodU6bVob", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1058795758261071873", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/URodU6bVob", "expanded_url": "https://elcentineladelafrontera.blogspot.com/2019/08/hispano-de-72-anos-asesina-esposa-y-se.html", "display_url": "elcentineladelafrontera.blogspot.com/2019/08/hispan\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163781812105166849"], "created_at": "2019-08-20T11:56:20.000Z"}, {"id": "1163781701992112128", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "724739460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163781701992112128"], "created_at": "2019-08-20T11:55:54.000Z"}, {"id": "1163781680643133440", "text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "428305054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163781680643133440"], "created_at": "2019-08-20T11:55:49.000Z"}, {"id": "1163781637345349632", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "776594435006164992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163781637345349632"], "created_at": "2019-08-20T11:55:39.000Z"}, {"id": "1163781489206669312", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1111911393459097601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163781489206669312"], "created_at": "2019-08-20T11:55:03.000Z"}, {"id": "1163781352333959168", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "40452602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163781352333959168"], "created_at": "2019-08-20T11:54:31.000Z"}, {"id": "1163781312660086784", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "49631017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163781312660086784"], "created_at": "2019-08-20T11:54:21.000Z"}, {"id": "1163781287787868160", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2612642400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163781287787868160"], "created_at": "2019-08-20T11:54:15.000Z"}, {"id": "1163781259287564288", "text": "RT @charoespinosaro: Ojo a lo que dice: un barco que fue inmovilizado por inseguro. Eres un suicida y tu megaloman\u00eda ha expuesto a m\u00e1s de 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "223795553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778936234479616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charoespinosaro", "id": "748232543980371968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163781259287564288"], "created_at": "2019-08-20T11:54:08.000Z"}, {"id": "1163781149258407937", "text": "Eu n\u00e3o aguento mais acordar e ver not\u00edcia ruim. D\u00e1 um sentimento suicida, um desespero desumano. Saber que sou s\u00f3 um gr\u00e3o na areia e n\u00e3o posso fazer nada pra salvar o que est\u00e1 sendo perdido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1010257645003997184", "edit_history_tweet_ids": ["1163781149258407937"], "created_at": "2019-08-20T11:53:42.000Z"}, {"id": "1163781128672751617", "text": "RT @carloscezarcjr: @gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "484124768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163585350641623042"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163781128672751617"], "created_at": "2019-08-20T11:53:37.000Z"}, {"id": "1163781128387530753", "text": "RT @charoespinosaro: Ojo a lo que dice: un barco que fue inmovilizado por inseguro. Eres un suicida y tu megaloman\u00eda ha expuesto a m\u00e1s de 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "248172942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778936234479616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charoespinosaro", "id": "748232543980371968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163781128387530753"], "created_at": "2019-08-20T11:53:37.000Z"}, {"id": "1163781065288404992", "text": "mano o ser humano \u00e9 um bicho nojento, egoista e suicida pqppp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3132763431", "edit_history_tweet_ids": ["1163781065288404992"], "created_at": "2019-08-20T11:53:22.000Z"}, {"id": "1163781045688442880", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "368971994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163781045688442880"], "created_at": "2019-08-20T11:53:17.000Z"}, {"id": "1163781034921607168", "text": "RT @dinamicamentemx: \u270b Existen se\u00f1ales de alerta de una conducta suicida, a veces pueden parecer peque\u00f1as, pero notarlas puede hacer la dif\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "125406516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163629508576055296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163781034921607168"], "created_at": "2019-08-20T11:53:15.000Z"}, {"id": "1163780933985669121", "text": "RT @bbcmundo: El novio cuya boda fue atacada por un extremista suicida en la capital afgana de Kabul dice que ha \"perdido toda esperanza\" t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1539913440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163612884972298240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163780933985669121"], "created_at": "2019-08-20T11:52:51.000Z"}, {"id": "1163780902570418177", "text": "@MartinVizcarraC Se\u00f1or Presidente desear\u00eda poder comunicarme con usted, soy un profesional de la Psicolog\u00eda, vivo en Madrid Espa\u00f1a deseo llevar una campa\u00f1a sobre la prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida a nivel nacional en nuestro gran Pa\u00eds Per\u00fa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1328639497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 106, "probability": 0.667, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.6719, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.8702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163780902570418177"], "in_reply_to_user_id": "4825296327", "created_at": "2019-08-20T11:52:43.000Z"}, {"id": "1163780748513595392", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1087572073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163780748513595392"], "created_at": "2019-08-20T11:52:07.000Z"}, {"id": "1163780599850643457", "text": "Faafetai le Alii ua faaupopoina se meaalofa mo si matou aiga \u261d\ufe0f\ud83d\udc9d\u2764\ufe0f\n....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "et", "author_id": "879720216535732224", "edit_history_tweet_ids": ["1163780599850643457"], "created_at": "2019-08-20T11:51:31.000Z"}, {"id": "1163780516769869825", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1017554903575744512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163780516769869825"], "created_at": "2019-08-20T11:51:11.000Z"}, {"id": "1163780465993617413", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4274637503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163780465993617413"], "created_at": "2019-08-20T11:50:59.000Z"}, {"id": "1163780408573665280", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1538869537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163780408573665280"], "created_at": "2019-08-20T11:50:46.000Z"}, {"id": "1163780357281538048", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1443015030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163780357281538048"], "created_at": "2019-08-20T11:50:33.000Z"}, {"id": "1163780355331108870", "text": "RT @joseluissariego: Un hombre se suicida por falsas acusaciones durante un divorcio\nEn La India\nEn Espa\u00f1a son invisibles\n#UngaUngaArmy\n#EX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "301494163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163773310863368193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.932, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.2764, "type": "Organization", "normalized_text": "UngaUngaArmy"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.8191, "type": "Organization", "normalized_text": "EX"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "UngaUngaArmy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163780355331108870"], "created_at": "2019-08-20T11:50:33.000Z"}, {"id": "1163780317012004865", "text": "Voc\u00ea se surpreende com isso? Eu n\u00e3o. https://t.co/qdTS4C7WoV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "345179258", "edit_history_tweet_ids": ["1163780317012004865"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/qdTS4C7WoV", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/blog/felipe-moura-brasil/faccao-que-matou-60-presos-compra-armas-de-grupo-aliado-do-pt/", "display_url": "veja.abril.com.br/blog/felipe-mo\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T11:50:24.000Z"}, {"id": "1163780288062902272", "text": "@iollinda Me lembrou aquele caso de atentado na Europa, onde rolou tiros e matou uma pessoa, e o rep\u00f3rter pegou logo um carioca para perguntar se ele ficou com medo, e ele responde: n\u00e3o tenho medo, sou do Rio de Janeiro Hahahahah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "61856169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163777351760711680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iollinda", "id": "68198719"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 205, "end": 218, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163780288062902272"], "in_reply_to_user_id": "68198719", "created_at": "2019-08-20T11:50:17.000Z"}, {"id": "1163780284556484608", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "787029965963399168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163780284556484608"], "created_at": "2019-08-20T11:50:16.000Z"}, {"id": "1163780246606426112", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1052309323211309057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163780246606426112"], "created_at": "2019-08-20T11:50:07.000Z"}, {"id": "1163780243930439680", "text": "A blogueira que se matou outro dia, a menos de 2 meses n\u00e3o causou 15 dias de como\u00e7\u00e3o. No Twitter deve ter sido not\u00edcia no m\u00e1ximo uma semana, mas ela t\u00e1 morta e pronto. Ningu\u00e9m liga de vdd pra pohha nenhuma, vivendo ou sobrevivendo ningu\u00e9m t\u00e1 nem a\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4311805647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163779687988060165"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9358, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163780243930439680"], "in_reply_to_user_id": "4311805647", "created_at": "2019-08-20T11:50:06.000Z"}, {"id": "1163780173273214976", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "708721197907836928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163780173273214976"], "created_at": "2019-08-20T11:49:49.000Z"}, {"id": "1163780139580305408", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "53426268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163780139580305408"], "created_at": "2019-08-20T11:49:41.000Z"}, {"id": "1163780098098630657", "text": "Tan temprano dice, a las 8:40! Si tuviera que tomarse el colectivo 6:30 todos los dias como hacemos muchos se suicida https://t.co/2zWg31LTzl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "35921886", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163779121832484866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163780098098630657"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/2zWg31LTzl", "expanded_url": "https://twitter.com/luisbremer/status/1163779121832484866", "display_url": "twitter.com/luisbremer/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T11:49:32.000Z"}, {"id": "1163780058579906561", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1046528806654287872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163780058579906561"], "created_at": "2019-08-20T11:49:22.000Z"}, {"id": "1163779984412106753", "text": "RT @Miguel__Lorente: Para la ultraderecha, si un hombre asesina a su mujer y luego se suicida el \u201cresultado es el mismo\u201d, pero si una mujer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "489616623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163505923991789572"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163779984412106753"], "created_at": "2019-08-20T11:49:04.000Z"}, {"id": "1163779974861479936", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "213024258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163779974861479936"], "created_at": "2019-08-20T11:49:02.000Z"}, {"id": "1163779952153628672", "text": "@diariocorreo Entonces hay que darle una pistola para ver si se defiende o se \" suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "751915561865637888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163573068385722368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163779952153628672"], "in_reply_to_user_id": "85840608", "created_at": "2019-08-20T11:48:57.000Z"}, {"id": "1163779916325896194", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "925743963641991169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163779916325896194"], "created_at": "2019-08-20T11:48:48.000Z"}, {"id": "1163779914237194241", "text": "@J_Zaragoza_ Suicida't", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "2571269576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163710893684903936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "J_Zaragoza_", "id": "715890348569010176"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163779914237194241"], "in_reply_to_user_id": "715890348569010176", "created_at": "2019-08-20T11:48:48.000Z"}, {"id": "1163779862139678721", "text": "@dosdemaino @JBCPERU Pero ni q decir d los hijos d apristas, esos si se llevan la corona, sus viejos supieron recontrahacerla gracias al mas corrupto presidente q hemos tenido el suicida mayor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "868116272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163640302554402816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dosdemaino", "id": "232398889"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6829, "type": "Other", "normalized_text": "corona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163779862139678721"], "in_reply_to_user_id": "232398889", "created_at": "2019-08-20T11:48:35.000Z"}, {"id": "1163779854455775232", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "187231652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163779854455775232"], "created_at": "2019-08-20T11:48:33.000Z"}, {"id": "1163779705583079424", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4617533721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163779705583079424"], "created_at": "2019-08-20T11:47:58.000Z"}, {"id": "1163779680383750146", "text": "RT @joseluissariego: Un hombre se suicida por falsas acusaciones durante un divorcio\nEn La India\nEn Espa\u00f1a son invisibles\n#UngaUngaArmy\n#EX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1825455738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163773310863368193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.932, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.2764, "type": "Organization", "normalized_text": "UngaUngaArmy"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.8191, "type": "Organization", "normalized_text": "EX"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "UngaUngaArmy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163779680383750146"], "created_at": "2019-08-20T11:47:52.000Z"}, {"id": "1163779596598349825", "text": "@leotec100 @JBCPERU @sigridbazan Mejor busca los lujos d todos los hijitos d los apristas donde sus viejos eran pobres y gracias al suicida ahora son ricos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "868116272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163598530407280642"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "leotec100", "id": "48077138"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163779596598349825"], "in_reply_to_user_id": "48077138", "created_at": "2019-08-20T11:47:32.000Z"}, {"id": "1163779594090090496", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "272256040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163779594090090496"], "created_at": "2019-08-20T11:47:31.000Z"}, {"id": "1163779558874714113", "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "100615509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163779558874714113"], "created_at": "2019-08-20T11:47:23.000Z"}, {"id": "1163779543615856640", "text": "RT @joseluissariego: Un hombre se suicida por falsas acusaciones durante un divorcio\nEn La India\nEn Espa\u00f1a son invisibles\n#UngaUngaArmy\n#EX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "392309024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163773310863368193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.932, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.2764, "type": "Organization", "normalized_text": "UngaUngaArmy"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.8191, "type": "Organization", "normalized_text": "EX"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "UngaUngaArmy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163779543615856640"], "created_at": "2019-08-20T11:47:19.000Z"}, {"id": "1163779441300049921", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141064585044250624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163779441300049921"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-20T11:46:55.000Z"}, {"id": "1163779411411423233", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2957410013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163779411411423233"], "created_at": "2019-08-20T11:46:48.000Z"}, {"id": "1163779387763957760", "text": "@Cattaascencio Para un poco suicida jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2368349933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163774399247507456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Cattaascencio", "id": "1101647408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163779387763957760"], "in_reply_to_user_id": "1101647408", "created_at": "2019-08-20T11:46:42.000Z"}, {"id": "1163779363986427904", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "389437426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163779363986427904"], "created_at": "2019-08-20T11:46:37.000Z"}, {"id": "1163779254468927488", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "471272770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163779254468927488"], "created_at": "2019-08-20T11:46:10.000Z"}, {"id": "1163779231647698945", "text": "@gleisi @jairbolsonaro Eu sei onde ele est\u00e1! Te conto se me disseres quem matou Celso Daniel e quem foi o mandante do Ad\u00e9lio Bispo! Topas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "129675035", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163583457269833728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.512, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio Bispo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163779231647698945"], "in_reply_to_user_id": "31139434", "created_at": "2019-08-20T11:46:05.000Z"}, {"id": "1163779204640583680", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "892352003845836800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163779204640583680"], "created_at": "2019-08-20T11:45:59.000Z"}, {"id": "1163779131802312704", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3427382968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163779131802312704"], "created_at": "2019-08-20T11:45:41.000Z"}, {"id": "1163779121568264198", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "471272770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163779121568264198"], "created_at": "2019-08-20T11:45:39.000Z"}, {"id": "1163779091969007618", "text": "@PaoloArbocco @JBCPERU Considerando al Apra como izquierda claro est\u00e1..el partido mas ratero del peru donde su lider suicida entro recontrapobre y salio millonario y donde sus perros tb ahora son due\u00f1os d propiedades y demas q han dejado a sus hijitos, ya sale el videito made in peru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "868116272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163589405682143233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PaoloArbocco", "id": "2282982494"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5452, "type": "Organization", "normalized_text": "peru"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163779091969007618"], "in_reply_to_user_id": "2282982494", "created_at": "2019-08-20T11:45:32.000Z"}, {"id": "1163779013267075079", "text": "amanh\u00e3 faz 4 meses que meu primo se suicidou e a minha dor \u00e9 real at\u00e9 hoje", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2923174779", "edit_history_tweet_ids": ["1163779013267075079"], "created_at": "2019-08-20T11:45:13.000Z"}, {"id": "1163778936234479616", "text": "Ojo a lo que dice: un barco que fue inmovilizado por inseguro. Eres un suicida y tu megaloman\u00eda ha expuesto a m\u00e1s de 100 personas a un peligro. https://t.co/rd6Jyfmdmv", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "748232543980371968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163683831267909632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163778936234479616"], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/rd6Jyfmdmv", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1163683831267909632", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T11:44:55.000Z"}, {"id": "1163778850016419840", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1096053332622434309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778850016419840"], "created_at": "2019-08-20T11:44:34.000Z"}, {"id": "1163778841724313601", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1636451462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778841724313601"], "created_at": "2019-08-20T11:44:32.000Z"}, {"id": "1163778707414233089", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "739842166537760768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778707414233089"], "created_at": "2019-08-20T11:44:00.000Z"}, {"id": "1163778696274219009", "text": "@CarlosValcoRuiz @JBCPERU @Observa96535458 Tu descripcion es tal cual fue la vida del suicida y la q ha dejado a sus hijitos q sin chambear ya sin millonarios, hay q hacerles tb su videito a todos los hijitos d los apristas q entraron pobres y ahora son millonarios", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "868116272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163578137109811200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "Observa96535458", "id": "1125530642647789569"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778696274219009"], "in_reply_to_user_id": "1017158336331034624", "created_at": "2019-08-20T11:43:57.000Z"}, {"id": "1163778682592346112", "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "lang": "es", "author_id": "400253569", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z"}, {"id": "1163778642671001600", "text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "732773260065165312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778642671001600"], "created_at": "2019-08-20T11:43:45.000Z"}, {"id": "1163778638111809536", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "770453775106670592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778638111809536"], "created_at": "2019-08-20T11:43:43.000Z"}, {"id": "1163778504623833088", "text": "Acho q o coringa do esquadr\u00e3o suicida daria uma \u00f3tima participa\u00e7\u00e3o especial na s\u00e9rie sintonia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1028042100645011457", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.3657, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.4565, "type": "Organization", "normalized_text": "sintonia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778504623833088"], "created_at": "2019-08-20T11:43:12.000Z"}, {"id": "1163778377574223876", "text": "RT @smolny7: Afganist\u00e1n:El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2984190263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163272136389251072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "smolny7", "id": "938805471347204103"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.415, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778377574223876"], "created_at": "2019-08-20T11:42:41.000Z"}, {"id": "1163778312512163841", "text": "@cbvnov @JBCPERU Tu descripcion cae a pelo a la vida d los hijos del suicida, habra q hacerles un videito tambien..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "868116272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163576119817322499"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cbvnov", "id": "2378154474"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778312512163841"], "in_reply_to_user_id": "2378154474", "created_at": "2019-08-20T11:42:26.000Z"}, {"id": "1163778277330358272", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "865704866999668736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778277330358272"], "created_at": "2019-08-20T11:42:17.000Z"}, {"id": "1163778260095963139", "text": "@gaahmelo @JornalOGlobo A\u00ed se atira matou um suspeito de sequestro sem o mesmo fazer nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "49101992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163777585425371136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gaahmelo", "id": "1288660243946364929"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778260095963139"], "in_reply_to_user_id": "56206105", "created_at": "2019-08-20T11:42:13.000Z"}, {"id": "1163778252030337025", "text": "RT @joseluissariego: Un hombre se suicida por falsas acusaciones durante un divorcio\nEn La India\nEn Espa\u00f1a son invisibles\n#UngaUngaArmy\n#EX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1095898095647367168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163773310863368193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.932, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.2764, "type": "Organization", "normalized_text": "UngaUngaArmy"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.8191, "type": "Organization", "normalized_text": "EX"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "UngaUngaArmy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778252030337025"], "created_at": "2019-08-20T11:42:11.000Z"}, {"id": "1163778195839229958", "text": "https://t.co/vzSzuoYHWv\n\nPara quem ainda n\u00e3o est\u00e1 por dentro, ta rolando nosso segundo simp\u00f3sio https://t.co/vzSzuoYHWv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "227688755", "edit_history_tweet_ids": ["1163778195839229958"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vzSzuoYHWv", "expanded_url": "https://doity.com.br/2-simpsio-da-micro-rede-de-ateno-crise-suicida", "display_url": "doity.com.br/2-simpsio-da-m\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/vzSzuoYHWv", "expanded_url": "https://doity.com.br/2-simpsio-da-micro-rede-de-ateno-crise-suicida", "display_url": "doity.com.br/2-simpsio-da-m\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T11:41:58.000Z"}, {"id": "1163778044777119744", "text": "RT @joseluissariego: Un hombre se suicida por falsas acusaciones durante un divorcio\nEn La India\nEn Espa\u00f1a son invisibles\n#UngaUngaArmy\n#EX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "900391142403035137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163773310863368193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.932, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.2764, "type": "Organization", "normalized_text": "UngaUngaArmy"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.8191, "type": "Organization", "normalized_text": "EX"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "UngaUngaArmy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778044777119744"], "created_at": "2019-08-20T11:41:22.000Z"}, {"id": "1163778031191822337", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a lexa matou v\u00e1rias pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/nzb2pSL9mP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "729097263151230978", "edit_history_tweet_ids": ["1163778031191822337"], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/nzb2pSL9mP", "expanded_url": "https://twitter.com/yoonkjs/status/1163631855347875840", "display_url": "twitter.com/yoonkjs/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T11:41:19.000Z"}, {"id": "1163778002108502017", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2811221805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778002108502017"], "created_at": "2019-08-20T11:41:12.000Z"}, {"id": "1163777985972973568", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2460300525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163777985972973568"], "created_at": "2019-08-20T11:41:08.000Z"}, {"id": "1163777924581023744", "text": "AHAHAHAH \"essa gente vai se inquietar\" matou tudo https://t.co/v9SAui3sd1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "968838092", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163607160225521667"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163777924581023744"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/v9SAui3sd1", "expanded_url": "https://twitter.com/JARCazores/status/1163607160225521667", "display_url": "twitter.com/JARCazores/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T11:40:53.000Z"}, {"id": "1163777888451268608", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1090397886234460160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163777888451268608"], "created_at": "2019-08-20T11:40:45.000Z"}, {"id": "1163777888388358144", "text": "@adrianobusolin Quando \u00e8 stata scritta la #Costituzione i tempi erano diversi e non c'era la minaccia di immigrazione di massa dall'Africa!\nPresidente #Mattarella, la Costituzione non \u00e8 un patto suicida e lei deve essere il primo a saperla interpretare nello spirito nel quale \u00e8 stata pensata!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "855750247833907202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163511693433016320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "adrianobusolin", "id": "432637066"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 55, "tag": "Costituzione"}, {"start": 151, "end": 162, "tag": "Mattarella"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163777888388358144"], "in_reply_to_user_id": "432637066", "created_at": "2019-08-20T11:40:45.000Z"}, {"id": "1163777811972317186", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "617762194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163777811972317186"], "created_at": "2019-08-20T11:40:26.000Z"}, {"id": "1163777718493896704", "text": "RT @dbsousa08: @Maria_Baltareja Uma rapariga (Maria) fez uma thread a contar uma hist\u00f3ria com uma rapariga (Marta)  que falava pela net dur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1116139902058606597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163774385683128323"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dbsousa08", "id": "4549494135"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163777718493896704"], "created_at": "2019-08-20T11:40:04.000Z"}, {"id": "1163777688823357440", "text": "@MoniChuch Hern\u00e1n es suicida, tiene el chaleco de dinamita abajo del traje", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "272987108", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163777324841668608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MoniChuch", "id": "985704326"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8148, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163777688823357440"], "in_reply_to_user_id": "985704326", "created_at": "2019-08-20T11:39:57.000Z"}, {"id": "1163777524742152192", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "423068517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163777524742152192"], "created_at": "2019-08-20T11:39:18.000Z"}, {"id": "1163777517033070592", "text": "@Luis_fonseca100 Apagou lhe a conta do insta e bue merdas tp fez ela refem e descobriu as armas la de casa e no final qnd os tios chegaram ela matou se a ela propria e descobriram q tinha morto o cao q ficou a boiar na piscina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3138578969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163777188673597445"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Luis_fonseca100", "id": "729795180149260289"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9063, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163777517033070592"], "in_reply_to_user_id": "3138578969", "created_at": "2019-08-20T11:39:16.000Z"}, {"id": "1163777509395030017", "text": "RT @joseluissariego: Un hombre se suicida por falsas acusaciones durante un divorcio\nEn La India\nEn Espa\u00f1a son invisibles\n#UngaUngaArmy\n#EX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "488336619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163773310863368193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.932, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.2764, "type": "Organization", "normalized_text": "UngaUngaArmy"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.8191, "type": "Organization", "normalized_text": "EX"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "UngaUngaArmy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163777509395030017"], "created_at": "2019-08-20T11:39:14.000Z"}, {"id": "1163777487446446083", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "54183938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163777487446446083"], "created_at": "2019-08-20T11:39:09.000Z"}, {"id": "1163777406638989313", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "908210199160344576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163777406638989313"], "created_at": "2019-08-20T11:38:50.000Z"}, {"id": "1163777324975894528", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "237479558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163777324975894528"], "created_at": "2019-08-20T11:38:30.000Z"}, {"id": "1163777241697988608", "text": "RT @HerminiaSa: Fecharam a ponte por completo e o caos foi instaurado no Hell de Janeiro. J\u00e1 n\u00e3o bastasse a madrugada de tiros na Tijuca, a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "245046798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163768330462867457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "herminiasa", "id": "56995584"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Hell de Janeiro"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.6745, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163777241697988608"], "created_at": "2019-08-20T11:38:11.000Z"}, {"id": "1163777214921490433", "text": "@Young_Lust15 Le fantaseo un final a lo Yabr\u00e1n, con nota suicida llena de faltas de ortograf\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "117306284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163641723161055233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Young_Lust15", "id": "1022624090526556160"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "Yabr\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163777214921490433"], "in_reply_to_user_id": "1022624090526556160", "created_at": "2019-08-20T11:38:04.000Z"}, {"id": "1163777171372027904", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1080397619749421056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163777171372027904"], "created_at": "2019-08-20T11:37:54.000Z"}, {"id": "1163777145702965248", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "449555182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163777145702965248"], "created_at": "2019-08-20T11:37:48.000Z"}, {"id": "1163777075192487936", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1111860492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163777075192487936"], "created_at": "2019-08-20T11:37:31.000Z"}, {"id": "1163777019311611904", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "388359503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163777019311611904"], "created_at": "2019-08-20T11:37:17.000Z"}, {"id": "1163776968191610882", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3296796754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163776968191610882"], "created_at": "2019-08-20T11:37:05.000Z"}, {"id": "1163776810292842496", "text": "RT @HerminiaSa: Fecharam a ponte por completo e o caos foi instaurado no Hell de Janeiro. J\u00e1 n\u00e3o bastasse a madrugada de tiros na Tijuca, a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "819351989805084673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163768330462867457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "herminiasa", "id": "56995584"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Hell de Janeiro"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.6745, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163776810292842496"], "created_at": "2019-08-20T11:36:28.000Z"}, {"id": "1163776724141858817", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "571080706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163776724141858817"], "created_at": "2019-08-20T11:36:07.000Z"}, {"id": "1163776630743097344", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "27053313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163776630743097344"], "created_at": "2019-08-20T11:35:45.000Z"}, {"id": "1163776614834102272", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147824925027307520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163776614834102272"], "created_at": "2019-08-20T11:35:41.000Z"}, {"id": "1163776301779607552", "text": "RT @MafiosaLouca: O despreparo do Rio de janeiro pra um sequestro e surreal da outra vez o policial matou a mulher e agora tem policial rin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2481764343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163775644616024066"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MafiosaLouca", "id": "359786977"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de janeiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163776301779607552"], "created_at": "2019-08-20T11:34:26.000Z"}, {"id": "1163776100801097728", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "711325294578311169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163776100801097728"], "created_at": "2019-08-20T11:33:39.000Z"}, {"id": "1163775891337633792", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1046524519337406464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163775891337633792"], "created_at": "2019-08-20T11:32:49.000Z"}, {"id": "1163775810848874498", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "106782639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163775810848874498"], "created_at": "2019-08-20T11:32:29.000Z"}, {"id": "1163775780947681280", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163716033422733312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163775780947681280"], "created_at": "2019-08-20T11:32:22.000Z"}, {"id": "1163775660025876481", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "25200018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163775660025876481"], "created_at": "2019-08-20T11:31:53.000Z"}, {"id": "1163775644616024066", "text": "O despreparo do Rio de janeiro pra um sequestro e surreal da outra vez o policial matou a mulher e agora tem policial rindo ao inv\u00e9s de manter a postura voc\u00ea percebe q eles tao nem ai pra vida q se pode perder lament\u00e1vel", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "359786977", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de janeiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163775644616024066"], "created_at": "2019-08-20T11:31:50.000Z"}, {"id": "1163775640312717312", "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "453007980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163775640312717312"], "created_at": "2019-08-20T11:31:49.000Z"}, {"id": "1163775635707191296", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1952899724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163775635707191296"], "created_at": "2019-08-20T11:31:48.000Z"}, {"id": "1163775610025631744", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3456756735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163775610025631744"], "created_at": "2019-08-20T11:31:41.000Z"}, {"id": "1163775500382277633", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2588812315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163775500382277633"], "created_at": "2019-08-20T11:31:15.000Z"}, {"id": "1163775417020538880", "text": "Todav\u00eda no supero el pedo que se peg\u00f3 Rochi el s\u00e1bado. SE\u00d1ORA ESTABA TAN EBRIA QUE SE TIRO EN EL MEDIO DE SAVIO A LAS 1 AM. \nMood: borracha suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "806895100949331969", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "Rochi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163775417020538880"], "created_at": "2019-08-20T11:30:55.000Z"}, {"id": "1163775095099277312", "text": "@PortoAndre2003 FATO - #4\nA Santa Inquisi\u00e7\u00e3o matou MUITA gente inocente simplesmente pq a Igreja achava que essas pessoas eram bruxas e mesmo que fosse TORTURA N\u00c3O SE JUSTIFICA. A pr\u00f3pria Igreja Cat\u00f3lica reconheceu a merda que fez. ME POUPE DE NOVO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1073198287447056386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162174471786106880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.444, "type": "Other", "normalized_text": "Santa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163775095099277312"], "in_reply_to_user_id": "898198551704023040", "created_at": "2019-08-20T11:29:39.000Z"}, {"id": "1163775078200426497", "text": "@PizzaIsBetter__ Os tios chegaram, ela depois suicidou se supostamente e ainda matou um c\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "772187686769659904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163771271974461440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163775078200426497"], "in_reply_to_user_id": "3043254461", "created_at": "2019-08-20T11:29:35.000Z"}, {"id": "1163775075172147202", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "431482567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163775075172147202"], "created_at": "2019-08-20T11:29:34.000Z"}, {"id": "1163775021938085890", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "345071400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163775021938085890"], "created_at": "2019-08-20T11:29:21.000Z"}, {"id": "1163774978711588865", "text": "Uma menina se suicidou e mesmo depois disso as pessoas n\u00e3o tem empatia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "855860414701326337", "edit_history_tweet_ids": ["1163774978711588865"], "created_at": "2019-08-20T11:29:11.000Z"}, {"id": "1163774861791178753", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3440054212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163774861791178753"], "created_at": "2019-08-20T11:28:43.000Z"}, {"id": "1163774755650048000", "text": "RT @Musso___: Immaginare :\n\ud83d\udd39Governo ponte Conte2 ponte, monocolore, che suicida 5s sulla Finanziaria\n\ud83d\udd39Lega al 50pc nei sondaggi\n\ud83d\udd39Nuove elez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "4069896899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163740271533875200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163774755650048000"], "created_at": "2019-08-20T11:28:18.000Z"}, {"id": "1163774688729935872", "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "113162751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163774688729935872"], "created_at": "2019-08-20T11:28:02.000Z"}, {"id": "1163774685563301890", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1621454743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163774685563301890"], "created_at": "2019-08-20T11:28:01.000Z"}, {"id": "1163774596534980609", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "727676872482533376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163774596534980609"], "created_at": "2019-08-20T11:27:40.000Z"}, {"id": "1163774568303071233", "text": "@octavio_guedes o cara que matou a Geiza nao era um snipper amigo. Se fosse ela estaria viva. Snipper nao usa metralhadora. Vc precisa estudar mais antes de falar tanta merda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "92956252", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "octavio_guedes", "id": "55637999"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.673, "type": "Person", "normalized_text": "Geiza"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Snipper"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163774568303071233"], "in_reply_to_user_id": "55637999", "created_at": "2019-08-20T11:27:33.000Z"}, {"id": "1163774460169793539", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "461485862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163774460169793539"], "created_at": "2019-08-20T11:27:07.000Z"}, {"id": "1163774385683128323", "text": "@Maria_Baltareja Uma rapariga (Maria) fez uma thread a contar uma hist\u00f3ria com uma rapariga (Marta)  que falava pela net durante 4 meses e que estava apaixonada e quando ela foi ter com ela turns out era uma psicopata que estava louca e obcecado por ela no fim de tudo a Marta matou se e tinha", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4549494135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163772614302752768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5955, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.5475, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163774385683128323"], "in_reply_to_user_id": "810593921546022914", "created_at": "2019-08-20T11:26:50.000Z"}, {"id": "1163774276987752449", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "540066448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163774276987752449"], "created_at": "2019-08-20T11:26:24.000Z"}, {"id": "1163774213964161024", "text": "RT @MAbellaVazquez: Google ha vuelto a ofrecerme ayuda junto con el tel\u00e9fono de la esperanza. A ver c\u00f3mo le explico que mis b\u00fasquedas sobre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1076984726957756418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163768442002059266"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MAbellaVazquez", "id": "1155129124207374337"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9492, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163774213964161024"], "created_at": "2019-08-20T11:26:09.000Z"}, {"id": "1163774098377457665", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "628867525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163774098377457665"], "created_at": "2019-08-20T11:25:41.000Z"}, {"id": "1163773788921749505", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "69638425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163773788921749505"], "created_at": "2019-08-20T11:24:27.000Z"}, {"id": "1163773770315784192", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3430081456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163773770315784192"], "created_at": "2019-08-20T11:24:23.000Z"}, {"id": "1163773705383628801", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1040726144709021697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163773705383628801"], "created_at": "2019-08-20T11:24:07.000Z"}, {"id": "1163773560126681090", "text": "......vuole  legalizzare  le  droghe  come la sinistra, per  rovinare il cervelli  dei  bimbi, non esistono droghe  leggere. Sarebbe meglio Di Battista  esca da  m5s. Bisogna tagliare  le  poltrone a 345  parlamentari e al voto, se  m5s  non va  al voto  si  suicida con Grillo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1144203673154793472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163773558197235712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163773560126681090"], "in_reply_to_user_id": "1144203673154793472", "created_at": "2019-08-20T11:23:33.000Z"}, {"id": "1163773494745677824", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2908483432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163773494745677824"], "created_at": "2019-08-20T11:23:17.000Z"}, {"id": "1163773310863368193", "text": "Un hombre se suicida por falsas acusaciones durante un divorcio\nEn La India\nEn Espa\u00f1a son invisibles\n#UngaUngaArmy\n#EXISTEN\n#LaResistencia\nhttps://t.co/phNnznBtWw", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "891912374", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.4239, "type": "Other", "normalized_text": "LaResistencia"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/phNnznBtWw", "expanded_url": "https://www.mensdayout.com/in-the-news/husband-suicide/", "display_url": "mensdayout.com/in-the-news/hu\u2026", "unwound_url": "https://mensdayout.com/husband-suicide/"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "UngaUngaArmy"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "EXISTEN"}, {"start": 124, "end": 138, "tag": "LaResistencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163773310863368193"], "created_at": "2019-08-20T11:22:33.000Z"}, {"id": "1163773200418955264", "text": "Aun en los tr\u00f3picos, cuando alguien se suicida, comienza tristemente a nevar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "925642205284524032", "edit_history_tweet_ids": ["1163773200418955264"], "created_at": "2019-08-20T11:22:07.000Z"}, {"id": "1163773062048886784", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1408667401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163773062048886784"], "created_at": "2019-08-20T11:21:34.000Z"}, {"id": "1163773058370420737", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "451525435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163773058370420737"], "created_at": "2019-08-20T11:21:33.000Z"}, {"id": "1163773014946852865", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4819499224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163773014946852865"], "created_at": "2019-08-20T11:21:23.000Z"}, {"id": "1163772961347624960", "text": "RT @jpereyra1952: LOS SUICIDA SE VAN PARA ABAJO, NO PARA ARRIBA.\nEspecialmente cuando lo robado pesa mucho. https://t.co/eBFaGEgUp3", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "180742256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163491464938061825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/eBFaGEgUp3", "expanded_url": "https://t.co/eBFaGEgUp3", "display_url": "t.co/eBFaGEgUp3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163772961347624960"], "created_at": "2019-08-20T11:21:10.000Z"}, {"id": "1163772847220756485", "text": "uber c radio ligado ai contaram a hist\u00f3ria de um mlk se enforcou na rede sem qrer e qse morreu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3145896328", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9496, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}, {"start": 7, "end": 11, "probability": 0.7472, "type": "Organization", "normalized_text": "radio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163772847220756485"], "created_at": "2019-08-20T11:20:43.000Z"}, {"id": "1163772810638086144", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "414070655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163772810638086144"], "created_at": "2019-08-20T11:20:34.000Z"}, {"id": "1163772694665580544", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "318594503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163772694665580544"], "created_at": "2019-08-20T11:20:06.000Z"}, {"id": "1163772643138576386", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1111437587598725120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163772643138576386"], "created_at": "2019-08-20T11:19:54.000Z"}, {"id": "1163772494089773056", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103414812443328512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163772494089773056"], "created_at": "2019-08-20T11:19:19.000Z"}, {"id": "1163772410723807232", "text": "RT @db2595379596459: @juan_pari ES QUE PARA TODOS LOS GOBERNANTES https://t.co/DgefQB8nPM VIDA DE LOS POBRES NO VALE NADA.SON GENTE DE SEGU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1035512232757682176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163636049916022786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "db2595379596459", "id": "3033406455"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "juan_pari", "id": "163162161"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/DgefQB8nPM", "expanded_url": "http://LADRONES.LA", "display_url": "LADRONES.LA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163772410723807232"], "created_at": "2019-08-20T11:18:59.000Z"}, {"id": "1163772343120007169", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4098872656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163772343120007169"], "created_at": "2019-08-20T11:18:43.000Z"}, {"id": "1163772312170180608", "text": "@QuintoPoderPe @SalitaSin @noakeikope @salvajedigital @fujitrolls @hurgamemoriaPE @keikonova2016 @lamula @SUTEP_Peru @COLECTIVODIGNID Carlos Burgos ex alcalde SJL, extremo derecho. Buscado por la justicia. \"Inubicable\" ex compadre del suicida AG.\nQu\u00e9 selecci\u00f3n...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "122963392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163471934170025984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "QuintoPoderPe", "id": "1000608105376301056"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "noakeikope", "id": "425964813"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "keikonova2016", "id": "706936213127749632"}, {"start": 97, "end": 104, "username": "lamula", "id": "29330019"}, {"start": 105, "end": 116, "username": "SUTEP_Peru", "id": "898066671365050369"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "COLECTIVODIGNID", "id": "1489158048"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 146, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Burgos"}, {"start": 159, "end": 161, "probability": 0.4372, "type": "Organization", "normalized_text": "SJL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163772312170180608"], "in_reply_to_user_id": "1000608105376301056", "created_at": "2019-08-20T11:18:35.000Z"}, {"id": "1163772052966449153", "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour aider \u00e0 finaliser la collecte de vermifuge naturel d' Adopte un Matou qui se termine dans 2h, cliquez ici: https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "4054065496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163031833090633729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163772052966449153"], "created_at": "2019-08-20T11:17:33.000Z"}, {"id": "1163771942899474433", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3301810401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163771942899474433"], "created_at": "2019-08-20T11:17:07.000Z"}, {"id": "1163771881482326016", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "611018438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163771881482326016"], "created_at": "2019-08-20T11:16:53.000Z"}, {"id": "1163771727782002689", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "24775256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163771727782002689"], "created_at": "2019-08-20T11:16:16.000Z"}, {"id": "1163771592155029505", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "104779156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163771592155029505"], "created_at": "2019-08-20T11:15:44.000Z"}, {"id": "1163771539256422400", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000130222338002944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163771539256422400"], "created_at": "2019-08-20T11:15:31.000Z"}, {"id": "1163771344410071041", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "724334722143399938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163771344410071041"], "created_at": "2019-08-20T11:14:44.000Z"}, {"id": "1163771338944856065", "text": "RT @ilfoglio_it: Non solo orge. Epstein aveva messo su una nuova Isola del Dottor Moreau. Da Hawking ai Nobel, il gotha della scienza sedot\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3308422191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163752536077000704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ilfoglio_it", "id": "49954018"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163771338944856065"], "created_at": "2019-08-20T11:14:43.000Z"}, {"id": "1163771325879635968", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "80297088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163771325879635968"], "created_at": "2019-08-20T11:14:40.000Z"}, {"id": "1163771280753156097", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083839911571193857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163771280753156097"], "created_at": "2019-08-20T11:14:29.000Z"}, {"id": "1163771055133069313", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "808150128628551684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163771055133069313"], "created_at": "2019-08-20T11:13:36.000Z"}, {"id": "1163771030336344064", "text": "@JornalOGlobo Se ele atirar no sequestrador vai ser exonerado pela m\u00eddia porqu\u00ea matou uma pessoa com problemas psicol\u00f3gicos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "161080400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163770411470843908"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163771030336344064"], "in_reply_to_user_id": "54341363", "created_at": "2019-08-20T11:13:30.000Z"}, {"id": "1163770888065605632", "text": "V\u00e1rias merdas passando pela cabe\u00e7a esse sequestrador t\u00e1 a cara do suicida louco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3837902476", "edit_history_tweet_ids": ["1163770888065605632"], "created_at": "2019-08-20T11:12:56.000Z"}, {"id": "1163770556963012608", "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "116849780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163770556963012608"], "created_at": "2019-08-20T11:11:37.000Z"}, {"id": "1163770340377411584", "text": "Me le\u00ed un ff de Black clover de universo alterno donde al final Yuno se suicida por culpa de su padre adoptivo y aunque la narraci\u00f3n de su muerte no fue hiper dram\u00e1tica como que si me dej\u00f3 cierto grado de impacto, veo im\u00e1genes de Yuno, recuerdo el ff y duele poquito mi cora x'D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "586338199", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8184, "type": "Other", "normalized_text": "Black clover"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5236, "type": "Person", "normalized_text": "Yuno"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "Yuno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163770340377411584"], "created_at": "2019-08-20T11:10:45.000Z"}, {"id": "1163770305338384385", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2613554492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163770305338384385"], "created_at": "2019-08-20T11:10:37.000Z"}, {"id": "1163770293699207171", "text": "Desde Enero est\u00e1n con la misma canci\u00f3n... \n\nEstan como la gente que amenaza con suicidarse y nunca lo hace, mientras que el verdadero suicida nunca lo anuncia y generalmente es quien menos crees. https://t.co/gOseLYTtTD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "57378751", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163589292003876864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163770293699207171"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/gOseLYTtTD", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoRavell/status/1163589292003876864", "display_url": "twitter.com/AlbertoRavell/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T11:10:34.000Z"}, {"id": "1163770073804365824", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "434899242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163770073804365824"], "created_at": "2019-08-20T11:09:42.000Z"}, {"id": "1163769980955049984", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3356572395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163769980955049984"], "created_at": "2019-08-20T11:09:19.000Z"}, {"id": "1163769765485322243", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "266159882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163769765485322243"], "created_at": "2019-08-20T11:08:28.000Z"}, {"id": "1163769640398589952", "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie. https://t.co/pzNXlPJSf3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1139159964482752514", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4936, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/pzNXlPJSf3", "expanded_url": "https://twitter.com/Wesley05005522/status/1163769640398589952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pzNXlPJSf3", "media_key": "3_1163769638011985920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163769640398589952"], "created_at": "2019-08-20T11:07:58.000Z"}, {"id": "1163769379454103552", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1323751610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163769379454103552"], "created_at": "2019-08-20T11:06:56.000Z"}, {"id": "1163769335694995458", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4868725750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163769335694995458"], "created_at": "2019-08-20T11:06:46.000Z"}, {"id": "1163769330418540546", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "702581292320296961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163769330418540546"], "created_at": "2019-08-20T11:06:44.000Z"}, {"id": "1163769272524558339", "text": "RT @_atuaprimade6_: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1045380035811643393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163769272524558339"], "created_at": "2019-08-20T11:06:31.000Z"}, {"id": "1163769206254514177", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "944987940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163769206254514177"], "created_at": "2019-08-20T11:06:15.000Z"}, {"id": "1163769173136281600", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "306475339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163769173136281600"], "created_at": "2019-08-20T11:06:07.000Z"}, {"id": "1163768986477236226", "text": "RT @DarioBritti: Fingersi la badante di questo Paese e allearsi con degli analfabeti pericolosi, pur di mantenere uno scranno in Parlamento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2335737545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163766481051619328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarioBritti", "id": "2291120605"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163768986477236226"], "created_at": "2019-08-20T11:05:22.000Z"}, {"id": "1163768847817760773", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1028792524805234695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163768847817760773"], "created_at": "2019-08-20T11:04:49.000Z"}, {"id": "1163768824723922945", "text": "@necas_vtf Acho que ningu\u00e9m se suicidou pq acabaram por me dizer que a Marta esta desaparecida e a fam\u00edlia anda \u00e0 procura dela e acho que afinal a Maria \u00e9 que \u00e9 a maluca da hist\u00f3ria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1561510158", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163768323231879169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "necas_vtf", "id": "3008218125"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4786, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.7912, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163768824723922945"], "in_reply_to_user_id": "3008218125", "created_at": "2019-08-20T11:04:44.000Z"}, {"id": "1163768797028913153", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "721352348178780164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163768797028913153"], "created_at": "2019-08-20T11:04:37.000Z"}, {"id": "1163768612253032448", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "179796405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163768612253032448"], "created_at": "2019-08-20T11:03:53.000Z"}, {"id": "1163768590178406400", "text": "@sandro_melof Socialismo nunca nem existiu de fato, o comunismo sim matou a rodo. PT, bozo, tudo lixo, sou a favor de pol\u00edticas sociais e do diego alves, o resto que se foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "222887239", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163766793422422016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sandro_melof", "id": "4738498643"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.6859, "type": "Person", "normalized_text": "rodo"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "diego alves"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163768590178406400"], "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "in_reply_to_user_id": "4738498643", "created_at": "2019-08-20T11:03:48.000Z"}, {"id": "1163768553432080386", "text": "@ravagliarossana @Terry43887542 @CarloCalenda ha un suo prezzo... ma andare al governo con il gialli mi pare semplicemente suicida.\nrimandare il problema e lasciare al governo i grulli \u00e8 la peggior decisione che si possa prendere in questo momento.\nIl male maggiore sono i 5s, il resto \u00e8 sopportabile.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1596483368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163767722364362752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ravagliarossana", "id": "822803010388688896"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Terry43887542", "id": "955160253263437824"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163768553432080386"], "in_reply_to_user_id": "822803010388688896", "created_at": "2019-08-20T11:03:39.000Z"}, {"id": "1163768442002059266", "text": "Google ha vuelto a ofrecerme ayuda junto con el tel\u00e9fono de la esperanza. A ver c\u00f3mo le explico que mis b\u00fasquedas sobre suicidios son para una novela.\n\nMenos mal que mi personaje es una suicida y no una asesina.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1155129124207374337", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8981, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163768442002059266"], "created_at": "2019-08-20T11:03:13.000Z"}, {"id": "1163768346157998080", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1062417933526355968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163768346157998080"], "created_at": "2019-08-20T11:02:50.000Z"}, {"id": "1163768330462867457", "text": "Fecharam a ponte por completo e o caos foi instaurado no Hell de Janeiro. J\u00e1 n\u00e3o bastasse a madrugada de tiros na Tijuca, agora temos um sequestrador suicida e engarrafamentos quilom\u00e9tricos no Estado. \n\nUm belo dia pra ser Carioca! \n\nBom dia.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "56995584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163751357838438400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.8947, "type": "Place", "normalized_text": "Hell de Janeiro"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8509, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.3449, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163768330462867457"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "in_reply_to_user_id": "56995584", "created_at": "2019-08-20T11:02:46.000Z"}, {"id": "1163768323231879169", "text": "@tomaz_sh T bu\u00e9 confusa, quem \u00e9 q se suicidou afinal?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3008218125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163745292925251584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163768323231879169"], "in_reply_to_user_id": "1561510158", "created_at": "2019-08-20T11:02:44.000Z"}, {"id": "1163768274179579904", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "513178450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163768274179579904"], "created_at": "2019-08-20T11:02:32.000Z"}, {"id": "1163768252021055489", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2327894065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163768252021055489"], "created_at": "2019-08-20T11:02:27.000Z"}, {"id": "1163768185885212672", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114324162888310784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163768185885212672"], "created_at": "2019-08-20T11:02:11.000Z"}, {"id": "1163767992079048705", "text": "@rms_SPFC @FluminenseFC Concordo em parte. O treinador sabia das condi\u00e7\u00f5es do Fluminense e mesmo assim optou por um trabalho suicida. Nem sempre o t\u00e9cnico tem raz\u00e3o como alguns gostam de gritar. Dava para fazer um trabalho mais seguro e equilibrado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "292017058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163766315146010624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "FluminenseFC", "id": "34082314"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9714, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163767992079048705"], "in_reply_to_user_id": "1067106776036884481", "created_at": "2019-08-20T11:01:25.000Z"}, {"id": "1163767974106468352", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1129061837046198272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163767974106468352"], "created_at": "2019-08-20T11:01:21.000Z"}, {"id": "1163767945815896065", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "976538084492959744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163767945815896065"], "created_at": "2019-08-20T11:01:14.000Z"}, {"id": "1163767918578032641", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "968505013575307266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163767918578032641"], "created_at": "2019-08-20T11:01:08.000Z"}, {"id": "1163767821572149248", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "80297088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163767821572149248"], "created_at": "2019-08-20T11:00:45.000Z"}, {"id": "1163767757328015365", "text": "@AGX04GTetra Educar con culpa es un moj\u00f3n, a los que hacen da\u00f1o real se la va a sudar y lo \u00fanico que crea es gente paranoica, traumada o incluso suicida o que repita lo mismo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "258972961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163760905903124481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AGX04GTetra", "id": "1618609076"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163767757328015365"], "in_reply_to_user_id": "1618609076", "created_at": "2019-08-20T11:00:29.000Z"}, {"id": "1163767606093856768", "text": "@AhoraHagamoslo @rmapalacios @ONPE_oficial Pero si al congreso llega esta iniciativa ciudadana respaldada con 3 millones de firmas y no la aprueba, ser\u00eda absurdo y suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "271104835", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163638702863781888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AhoraHagamoslo", "id": "4661010333"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163767606093856768"], "in_reply_to_user_id": "4661010333", "created_at": "2019-08-20T10:59:53.000Z"}, {"id": "1163767592626077706", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "214236475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163767592626077706"], "created_at": "2019-08-20T10:59:50.000Z"}, {"id": "1163767492763901952", "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "39642388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163767492763901952"], "created_at": "2019-08-20T10:59:26.000Z"}, {"id": "1163767393899995136", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103378164242436097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163767393899995136"], "created_at": "2019-08-20T10:59:03.000Z"}, {"id": "1163767301168082946", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "53539532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163767301168082946"], "created_at": "2019-08-20T10:58:41.000Z"}, {"id": "1163767226178179074", "text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1036275075006312448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163767226178179074"], "created_at": "2019-08-20T10:58:23.000Z"}, {"id": "1163767079281070081", "text": "RT @DarioBritti: Fingersi la badante di questo Paese e allearsi con degli analfabeti pericolosi, pur di mantenere uno scranno in Parlamento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "958240296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163766481051619328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarioBritti", "id": "2291120605"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163767079281070081"], "created_at": "2019-08-20T10:57:48.000Z"}, {"id": "1163767042232725504", "text": "RT @DarioBritti: Fingersi la badante di questo Paese e allearsi con degli analfabeti pericolosi, pur di mantenere uno scranno in Parlamento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "4550121561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163766481051619328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarioBritti", "id": "2291120605"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163767042232725504"], "created_at": "2019-08-20T10:57:39.000Z"}, {"id": "1163767022204964864", "text": "RT @Vicvama_prd: @DavidTheMaaster @CactusTlp Llegan al final y se encuentran esto:\nCoge Luffy y se suicida\nZoro se corta las venas\nOda se h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2603578502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163766076636848130"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.4264, "type": "Person", "normalized_text": "Luffy"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.7145, "type": "Person", "normalized_text": "Zoro"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.5615, "type": "Person", "normalized_text": "Oda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163767022204964864"], "created_at": "2019-08-20T10:57:34.000Z"}, {"id": "1163766911584391169", "text": "Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell'Arma in una settimana - INFODIFESA https://t.co/cCOERJy0eD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "435100036", "edit_history_tweet_ids": ["1163766911584391169"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cCOERJy0eD", "expanded_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/", "display_url": "infodifesa.it/maresciallo-de\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T10:57:08.000Z"}, {"id": "1163766759310143489", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1053376785268785155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163766759310143489"], "created_at": "2019-08-20T10:56:31.000Z"}, {"id": "1163766739752095745", "text": "Samoa Joe won a submission match against Tony Nese with a tope suicida on monday night raw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5597, "type": "Person", "normalized_text": "Samoa Joe"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Nese"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163766739752095745"], "created_at": "2019-08-20T10:56:27.000Z"}, {"id": "1163766689097506817", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1111083659996659712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163766689097506817"], "created_at": "2019-08-20T10:56:15.000Z"}, {"id": "1163766678112690176", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138515962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163766678112690176"], "created_at": "2019-08-20T10:56:12.000Z"}, {"id": "1163766676527157249", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "73254822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163766676527157249"], "created_at": "2019-08-20T10:56:12.000Z"}, {"id": "1163766597699481600", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "740546838865051648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163766597699481600"], "created_at": "2019-08-20T10:55:53.000Z"}, {"id": "1163766500911656961", "text": "@Fei_PT Ahora es cuando la controlan, se suicida para no hacerle da\u00f1o  a Kirito mientras esta vegetal en la silla, y luego el enemigo contra el que estaban luchando la pisotea XD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "950822590259585024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163602897638187009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "Kirito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163766500911656961"], "in_reply_to_user_id": "1002689986565758978", "created_at": "2019-08-20T10:55:30.000Z"}, {"id": "1163766481051619328", "text": "Fingersi la badante di questo Paese e allearsi con degli analfabeti pericolosi, pur di mantenere uno scranno in Parlamento. \n\nQuesta, in sintesi, la strategia di Renzi e del @pdnetwork. \n\nUn #governogiallorosso \u00e8 moralmente inaccettabile e politicamente suicida. \n\nQuindi si far\u00e0.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2291120605", "entities": {"mentions": [{"start": 174, "end": 184, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 210, "tag": "governogiallorosso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163766481051619328"], "created_at": "2019-08-20T10:55:25.000Z"}, {"id": "1163766337983963136", "text": "RT @TVNotasmx: #MartesDeTVNotas #Edici\u00f3n1179 #EPN le pidi\u00f3 matrimonio a #TaniaRuiz / #H\u00e9ctorBonilla se comprometi\u00f3 con #Sof\u00eda\u00c1lvarez / #Ger\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "709190664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163677255693950976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TVNotasmx", "id": "151514912"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.5796, "type": "Other", "normalized_text": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.3454, "type": "Organization", "normalized_text": "EPN"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5916, "type": "Other", "normalized_text": "TaniaRuiz"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.4765, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.5519, "type": "Other", "normalized_text": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "Ger"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 32, "end": 44, "tag": "Edici\u00f3n1179"}, {"start": 45, "end": 49, "tag": "EPN"}, {"start": 72, "end": 82, "tag": "TaniaRuiz"}, {"start": 85, "end": 99, "tag": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 119, "end": 132, "tag": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163766337983963136"], "created_at": "2019-08-20T10:54:51.000Z"}, {"id": "1163766273010012163", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "67374695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163766273010012163"], "created_at": "2019-08-20T10:54:35.000Z"}, {"id": "1163766144949510144", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163766144949510144"], "created_at": "2019-08-20T10:54:05.000Z"}, {"id": "1163766076636848130", "text": "@DavidTheMaaster @CactusTlp Llegan al final y se encuentran esto:\nCoge Luffy y se suicida\nZoro se corta las venas\nOda se hace una paja\n\nPreserven en un lugar que recuerden este mensaje corto y conciso. https://t.co/VxGTrvzczj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "630153320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163764980065476613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "CactusTlp", "id": "2603578502"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5189, "type": "Person", "normalized_text": "Luffy"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Zoro"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.7406, "type": "Person", "normalized_text": "Oda"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/VxGTrvzczj", "expanded_url": "https://twitter.com/Vicvama_prd/status/1163766076636848130/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VxGTrvzczj", "media_key": "7_1163765972798492672"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163766076636848130"], "in_reply_to_user_id": "2482088526", "created_at": "2019-08-20T10:53:49.000Z"}, {"id": "1163766005837049857", "text": "@alessioscala_ Rendiamoci conto che un allenatore con istinto suicida non pu\u00f2 sedere sulla panchina della Juve \ud83d\ude02 Considerando il periodo senza nemmeno la maglia della salute sotto... Secondo gli ambienti finanziari Pep non prende un raffreddore da 8 anni, tirate voi le conclusioni...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "484082692", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163764710195572736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163766005837049857"], "in_reply_to_user_id": "717129253", "created_at": "2019-08-20T10:53:32.000Z"}, {"id": "1163766001181351938", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "68582239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163766001181351938"], "created_at": "2019-08-20T10:53:31.000Z"}, {"id": "1163765798151831552", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1068270989291790337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163765798151831552"], "created_at": "2019-08-20T10:52:42.000Z"}, {"id": "1163765764748447745", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "76900250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163765764748447745"], "created_at": "2019-08-20T10:52:34.000Z"}, {"id": "1163765319879548930", "text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "806312779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163765319879548930"], "created_at": "2019-08-20T10:50:48.000Z"}, {"id": "1163765276678270976", "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour soutenir la collecte de vermifuge de l'association Adopte un Matou qui se termine dans 6 jours, cliquez ici:\nhttp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "2500431327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160838221015785478"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163765276678270976"], "created_at": "2019-08-20T10:50:38.000Z"}, {"id": "1163765076043714560", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "96374777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163765076043714560"], "created_at": "2019-08-20T10:49:50.000Z"}, {"id": "1163765069764812801", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "229906904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163765069764812801"], "created_at": "2019-08-20T10:49:48.000Z"}, {"id": "1163764919591985154", "text": "RT @ilfoglio_it: Non solo orge. Epstein aveva messo su una nuova Isola del Dottor Moreau. Da Hawking ai Nobel, il gotha della scienza sedot\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1034901423320965121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163752536077000704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ilfoglio_it", "id": "49954018"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163764919591985154"], "created_at": "2019-08-20T10:49:13.000Z"}, {"id": "1163764869730099200", "text": "@davidmirandario Nunca tinha ouvido falar desta mulher. Quem a matou foram seus amigos milicianos que a ajudaram a se eleger. O cara que matou era traficsnte de armas. N\u00e3o vou ele servireis????? A Globolixo mostrou. N\u00e3o \u00e9 preciso procurar muito.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1049918452398477314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161707970251694081"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 205, "probability": 0.4487, "type": "Organization", "normalized_text": "Globolixo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163764869730099200"], "in_reply_to_user_id": "2479861125", "created_at": "2019-08-20T10:49:01.000Z"}, {"id": "1163764827023695873", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3848451257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163764827023695873"], "created_at": "2019-08-20T10:48:51.000Z"}, {"id": "1163764713223839745", "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "423416900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163764713223839745"], "created_at": "2019-08-20T10:48:23.000Z"}, {"id": "1163764654809735169", "text": "Maresciallo dei Carabinieri si suicida sparandosi alla testa . 3 suicidi dell\u2019Arma dei Carabinieri in una settimana. L\u2019Osservatorio Nazionale per i diritti e la salute dei militari e delle forze dell\u2019ordine, serve supporto psicologico https://t.co/WzIwt1BNWi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1083773763072770048", "edit_history_tweet_ids": ["1163764654809735169"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WzIwt1BNWi", "expanded_url": "https://twitter.com/AISPIS1/status/1163764654809735169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WzIwt1BNWi", "media_key": "3_1163764649533366277"}]}, "created_at": "2019-08-20T10:48:10.000Z"}, {"id": "1163764417244336128", "text": "Minha m\u00e3e quase me matou do cora\u00e7\u00e3o ontem \u00e0 noite por causa de um pesadelo. Hoje ela foi me contar e eu quase me caguei de rir.\n\nMainha: tinha alguma coisa me perseguindo, n\u00e3o sei se era uma pessoa, mas ela come\u00e7ou a correr atr\u00e1s de mim e gritou \u201cAnny Kelly\u201d sabia meu nome", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "876236198674653184", "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 256, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "Anny Kelly"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163764417244336128"], "created_at": "2019-08-20T10:47:13.000Z"}, {"id": "1163764398437089281", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "126121315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163764398437089281"], "created_at": "2019-08-20T10:47:08.000Z"}, {"id": "1163764142475534337", "text": "@llumarchetti Amiga mas a realidade \u00e9 que nos escolhemos pelo o que vamos passar,nos escolhemos passar por isso para evoluir.A pessoa que se suicida nao \u00e9 castigada,ela simplesmente ta tao em uma energia triste/desesperada/nao amada que atrai o \u201cumbral\u201d.Nada \u00e9 castigo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1023255045066895361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163761581211226112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "llumarchetti", "id": "1408648572"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163764142475534337"], "in_reply_to_user_id": "1408648572", "created_at": "2019-08-20T10:46:07.000Z"}, {"id": "1163764034434469888", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "236847130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163764034434469888"], "created_at": "2019-08-20T10:45:42.000Z"}, {"id": "1163763652253626368", "text": "@Kuris_02 Estoy suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "710107691792863232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163745760728559621"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163763652253626368"], "in_reply_to_user_id": "3199052259", "created_at": "2019-08-20T10:44:11.000Z"}, {"id": "1163763566756925440", "text": "RT @albertocalmeida: Bolsonaro se tornou Berlusconi. Este, matou a opera\u00e7\u00e3o M\u00e3os Limpas, Bolsonaro est\u00e3o matando a LJ.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "873139116401209346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163755561906835457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Berlusconi"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.2614, "type": "Other", "normalized_text": "Limpas"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163763566756925440"], "created_at": "2019-08-20T10:43:50.000Z"}, {"id": "1163763534569922560", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "505826534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163763534569922560"], "created_at": "2019-08-20T10:43:42.000Z"}, {"id": "1163763503137787904", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2962029976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163763503137787904"], "created_at": "2019-08-20T10:43:35.000Z"}, {"id": "1163763413702643712", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1120403510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163763413702643712"], "created_at": "2019-08-20T10:43:14.000Z"}, {"id": "1163763374708187138", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3102344429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163763374708187138"], "created_at": "2019-08-20T10:43:04.000Z"}, {"id": "1163763118008426496", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2372290640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163763118008426496"], "created_at": "2019-08-20T10:42:03.000Z"}, {"id": "1163763059921432576", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "45068583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163763059921432576"], "created_at": "2019-08-20T10:41:49.000Z"}, {"id": "1163763003189268483", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2494879322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163763003189268483"], "created_at": "2019-08-20T10:41:36.000Z"}, {"id": "1163763001670995968", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "873507896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163763001670995968"], "created_at": "2019-08-20T10:41:35.000Z"}, {"id": "1163762722129031168", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3381706217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163762722129031168"], "created_at": "2019-08-20T10:40:29.000Z"}, {"id": "1163762715317493760", "text": "Te quiero m\u00e1s que decir y se suicida, fave\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1014548766391783427", "edit_history_tweet_ids": ["1163762715317493760"], "created_at": "2019-08-20T10:40:27.000Z"}, {"id": "1163762695289692161", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "72731619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163762695289692161"], "created_at": "2019-08-20T10:40:22.000Z"}, {"id": "1163762581372383232", "text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "892533660683038724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163762581372383232"], "created_at": "2019-08-20T10:39:55.000Z"}, {"id": "1163762549621428224", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103768690321965056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163762549621428224"], "created_at": "2019-08-20T10:39:48.000Z"}, {"id": "1163762407250059265", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1047344101492969472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163762407250059265"], "created_at": "2019-08-20T10:39:14.000Z"}, {"id": "1163762404746039296", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3251245095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163762404746039296"], "created_at": "2019-08-20T10:39:13.000Z"}, {"id": "1163762403550683136", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "66983139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163762403550683136"], "created_at": "2019-08-20T10:39:13.000Z"}, {"id": "1163762264157167617", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "134460106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163762264157167617"], "created_at": "2019-08-20T10:38:40.000Z"}, {"id": "1163762257270116352", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1067818485647052800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163762257270116352"], "created_at": "2019-08-20T10:38:38.000Z"}, {"id": "1163762142161432576", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1056907209857212417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163762142161432576"], "created_at": "2019-08-20T10:38:11.000Z"}, {"id": "1163762117260001280", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "64587629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163762117260001280"], "created_at": "2019-08-20T10:38:05.000Z"}, {"id": "1163762097773252608", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3319416725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163762097773252608"], "created_at": "2019-08-20T10:38:00.000Z"}, {"id": "1163761970866204672", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2769853149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163761970866204672"], "created_at": "2019-08-20T10:37:30.000Z"}, {"id": "1163761949080981505", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "112438097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163761949080981505"], "created_at": "2019-08-20T10:37:24.000Z"}, {"id": "1163761865945735173", "text": "@mavacraque On va se faire engueuler aussi, comme en Cr\u00e8te l'an dernier : ouais regardez comme Adrien souffre sous le poids du matou (sous le sien aussi malheureusement)et la chaleur, tout \u00e7a pour VOUS faire des plans\ud83d\ude21!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "1152140181195186176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163736658933628928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mavacraque", "id": "1044590676980240390"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163761865945735173"], "in_reply_to_user_id": "1044590676980240390", "created_at": "2019-08-20T10:37:05.000Z"}, {"id": "1163761858228236295", "text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "273229227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163761858228236295"], "created_at": "2019-08-20T10:37:03.000Z"}, {"id": "1163761790041370624", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "839965845375844353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163761790041370624"], "created_at": "2019-08-20T10:36:47.000Z"}, {"id": "1163761681929003011", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1105791760981245954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163761681929003011"], "created_at": "2019-08-20T10:36:21.000Z"}, {"id": "1163761663235043334", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2666527322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163761663235043334"], "created_at": "2019-08-20T10:36:16.000Z"}, {"id": "1163761553906262016", "text": "A milli nem fez a Au de se eu ficar e eu t\u00f4 puta pq ela matou todo mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "770501827", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4082, "type": "Other", "normalized_text": "milli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163761553906262016"], "created_at": "2019-08-20T10:35:50.000Z"}, {"id": "1163761529822601216", "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2369116970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163761529822601216"], "created_at": "2019-08-20T10:35:45.000Z"}, {"id": "1163761343264120833", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1055839187482619905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163761343264120833"], "created_at": "2019-08-20T10:35:00.000Z"}, {"id": "1163761234094653440", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "718985036956114946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163761234094653440"], "created_at": "2019-08-20T10:34:34.000Z"}, {"id": "1163761224359796738", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2856319323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163761224359796738"], "created_at": "2019-08-20T10:34:32.000Z"}, {"id": "1163760768296378368", "text": "@DIARIOLAPRENSA1 @canalN_ PANZ\u00d3N LADRON SUICIDA COBARDE Y CORRUPTO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "43694423", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163691104576786432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "diariolaprensa1", "id": "1523794989494513665"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4326, "type": "Person", "normalized_text": "LADRON"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163760768296378368"], "in_reply_to_user_id": "1129228140201439232", "created_at": "2019-08-20T10:32:43.000Z"}, {"id": "1163760722075168768", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "182561268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163760722075168768"], "created_at": "2019-08-20T10:32:32.000Z"}, {"id": "1163760591590318083", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1042882679635566592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163760591590318083"], "created_at": "2019-08-20T10:32:01.000Z"}, {"id": "1163760364783316993", "text": "Sla as vezes eu desisto de tt algumas coisas aqui porque eu lembro que tem gente que n\u00e3o pode achar que eu sou:\nMan\u00edaco, suicida, psicopata, ninfoman\u00edaco, bissexual(esse eu sou mesmo), artista, otaku, etc...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "931873647790354433", "edit_history_tweet_ids": ["1163760364783316993"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-20T10:31:07.000Z"}, {"id": "1163760268029169665", "text": "@todonoticias El verdadero Escuadron Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1035614056328175616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163754146073391104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6331, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163760268029169665"], "in_reply_to_user_id": "25992212", "created_at": "2019-08-20T10:30:44.000Z"}, {"id": "1163760143730958337", "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "47972166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163760143730958337"], "created_at": "2019-08-20T10:30:14.000Z"}, {"id": "1163760049220673536", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "62281997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163760049220673536"], "created_at": "2019-08-20T10:29:52.000Z"}, {"id": "1163759990580097026", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "69782073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163759990580097026"], "created_at": "2019-08-20T10:29:38.000Z"}, {"id": "1163759906656313344", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1127974831104958464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163759906656313344"], "created_at": "2019-08-20T10:29:18.000Z"}, {"id": "1163759858845474816", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "281451881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163759858845474816"], "created_at": "2019-08-20T10:29:06.000Z"}, {"id": "1163759764406525952", "text": "@estvpidez @ecoterrorista @MundoOlavo @vomito_podraco @safbf Nessa \u00e9poca a Europa vivia diversas tentativas de revolu\u00e7\u00f5es, na ilus\u00e3o de que uma sociedade \"comunista\" seria boa, os pr\u00f3prios comunistas se matavam entre se, o pr\u00f3prio Stalin matou seus companheiros... um queria ter mais poder.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "745597647545831424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163758084814200832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "estvpidez", "id": "1224266060012060673"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "ecoterrorista", "id": "1075087996326694917"}, {"start": 54, "end": 60, "username": "safbf", "id": "735567688303575042"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163759764406525952"], "in_reply_to_user_id": "904417526469337088", "created_at": "2019-08-20T10:28:44.000Z"}, {"id": "1163759717040250880", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2155775635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163759717040250880"], "created_at": "2019-08-20T10:28:32.000Z"}, {"id": "1163759470473830400", "text": "@yamilsantoro Tengo un psiquiatra amigo que te puede ayudar con ese pensamiento suicida contra los pavos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "191072383", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163587589565243393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "yamilsantoro", "id": "170431111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163759470473830400"], "in_reply_to_user_id": "170431111", "created_at": "2019-08-20T10:27:34.000Z"}, {"id": "1163759352982966272", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "861535477605834752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163759352982966272"], "created_at": "2019-08-20T10:27:06.000Z"}, {"id": "1163759282850029568", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "950859103563337730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163759282850029568"], "created_at": "2019-08-20T10:26:49.000Z"}, {"id": "1163759227325886464", "text": "O cara vem do #Chile pq matou gnt l\u00e1. Se envolve com criminosos aqui e sequestra. E eu vou t\u00e1 l\u00e1 preocupado se ele vai cumprir #PrisaoPerpetua ou n\u00e3o no Chile! #TercaDetremuraSDV #TercaVanGuardaSDV #TercaEliteDoSDV #Narambuena", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "472477776", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.945, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 161, "end": 177, "probability": 0.7446, "type": "Other", "normalized_text": "TercaDetremuraSDV"}, {"start": 216, "end": 225, "probability": 0.5255, "type": "Other", "normalized_text": "Narambuena"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "Chile"}, {"start": 127, "end": 142, "tag": "PrisaoPerpetua"}, {"start": 160, "end": 178, "tag": "TercaDetremuraSDV"}, {"start": 179, "end": 197, "tag": "TercaVanGuardaSDV"}, {"start": 198, "end": 214, "tag": "TercaEliteDoSDV"}, {"start": 215, "end": 226, "tag": "Narambuena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163759227325886464"], "created_at": "2019-08-20T10:26:36.000Z"}, {"id": "1163758891198504960", "text": "@sinmamandurrias @FonsiLoaiza No, est\u00e1 claro que existe una causa. Pero nadie le arrebat\u00f3 la vida. Pod\u00eda elegir. Una mujer asesinada no eligi\u00f3 serlo. El suicida tiene la opci\u00f3n de buscar ayuda. La asesinada no. Si no sabes ver eso no s\u00e9 qu\u00e9 hago explic\u00e1ndotelo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "262076806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163679870582476800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163758891198504960"], "in_reply_to_user_id": "2984196083", "created_at": "2019-08-20T10:25:15.000Z"}, {"id": "1163758713376784384", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "39493855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163758713376784384"], "created_at": "2019-08-20T10:24:33.000Z"}, {"id": "1163758635480223745", "text": "lembrei do nada do enigma do homem que comeu carne de gaivota e se matou depois", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1561729369", "edit_history_tweet_ids": ["1163758635480223745"], "created_at": "2019-08-20T10:24:14.000Z"}, {"id": "1163758609089609729", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "736632210455973888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163758609089609729"], "created_at": "2019-08-20T10:24:08.000Z"}, {"id": "1163758569013075968", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "37068520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163758569013075968"], "created_at": "2019-08-20T10:23:59.000Z"}, {"id": "1163758480479719426", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2455510117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163758480479719426"], "created_at": "2019-08-20T10:23:37.000Z"}, {"id": "1163758378570649601", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "165015363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163758378570649601"], "created_at": "2019-08-20T10:23:13.000Z"}, {"id": "1163758186370875397", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "56903029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163758186370875397"], "created_at": "2019-08-20T10:22:27.000Z"}, {"id": "1163758154968178688", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3388719557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163758154968178688"], "created_at": "2019-08-20T10:22:20.000Z"}, {"id": "1163758154020204545", "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "43746637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163758154020204545"], "created_at": "2019-08-20T10:22:20.000Z"}, {"id": "1163758075267997696", "text": "Eu n\u00e3o vi nada disso! Em nenhum momento ele falou q vc matou ou que vc estava errado, ele s\u00f3 noticiou o acidente! \nFicaria muito mais bonito se o e  senhor e Gleice mostrasse preocupa\u00e7\u00e3o com a v\u00edtima ao inv\u00e9s de se preocupar com a exposi\u00e7\u00e3o! Acidentes acontece, vc foi grosseiro! https://t.co/u6ouQfSEmO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "948596616038055936", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 163, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "Gleice"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/u6ouQfSEmO", "expanded_url": "https://t.co/u6ouQfSEmO", "display_url": "t.co/u6ouQfSEmO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163758075267997696"], "created_at": "2019-08-20T10:22:01.000Z"}, {"id": "1163758047606579200", "text": "@omardemarchi @mauriciomacri Fue la apuesta suicida de Macri... y su peor legado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "167755365", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163323932105236480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "omardemarchi", "id": "40741753"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163758047606579200"], "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "in_reply_to_user_id": "40741753", "created_at": "2019-08-20T10:21:54.000Z"}, {"id": "1163758020930744320", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2937460623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163758020930744320"], "created_at": "2019-08-20T10:21:48.000Z"}, {"id": "1163758012974153729", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "120203225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163758012974153729"], "created_at": "2019-08-20T10:21:46.000Z"}, {"id": "1163757802910887937", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "871021667593719808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163757802910887937"], "created_at": "2019-08-20T10:20:56.000Z"}, {"id": "1163757617195474947", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2550285291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163757617195474947"], "created_at": "2019-08-20T10:20:12.000Z"}, {"id": "1163757611491176453", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "67884563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163757611491176453"], "created_at": "2019-08-20T10:20:10.000Z"}, {"id": "1163757550803853313", "text": "@DeputadoFederal Uma proposta perfeita, dentro dos par\u00e2metros PETISTA, dar a uma lei que protege a corja de pol\u00edticos e juizes, ladr\u00f5es e corruptos, desse pais o nome de um ladr\u00e3o e corrupto que se matou pq foi descoberto. PARABENS PT.\n#JatinhodoBNDES", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1078151669756686336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 233, "probability": 0.9008, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 251, "tag": "JatinhodoBNDES"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163757550803853313"], "in_reply_to_user_id": "22864100", "created_at": "2019-08-20T10:19:56.000Z"}, {"id": "1163757459464433664", "text": "Chama aten\u00e7\u00e3o o fato do homem, identificado como policial militar, estar com gal\u00f5es de gasolina, n\u00e3o ter feito nenhuma exig\u00eancia e ter escolhido a ponte Rio-Niter\u00f3i como local do sequestro. \nS\u00e3o caracter\u00edsticas que podem indicar comportamento suic\u00edda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "41726309", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163756219636572160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 155, "probability": 0.6131, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.476, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163757459464433664"], "in_reply_to_user_id": "41726309", "created_at": "2019-08-20T10:19:34.000Z"}, {"id": "1163757259538800640", "text": "@MarleneDiafano Embarcaci\u00f3n suicida. Emite documentales Jordi \u00c9vole para Salvados, Atresmedia TV. Su objetivo no es humanitario, es capturar a seres humanos como esclavos y venderlos en Europa utilizando como arma la caridad humanitaria. Recaudar dinero, seguir delinquiendo traficando ilegales", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "315327931", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163524463356522496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Jordi \u00c9vole"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.5211, "type": "Other", "normalized_text": "Salvados"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.7545, "type": "Other", "normalized_text": "Atresmedia TV"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163757259538800640"], "in_reply_to_user_id": "916401484841082880", "created_at": "2019-08-20T10:18:46.000Z"}, {"id": "1163757249837375489", "text": "@fabiospes1 @CarloCalenda a me pare na genialata rimandare tutto di 5 minuti (tempo che durer\u00e0 il governo 5s-qualsiasicosa), togliere le castagne sul fuoco a salvini (finanziaria) ed eliminare l'opposizione a salvini tramite in inciucio suicida portandolo al 60% al posto che al 40%...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1596483368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163756301937197057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fabiospes1", "id": "1035805719789010945"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163757249837375489"], "in_reply_to_user_id": "1035805719789010945", "created_at": "2019-08-20T10:18:44.000Z"}, {"id": "1163757019268038656", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1041904079721689088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163757019268038656"], "created_at": "2019-08-20T10:17:49.000Z"}, {"id": "1163757008027361282", "text": "@PhoneHouse_Es #PorTuCaraDeMartes el escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "864472057064673280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163737436675026944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PhoneHouse_Es", "id": "92622515"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 33, "tag": "PorTuCaraDeMartes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163757008027361282"], "in_reply_to_user_id": "92622515", "created_at": "2019-08-20T10:17:46.000Z"}, {"id": "1163756801990565888", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3304360882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163756801990565888"], "created_at": "2019-08-20T10:16:57.000Z"}, {"id": "1163756742083301376", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "29365733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163756742083301376"], "created_at": "2019-08-20T10:16:43.000Z"}, {"id": "1163756674471137281", "text": "Se o cara saiu de casa com a inten\u00e7\u00e3o suicida, a negocia\u00e7\u00e3o fica muito dif\u00edcil. O cen\u00e1rio \u00e9 completamente diferente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "93193438", "edit_history_tweet_ids": ["1163756674471137281"], "created_at": "2019-08-20T10:16:27.000Z"}, {"id": "1163756386435682304", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "67867633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163756386435682304"], "created_at": "2019-08-20T10:15:18.000Z"}, {"id": "1163756347034353666", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "941251670641700864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163756347034353666"], "created_at": "2019-08-20T10:15:09.000Z"}, {"id": "1163756094575058951", "text": "El para\u00edso del suicida https://t.co/J9coFfc3sR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "174495489", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163649354105806848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163756094575058951"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/J9coFfc3sR", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1163649354105806848", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T10:14:09.000Z"}, {"id": "1163756094440779776", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1161010546189225989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163756094440779776"], "created_at": "2019-08-20T10:14:09.000Z"}, {"id": "1163755862265073664", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "835210996776067073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163755862265073664"], "created_at": "2019-08-20T10:13:13.000Z"}, {"id": "1163755712864030720", "text": "N\u00e3o h\u00e1 na natureza algum animal que se assemelha ao @LulaOficial,\nDeus \u00e9 t\u00e3o perfeito que deu o \"livre arb\u00edtrio\" pra que ele mesmo se tornasse neste monstro que roubou e matou milhares de brasileiros(corrup\u00e7\u00e3o mata). Se eu fosse um rato, teria vergonha se ser comparado ao Lula.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "40254566", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163571542451785729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 64, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.6521, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163755712864030720"], "created_at": "2019-08-20T10:12:38.000Z"}, {"id": "1163755644069011456", "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "165826819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163755644069011456"], "created_at": "2019-08-20T10:12:21.000Z"}, {"id": "1163755612175568896", "text": "RT @albertocalmeida: Bolsonaro se tornou Berlusconi. Este, matou a opera\u00e7\u00e3o M\u00e3os Limpas, Bolsonaro est\u00e3o matando a LJ.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "88448104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163755561906835457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Berlusconi"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.2614, "type": "Other", "normalized_text": "Limpas"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163755612175568896"], "created_at": "2019-08-20T10:12:14.000Z"}, {"id": "1163755561906835457", "text": "Bolsonaro se tornou Berlusconi. Este, matou a opera\u00e7\u00e3o M\u00e3os Limpas, Bolsonaro est\u00e3o matando a LJ.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "832338648234356736", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Berlusconi"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163755561906835457"], "created_at": "2019-08-20T10:12:02.000Z"}, {"id": "1163755501018132480", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1087731844437757952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163755501018132480"], "created_at": "2019-08-20T10:11:47.000Z"}, {"id": "1163755343127752705", "text": "RT @carloscezarcjr: @gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "908137806459011072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163585350641623042"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163755343127752705"], "created_at": "2019-08-20T10:11:09.000Z"}, {"id": "1163755291315515392", "text": "Matou tr\u00eas bandidos ou pessoas(?) como o rep\u00f3rter que s\u00f3 sabe se expressar com o vi\u00e9s esquerdista? https://t.co/ZWvJSqjvY5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "557256842", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163264242591703041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.6438, "type": "Person", "normalized_text": "vi\u00e9s"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ZWvJSqjvY5", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1163264242591703041", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163755291315515392"], "created_at": "2019-08-20T10:10:57.000Z"}, {"id": "1163755115800608768", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103613150895714304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163755115800608768"], "created_at": "2019-08-20T10:10:15.000Z"}, {"id": "1163755079058567169", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "66717971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163755079058567169"], "created_at": "2019-08-20T10:10:07.000Z"}, {"id": "1163754939262427136", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1061073782222348288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163754939262427136"], "created_at": "2019-08-20T10:09:33.000Z"}, {"id": "1163754883457212416", "text": "@SalmonDarkness @_D4RKWIZ4RD_ Sabes que esos 60 CAP se los come en las 8 horas de bus y luego se suicida por no haber m\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "752665404619841540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163754690116542472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163754883457212416"], "in_reply_to_user_id": "2511359207", "created_at": "2019-08-20T10:09:20.000Z"}, {"id": "1163754597401468928", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "159889231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163754597401468928"], "created_at": "2019-08-20T10:08:12.000Z"}, {"id": "1163754446033182720", "text": "a chuu n\u00e3o tava na mesma equipe que elas???? como que a choerry matou ela????? https://t.co/79HpYWiRhl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "988565332230049792", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "choerry"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/79HpYWiRhl", "expanded_url": "https://twitter.com/caskerbox/status/1163720141894500352", "display_url": "twitter.com/caskerbox/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163754446033182720"], "created_at": "2019-08-20T10:07:36.000Z"}, {"id": "1163754445164961795", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1107862603248910336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163754445164961795"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-20T10:07:35.000Z"}, {"id": "1163754430333935616", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1145093789473787904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163754430333935616"], "created_at": "2019-08-20T10:07:32.000Z"}, {"id": "1163754408028581889", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "230149184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163754408028581889"], "created_at": "2019-08-20T10:07:27.000Z"}, {"id": "1163754262897315843", "text": "RT @carloscezarcjr: @gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1149972427373457408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163585350641623042"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163754262897315843"], "created_at": "2019-08-20T10:06:52.000Z"}, {"id": "1163754112946769920", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2400673484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163754112946769920"], "created_at": "2019-08-20T10:06:16.000Z"}, {"id": "1163754005249630208", "text": "@luckyuvemax13 @antiradarcatala Suicida, tal vez.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2801472142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163751265618321408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "antiradarcatala", "id": "2257545758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163754005249630208"], "in_reply_to_user_id": "2289538607", "created_at": "2019-08-20T10:05:51.000Z"}, {"id": "1163753965768577025", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "954524781285728257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163753965768577025"], "created_at": "2019-08-20T10:05:41.000Z"}, {"id": "1163753618509586432", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "59132560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163753618509586432"], "created_at": "2019-08-20T10:04:18.000Z"}, {"id": "1163753346282459136", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "290332047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163753346282459136"], "created_at": "2019-08-20T10:03:13.000Z"}, {"id": "1163753305140551682", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3354017477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163753305140551682"], "created_at": "2019-08-20T10:03:04.000Z"}, {"id": "1163753145547264000", "text": "@CrisGalo @CrisCastroGalo @Vinicius_13Galo @aradiodamassa Rede social MATOU a torcida do Galo ... se na d\u00e9cada de 90 algu\u00e9m criticasse o Cazares no Mineir\u00e3o voava da arquibancada para a geral.\nQual o fundamento pra falar que ele joga quando quer ?\nPq ningu\u00e9m pergunta na coletiva para a comiss\u00e3o ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1527636906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163627801972486149"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CrisGalo", "id": "62625663"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "CrisCastroGalo", "id": "69387609"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "Vinicius_13Galo", "id": "78423427"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "AradiodaMassa", "id": "1108156555952820224"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Cazares"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.8594, "type": "Place", "normalized_text": "Mineir\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163753145547264000"], "in_reply_to_user_id": "62625663", "created_at": "2019-08-20T10:02:26.000Z"}, {"id": "1163753076777521152", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "872965105583091712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163753076777521152"], "created_at": "2019-08-20T10:02:09.000Z"}, {"id": "1163752933407776768", "text": "o pescotapa e a suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3059365420", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.3476, "type": "Person", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163752933407776768"], "created_at": "2019-08-20T10:01:35.000Z"}, {"id": "1163752643761713152", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "706998524878127105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163752643761713152"], "created_at": "2019-08-20T10:00:26.000Z"}, {"id": "1163752553559015424", "text": "del deseo suicida de mi mente\n(los perros que me hincan los colmillos\nen el cerebro y fluyen por mis ideas\ncomo el bote de Caronte por un r\u00edo).\nHasta despu\u00e9s de la muerte, creo,\nfluir\u00e1 ese bote del anhelo suicida\npor mi pensamiento, y esos deseos me atar\u00e1n,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1090189743151857665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163752552623685632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 129, "probability": 0.3528, "type": "Other", "normalized_text": "Caronte"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163752553559015424"], "in_reply_to_user_id": "1090189743151857665", "created_at": "2019-08-20T10:00:04.000Z"}, {"id": "1163752536077000704", "text": "Non solo orge. Epstein aveva messo su una nuova Isola del Dottor Moreau. Da Hawking ai Nobel, il gotha della scienza sedotto dal finanziere suicida - di @giuliomeotti \nhttps://t.co/jfe7IlycAa", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "49954018", "entities": {"mentions": [{"start": 153, "end": 166, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/jfe7IlycAa", "expanded_url": "https://www.ilfoglio.it/esteri/2019/08/20/news/non-solo-orge-epstein-aveva-messo-su-una-nuova-isola-del-dottor-moreau-270061/", "display_url": "ilfoglio.it/esteri/2019/08\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163752536077000704"], "created_at": "2019-08-20T10:00:00.000Z"}, {"id": "1163752504372486144", "text": "Vms ver se a policia vai matar esse cara que sequestrou um onibus na ponte Rio-Niter\u00f3i igual matou o sequestrador do onibus 174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "938212082851483649", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7266, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4523, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163752504372486144"], "created_at": "2019-08-20T09:59:53.000Z"}, {"id": "1163752205595348992", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "26677011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163752205595348992"], "created_at": "2019-08-20T09:58:41.000Z"}, {"id": "1163751963818958848", "text": "RT @carloscezarcjr: @gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "635764127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163585350641623042"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163751963818958848"], "created_at": "2019-08-20T09:57:44.000Z"}, {"id": "1163751639301468160", "text": "RT @sinmas81150531: @MiguelMaiza @Maria35910 Mi p\u00e9same, hoy escuche que la Alemania s\u00faper solidaria alberga un mill\u00f3n de pagapensiones, tra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1152148786258620416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163427959618846720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sinmas81150531", "id": "1124947009482440706"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "MiguelMaiza", "id": "405170497"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "Maria35910", "id": "1152148786258620416"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163751639301468160"], "created_at": "2019-08-20T09:56:26.000Z"}, {"id": "1163751193077833728", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "731956335252783105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163751193077833728"], "created_at": "2019-08-20T09:54:40.000Z"}, {"id": "1163751161918365696", "text": "@aVersIMEduraS @poetwitteando @LaRappaccini Elrond es un topo de Mordor. \u00bfO es normal enviar en una expedici\u00f3n suicida al heredero de un reino, el primog\u00e9nito de su senescal, un hijo de un rey y el heredero del Thain de la Comarca? Y la mitad del grupo no tiene ni experiencia acampando, no digamos en combate.  Es un topo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3293425073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163589181894987776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aVersIMEduraS", "id": "1122253382381645824"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "poetwitteando", "id": "28992576"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "LaRappaccini", "id": "561350443"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.3726, "type": "Person", "normalized_text": "Elrond"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.4313, "type": "Place", "normalized_text": "Mordor"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.2818, "type": "Place", "normalized_text": "Comarca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163751161918365696"], "in_reply_to_user_id": "1122253382381645824", "created_at": "2019-08-20T09:54:33.000Z"}, {"id": "1163751021291745280", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1022450954518650882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163751021291745280"], "created_at": "2019-08-20T09:53:59.000Z"}, {"id": "1163750986994847744", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "452577141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163750986994847744"], "created_at": "2019-08-20T09:53:51.000Z"}, {"id": "1163750932452204544", "text": "RT @AbrilRodaro: Subo un tweet re suicida, lo borro porque me acuerdo de la vez que me mandaron un mensaje diciendo que no lo haga en un te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "793921862220800001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163670004446965760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AbrilRodaro", "id": "960955962793349121"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163750932452204544"], "created_at": "2019-08-20T09:53:38.000Z"}, {"id": "1163750571758817280", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1037819759360925701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163750571758817280"], "created_at": "2019-08-20T09:52:12.000Z"}, {"id": "1163750559255539712", "text": "8) Que esto del Twitter parece el escuadr\u00f3n suicida de la Vida de Brian (gui\u00f1o a su 40 aniversario).\n\nSi ganamos dos partidos seguidos os ver\u00e9is todos en Champions y si perdemos todos en 2a. \n\nVamos a ver qu\u00e9 pasa el viernes. https://t.co/boKfJFDoNh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "722503690792398848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163748464683077640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8409, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.9502, "type": "Other", "normalized_text": "Champions"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/boKfJFDoNh", "expanded_url": "https://twitter.com/thepalmeraward/status/1163750559255539712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/boKfJFDoNh", "media_key": "16_1163750520743518209"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163750559255539712"], "in_reply_to_user_id": "722503690792398848", "created_at": "2019-08-20T09:52:09.000Z"}, {"id": "1163750454188285953", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "85671266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163750454188285953"], "created_at": "2019-08-20T09:51:44.000Z"}, {"id": "1163750403680456704", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "776888787658010624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163750403680456704"], "created_at": "2019-08-20T09:51:32.000Z"}, {"id": "1163750112490860544", "text": "#Savona: #UE crea molte opportunita' ma anche problemi\n\nI problemi li create voi con questa assurda e suicida idea di sovranismo.\nBasta alibi \u00e9 ora di fare riforme serie di lungo periodo, altro che gomblotti", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "104751104", "edit_history_tweet_ids": ["1163750112490860544"], "created_at": "2019-08-20T09:50:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Savona"}, {"start": 9, "end": 12, "tag": "UE"}]}}, {"id": "1163749888930267137", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1333204231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163749888930267137"], "created_at": "2019-08-20T09:49:29.000Z"}, {"id": "1163749757111754752", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1157616945090506753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163749757111754752"], "created_at": "2019-08-20T09:48:58.000Z"}, {"id": "1163749711532167168", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "174705785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163749711532167168"], "created_at": "2019-08-20T09:48:47.000Z"}, {"id": "1163749507613544448", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "169860856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163749507613544448"], "created_at": "2019-08-20T09:47:58.000Z"}, {"id": "1163749331373056000", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "205541723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163749331373056000"], "created_at": "2019-08-20T09:47:16.000Z"}, {"id": "1163749249340911617", "text": "@DigitalSevilla Cosas de liberales y de la dictadura del capital. Si crea riqueza para unos, da igual si el resto se muere o se suicida por el camino.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "476628696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163714842194325504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DigitalSevilla", "id": "1896481891"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163749249340911617"], "in_reply_to_user_id": "1896481891", "created_at": "2019-08-20T09:46:57.000Z"}, {"id": "1163749196123508737", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2282223512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163749196123508737"], "created_at": "2019-08-20T09:46:44.000Z"}, {"id": "1163749184249507840", "text": "RT @CdT_Online: Nuovi sconcertanti dettagli emergono sul caso del finanziere americano morto suicida: le ragazzine, di famiglia disagiata,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "968842773871906816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163680074656358400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CdT_Online", "id": "103060087"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163749184249507840"], "created_at": "2019-08-20T09:46:41.000Z"}, {"id": "1163749180390694912", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "205541723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163749180390694912"], "created_at": "2019-08-20T09:46:40.000Z"}, {"id": "1163749174560600069", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1006871656055308288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163749174560600069"], "created_at": "2019-08-20T09:46:39.000Z"}, {"id": "1163749068478304256", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "854812166775607296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163749068478304256"], "created_at": "2019-08-20T09:46:13.000Z"}, {"id": "1163748700914638849", "text": "Ci sono almeno due mamme ,che in questo momento piangono un giovane figlio morto suicida.Non so voi,ma io mi sento responsabile in minima parte della loro decisione estrema.Cosa facciamo per dare speranza ai giovani?\ud83d\ude12 #RIP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2609283590", "edit_history_tweet_ids": ["1163748700914638849"], "created_at": "2019-08-20T09:44:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 218, "end": 222, "tag": "RIP"}]}}, {"id": "1163748330175913991", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1377647677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163748330175913991"], "created_at": "2019-08-20T09:43:17.000Z"}, {"id": "1163748154694672384", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "365457515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163748154694672384"], "created_at": "2019-08-20T09:42:36.000Z"}, {"id": "1163748043440738304", "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "319781567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163748043440738304"], "created_at": "2019-08-20T09:42:09.000Z"}, {"id": "1163747836242141184", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2903061263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163747836242141184"], "created_at": "2019-08-20T09:41:20.000Z"}, {"id": "1163747388596674560", "text": "RT @G_Chinellato: Caro @beppe_grillo se proprio vuoi distruggere il @Mov5Stelle  accomodati pure. Alleati con il tuo arcinemico  #Renzi #PD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "376691595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163747139358511106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "G_Chinellato", "id": "2514624711"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}, {"start": 68, "end": 79, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 135, "tag": "Renzi"}, {"start": 136, "end": 139, "tag": "PD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163747388596674560"], "created_at": "2019-08-20T09:39:33.000Z"}, {"id": "1163747139358511106", "text": "Caro @beppe_grillo se proprio vuoi distruggere il @Mov5Stelle  accomodati pure. Alleati con il tuo arcinemico  #Renzi #PD Se prima era inaffidabile  ora d'incanto \u00e8  diventato affidabile?Non credi la tua posizione sia del tutto folle e suicida? Auguri!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2514624711", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 18, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 117, "tag": "Renzi"}, {"start": 118, "end": 121, "tag": "PD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163747139358511106"], "created_at": "2019-08-20T09:38:34.000Z"}, {"id": "1163747131288621056", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "895755319053365253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163747131288621056"], "created_at": "2019-08-20T09:38:32.000Z"}, {"id": "1163746750621986816", "text": "ai quando algu\u00e9m se suicida ficam a\u00ed na falsidade, setembro amarelo e os caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "871153585517735936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163746645206609921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163746750621986816"], "in_reply_to_user_id": "871153585517735936", "created_at": "2019-08-20T09:37:01.000Z"}, {"id": "1163746601988501505", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "899229629071994880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163746601988501505"], "created_at": "2019-08-20T09:36:25.000Z"}, {"id": "1163746597827743744", "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "340051931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163746597827743744"], "created_at": "2019-08-20T09:36:24.000Z"}, {"id": "1163746535940792321", "text": "@fuckuradvice Houve uma cena ontem de uma hist supostamente verdadeira\n A marta \u00e9 uma rapariga obsessiva q era uma amiga de uma rapariga e apos a amiga a convidar la a casa fez dela refem e dps matou se quando a pol\u00edcia e os tios foram la a casa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1063240965123653633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163744319540551685"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5071, "type": "Person", "normalized_text": "marta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163746535940792321"], "in_reply_to_user_id": "1000532647238660097", "created_at": "2019-08-20T09:36:10.000Z"}, {"id": "1163746310291435520", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1085837600143933440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163746310291435520"], "created_at": "2019-08-20T09:35:16.000Z"}, {"id": "1163746155395727360", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "147701805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163746155395727360"], "created_at": "2019-08-20T09:34:39.000Z"}, {"id": "1163746061560811520", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "573156065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163746061560811520"], "created_at": "2019-08-20T09:34:17.000Z"}, {"id": "1163746037032509440", "text": "RT @Musso___: Immaginare :\n\ud83d\udd39Governo ponte Conte2 ponte, monocolore, che suicida 5s sulla Finanziaria\n\ud83d\udd39Lega al 50pc nei sondaggi\n\ud83d\udd39Nuove elez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "200608632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163740271533875200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163746037032509440"], "created_at": "2019-08-20T09:34:11.000Z"}, {"id": "1163746019206737920", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "707221787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163746019206737920"], "created_at": "2019-08-20T09:34:06.000Z"}, {"id": "1163745937325535232", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1152987958443696134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163745937325535232"], "created_at": "2019-08-20T09:33:47.000Z"}, {"id": "1163745921886298112", "text": "@theStendall Bravo, fate bene, bombardate tanto noi non abbiamo la Difesa perch\u00e9 non ci vogliamo difendere anzi ci piace anche essere invasi. No..non \u00e8 masochismo ma volont\u00e0 suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3253773825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163534561139200007"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "theStendall", "id": "785025417199640576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163745921886298112"], "in_reply_to_user_id": "785025417199640576", "created_at": "2019-08-20T09:33:43.000Z"}, {"id": "1163745812977000448", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "861934603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163745812977000448"], "created_at": "2019-08-20T09:33:17.000Z"}, {"id": "1163745720064720902", "text": "RT @Musso___: Immaginare :\n\ud83d\udd39Governo ponte Conte2 ponte, monocolore, che suicida 5s sulla Finanziaria\n\ud83d\udd39Lega al 50pc nei sondaggi\n\ud83d\udd39Nuove elez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "454365633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163740271533875200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163745720064720902"], "created_at": "2019-08-20T09:32:55.000Z"}, {"id": "1163745666184765443", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "67487546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163745666184765443"], "created_at": "2019-08-20T09:32:42.000Z"}, {"id": "1163745592515997698", "text": "@matteosalvinimi @Radio24_news Con questa mossa suicida ed irresponsabile, in preda a delirio di onnipotenza, ti sei guadagnato a pieno titolo la qualifica di #spreadManager!\n\n#governogiallorosso \n#Salvini", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "104751104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163701837180100608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Radio24_news", "id": "126677638"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 173, "tag": "spreadManager"}, {"start": 176, "end": 195, "tag": "governogiallorosso"}, {"start": 197, "end": 205, "tag": "Salvini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163745592515997698"], "in_reply_to_user_id": "270839361", "created_at": "2019-08-20T09:32:25.000Z"}, {"id": "1163745588438941697", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114201525352636418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163745588438941697"], "created_at": "2019-08-20T09:32:24.000Z"}, {"id": "1163745442607304704", "text": "Carabiniere vesuviano suicida, i genitori donano gli organi del 24enne - AllNews24 - \n\nResta l\u2019ombra sul giovane carabiniere di Portici suicida vicino a Brescia dove era stato trasferito da qualche mese. Da Portici, nel p... - https://t.co/UJGOw75u7i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2943736768", "edit_history_tweet_ids": ["1163745442607304704"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/UJGOw75u7i", "expanded_url": "http://www.allnews24.pro/carabiniere-vesuviano-suicida-i-genitori-donano-gli-organi-del-24enne/", "display_url": "allnews24.pro/carabiniere-ve\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T09:31:49.000Z"}, {"id": "1163745437351841792", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "150463151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163745437351841792"], "created_at": "2019-08-20T09:31:48.000Z"}, {"id": "1163745386055512064", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1130783529040842752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163745386055512064"], "created_at": "2019-08-20T09:31:36.000Z"}, {"id": "1163745199606181888", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1044962169790566401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163745199606181888"], "created_at": "2019-08-20T09:30:51.000Z"}, {"id": "1163745149610090496", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1076818187168157699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163745149610090496"], "created_at": "2019-08-20T09:30:39.000Z"}, {"id": "1163745005946712065", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1086254727686443008", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163745005946712065"], "created_at": "2019-08-20T09:30:05.000Z"}, {"id": "1163744984954220544", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "59791079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163744984954220544"], "created_at": "2019-08-20T09:30:00.000Z"}, {"id": "1163744926808584192", "text": "RT @hedapride: entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a lexa kom trikru matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "762088100780765184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640448931549185"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hedapride", "id": "1229446375668174853"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.4208, "type": "Other", "normalized_text": "kom trikru"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163744926808584192"], "created_at": "2019-08-20T09:29:46.000Z"}, {"id": "1163744864229629953", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "828237918049280001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163744864229629953"], "created_at": "2019-08-20T09:29:31.000Z"}, {"id": "1163744813415616513", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147888218098012161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163744813415616513"], "created_at": "2019-08-20T09:29:19.000Z"}, {"id": "1163744714098716672", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103482437873688582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163744714098716672"], "created_at": "2019-08-20T09:28:55.000Z"}, {"id": "1163744555616886786", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "973845164732100608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163744555616886786"], "created_at": "2019-08-20T09:28:18.000Z"}, {"id": "1163744090825121793", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "775075164845400064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163744090825121793"], "created_at": "2019-08-20T09:26:27.000Z"}, {"id": "1163744067034976256", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3629031915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163744067034976256"], "created_at": "2019-08-20T09:26:21.000Z"}, {"id": "1163744042326384640", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "969775743566835712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163744042326384640"], "created_at": "2019-08-20T09:26:15.000Z"}, {"id": "1163744007018766336", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2957551582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163744007018766336"], "created_at": "2019-08-20T09:26:07.000Z"}, {"id": "1163743947929325568", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1075482832464764929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163743947929325568"], "created_at": "2019-08-20T09:25:53.000Z"}, {"id": "1163743586871140357", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "500815967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163743586871140357"], "created_at": "2019-08-20T09:24:27.000Z"}, {"id": "1163743585096912896", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "839149005846237185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163743585096912896"], "created_at": "2019-08-20T09:24:26.000Z"}, {"id": "1163743422160736256", "text": "Era pra ter salvado a mt tempo uns 100 anos, onde ningu\u00e9m sabia o q era sustentabilidade, nosso planeta j\u00e1 morreu, o dinheiro o matou, matou a popula\u00e7\u00e3o de animais, faz 16 dias q queima e vcs acham q vai parar? O mundo n\u00e3o vai matar a gente, a gente j\u00e1 se matou. #PrayforAmazonia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1328133277", "entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 278, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 279, "tag": "PrayforAmazonia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163743422160736256"], "created_at": "2019-08-20T09:23:47.000Z"}, {"id": "1163743385515167744", "text": "No me voy a cansar nunca de ver escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1123705791960236034", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5044, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163743385515167744"], "created_at": "2019-08-20T09:23:39.000Z"}, {"id": "1163742824577273857", "text": "RT @Musso___: Immaginare :\n\ud83d\udd39Governo ponte Conte2 ponte, monocolore, che suicida 5s sulla Finanziaria\n\ud83d\udd39Lega al 50pc nei sondaggi\n\ud83d\udd39Nuove elez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "950311711965401095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163740271533875200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163742824577273857"], "created_at": "2019-08-20T09:21:25.000Z"}, {"id": "1163742718557863936", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1116881669443731457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163742718557863936"], "created_at": "2019-08-20T09:21:00.000Z"}, {"id": "1163742599397740544", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "852697363537960960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163742599397740544"], "created_at": "2019-08-20T09:20:31.000Z"}, {"id": "1163742300826144770", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53554879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163742300826144770"], "created_at": "2019-08-20T09:19:20.000Z"}, {"id": "1163742130155769857", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1118281908369219584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163742130155769857"], "created_at": "2019-08-20T09:18:39.000Z"}, {"id": "1163741790844923904", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "979891376988008448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163741790844923904"], "created_at": "2019-08-20T09:17:18.000Z"}, {"id": "1163741633151721472", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "943747071764508674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163741633151721472"], "created_at": "2019-08-20T09:16:41.000Z"}, {"id": "1163741632082190337", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "76028020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163741632082190337"], "created_at": "2019-08-20T09:16:41.000Z"}, {"id": "1163741332633980928", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53447016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163741332633980928"], "created_at": "2019-08-20T09:15:29.000Z"}, {"id": "1163741200890892289", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1067608355034841088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163741200890892289"], "created_at": "2019-08-20T09:14:58.000Z"}, {"id": "1163741189063028737", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1077591101106778112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163741189063028737"], "created_at": "2019-08-20T09:14:55.000Z"}, {"id": "1163741181534253057", "text": "RT @Musso___: Immaginare :\n\ud83d\udd39Governo ponte Conte2 ponte, monocolore, che suicida 5s sulla Finanziaria\n\ud83d\udd39Lega al 50pc nei sondaggi\n\ud83d\udd39Nuove elez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1159823351466119168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163740271533875200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163741181534253057"], "created_at": "2019-08-20T09:14:53.000Z"}, {"id": "1163741164778004480", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4837913883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163741164778004480"], "created_at": "2019-08-20T09:14:49.000Z"}, {"id": "1163740890818600960", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "751412564861550592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163740890818600960"], "created_at": "2019-08-20T09:13:44.000Z"}, {"id": "1163740673440407552", "text": "O descarga pronto la puta tormenta o me autodecapito con el cuchillo jamonero. #PutosCambiosDePresion\n\nPor algo llaman a esta mierda cefalea suicida. Te dan ganas de hacer balconing de cabeza mientras te arrancaa el pu\u00f1etero ojo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "246960780", "edit_history_tweet_ids": ["1163740673440407552"], "created_at": "2019-08-20T09:12:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 101, "tag": "PutosCambiosDePresion"}]}}, {"id": "1163740271533875200", "text": "Immaginare :\n\ud83d\udd39Governo ponte Conte2 ponte, monocolore, che suicida 5s sulla Finanziaria\n\ud83d\udd39Lega al 50pc nei sondaggi\n\ud83d\udd39Nuove elezioni bipolari Pd-Lega\n\ud83d\udc49 Dopo, eventualmente, Draghi \n\nCon la segreta speranza che la forza Lega abbia indotto Bce a preventivamente segregarci\ud83e\udd1e\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "901003845005971457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163739578169286656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163740271533875200"], "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "created_at": "2019-08-20T09:11:16.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "JoabArnaldo", "name": "Joab", "id": "158373340", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 498, "tweet_count": 32736, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "brunodiaz0509", "name": "Bruno Diaz", "id": "2561470142", "location": "CIUDAD GOTICA", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 570, "tweet_count": 42657, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AdrianRavier", "name": "Adrian Ravier", "id": "400253569", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}}, {"verified": false, "username": "CleusaMariagom3", "name": "Cleusa Maria Gomes", "id": "4890441634", "location": "Moro entre as montanhas", "public_metrics": {"followers_count": 2500, "following_count": 2869, "tweet_count": 76966, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "filipebarrost", "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "225925013", "public_metrics": {"followers_count": 749217, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 950}}, {"verified": false, "username": "ERAST20", "name": "Ernesto", "id": "344145941", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 608, "tweet_count": 404, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "TVNotasmx", "name": "@TVNotasmx", "id": "151514912", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 462450, "following_count": 895, "tweet_count": 286611, "listed_count": 1148}}, {"verified": false, "username": "NCorrea27", "name": "NCV", "id": "39657009", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 1375, "tweet_count": 309081, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "ejpainn", "name": "ejpain", "id": "1667251910", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 518, "tweet_count": 8973, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Rafaeld47154142", "name": "Rafael da silva", "id": "761337593262780418", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 175, "tweet_count": 77173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "emiliagon10", "name": "Emilia Gonzalez/\u2764", "id": "1707552476", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 575, "tweet_count": 313870, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "charoespinosaro", "name": "Charo Espinosa", "id": "748232543980371968", "location": "Reus, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 2774, "tweet_count": 156293, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "ilrestodite", "name": "Alessia", "id": "3190746413", "location": "Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 690, "tweet_count": 109599, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "SissiLeles", "name": "Simone Leles", "id": "1058144643156729856", "location": "Rio de Janeiro, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 2827, "following_count": 3665, "tweet_count": 61095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VieiTania", "name": "Tania elisabete viei", "id": "859469186376052741", "location": "Australian Capital Territory, ", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1728, "tweet_count": 138095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "reginaparana3", "name": "SANDRA REGINA ALVES", "id": "1420670208", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 334, "tweet_count": 3621, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nicolas_Rippe", "name": "Nicol\u00e1s Rippe", "id": "102397312", "location": "Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 632, "tweet_count": 2030, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "joseluissariego", "name": "jose luis sariego", "id": "891912374", "location": "sariegoabogados@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 21448, "following_count": 7745, "tweet_count": 52227, "listed_count": 145}}, {"verified": false, "username": "DeniseSPLima1", "name": "Denise \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udf37", "id": "3145956250", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19710, "following_count": 17058, "tweet_count": 117522, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "emeritus_ghoul", "name": "\u26e4 \ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc95\ud835\udc9a \u26e4", "id": "372168914", "location": "Guarda, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 500, "tweet_count": 40262, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "diogosj", "name": "Diogo Santos", "id": "178937349", "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Helensocut", "name": "Duhel", "id": "1019611742224175104", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 114, "tweet_count": 2992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caramarilla", "name": "Carlos Amarilla S.", "id": "264543636", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 2657, "tweet_count": 12614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_AWaffle", "name": "Atomic Raccoon", "id": "96487057", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JornalContacto", "name": "Jornal Contacto", "id": "44633699", "location": "Luxemburgo", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 343, "tweet_count": 60653, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "OscarRa11201324", "name": "B\u00faho Rojo", "id": "1043528795112841217", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 142, "tweet_count": 14113, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Edgarbetochi006", "name": "Edgar Humberto", "id": "932833310375628800", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 72, "tweet_count": 20885, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claudiacisneros", "name": "claudia cisneros", "id": "32532614", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 642386, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}}, {"verified": false, "username": "IbelCabeza", "name": "M Isabel Cabeza", "id": "2650151034", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 204, "tweet_count": 1342, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Miguel__Lorente", "name": "Miguel Lorente", "id": "523357260", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}}, {"verified": false, "username": "EdithHerrera_", "name": "Edith Herrera", "id": "267317475", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 425, "tweet_count": 84012, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PedruFFC", "name": "PR \ud83d\udea9", "id": "179630591", "location": "Complexo da Brejal \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 356, "tweet_count": 37525, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RalphKirey", "name": "Omar Rojas \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "154273719", "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1364, "tweet_count": 76950, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "InstitutoCato", "name": "Instituto Cato", "id": "55665976", "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}}, {"verified": false, "username": "_vssis", "name": "donsk", "id": "762405470", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 55, "tweet_count": 14519, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fleagabb", "name": "GABRIELULA \u2b50\ufe0f 13", "id": "1016442944814026759", "location": "Venus", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 293, "tweet_count": 43311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PROWRESTLING220", "name": "\u30eb\u30da\u30eb\u30ab\u30fc\u30ea\u30a2", "id": "847076678580953088", "location": "\u30b8\u30e3\u30de\u30a4\u30ab", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 580, "tweet_count": 9747, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "hiromu05131", "name": "hiromu0513", "id": "1090952133367615489", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 247, "tweet_count": 794, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "studyymoon", "name": "moon", "id": "1137466231425052673", "location": "studytwt langtwt", "public_metrics": {"followers_count": 4119, "following_count": 221, "tweet_count": 31768, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "EdmundoPadilla5", "name": "Edmundo Padilla Garc", "id": "889657228482850816", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1234, "tweet_count": 19960, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "1LittleBlueFox", "name": "\u2022\u00b0\u262c\u2022\u2718\u2022\u13d6\u03b1\u043a\u2022\u2718\u2022\u262c\u00b0\u2022", "id": "999073961622364161", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 34, "tweet_count": 840, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Emmanuel_Night", "name": "Emmanuel Morales", "id": "879133405820203008", "location": "Matamoros, Tamaulipas ", "public_metrics": {"followers_count": 19368, "following_count": 282, "tweet_count": 11802, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "afonsojorge_", "name": "Afonso", "id": "999404949737000960", "location": "Set\u00fabal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 340, "tweet_count": 19987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "biggybtx", "name": "\ud835\udd05\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd24\ud835\udd36 \u2728", "id": "1511800260", "location": "Setubal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 625, "tweet_count": 39848, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "NdigitalRD", "name": "NoticiarioDigital", "id": "1050779646051188737", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 100, "tweet_count": 3236, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "blueskeithh", "name": "\u2022Kashmir\u2022", "id": "2282783250", "location": "Fotografiando y Escuchando RNR", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 221, "tweet_count": 19983, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MartuPerez_", "name": "TITA", "id": "397638670", "public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "GastonSantcruz", "name": "Gast\u00f3n", "id": "1141185151608791045", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 105, "tweet_count": 550, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "redaccioninfor1", "name": "RedaccionInformativaRD", "id": "1022589099717406721", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 66, "tweet_count": 3777, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JoFerreira71", "name": "Joelma", "id": "423572424", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1017, "tweet_count": 42919, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Reina_Teresa66", "name": "Reyna Teresa", "id": "3022400613", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 308, "tweet_count": 25474, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "quiminauta", "name": "\u00c1ngel M. R.\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "136958862", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 5004, "tweet_count": 140276, "listed_count": 77}}, {"verified": false, "username": "ElCentineladel2", "name": "El Centinela de la F", "id": "1058795758261071873", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 180, "tweet_count": 12403, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "KhrysCastelvi", "name": "Khrystel Castelvi", "id": "724739460", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 228, "tweet_count": 331329, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "alensia0195", "name": "Alensia\ud83d\udc9a", "id": "428305054", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 483, "tweet_count": 30343, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "good37405813", "name": "good", "id": "921603884744957954", "location": "CITY BELL,Country Club EdeLP", "public_metrics": {"followers_count": 16141, "following_count": 16146, "tweet_count": 29455, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "LuziaFerri", "name": "Maria Luzia Ferri", "id": "776594435006164992", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 408, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VoxCuesta", "name": "VOX Castilleja de la Cuesta\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1111911393459097601", "location": "Castilleja de la Cuesta", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 60, "tweet_count": 8193, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "Santi_ABASCAL", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}}, {"verified": false, "username": "Adrianacguerra1", "name": "\ud83c\udf3bAdriana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "40452602", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 447, "tweet_count": 49443, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PAULOPARMM", "name": "PAULO MIRANDA", "id": "49631017", "location": "Washington, USA", "public_metrics": {"followers_count": 6053, "following_count": 5481, "tweet_count": 844623, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "Eveliny20", "name": "Eveliny Nobre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2612642400", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 654, "tweet_count": 3015, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "victorm1978", "name": "Loli Garc\u00eda", "id": "223795553", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 779, "tweet_count": 122964, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "PlayFatamoru", "name": "J\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "1010257645003997184", "location": "\u26a0\ufe0fno minors, pr0shippers DNI", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 498, "tweet_count": 101105, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "assistecquali", "name": "alexandre", "id": "484124768", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 4173, "tweet_count": 131162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carloscezarcjr", "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "635764127", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161589, "following_count": 24756, "tweet_count": 54442, "listed_count": 128}}, {"verified": false, "username": "JoseLopezBnitez", "name": "Jos\u00e9 L\u00f3pez", "id": "248172942", "location": "JEREZ - ANDALUCIA", "public_metrics": {"followers_count": 9909, "following_count": 3780, "tweet_count": 49901, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "magussimiss", "name": "gab\u00a1s", "id": "3132763431", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 558, "tweet_count": 22774, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "helenagsoo", "name": "MARI BOLSONARO 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "id": "368971994", "public_metrics": {"followers_count": 12454, "following_count": 11278, "tweet_count": 371598, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "drbotello", "name": "Raul Botello", "id": "125406516", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 193, "tweet_count": 723, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dinamicamentemx", "name": "Din\u00e1micamente", "id": "774453643248488448", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "romeritodianis", "name": "Diana Marcela Romero", "id": "1539913440", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 88, "tweet_count": 8666, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "bbcmundo", "name": "BBC News Mundo", "id": "10012122", "location": "Londres, Inglaterra.", "public_metrics": {"followers_count": 4988588, "following_count": 438, "tweet_count": 424680, "listed_count": 23012}}, {"verified": false, "username": "jcastro150", "name": "Jos\u00e9 Francisco Castro Escobar", "id": "1328639497", "location": "Alcorcon Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 501, "tweet_count": 369, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "MartinVizcarraC", "name": "Mart\u00edn Vizcarra", "id": "4825296327", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1363322, "following_count": 483, "tweet_count": 1918, "listed_count": 1069}}, {"verified": false, "username": "SorianeDestro", "name": "Andr\u00e9 Luiz Destro", "id": "1087572073", "location": "Uberaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 283, "tweet_count": 31827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AngelSamoa", "name": "Angel Samoa", "id": "879720216535732224", "location": "Johannesburg, South Africa", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 22, "tweet_count": 857, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ada16719437", "name": "Ada", "id": "1017554903575744512", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 518, "tweet_count": 12008, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alexvieirasouza", "name": "Alexandre Vieira \ud83d\udc6a", "id": "4274637503", "location": "Serra, Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1999, "tweet_count": 86061, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DeiseMg21", "name": "Deise Monsores", "id": "1538869537", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 2136, "tweet_count": 70703, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Mag_es9", "name": "Maga", "id": "1443015030", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 381, "tweet_count": 58297, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "fascarza", "name": "Francisco Ascarza", "id": "162379448", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 7266, "following_count": 4415, "tweet_count": 39767, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "stillactif", "name": "Felix Castro.", "id": "301494163", "location": "5 oc\u00e9anos ", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 353, "tweet_count": 13302, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Marinilsonczs", "name": "Marinilson Brito", "id": "345179258", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 40, "tweet_count": 7726, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AyresNathalia", "name": "Nathalia Ayres", "id": "61856169", "location": "infelizmente estou no Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 328, "tweet_count": 38501, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "iollinda", "name": "corna da mooca \u263d\u263e", "id": "68198719", "location": "s\u00e3o paulo, sp", "public_metrics": {"followers_count": 18048, "following_count": 627, "tweet_count": 207464, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "milycareaga", "name": "Mily Careaga", "id": "787029965963399168", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 165, "tweet_count": 632, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Carlosarassis", "name": "Carlos Assis", "id": "1052309323211309057", "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 0, "tweet_count": 17832, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NicoleMouraa23", "name": ".", "id": "4311805647", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 234, "tweet_count": 14669, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marcouto444", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marco Couto", "id": "708721197907836928", "location": "Bom Despacho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 31, "tweet_count": 4972, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Belen_Paredes", "name": "BelenParma", "id": "53426268", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1339, "tweet_count": 6355, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "guilledg", "name": "Guille", "id": "35921886", "location": "Avellaneda, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 665, "tweet_count": 41772, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "luisbremer", "name": "Luis Bremer", "id": "156242969", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 411826, "following_count": 3351, "tweet_count": 388893, "listed_count": 634}}, {"verified": false, "username": "drummais", "name": "SUM\u00c9", "id": "1046528806654287872", "public_metrics": {"followers_count": 3284, "following_count": 4740, "tweet_count": 57988, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anamgarrido", "name": "Ana Garrido", "id": "489616623", "location": "C\u00e1ceres", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1391, "tweet_count": 7371, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "aledalele", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Alessandra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "213024258", "location": "Itaperuna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3562, "following_count": 5003, "tweet_count": 43129, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "percy_fadell", "name": "Percy Fadell", "id": "751915561865637888", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 179, "tweet_count": 4345, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "diariocorreo", "name": "Diario Correo", "id": "85840608", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1315205, "following_count": 500, "tweet_count": 402725, "listed_count": 2875}}, {"verified": false, "username": "Blanca58705072", "name": "Blanca", "id": "925743963641991169", "location": "Andaluzia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 2065, "tweet_count": 163762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jbabotf", "name": "jbabotf", "id": "2571269576", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 797, "tweet_count": 3079, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "J_Zaragoza_", "name": "Jos\u00e9 Zaragoza", "id": "715890348569010176", "location": "Molins de Rei, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 66041, "following_count": 19798, "tweet_count": 6673, "listed_count": 347}}, {"verified": false, "username": "robertskate33", "name": "rob skate", "id": "868116272", "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 770, "tweet_count": 2410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dosdemaino", "name": "victor mendoza conco", "id": "232398889", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 518, "tweet_count": 95831, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Edison_vander", "name": "Edison V. Campos 100% conservador", "id": "187231652", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6784, "following_count": 5903, "tweet_count": 60724, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PahoNotario", "name": "Pahola \ud83d\udc7d", "id": "4617533721", "location": "Mundore", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 217, "tweet_count": 2834, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BofaroulfoFO", "name": "BofaroulfoFO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1825455738", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2371, "following_count": 3975, "tweet_count": 42305, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "leotec100", "name": "Leonardo Gutierrez", "id": "48077138", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 40, "tweet_count": 61161, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "natyrodasg", "name": "Naty Rodas", "id": "272256040", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 4098, "following_count": 471, "tweet_count": 54616, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SOS_RIO", "name": "@SOS_RIO", "id": "100615509", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 11082, "following_count": 7977, "tweet_count": 404309, "listed_count": 153}}, {"verified": false, "username": "Nandiinhaaf", "name": "Nanda, eu!", "id": "188567766", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 808, "tweet_count": 13038, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "granavox", "name": "mar\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "392309024", "location": "granada", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1916, "tweet_count": 107806, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "crvg_mbrandao", "name": "Brand\u00e3o \u25e4\u2720\u25e2", "id": "1141064585044250624", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 158, "tweet_count": 22482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RoIandWollf86", "name": "Roland Wolf", "id": "1041171977342464000", "location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "Ale2015Andrade", "name": "Alessandro Patriota\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "2957410013", "location": "Cidade do Sol ", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 956, "tweet_count": 10586, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lealcristian1", "name": "Cristian\ud83d\udc7d", "id": "2368349933", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 631, "tweet_count": 7358, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cattaascencio", "name": "Cata", "id": "1101647408", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 2354, "tweet_count": 102979, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "gabriel_ayalaGA", "name": "Gabriel", "id": "389437426", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 383, "tweet_count": 40225, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuanaPizurno", "name": "Juana Romero de Pizurno", "id": "471272770", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 616, "tweet_count": 14862, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "pablocarlon13", "name": "Pablo Rafael Carlon", "id": "129675035", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 873, "tweet_count": 594, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "gleisi", "name": "Gleisi Hoffmann", "id": "31139434", "location": "Curitiba - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 984853, "following_count": 829, "tweet_count": 18993, "listed_count": 2030}}, {"verified": false, "username": "lsd4e", "name": "Ciccio che Pasticcio", "id": "892352003845836800", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 269, "tweet_count": 54726, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ladyonorato", "name": "Francesca Donato", "id": "849274159", "location": "Palermo, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 96966, "following_count": 481, "tweet_count": 86646, "listed_count": 355}}, {"verified": false, "username": "gizlaine2", "name": "Gizlaine", "id": "3427382968", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440298, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "PaoloArbocco", "name": "Pier Paolo Arbocco", "id": "2282982494", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 4447, "tweet_count": 77623, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "fckzbiebrs", "name": "camila n\u00e3o vai na JWT", "id": "2923174779", "location": "uberl\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 13321, "following_count": 14775, "tweet_count": 30819, "listed_count": 15}}, {"verified": true, "username": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "id": "7996082", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8696999, "following_count": 830, "tweet_count": 708102, "listed_count": 58332}}, {"verified": false, "username": "Carlos50670336", "name": "Carlos MS", "id": "1096053332622434309", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 362, "tweet_count": 102796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JoaoScheibel", "name": "Jo\u00e3o Mariland", "id": "1636451462", "location": "Mariland ", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 2892, "tweet_count": 77534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_liberales", "name": "Liberales", "id": "739842166537760768", "public_metrics": {"followers_count": 9297, "following_count": 1720, "tweet_count": 482330, "listed_count": 142}}, {"verified": false, "username": "CarloValcoR", "name": "Carlo Valco", "id": "1017158336331034624", "location": "Lima, Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 2216, "tweet_count": 6510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lucianasantama2", "name": "Luciana\ud83d\udc18", "id": "732773260065165312", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1011, "tweet_count": 95959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chittadowoo", "name": "y\u03b1s \u2601\ufe0e hiatus", "id": "770453775106670592", "location": "\ua5c3 dodo\u2665\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 0, "tweet_count": 4650, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "jnflesch", "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch", "id": "26426132", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 386167, "following_count": 616, "tweet_count": 160447, "listed_count": 633}}, {"verified": false, "username": "theloyers", "name": "Luis\u01a8i\u03c5\u2143 \ud83e\udee5", "id": "1028042100645011457", "location": "Somewhere over the rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 828, "tweet_count": 5475, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Libertaria120", "name": "Ana", "id": "2984190263", "location": "Oviedo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 161, "tweet_count": 386625, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "smolny7", "name": "mpr21", "id": "938805471347204103", "public_metrics": {"followers_count": 7442, "following_count": 0, "tweet_count": 38980, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "cbvnov", "name": "CB", "id": "2378154474", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 581, "tweet_count": 69344, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cfcuartero01", "name": "legionariA", "id": "865704866999668736", "public_metrics": {"followers_count": 4800, "following_count": 1553, "tweet_count": 106072, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Claytonsena", "name": "Clayton Sena", "id": "49101992", "location": "S\u00e3o Joaquim SC", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 239, "tweet_count": 851, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Uno16466090", "name": "UNO", "id": "1095898095647367168", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 4676, "tweet_count": 29695, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "ProfTarcylla", "name": "Tarcila Berr Perez", "id": "227688755", "location": "Macap\u00e1, Amap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 2229, "tweet_count": 4229, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Lince7800", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Granada\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "900391142403035137", "location": "Granada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4699, "following_count": 4705, "tweet_count": 43046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jimpqm", "name": "\u064b", "id": "729097263151230978", "location": "she her seventeen latina", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 192, "tweet_count": 97618, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "iaragomezs", "name": "Iara G\u00f3mez S\u00e1nchez", "id": "2811221805", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 715, "tweet_count": 9005, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Juniorgonzaz", "name": "A R R I E T A", "id": "2460300525", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 844, "tweet_count": 15988, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sofborges16", "name": "Hannah Montana da wish", "id": "968838092", "location": "Faro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 122, "tweet_count": 14048, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JARCazores", "name": "JARC", "id": "957950126454116357", "location": "A\u00e7ores", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 255, "tweet_count": 1402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bolsonoticias", "name": "BolsoNoticias", "id": "1090397886234460160", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1465, "tweet_count": 2182, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PaoloITA67", "name": "UnItalianoQualunque il Ritorno", "id": "855750247833907202", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 192, "tweet_count": 23746, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "adrianobusolin", "name": "Adriano", "id": "432637066", "location": "Portogruaro, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 11895, "following_count": 3786, "tweet_count": 604450, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "juanqnk", "name": "Enmanuel Cuenca", "id": "617762194", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1781, "tweet_count": 34718, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "maryjjojo", "name": "mjj", "id": "1116139902058606597", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 438, "tweet_count": 3805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dbsousa08", "name": "(diana)", "id": "4549494135", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 311, "tweet_count": 27683, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "agu5t1n4_", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fgustina", "id": "272987108", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 1268, "tweet_count": 21598, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MoniChuch", "name": "Moni", "id": "985704326", "location": "Tigre", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 407, "tweet_count": 49508, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "johannarro", "name": "Joha", "id": "423068517", "location": "Luque - Central", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 294, "tweet_count": 7887, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "filhadputadread", "name": "\u00a5Rubzzz\u00a5", "id": "3138578969", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 174, "tweet_count": 6288, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarrascoAntonia", "name": "Antonia Carrasco \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "488336619", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 21385, "following_count": 7110, "tweet_count": 34271, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "KeliVeronezi", "name": "Keli \ud83d\ude4f\u2618\ufe0f\ud83c\udf37", "id": "54183938", "public_metrics": {"followers_count": 7163, "following_count": 7881, "tweet_count": 338534, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nellywarmi", "name": "Magiha", "id": "908210199160344576", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 220, "tweet_count": 29602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luuvmoonie", "name": "let | \ud83d\udcd6: heartless", "id": "237479558", "location": "\ud83d\udcda 23/35", "public_metrics": {"followers_count": 4206, "following_count": 2480, "tweet_count": 66083, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "SergoPamboukian", "name": "Sergio Pamboukian", "id": "245046798", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10676, "following_count": 10835, "tweet_count": 108067, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "herminiasa", "name": "F\u00c3 CLUBE DEL PIAGE", "id": "56995584", "public_metrics": {"followers_count": 2626, "following_count": 551, "tweet_count": 93858, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "SCLBsAs", "name": "Don Tupac", "id": "117306284", "location": "Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 3345, "tweet_count": 40027, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Young_Lust15", "name": "Fiorella Sarasabsay", "id": "1022624090526556160", "public_metrics": {"followers_count": 24784, "following_count": 5889, "tweet_count": 72964, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "MDSouza16", "name": "MDSouza", "id": "1080397619749421056", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 541, "tweet_count": 142852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bianco_roberto", "name": "Roberto Bianco", "id": "449555182", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 2919, "tweet_count": 41712, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "sandrag221", "name": "Sandra Guimaraes", "id": "1111860492", "location": "Asuncion Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 248, "tweet_count": 3319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarmenNavarro16", "name": "Carmen Navarro", "id": "388359503", "location": "Asuncion", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 282, "tweet_count": 3259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jess_rrb", "name": "Jess\u2077, \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 missing BTS 24/7", "id": "3296796754", "location": "Illinois, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1446, "tweet_count": 19200, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rafa_tchuitter", "name": "Rafael Silva", "id": "819351989805084673", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 646, "tweet_count": 28645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rrcristaldo", "name": "\ud835\ude81\ud835\ude8e\ud835\ude8b\ud835\ude8e \ud83d\udc97", "id": "571080706", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 3466, "tweet_count": 34337, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rnietom", "name": "Ronaldo Nieto Mendes", "id": "27053313", "location": "Caxias do Sul RS / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1146, "tweet_count": 72781, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MariaJo34182712", "name": "Maria Jose", "id": "1147824925027307520", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 52, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "indi_eu_avisei", "name": "indiara\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2481764343", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4002, "following_count": 4993, "tweet_count": 237555, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MafiosaLouca", "name": "Mafiosa", "id": "359786977", "public_metrics": {"followers_count": 3691, "following_count": 428, "tweet_count": 394555, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "poli_paredes", "name": "ZPoli (ROB\u00d4)", "id": "711325294578311169", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 588, "tweet_count": 15720, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Eliana55240427", "name": "Eliana", "id": "1046524519337406464", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 683, "tweet_count": 51222, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Patricia_mareco", "name": "patricia", "id": "106782639", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 204, "tweet_count": 33543, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "Muc58", "name": "LMil", "id": "25200018", "location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1381, "tweet_count": 53722, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pabloromeror", "name": "Pablo Romero", "id": "453007980", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 3105, "tweet_count": 142314, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Lucas99Mareco", "name": "Mareco", "id": "1952899724", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 4805, "following_count": 5275, "tweet_count": 213793, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "CorinaRosa27", "name": "Rosa Fernandes", "id": "3456756735", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos campos SP", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1337, "tweet_count": 10005, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jimmy703243001", "name": "jimmy", "id": "2588812315", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287223, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "MagaBanegas2", "name": "maga", "id": "806895100949331969", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 387, "tweet_count": 9637, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oboynoveleiro", "name": "luis", "id": "1073198287447056386", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 2255, "tweet_count": 18590, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "diogo_vf7", "name": "\u2628", "id": "772187686769659904", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 602, "tweet_count": 3620, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joseluismoncad2", "name": "jose luis moncada", "id": "431482567", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 3990, "tweet_count": 52670, "listed_count": 25}}, {"verified": true, "username": "yolandacmorin", "name": "\ud83c\udd71\ufe0f Yolanda Couceiro", "id": "22760457", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8BILBAO", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 23342, "tweet_count": 14641, "listed_count": 273}}, {"verified": false, "username": "pamell99", "name": "\u2604P\u03b1\u043c\u0454\u2113\u03b1\u2604", "id": "345071400", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 3542, "tweet_count": 11563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Yoon93FM_", "name": "Jenny\u2077 \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80 l \ud83c\udf93 focada em se formar", "id": "855860414701326337", "location": "only army ot7 \u25aa\ufe0e Genius Lab \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1634, "tweet_count": 91381, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "lucasibu86", "name": "belazul", "id": "3440054212", "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 4677, "tweet_count": 100846, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "stellatizias", "name": "stellatizias", "id": "4069896899", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1281, "tweet_count": 102977, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Musso___", "name": "Musso \ud83c\udf4a", "id": "901003845005971457", "public_metrics": {"followers_count": 12635, "following_count": 4404, "tweet_count": 246200, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "username": "erikaboada", "name": "Erika Boada", "id": "113162751", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 2388, "tweet_count": 284259, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "franibar10", "name": "Francisco Ibarra", "id": "115762625", "public_metrics": {"followers_count": 23879, "following_count": 934, "tweet_count": 35912, "listed_count": 344}}, {"verified": false, "username": "RONALDOAMARAL11", "name": "#STFVergonhaNacional", "id": "1621454743", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 501, "tweet_count": 24354, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CostaBinda", "name": "socorro bind\u00e1", "id": "727676872482533376", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 34, "tweet_count": 8287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Katsumoto62", "name": "Roberto Sant Anna", "id": "92956252", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 106, "tweet_count": 1545, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "octavio_guedes", "name": "Octavio Guedes", "id": "55637999", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258838, "following_count": 1713, "tweet_count": 3329, "listed_count": 577}}, {"verified": false, "username": "yazmiccc", "name": "Yaz'umina \ud83d\udc9a\u03b5\u0457\u0437\ud83d\udc9c", "id": "461485862", "location": "Westeros", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 576, "tweet_count": 22010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "baltarejoo", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd86", "id": "810593921546022914", "location": "killamonjaro", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 472, "tweet_count": 50288, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mbbelluco", "name": "mariabeatricebelluco", "id": "540066448", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 5001, "tweet_count": 262219, "listed_count": 382}}, {"verified": false, "username": "BartolomeoSorg1", "name": "Bartolomeo Sorge", "id": "1046110322376036352", "location": "Gallarate, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 178, "tweet_count": 154, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "enlarocadeguia", "name": "Kvothe", "id": "1076984726957756418", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1033, "tweet_count": 4566, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "MAbellaVazquez", "name": "Mars Abella \ud83c\udf83", "id": "1155129124207374337", "location": "abellavazquezmars@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 1301, "tweet_count": 16350, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "fdativo", "name": "flavio farias", "id": "628867525", "location": "Natal-RN", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 108, "tweet_count": 8506, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Gooogla", "name": "The Maverick", "id": "69638425", "location": "Cristal Lake", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 369, "tweet_count": 85316, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "afobaquer", "name": "Mateo Baquer", "id": "3430081456", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 669, "tweet_count": 14218, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Patricia4120158", "name": "Patriota!\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": "1040726144709021697", "location": "Fortaleza -Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1435, "tweet_count": 6417, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elisabe32100475", "name": "ElisabettaFerrara", "id": "1144203673154793472", "location": "liguria", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 553, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sultandeoman", "name": "Sa\u00fal Garc\u00eda \u0634\u0627\u0648\u0644 \u062c\u0627\u0631\u0633\u064a\u0627", "id": "2908483432", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 476, "tweet_count": 33819, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "FHernandezBot", "name": "Francisco Hern\u00e1ndez", "id": "925642205284524032", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 14, "tweet_count": 29924, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Alefranfer", "name": "Alfra", "id": "1408667401", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 10, "tweet_count": 10458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jesupaviohl", "name": "Peruano", "id": "451525435", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1318, "tweet_count": 66279, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RafaelMialski", "name": "Rafael Mialski", "id": "4819499224", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1131, "tweet_count": 73712, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CashiFabian", "name": "Graphene Power", "id": "180742256", "location": "Brisbane, Queensland", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 491, "tweet_count": 4280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "lccarolina_", "name": "caroL", "id": "3145896328", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 137, "tweet_count": 7134, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "celiaortiz_", "name": "Celia Ortiz \u2728\ud83c\udf08", "id": "414070655", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1015, "tweet_count": 22946, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fllngs", "name": "\u2600\ufe0f", "id": "318594503", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 908, "tweet_count": 10852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RobertDetoni", "name": "Robert Detoni", "id": "1111437587598725120", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 33, "tweet_count": 65291, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carla_mayrink", "name": "Mayrink - Amo meu pa\u00eds!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "id": "1103414812443328512", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 2260, "tweet_count": 113228, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bisagra5", "name": "Bisagra5", "id": "1035512232757682176", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 374, "tweet_count": 9686, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "db2595379596459", "name": "Consuelo Casta\u00f1eda", "id": "3033406455", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 156, "tweet_count": 13156, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "geane_beatriz", "name": "Geane Silva", "id": "4098872656", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 584, "tweet_count": 42075, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "001Noel", "name": "NoelZen", "id": "122963392", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 566, "tweet_count": 22254, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "QuintoPoderPe", "name": "QuintoPoderPe", "id": "1000608105376301056", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 16338, "following_count": 1192, "tweet_count": 26392, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "parzlval_", "name": "adrien \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "4054065496", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 845, "tweet_count": 11684, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Reseau_Adoption", "name": "Reseau Adoption", "id": "911127835313655809", "location": "Hem, France", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 21, "tweet_count": 5483, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "RivoAbreu", "name": "Rivo Abreu", "id": "3301810401", "location": "Rio de janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 976, "tweet_count": 84565, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JeanMersault", "name": "H. M.", "id": "611018438", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 1442, "tweet_count": 36994, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LuisAlegre", "name": "Luis Alegre", "id": "24775256", "location": "Asuncion Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 4991, "tweet_count": 40132, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "maupessoa", "name": "Maur\u00edcio Pessoa \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "104779156", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 4981, "tweet_count": 408788, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GraaPortela1", "name": "Gra\u00e7a Porte", "id": "1000130222338002944", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1085, "tweet_count": 106149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miguelcbarrien1", "name": "Mc.", "id": "724334722143399938", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1288, "tweet_count": 25058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TuttoQuaNews", "name": "\ud83c\udf10TUTTO QUA NEWS\ud83c\udf10", "id": "3308422191", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 209, "tweet_count": 553625, "listed_count": 252}}, {"verified": true, "username": "ilfoglio_it", "name": "Il Foglio", "id": "49954018", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 264077, "following_count": 40, "tweet_count": 196652, "listed_count": 2422}}, {"verified": false, "username": "javierledesmare", "name": "Javier Ledesma Rey", "id": "80297088", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 789, "tweet_count": 114522, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ojhtdsg", "name": "EB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1083839911571193857", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 595, "tweet_count": 9528, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "milileonal", "name": "Mili", "id": "808150128628551684", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 807, "tweet_count": 29136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YHWH_jds", "name": "YHWH_joneds", "id": "161080400", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 137, "tweet_count": 2419, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "JornalOGlobo", "name": "Jornal O Globo", "id": "54341363", "public_metrics": {"followers_count": 7200966, "following_count": 7430, "tweet_count": 481010, "listed_count": 13072}}, {"verified": false, "username": "janci_alvess", "name": "janci", "id": "3837902476", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 149, "tweet_count": 4323, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FMachadoP", "name": "Francisco Machado P", "id": "116849780", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1114, "tweet_count": 528, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_SatChan_", "name": "Mariix\ud83d\ude18", "id": "586338199", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 566, "tweet_count": 67178, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "argaicanibal", "name": "Ademir da Silva", "id": "2613554492", "location": "Praia Grande sp", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 50, "tweet_count": 4128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fran_Romero", "name": "Fran Romero \u2020\u2020\u2020", "id": "57378751", "location": "Zulia/Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 937, "tweet_count": 20192, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "username": "AlbertoRavell", "name": "Alberto Ravell", "id": "75883996", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2213553, "following_count": 2157, "tweet_count": 367814, "listed_count": 10679}}, {"verified": false, "username": "ljarapy", "name": "Leo J.R.", "id": "434899242", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 375, "tweet_count": 77400, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EsLaRadio2", "name": "Julio\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @\ud835\udcd4\ud835\udcfc\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udce1\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcf82", "id": "3356572395", "public_metrics": {"followers_count": 5434, "following_count": 3630, "tweet_count": 162357, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "Cayetanoymedio", "name": "\ud83d\udda4 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "266159882", "location": "Vic, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 6453, "following_count": 7078, "tweet_count": 76058, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Wesley05005522", "name": "Wesley Egger", "id": "1139159964482752514", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 223, "tweet_count": 361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CabezaDeLemon", "name": "\ud83d\udc80", "id": "1323751610", "location": "Asteroide B-612 ", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 459, "tweet_count": 35960, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "soyerchemi", "name": "Lope de Aguirre", "id": "4868725750", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 2373, "tweet_count": 53355, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HADESPANIA", "name": "\u1f8d\u03b4\u03b7\u03c2 Had\u0113s \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "702581292320296961", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1169, "tweet_count": 17917, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "brunalcaetano", "name": "Brunocas \u2728", "id": "1045380035811643393", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 90, "tweet_count": 7272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_nev3s", "name": "neves \ud83e\udda6", "id": "838729437764075520", "location": "Emirados \u00c1rabes Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 261, "tweet_count": 5109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "daeloui", "name": "Butter do BTS \ud83e\uddc8", "id": "944987940", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1823, "tweet_count": 6596, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "psicochucky", "name": "Heitor Jr.", "id": "306475339", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 362, "tweet_count": 42198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "asusual01", "name": "HeyHoLetsGo", "id": "2335737545", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 307, "tweet_count": 56598, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "DarioBritti", "name": "Dario Britti", "id": "2291120605", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 380, "tweet_count": 4599, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mariang24373446", "name": "MARI", "id": "1028792524805234695", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 724, "tweet_count": 128416, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "thomaz_sh", "name": "Tomaz", "id": "1561510158", "public_metrics": {"followers_count": 3543, "following_count": 1911, "tweet_count": 80163, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "necas_vtf", "name": "\u00d3taria do Caralho \ud83d\udc0d", "id": "3008218125", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 817, "tweet_count": 50187, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ruy_sena", "name": "Ruy Lopes Sena \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "721352348178780164", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 4616, "tweet_count": 21874, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArtCoronil", "name": "Arthus Coronil", "id": "179796405", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 821, "tweet_count": 6240, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lavorasvei", "name": "camarada lavorato", "id": "222887239", "location": "seila", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 698, "tweet_count": 82779, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "sandro_melof", "name": "Alessandro \u02e2\u1da0\u1d9c \ud83d\udef5\ud83c\udff3\ud83d\udc0b", "id": "4738498643", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1725, "tweet_count": 22758, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LiefLayer", "name": "Lief Layer", "id": "1596483368", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 23, "tweet_count": 8950, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ravagliarossana", "name": "rossana", "id": "822803010388688896", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1061, "tweet_count": 16263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Paulikita2", "name": "Paulikita", "id": "1062417933526355968", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 808, "tweet_count": 62970, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AUGUSTOBISPO01", "name": "AUGUSTO BISPO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "id": "513178450", "location": "Minas Gerais - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3411, "following_count": 3169, "tweet_count": 172207, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Evelynngini", "name": "Evelyn", "id": "2327894065", "location": "Eusebio Ayala -Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 884, "tweet_count": 64157, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Forachina", "name": "filho", "id": "1114324162888310784", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 82, "tweet_count": 74252, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "leandrocabido", "name": "Leandro Cabido", "id": "292017058", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49699, "following_count": 22492, "tweet_count": 22668, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "username": "ElcyPereira4", "name": "Elcy Pereira", "id": "1129061837046198272", "public_metrics": {"followers_count": 3104, "following_count": 3014, "tweet_count": 42044, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Yovana34321174", "name": "Yovana", "id": "976538084492959744", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 345, "tweet_count": 38446, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "solange_bugs", "name": "Sola Bugs \ud83d\ude0e22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "968505013575307266", "location": "Garopaba SC", "public_metrics": {"followers_count": 3563, "following_count": 4019, "tweet_count": 92120, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Jomarori", "name": "\ud83d\udc0b\ud83d\udca8", "id": "258972961", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 181, "tweet_count": 18559, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "KaylaMey", "name": "Meyly", "id": "271104835", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 507, "tweet_count": 1033, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AhoraHagamoslo", "name": "Hag\u00e1moslo", "id": "4661010333", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 140, "tweet_count": 1016, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "dansagat", "name": "Daniel Sagat", "id": "214236475", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 3550, "tweet_count": 32193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fidelsanchez72", "name": "Fidel Sanchez", "id": "39642388", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 63, "tweet_count": 96847, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "s0drezin", "name": "Leandro Sodr\u00e9", "id": "1103378164242436097", "location": "Gabinete do \u00d3dio, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 784, "tweet_count": 17459, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "liz_jessica07", "name": "Jessica Florentin", "id": "53539532", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 2383, "tweet_count": 26417, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "C077707301", "name": "@carlos 077707301", "id": "1036275075006312448", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 254, "tweet_count": 34423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amstefi", "name": "Stefi", "id": "958240296", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 179, "tweet_count": 11744, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VerticaleIT", "name": "Verticale", "id": "4550121561", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 669, "tweet_count": 5703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CactusTlp", "name": "\ud83c\udf35Cactus Telep\u00e1tico\ud83e\udd87", "id": "2603578502", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 237, "tweet_count": 99977, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Vicvama_WM", "name": "Vicvama", "id": "630153320", "location": "Universe", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 427, "tweet_count": 44787, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "DANIELEANDREI", "name": "DANIELE ANDREI", "id": "435100036", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 283, "tweet_count": 18402, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Angela55639573", "name": "Angela #MulheresComBolsonaro", "id": "1053376785268785155", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 2223, "tweet_count": 128273, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "JosCarl31856423", "name": "Jos\u00e9 Carlos Pereira da Silva", "id": "1111083659996659712", "public_metrics": {"followers_count": 5144, "following_count": 5398, "tweet_count": 34758, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "pororoshito", "name": "Ro", "id": "138515962", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 2633, "tweet_count": 62745, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "AMAROK_LUPPUS", "name": "J. B. de Araujo", "id": "73254822", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31458, "following_count": 14069, "tweet_count": 466990, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "AliceBrasi_", "name": "AliceBR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "740546838865051648", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6742, "following_count": 7043, "tweet_count": 97801, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Daniarian_13", "name": "\ud83c\udf83Spooky Leyn \ud83e\udd8a", "id": "950822590259585024", "location": "ah\u00ed donde haya tonter\u00eda ", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 83, "tweet_count": 23883, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "estelamorales19", "name": "estela morales", "id": "709190664", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 41, "tweet_count": 4623, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "claudiamaniezo", "name": "claudia maniezo", "id": "67374695", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1200, "tweet_count": 30120, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "jostipi", "name": "feli guerra", "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "MasterAlpaca", "name": "Master Alpaca", "id": "2482088526", "location": "Mi Casa", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 498, "tweet_count": 17623, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "mike_fusco", "name": "Michele Fusco", "id": "484082692", "public_metrics": {"followers_count": 61478, "following_count": 2497, "tweet_count": 38539, "listed_count": 174}}, {"verified": false, "username": "thaisene", "name": "Tha\u00eds En\u00ea F Silva 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "68582239", "location": "PortoAlegre/Floripa/BR", "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 2189, "tweet_count": 47728, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "WalterDeCastro6", "name": "Walter De Castro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasileiro de Direita raiz", "id": "1068270989291790337", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 462, "tweet_count": 24080, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chnavy", "name": "Rumo ao Progresso! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "76900250", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 2784, "tweet_count": 120240, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JUANJOSESENDIN", "name": "JUAN JOSE SENDIN ", "id": "806312779", "location": "Alc\u00fadia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 492, "tweet_count": 9434, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jcamposasensi", "name": "Jorge Campos Asensi", "id": "2380699632", "location": "Mallorca - Baleares - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 15315, "following_count": 1396, "tweet_count": 13979, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "username": "MargaretMcCoubr", "name": "Margaret McCoubrey", "id": "2500431327", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1696, "tweet_count": 124503, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "amaliacutillo85", "name": "AMALIA CUTILLO", "id": "96374777", "location": "AmaliaCutillo", "public_metrics": {"followers_count": 12742, "following_count": 1411, "tweet_count": 13471, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "GianeRSilva", "name": "Giane Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "229906904", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3826, "following_count": 4973, "tweet_count": 158383, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "IlCorsello", "name": "Luigi Corsello", "id": "1034901423320965121", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 2079, "tweet_count": 4843, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DanielaZanoni6", "name": "Daniela Zanoni", "id": "1049918452398477314", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 67, "tweet_count": 675, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "davidmirandario", "name": "David Miranda", "id": "2479861125", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 384180, "following_count": 1254, "tweet_count": 15429, "listed_count": 958}}, {"verified": false, "username": "Didiprado96", "name": "Edii \ud83d\udc3a", "id": "3848451257", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 161, "tweet_count": 9667, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HugoMartinAraoz", "name": "Hugo Martin Araoz", "id": "423416900", "location": "Temperley, Bs As, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 183, "tweet_count": 85952, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AISPIS1", "name": "A.I.S.P.I.S.", "id": "1083773763072770048", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 0, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "biscoitinhobi", "name": "Maluzinha", "id": "876236198674653184", "location": "Louie \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 487, "tweet_count": 58573, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "cupilorj", "name": "Apolin\u00e1rio Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "126121315", "location": "Rio de Janeiro -BR", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 641, "tweet_count": 36139, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ananuttii", "name": "ana beatriz \ud83d\ude06", "id": "1023255045066895361", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 446, "tweet_count": 7869, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "llumarchetti", "name": "luiza", "id": "1408648572", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 332, "tweet_count": 41067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mmbenitezc", "name": "Marta Ben\u00edtez", "id": "236847130", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 547, "tweet_count": 12581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "torikoplease", "name": "mel \u0ed2\ua4b1", "id": "710107691792863232", "location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 293, "tweet_count": 53336, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "limingkuris", "name": "\ud835\udc72\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc94\u2601", "id": "3199052259", "location": "Spain\ud83c\udf88 20 \u2022 esp/eng", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 786, "tweet_count": 58490, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "FilipaMM", "name": "Filipa Lula", "id": "873139116401209346", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1695, "tweet_count": 50953, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "albertocalmeida", "name": "Alberto Carlos Almeida", "id": "832338648234356736", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44512, "following_count": 935, "tweet_count": 38480, "listed_count": 273}}, {"verified": false, "username": "FretesMaia", "name": "Maia Fretes", "id": "505826534", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 389, "tweet_count": 16351, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "myeongf_", "name": "\u02d9\u02da\u029a suzy", "id": "2962029976", "location": "\u2317    love \ud835\udc12\ud835\udc14\ud835\udc07\ud835\udc0e   \u2661 %", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 270, "tweet_count": 71503, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "labrujaMorgan69", "name": "Natalia Escalante", "id": "1120403510", "location": "En el mas ac\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1244, "tweet_count": 18039, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "5d911e3b3547489", "name": "Gloria Calvo", "id": "3102344429", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1450, "tweet_count": 95588, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "brunajeike", "name": "bru\u2661", "id": "2372290640", "location": "Belo Horizonte MG", "public_metrics": {"followers_count": 3209, "following_count": 2289, "tweet_count": 102729, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "POLEMMICODVJ", "name": "Polemmico DVJ - Baile do Polemmico", "id": "45068583", "location": "RIO DE JANEIRO / BRAZIL", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 5, "tweet_count": 36438, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "OsmarRamos11", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Osmar Ramos 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2494879322", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1687, "tweet_count": 24352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedroherreros3", "name": "pedro herreros \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "873507896", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 2207, "tweet_count": 29463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NoelGarciadosR1", "name": "Pr Noel Garcia dos Reis", "id": "3381706217", "location": "Planaltina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 281, "tweet_count": 7035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "davidfoi_", "name": "David F.", "id": "1014548766391783427", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 392, "tweet_count": 17454, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VeraMMaria", "name": "Vera Medeiros", "id": "72731619", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 269, "tweet_count": 64169, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "benitez_flora", "name": "Flora Benitez", "id": "892533660683038724", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1196, "tweet_count": 172397, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JeffersonPime", "name": "Jefferson Borges \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rob\u00f4", "id": "1103768690321965056", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 756, "tweet_count": 38477, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DiogoHedmund", "name": "Diogo Hedmund\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1047344101492969472", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 185, "tweet_count": 3112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rocha_deonisio", "name": "Deonisio Rocha", "id": "3251245095", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 6549, "tweet_count": 21804, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "hamp89", "name": "Igmo", "id": "66983139", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 4990, "tweet_count": 89467, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LucianeLazzarin", "name": "Luciane Lazzarin", "id": "134460106", "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 1560, "tweet_count": 558227, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "braiank182", "name": "Braian Ortiz", "id": "1067818485647052800", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 437, "tweet_count": 25623, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AlvesMarcioRJ", "name": "Marcio Alves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1056907209857212417", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3158, "following_count": 4088, "tweet_count": 35144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "albertoargentin", "name": "ALBERTO ARGENTINO", "id": "64587629", "location": "Sao Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 4832, "tweet_count": 134054, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "arielruizdiazpy", "name": "Ariel Ru\u00edz D\u00edaz", "id": "3319416725", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 4832, "following_count": 3334, "tweet_count": 68760, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "AP3009", "name": "Adriana Pizelli \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "2769853149", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2891, "tweet_count": 152253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tedehibisco", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udfb9", "id": "112438097", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1700, "tweet_count": 15469, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Icantbe69802600", "name": "I can't believe", "id": "1152140181195186176", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 1690, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mavacraque", "name": "lharceleur harceler \ud83d\ude02", "id": "1044590676980240390", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 4, "tweet_count": 1969, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Elchino1ve", "name": "Franklin zambrano (\ud83d\udcb8,\ud83d\udcb8)", "id": "273229227", "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1178, "tweet_count": 7058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lorenaport02", "name": "Lorena Portillo", "id": "839965845375844353", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 82, "tweet_count": 14148, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GiovanaTonon1", "name": "Giovana Tonon", "id": "1105791760981245954", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1072, "tweet_count": 15226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rcmonteiro7", "name": "Ricardo Monteiro - VOTE 22 BOLSONARO", "id": "2666527322", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 329, "tweet_count": 27788, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fideliuswift", "name": "Gatinha Comunista\u2b50", "id": "770501827", "location": "Fan Account she/her", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 1988, "tweet_count": 111225, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "milenacarril1", "name": "Milena", "id": "2369116970", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1600, "tweet_count": 31588, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FelipeAmnciode3", "name": "Felipe Am\u00e2ncio de Moura", "id": "1055839187482619905", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1202, "tweet_count": 33156, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuMenezes10", "name": "\u25e4\u2720\u25e2 Lu Menezes \u25e4\u2720\u25e2", "id": "718985036956114946", "location": "Itacoatiara, Amazonas,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 801, "tweet_count": 39903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tacgarcia", "name": "ACGarcia", "id": "2856319323", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 304, "tweet_count": 46432, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "l1brexs1empr3", "name": "Kenji vs Keiko \ud83d\udc4d", "id": "43694423", "location": "Lima , Peru", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1550, "tweet_count": 29410, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gizelle_galvao", "name": "GizelleHexaGalv\u00e3o3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udc99", "id": "182561268", "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 2972, "tweet_count": 237592, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "DonMigs3", "name": "Don Migs", "id": "1042882679635566592", "location": "Algum lugar do passado.", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1273, "tweet_count": 34109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "filho_domar", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd9a\u1d47\u1da0\u02b3\ud83c\udf0a\ud83d\udd31", "id": "931873647790354433", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 593, "tweet_count": 31689, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PachuliDr", "name": "PlasticLover", "id": "1035614056328175616", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 244, "tweet_count": 16712, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "todonoticias", "name": "TN - Todo Noticias", "id": "25992212", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5703205, "following_count": 22, "tweet_count": 330733, "listed_count": 9580}}, {"verified": false, "username": "jacquebalza", "name": "Jacqueline Balza", "id": "47972166", "location": "Home \ud83c\udfe1\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 1470, "tweet_count": 248891, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "greeneaglenelso", "name": "Nelson", "id": "62281997", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 3320, "tweet_count": 135156, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "Vigloko", "name": "Adriano Dias", "id": "69782073", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 481, "tweet_count": 29759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AldoJailson", "name": "Jailson Aldo Fragoso", "id": "1127974831104958464", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 152, "tweet_count": 15888, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MARCIOTICOS", "name": "MARCIO", "id": "281451881", "public_metrics": {"followers_count": 3383, "following_count": 4802, "tweet_count": 416106, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "TheDpoty", "name": "Hsamma\ud83d\udc9c", "id": "745597647545831424", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 277, "tweet_count": 6509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "samoupravlje", "name": "Marcos Lenore", "id": "904417526469337088", "location": "elu/ela/ele", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 840, "tweet_count": 39451, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "hudsondesouza11", "name": "Hudson souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "2155775635", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 797, "tweet_count": 339697, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "Casanovero", "name": "Conurban Ninja", "id": "191072383", "location": "Isidro Casanova, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 925, "tweet_count": 77192, "listed_count": 22}}, {"verified": true, "username": "yamilsantoro", "name": "Yamil Santoro", "id": "170431111", "location": "Capital Federal, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 74203, "following_count": 959, "tweet_count": 95812, "listed_count": 214}}, {"verified": false, "username": "LeonardodaMott1", "name": "Leonardo Oliveira \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "861535477605834752", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 361, "tweet_count": 3701, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ricktargaryen66", "name": "Rick", "id": "950859103563337730", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 821, "tweet_count": 46109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BerguinhoF", "name": "Berguinho com \"B\" de buchecha", "id": "472477776", "location": "Ibateguara/AL", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 655, "tweet_count": 6951, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lsusinor", "name": "luisa susino", "id": "262076806", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 107, "tweet_count": 507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elmamandurrio", "name": "El Mamandurrio \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a", "id": "2984196083", "public_metrics": {"followers_count": 7152, "following_count": 4982, "tweet_count": 5902, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "kelyboaro", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9aKely Boaro\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "39493855", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 245, "tweet_count": 23751, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Iadywxood", "name": "kevin", "id": "1561729369", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 386, "tweet_count": 40352, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CarolyneBarbo12", "name": "Carol", "id": "736632210455973888", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 966, "tweet_count": 17774, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcelolimabh", "name": "Marcelo Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\ud83d\udc14", "id": "37068520", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 4208, "tweet_count": 11733, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "alana101315", "name": "M\u00e3o Direita \ud83d\udc4d \ud83d\ude02", "id": "2455510117", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 173, "tweet_count": 37726, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RocioRBS", "name": "Roc\u00edo RBS", "id": "165015363", "public_metrics": {"followers_count": 5508, "following_count": 3536, "tweet_count": 60242, "listed_count": 117}}, {"verified": false, "username": "erikaefrancis", "name": "\u00c9rika\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "id": "56903029", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 6073, "following_count": 6532, "tweet_count": 232212, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "luanpablocs", "name": "Luan Pablo", "id": "3388719557", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 549, "tweet_count": 123454, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ecapriles", "name": "Edgar:\\\\", "id": "43746637", "location": "En el monte y culebra", "public_metrics": {"followers_count": 3479, "following_count": 3605, "tweet_count": 96514, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "Gabi58467259", "name": "Kard \ud83c\udf92\ud83c\udf357\ufe0f\u20e3", "id": "948596616038055936", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 2256, "tweet_count": 96270, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adgueiser", "name": "Juan Sin Tierra", "id": "167755365", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1538, "tweet_count": 11278, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "omardemarchi", "name": "Omar De Marchi", "id": "40741753", "location": "Luj\u00e1n de Cuyo, Mendoza, Arg.", "public_metrics": {"followers_count": 25824, "following_count": 479, "tweet_count": 7314, "listed_count": 209}}, {"verified": false, "username": "ximepvp", "name": "xi", "id": "2937460623", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 683, "tweet_count": 10639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jefersonluis2", "name": "jeferson", "id": "120203225", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 3597, "tweet_count": 14428, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "__Haridian__", "name": "Haridian", "id": "871021667593719808", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1529, "tweet_count": 29197, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AnaElviraOlivei", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3Ana Elvira Oliveira2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udc9a\ud83c\udf3b", "id": "2550285291", "location": "Moreno, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1208, "tweet_count": 64093, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "callmeLucho_", "name": "Luis Meza.", "id": "67884563", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1141, "tweet_count": 22001, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Tulio32299750", "name": "TulioSemtik", "id": "1078151669756686336", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 0, "tweet_count": 3261, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "DeputadoFederal", "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "id": "22864100", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531880, "following_count": 6494, "tweet_count": 94163, "listed_count": 1214}}, {"verified": true, "username": "pblnns", "name": "Pablo Nunes", "id": "41726309", "public_metrics": {"followers_count": 5677, "following_count": 2180, "tweet_count": 8598, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "username": "Soloqueda_VOX_", "name": "SpJc VOX\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "315327931", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 164, "tweet_count": 41969, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fabiospes1", "name": "Fabio Spes", "id": "1035805719789010945", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 2500, "tweet_count": 126033, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "edsongo03995606", "name": "Edson Gomes", "id": "1041904079721689088", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1556, "tweet_count": 88336, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JaimeRa666", "name": "Jaime Ram\u00edrez", "id": "864472057064673280", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1582, "tweet_count": 8593, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "PhoneHouse_Es", "name": "Phone House Espa\u00f1a", "id": "92622515", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 85808, "following_count": 102, "tweet_count": 39522, "listed_count": 580}}, {"verified": false, "username": "sofi3a7", "name": "Sofia\u2077\ub77c\ub2c8", "id": "3304360882", "location": "\uc9c0\ubbfc\u2661\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 137, "tweet_count": 20626, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FLY190384", "name": "Frank Levano", "id": "29365733", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 417, "tweet_count": 24783, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pvictorrc", "name": "Paulo Victor", "id": "93193438", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 293, "tweet_count": 59204, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "macielclaudio", "name": "Claudio Maciel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "67867633", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14100, "following_count": 15509, "tweet_count": 240537, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "AdelsaMaria", "name": "Maria Adelsa Schumann Lima", "id": "941251670641700864", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 533, "tweet_count": 13575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "genowitzky", "name": "Omar Genovese", "id": "174495489", "location": "Burkina Banfield", "public_metrics": {"followers_count": 3024, "following_count": 2585, "tweet_count": 172701, "listed_count": 55}}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511414, "following_count": 67, "tweet_count": 795962, "listed_count": 12402}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": false, "username": "LuisTor52206598", "name": "Luis Torres", "id": "1161010546189225989", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1028, "tweet_count": 72204, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kim_licia", "name": ".", "id": "835210996776067073", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1391, "tweet_count": 26388, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kikobaron", "name": "Cesar Baron\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "40254566", "location": "Sao Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 342, "tweet_count": 1784, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luciano_hang", "name": "", "id": "36411489", "public_metrics": {"followers_count": 332821, "following_count": 75, "tweet_count": 6796, "listed_count": 268}, "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}}, {"verified": false, "username": "pabloragonzalez", "name": "PabloRafael Gonzalez", "id": "165826819", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 2304, "tweet_count": 70717, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "alexsandraponce", "name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "id": "88448104", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16786, "following_count": 17581, "tweet_count": 937525, "listed_count": 127}}, {"verified": false, "username": "Kantunes3", "name": "Kantunes. mito neles em 2022", "id": "1087731844437757952", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5071, "following_count": 5572, "tweet_count": 99034, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AbelMendes14", "name": "Abel Mendes", "id": "908137806459011072", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 0, "tweet_count": 8647, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LJorge55", "name": "L Jorge", "id": "557256842", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1140, "tweet_count": 64113, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": "14594698", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4668950, "following_count": 151, "tweet_count": 565916, "listed_count": 7117}}, {"verified": false, "username": "10_adalberto20", "name": "Adalberto20.10", "id": "1103613150895714304", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 3006, "tweet_count": 34201, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sulamitafonseca", "name": "Sulamita Fonseca", "id": "66717971", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 2166, "tweet_count": 45493, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "bangtantake", "name": "vic \u30c4", "id": "1061073782222348288", "location": "190525 190526 ", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1069, "tweet_count": 45427, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "crashwild", "name": "Adrx\ud83c\udf29\ufe0f", "id": "752665404619841540", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 129, "tweet_count": 2366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SalmonTohsaka", "name": "Brais (Cuenta Abandonada)", "id": "2511359207", "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 1576, "tweet_count": 59448, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "hr_neto1", "name": "Haroldo Rocha Neto", "id": "159889231", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 335, "tweet_count": 21180, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "loonajins", "name": "Lia \u2661 Chuu", "id": "988565332230049792", "location": "amigas chicas friends for life", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 386, "tweet_count": 43348, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "NicoleCIsaias", "name": "nickcole", "id": "1107862603248910336", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 98, "tweet_count": 8873, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maria09890606", "name": "Maria", "id": "1145093789473787904", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 659, "tweet_count": 4407, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JaquesLorenge", "name": "Jaques", "id": "230149184", "location": "Vitoria ES", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 877, "tweet_count": 87240, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Barbara63567146", "name": "Barbara Jensen", "id": "1149972427373457408", "location": "Su\u00e9cia", "public_metrics": {"followers_count": 2533, "following_count": 2364, "tweet_count": 83990, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jeremias_Navi", "name": "Rafael S.V.R. \u0646 \ud83e\udd81", "id": "2400673484", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6006, "following_count": 6385, "tweet_count": 451701, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "Joserebar", "name": "Jose Ignacio", "id": "2801472142", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 600, "tweet_count": 13271, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "cimoflorencio", "name": "Cimoneia  Amaro", "id": "954524781285728257", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 829, "tweet_count": 94748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tico797", "name": "Filho, Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "59132560", "location": "Campina Grande", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1006, "tweet_count": 88667, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anitatfg", "name": "Anita Fern\u00e1ndez", "id": "290332047", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1927, "tweet_count": 1251, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brunovsstc", "name": "Bruno\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "3354017477", "location": "Belo Horizonte ", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 298, "tweet_count": 88919, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ceciliawinieeeu", "name": "Marcelo Xavier", "id": "1527636906", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 126, "tweet_count": 1021, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CrisGalo", "name": "CrisGalo", "id": "62625663", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 37491, "following_count": 771, "tweet_count": 41986, "listed_count": 107}}, {"verified": false, "username": "FelisaMirav", "name": "Felisa Gazquez Mirav", "id": "872965105583091712", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 483, "tweet_count": 83903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yamsukki", "name": "daisy", "id": "3059365420", "location": "\ud83d\udc38\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83e\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 16637, "following_count": 10000, "tweet_count": 56705, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Insomni33234997", "name": "Insomnia", "id": "706998524878127105", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 907, "tweet_count": 24050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "botpoemas", "name": "Poemas", "id": "1090189743151857665", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1, "tweet_count": 49954, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "eusousinistrorj", "name": "Hexa Campe\u00e3o: DELUXE Vinicius Junior Edition", "id": "938212082851483649", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 580, "tweet_count": 12922, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EderMoreira", "name": "Eder Moreira 2\u20e32\u20e3 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "26677011", "location": "Montes Claros - MG", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1788, "tweet_count": 73071, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maria35910", "name": "Maria359", "id": "1152148786258620416", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1631, "tweet_count": 5670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sinmas81150531", "name": "sinmas", "id": "1124947009482440706", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 28, "tweet_count": 2894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BATDAT2020", "name": "BD", "id": "731956335252783105", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 103, "tweet_count": 4329, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MartaReading", "name": "Marta Reading", "id": "3293425073", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 472, "tweet_count": 19040, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "aVersIMEduraS", "name": "ignotus vimes", "id": "1122253382381645824", "public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 483, "tweet_count": 139419, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "LindaTannus", "name": "Linda Tannus", "id": "1022450954518650882", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11223, "following_count": 8395, "tweet_count": 274503, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jorgebastosjpa", "name": "Jorge Bastos", "id": "452577141", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 1698, "tweet_count": 24382, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gumballsita2425", "name": "avril", "id": "793921862220800001", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 160, "tweet_count": 14960, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AbrilRodaro", "name": "abril", "id": "960955962793349121", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 410, "tweet_count": 24608, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarcosMalta8", "name": "Marcos Malta", "id": "1037819759360925701", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 357, "tweet_count": 12171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thepalmeraward", "name": "Laura Palmer", "id": "722503690792398848", "location": "El palmeral", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 191, "tweet_count": 2046, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "EvandroQGjunior", "name": "\u2620\ufe0f Evandro Junior \ud83d\udc80", "id": "85671266", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 2110, "tweet_count": 125732, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "fr_pichi", "name": "Pichi", "id": "776888787658010624", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 97, "tweet_count": 3690, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "massimodelturco", "name": "Massimo Del Turco", "id": "104751104", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 565, "tweet_count": 5635, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "fae1945", "name": "FRANCISCO ANDUGAR", "id": "1333204231", "location": "SEVILLA (ESPA\u00d1A)", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 282, "tweet_count": 4753, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "WilliamBrecco1", "name": "@WilliamBrecco", "id": "1157616945090506753", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 76, "tweet_count": 1247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pupubm2", "name": "jos\u00e9 adilson soares", "id": "174705785", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 897, "tweet_count": 34532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Erloncreso", "name": "Erlon de Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7(Robonildo) 100% Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "169860856", "location": "BRA", "public_metrics": {"followers_count": 3391, "following_count": 3685, "tweet_count": 51738, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bruxa36", "name": "Lichu", "id": "205541723", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 3622, "tweet_count": 42183, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "rabasandratana", "name": "David", "id": "476628696", "location": "MiR, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 654, "tweet_count": 23967, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DigitalSevilla", "name": "Digital Sevilla", "id": "1896481891", "public_metrics": {"followers_count": 39359, "following_count": 1435, "tweet_count": 15934, "listed_count": 307}}, {"verified": false, "username": "rjricardinho", "name": "Ricardo Pereira", "id": "2282223512", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 29325, "following_count": 26232, "tweet_count": 331122, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "manetti_donato", "name": "Donato Manetti", "id": "968842773871906816", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 167, "tweet_count": 6872, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "CdT_Online", "name": "Corriere del Ticino", "id": "103060087", "location": "Lugano / Svizzera", "public_metrics": {"followers_count": 12375, "following_count": 282, "tweet_count": 143803, "listed_count": 230}}, {"verified": false, "username": "RobertoAK4", "name": "VOTO AUDITAVEL J\u00c1 !!!", "id": "1006871656055308288", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 259, "tweet_count": 57524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PaquiVegaSnche2", "name": "Paqui Vega S\u00e1nchez", "id": "854812166775607296", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1097, "tweet_count": 17690, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PCocurullo", "name": "Paola Cocurullo", "id": "2609283590", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 266, "tweet_count": 56411, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "MarceloRolon11", "name": "Marcelo Rol\u00f3n", "id": "1377647677", "location": "Misiones, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 424, "tweet_count": 29591, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Karenpinedaa_", "name": "Karen", "id": "365457515", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 159, "tweet_count": 16914, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "wepfvs", "name": "Wilson Pozo", "id": "319781567", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 3905, "tweet_count": 1442, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jcsbrana", "name": "Jo\u00e3o do Caminh\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2903061263", "location": "Monteiro Lobato, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 657, "tweet_count": 1167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PaoloCaminiti1", "name": "Paolo Caminiti", "id": "376691595", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 939, "tweet_count": 207595, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "G_Chinellato", "name": "GianfrancoChinellato", "id": "2514624711", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 936, "tweet_count": 47624, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ReDuarteFreitas", "name": "The Conservadora \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "id": "895755319053365253", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1365, "tweet_count": 12438, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "luatricolorr", "name": "dona marocas \u1d31\u1d9c\u1d2e", "id": "871153585517735936", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 90, "tweet_count": 7126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CassianaCotica", "name": "Cassiana Cotica", "id": "899229629071994880", "public_metrics": {"followers_count": 7370, "following_count": 7733, "tweet_count": 128201, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "OmarSalima11", "name": "Omar Salima", "id": "340051931", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 263, "tweet_count": 41487, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "05Hundred", "name": "saint chiron", "id": "1063240965123653633", "location": "Flevance, reborn in SkixWorld", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1988, "tweet_count": 70872, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FpHispanicus", "name": "Prisiones Hisp\u00e1nicus \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1085837600143933440", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 301, "tweet_count": 10541, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Tampm_Alcala", "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "id": "1079775870586441729", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "ariel_p", "name": "Ariel", "id": "147701805", "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 4813, "tweet_count": 150760, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "FernandoMirand", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "573156065", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 3183, "tweet_count": 12708, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "amalaFCIM87", "name": "blackandblue", "id": "200608632", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 2267, "tweet_count": 48268, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lcperalta69", "name": "Lucia", "id": "707221787", "location": "Asunci\u00f3n ", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1018, "tweet_count": 101804, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "JOAOLUIZFREIRE2", "name": "JOAO LUIZ FREIRE", "id": "1152987958443696134", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 132, "tweet_count": 1960, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "endorman23", "name": "endorman23", "id": "3253773825", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 283, "tweet_count": 14093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "theStendall", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9stefani@", "id": "785025417199640576", "location": "\u2661\u2661Sicilia\u2661\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 2383, "tweet_count": 15496, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MasdianTelas", "name": "Margarete Dian 22 \ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "id": "861934603", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 1828, "tweet_count": 141014, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "scenarieconomic", "name": "Scenarieconomici", "id": "454365633", "public_metrics": {"followers_count": 22638, "following_count": 883, "tweet_count": 84841, "listed_count": 216}}, {"verified": false, "username": "madrilenha", "name": "Maria", "id": "67487546", "public_metrics": {"followers_count": 8224, "following_count": 8035, "tweet_count": 580815, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "matteosalvinimi", "name": "Matteo Salvini", "id": "270839361", "public_metrics": {"followers_count": 1498557, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}}, {"verified": false, "username": "Ander06159109", "name": "AnderSouza", "id": "1114201525352636418", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1675, "tweet_count": 32994, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "allnews24eu", "name": "bryan", "id": "2943736768", "location": "italy", "public_metrics": {"followers_count": 5323, "following_count": 5158, "tweet_count": 601760, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "username": "leodasilvab", "name": "Leonardo Silva", "id": "150463151", "location": "Nil\u00f3polis, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1397, "tweet_count": 34981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Regina57966512", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Regina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1130783529040842752", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1584, "tweet_count": 25436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArmandodaCunha4", "name": "Armando da Cunha Rabelo Junior", "id": "1044962169790566401", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 200, "tweet_count": 6862, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Don37133721", "name": "Don", "id": "1076818187168157699", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3107, "following_count": 3821, "tweet_count": 18385, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Noticiasde_", "name": "Noticias de", "id": "1086254727686443008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "mrsouzar", "name": "Darly Bolsonaro", "id": "59791079", "location": "Tim\u00f3teo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5561, "following_count": 5635, "tweet_count": 134390, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "AKTS_KTS", "name": "me sinto o pr\u00f3prio patat\u00e1", "id": "762088100780765184", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1220, "tweet_count": 24593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "demonsheda", "name": "b\u00e1rbara", "id": "4408040303", "public_metrics": {"followers_count": 9154, "following_count": 6902, "tweet_count": 43394, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "username": "MagdaRassi", "name": "Magda Moura Rassi", "id": "828237918049280001", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 3581, "tweet_count": 3713, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marceloprof88", "name": "Marcelo Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1147888218098012161", "location": "Kinfauns, Scotland", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 2284, "tweet_count": 62521, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Simeifeitosa26", "name": "Simei", "id": "1103482437873688582", "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 4745, "tweet_count": 30614, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Silvitrianera", "name": "Silvitriana", "id": "973845164732100608", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1472, "tweet_count": 65606, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rosasilvros", "name": "Rosangela silva", "id": "775075164845400064", "location": "Miami estados unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 2613, "tweet_count": 110706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joaoVenturini5", "name": "Jo\u00e3o Venturini", "id": "3629031915", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 2512, "tweet_count": 110196, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "GutoMaulin", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Guto Maulin\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "969775743566835712", "location": "Setor Central, Ribeir\u00e3o Preto", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1604, "tweet_count": 33799, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "wdxavier", "name": "Wania \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2957551582", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1232, "tweet_count": 17894, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "natamo111", "name": "natamo111@yahoo.com.br\ud83e\udd21", "id": "1075482832464764929", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 2828, "tweet_count": 88723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArnaldoGonzlez", "name": "AJG", "id": "500815967", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 2056, "tweet_count": 22825, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CHC31", "name": "Carlos Latam \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "182195747", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 35841, "following_count": 11427, "tweet_count": 91022, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "Mrs_lWilde", "name": "Mrs lWilde", "id": "839149005846237185", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 1421, "tweet_count": 39842, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sandrafreitss", "name": "alessandra", "id": "1328133277", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 637, "tweet_count": 6888, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Valentinacbllr", "name": "Valentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83d\udc0d", "id": "1123705791960236034", "location": "Santa fe, sauce viejo", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 362, "tweet_count": 17230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LucaTibaldi1", "name": "Luca Tibaldi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "950311711965401095", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 192, "tweet_count": 14706, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_pearldive", "name": ".", "id": "1116881669443731457", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 80, "tweet_count": 403, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JHSCYPHR", "name": "\ud835\udc49\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e\u2077; \u27ed\u27ec #Lula2022", "id": "852697363537960960", "location": "250519 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 792, "tweet_count": 40222, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "fabioarte", "name": "Marcos F\u00e1bio!", "id": "53554879", "location": "Boston, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 2028, "tweet_count": 46122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DGrilllo", "name": "Dal Grilllo", "id": "1118281908369219584", "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 84, "tweet_count": 13552, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maurcio44766051", "name": "Maur\u00edcio Lima", "id": "979891376988008448", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5931, "following_count": 6008, "tweet_count": 49791, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "YOONSEOKSTANJ", "name": "\u2728 Sunshine \u2728\u2077", "id": "943747071764508674", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 2591, "tweet_count": 17352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PSMTavares", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Paulo Tavares \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "76028020", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20292, "following_count": 21699, "tweet_count": 40895, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MarseleM", "name": "Marsele \ud83d\udc9c M\u00e3e ARMY\ud83d\udc9cLove BTS\ud83d\udc9c", "id": "53447016", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 525, "tweet_count": 7079, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WillScotch", "name": "Willianpatriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Bolsonaro22", "id": "1067608355034841088", "location": "Colatina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2421, "tweet_count": 44896, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuisCar58355605", "name": "Carlinhos", "id": "1077591101106778112", "location": "Sousa PB.Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 2516, "tweet_count": 41623, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JOE30400373", "name": "JOE", "id": "1159823351466119168", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 61, "tweet_count": 2243, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fabiotmendes", "name": "Fabio", "id": "4837913883", "location": "Niter\u00f3i, RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 4588, "tweet_count": 30638, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "sscpSBMA", "name": "Leandro", "id": "751412564861550592", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 618, "tweet_count": 20054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sonna13", "name": "Nona", "id": "246960780", "location": "Alba de Tormes, Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 787, "tweet_count": 9124, "listed_count": 2}}], "tweets": [{"id": "1163778682592346112", "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "lang": "es", "author_id": "400253569", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z"}, {"id": "1163641283476410369", "text": "Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen \u00e9 gay?\n\nExtremamente desrespeitoso com a Ministra que foi abusada sexualmente durante a inf\u00e2ncia e quase se suicidou por isso. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa disso, Frota.", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 791, "like_count": 6703, "quote_count": 103}, "lang": "pt", "author_id": "225925013", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163641283476410369"], "created_at": "2019-08-20T02:37:56.000Z"}, {"id": "1163677255693950976", "text": "#MartesDeTVNotas #Edici\u00f3n1179 #EPN le pidi\u00f3 matrimonio a #TaniaRuiz / #H\u00e9ctorBonilla se comprometi\u00f3 con #Sof\u00eda\u00c1lvarez / #GeraldineBaz\u00e1n le exigi\u00f3 a su mam\u00e1 que se aleje de sus hijas / Filtran 'pack' de #SergioBasa\u00f1ez / Ex de #FrancesOndiviela se suicida https://t.co/IXEhL63J2y https://t.co/y8CdYaQEqV", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "151514912", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.333, "type": "Organization", "normalized_text": "EPN"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "TaniaRuiz"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.5013, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.5483, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.5786, "type": "Person", "normalized_text": "GeraldineBaz\u00e1n"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "SergioBasa\u00f1ez"}, {"start": 226, "end": 241, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "FrancesOndiviela"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/IXEhL63J2y", "expanded_url": "http://bit.ly/2KTiZd8", "display_url": "bit.ly/2KTiZd8"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/y8CdYaQEqV", "expanded_url": "https://twitter.com/TVNotasmx/status/1163677255693950976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y8CdYaQEqV", "media_key": "3_1163677242003742722"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 17, "end": 29, "tag": "Edici\u00f3n1179"}, {"start": 30, "end": 34, "tag": "EPN"}, {"start": 57, "end": 67, "tag": "TaniaRuiz"}, {"start": 70, "end": 84, "tag": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 104, "end": 117, "tag": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}, {"start": 120, "end": 135, "tag": "GeraldineBaz\u00e1n"}, {"start": 202, "end": 216, "tag": "SergioBasa\u00f1ez"}, {"start": 225, "end": 242, "tag": "FrancesOndiviela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163677255693950976"], "created_at": "2019-08-20T05:00:52.000Z"}, {"id": "1163363377588166656", "text": "@hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinformar y hacen frente com\u00fan con la progres\u00eda para tener a la gente anestesiada con su buenismo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 12, "like_count": 195, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1667251910", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163350186070093825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163363377588166656"], "in_reply_to_user_id": "257332880", "created_at": "2019-08-19T08:13:38.000Z"}, {"id": "1163778936234479616", "text": "Ojo a lo que dice: un barco que fue inmovilizado por inseguro. Eres un suicida y tu megaloman\u00eda ha expuesto a m\u00e1s de 100 personas a un peligro. https://t.co/rd6Jyfmdmv", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "748232543980371968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163683831267909632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163778936234479616"], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/rd6Jyfmdmv", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1163683831267909632", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T11:44:55.000Z"}, {"id": "1163780349589151745", "text": "Giornalismo politico livelli epici \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/KvvYIY2eJP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3190746413", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162268400535527424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163780349589151745"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/KvvYIY2eJP", "expanded_url": "https://twitter.com/AnnalisaChirico/status/1162268400535527424", "display_url": "twitter.com/AnnalisaChiric\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T11:50:31.000Z"}, {"id": "1163773310863368193", "text": "Un hombre se suicida por falsas acusaciones durante un divorcio\nEn La India\nEn Espa\u00f1a son invisibles\n#UngaUngaArmy\n#EXISTEN\n#LaResistencia\nhttps://t.co/phNnznBtWw", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "891912374", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.4239, "type": "Other", "normalized_text": "LaResistencia"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/phNnznBtWw", "expanded_url": "https://www.mensdayout.com/in-the-news/husband-suicide/", "display_url": "mensdayout.com/in-the-news/hu\u2026", "unwound_url": "https://mensdayout.com/husband-suicide/"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "UngaUngaArmy"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "EXISTEN"}, {"start": 124, "end": 138, "tag": "LaResistencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163773310863368193"], "created_at": "2019-08-20T11:22:33.000Z"}, {"id": "1163518126232866816", "text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "lang": "es", "author_id": "96487057", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"], "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z"}, {"id": "1163782900233441280", "text": "@aristidesferro1 @eudmed Sabes cu\u00e1l es el problema de la pregunta? Que asumes igual que Beto Ortiz que la \u00fanica manera de medir a un gobierno es a trav\u00e9s del cemento, la bandera de este gobierno es la lucha anticorrupcion, tiene poco m\u00e1s de 1 a\u00f1o que es lo que vamos a pedirle a nivel de cemento?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1043528795112841217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163697257004359681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aristidesferro1", "id": "2911830166"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "eudmed", "id": "129305935"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163782900233441280"], "in_reply_to_user_id": "2911830166", "created_at": "2019-08-20T12:00:40.000Z"}, {"id": "1163609633140985861", "text": "La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hacer la banda presidencial del golpe que est\u00e1n complotando. https://t.co/7huYQfVEq2", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 78, "like_count": 709, "quote_count": 10}, "lang": "es", "author_id": "32532614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163609633140985861"], "created_at": "2019-08-20T00:32:10.000Z"}, {"id": "1163502688191037442", "text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "523357260", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"], "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z"}, {"id": "1163633503281582080", "text": "En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% sobre recortes del gasto, en especial, el volumen y las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "55665976", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163633503281582080"], "created_at": "2019-08-20T02:07:01.000Z"}, {"id": "1163592199671439360", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u72d9\u308f\u308c\u308b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u5bdf\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a\u306f\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u306b\u3070\u304b\u308a\u6c17\u3092\u53d6\u3089\u308c\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\u3082\u3057\u304b\u3057\u305f\u3089\u4e8b\u4ef6\u306f\u9055\u3046\u8a66\u5408\u3067\u8d77\u304d\u308b\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u2026\n\u8a73\u7d30\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/sb7xGUfb5t\n\n#njpw #NJPWRoyalQuest", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.3744, "type": "Other", "normalized_text": "8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/sb7xGUfb5t", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11910", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11910", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11910"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 146, "tag": "njpw"}, {"start": 147, "end": 162, "tag": "NJPWRoyalQuest"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163592199671439360"], "created_at": "2019-08-19T23:22:53.000Z"}, {"id": "1163606865806315535", "text": "Quiero armar una secta suicida \u00bfQui\u00e9n me sigue? https://t.co/BEY64xcClI", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 25, "like_count": 116, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "879133405820203008", "edit_history_tweet_ids": ["1163606865806315535"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/BEY64xcClI", "expanded_url": "https://twitter.com/Emmanuel_Night/status/1163606865806315535/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BEY64xcClI", "media_key": "16_1163606856813744144"}]}, "created_at": "2019-08-20T00:21:10.000Z"}, {"id": "1163751533319806976", "text": "@AfonsojorgeG Eish bro tou bu\u00e9 a toa n\u00e3o tou memo a ver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1511800260", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163747111013363712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163751533319806976"], "geo": {"place_id": "a8a40d0cacf5a902"}, "in_reply_to_user_id": "999404949737000960", "created_at": "2019-08-20T09:56:01.000Z"}, {"id": "1162511331406295045", "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "lang": "es", "author_id": "397638670", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z"}, {"id": "1163610796041134080", "text": "El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-golpe-de-estado https://t.co/7huYQfVEq2", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 23, "like_count": 507, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "32532614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163610796041134080"], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 82, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T00:36:47.000Z"}, {"id": "1163660459163226112", "text": "mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJARE....  tengo 1 buen vino y  SOLO BRINDARE\nporque se Murio. https://t.co/l4SYdMC03b", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 145, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "921603884744957954", "edit_history_tweet_ids": ["1163660459163226112"], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/l4SYdMC03b", "expanded_url": "https://twitter.com/good37405813/status/1163660459163226112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4SYdMC03b", "media_key": "3_1163660435096313856"}]}, "created_at": "2019-08-20T03:54:07.000Z"}, {"id": "1162761917909413891", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "lang": "es", "author_id": "260788584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z"}, {"id": "1163585350641623042", "text": "@gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 25, "like_count": 362, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "635764127", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163583457269833728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 83, "end": 101, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163585350641623042"], "in_reply_to_user_id": "31139434", "created_at": "2019-08-19T22:55:40.000Z"}, {"id": "1163629508576055296", "text": "\u270b Existen se\u00f1ales de alerta de una conducta suicida, a veces pueden parecer peque\u00f1as, pero notarlas puede hacer la diferencia en la vida a alguien.\n#YoMeComprometo\n#C\u00f3moPuedoAyudar https://t.co/WI6NKieFvK", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "774453643248488448", "edit_history_tweet_ids": ["1163629508576055296"], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/WI6NKieFvK", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1163629508576055296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WI6NKieFvK", "media_key": "7_1163629476451893248"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 163, "tag": "YoMeComprometo"}, {"start": 164, "end": 180, "tag": "C\u00f3moPuedoAyudar"}]}, "created_at": "2019-08-20T01:51:08.000Z"}, {"id": "1163612884972298240", "text": "El novio cuya boda fue atacada por un extremista suicida en la capital afgana de Kabul dice que ha \"perdido toda esperanza\" tras la mortal explosi\u00f3n\n https://t.co/DKLkQgG4s6", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "10012122", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/DKLkQgG4s6", "expanded_url": "https://bbc.in/2zbjRo1", "display_url": "bbc.in/2zbjRo1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-internacional-49393828"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163612884972298240"], "created_at": "2019-08-20T00:45:05.000Z"}, {"id": "1163625115957039105", "text": "Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud en una disyuntiva moral, como si lo que importara fuera el valor otorgado al suicida por aquellos que no tienen idea de lo que significa la vida para \u00e9l.", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "162379448", "edit_history_tweet_ids": ["1163625115957039105"], "created_at": "2019-08-20T01:33:41.000Z"}, {"id": "1163777351760711680", "text": "meu deus o povo carioca https://t.co/jgQHtOecDE", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "68198719", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163762380565819392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163777351760711680"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/jgQHtOecDE", "expanded_url": "https://twitter.com/CrfJuninho94/status/1163762380565819392", "display_url": "twitter.com/CrfJuninho94/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T11:38:37.000Z"}, {"id": "1163779687988060165", "text": "Fico vendo essas pessoas que se matam, que se machucam, que v\u00e3o desistindo da vida dia p\u00f3s dia, cara! Elas v\u00e3o dando sinais de comportamento, mudam at\u00e9 o jeito de falar e ningu\u00e9m quer ver.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4311805647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163779203273297920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163779687988060165"], "in_reply_to_user_id": "4311805647", "created_at": "2019-08-20T11:47:54.000Z"}, {"id": "1163779121832484866", "text": "\"El Presidente est\u00e1 en control\" dijo Pichetto una semana atr\u00e1s.... https://t.co/3zzgvHo6EA", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 14, "like_count": 76, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "156242969", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3zzgvHo6EA", "expanded_url": "https://twitter.com/luisbremer/status/1163779121832484866/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3zzgvHo6EA", "media_key": "7_1163779056162279426"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163779121832484866"], "created_at": "2019-08-20T11:45:39.000Z"}, {"id": "1163505923991789572", "text": "Para la ultraderecha, si un hombre asesina a su mujer y luego se suicida el \u201cresultado es el mismo\u201d, pero si una mujer es asesinada x VG o, seg\u00fan ellos, por \u201cV. intrafamiliar\u201d, el resultado ya no es el mismo y no acuden al minuto de silencio\nhttps://t.co/Cbn9c73GzR", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "523357260", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 135, "probability": 0.4418, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Cbn9c73GzR", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/andalucia/equipara-muerte-mujer-20190719155613-nt.html", "display_url": "diariosur.es/andalucia/equi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163505923991789572"], "created_at": "2019-08-19T17:40:03.000Z"}, {"id": "1163573068385722368", "text": "Mauricio Mulder: \"Si Vizcarra decide cerrar el Congreso tendr\u00eda que sacarnos a balazos\" (VIDEO)\nhttps://t.co/x2uAy2bJHA https://t.co/YjBF6aMUdP", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 777, "like_count": 477, "quote_count": 150}, "lang": "es", "author_id": "85840608", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8389, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/x2uAy2bJHA", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/mauricio-mulder-si-vizcarra-decide-cerrar-congreso", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/mauri\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/YjBF6aMUdP", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1163573068385722368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YjBF6aMUdP", "media_key": "3_1163573060324200448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163573068385722368"], "created_at": "2019-08-19T22:06:52.000Z"}, {"id": "1163710893684903936", "text": "No soporto a los que no dan los buenos d\u00edas\nNo soporto a los que no usan las papeleras\nNo soporto a los que no se detienen ante los pasos de peatones\nNo soporto a los que apoyan los pies en los asientos del metro y cercan\u00edas\nNo soporto a los que se cuelan en el metro", "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 410, "like_count": 909, "quote_count": 86}, "lang": "es", "author_id": "715890348569010176", "edit_history_tweet_ids": ["1163710893684903936"], "created_at": "2019-08-20T07:14:32.000Z"}, {"id": "1163640302554402816", "text": "@JBCPERU igual sucede en el Per\u00fa, donde los hijos de los dirigentes comunistas estudian en colegios burgueses,  van a clubs exclusivos y van y vienen en camionetas 4x4", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "232398889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163570450024325120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163640302554402816"], "in_reply_to_user_id": "4452890315", "created_at": "2019-08-20T02:34:02.000Z"}, {"id": "1163598530407280642", "text": "@JBCPERU Que pasen los videitos de @sigridbazan \ud83e\udd23\ud83e\udd23 en el depa del suegrito", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "48077138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163570450024325120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163598530407280642"], "in_reply_to_user_id": "4452890315", "created_at": "2019-08-19T23:48:02.000Z"}, {"id": "1162411035086721025", "text": "AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em contato com a pol\u00edcia!!!! https://t.co/vTetSnqTRF", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "188567766", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.7376, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.3588, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/vTetSnqTRF", "expanded_url": "https://twitter.com/Nandiinhaaf/status/1162411035086721025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vTetSnqTRF", "media_key": "3_1162411023401459712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162411035086721025"], "created_at": "2019-08-16T17:09:21.000Z"}, {"id": "1163144124821835777", "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "lang": "pt", "author_id": "1041171977342464000", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z"}, {"id": "1163774399247507456", "text": "Que harta estoy de venir a la escuela, a este curso, que harta estoy de mi xd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1101647408", "edit_history_tweet_ids": ["1163774399247507456"], "created_at": "2019-08-20T11:26:53.000Z"}, {"id": "1163583457269833728", "text": "Onde est\u00e1 Queiroz @jairbolsonaro ?", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 1785, "like_count": 3567, "quote_count": 105}, "lang": "pt", "author_id": "31139434", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.3169, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163583457269833728"], "created_at": "2019-08-19T22:48:09.000Z"}, {"id": "1162699665755660290", "text": "Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che sono tanto terrorizzati di lasciarci andare a votare? \ud83e\udd14 https://t.co/jtBKO3MG7v", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 153, "like_count": 716, "quote_count": 12}, "lang": "it", "author_id": "849274159", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162699665755660290"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/jtBKO3MG7v", "expanded_url": "https://twitter.com/MassimGiannini/status/1162390321801699328", "display_url": "twitter.com/MassimGiannini\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:16:16.000Z"}, {"id": "1163589405682143233", "text": "@JBCPERU Eso se llama el negocio de la izquierda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2282982494", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163570450024325120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163589405682143233"], "in_reply_to_user_id": "4452890315", "created_at": "2019-08-19T23:11:47.000Z"}, {"id": "1163683831267909632", "text": "\"El Gobierno quiere que vayamos a Espa\u00f1a con un barco de 45 a\u00f1os y que inmoviliz\u00f3 por inseguro. Ahora quieren que llevemos en \u00e9l a m\u00e1s de 100 personas sin seguridad ni garant\u00edas sanitarias. Y sin derechos, porque ir\u00edan en condiciones de hacinamiento\" https://t.co/GyMl7bpRDB", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 450, "like_count": 306, "quote_count": 178}, "lang": "es", "author_id": "7996082", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GyMl7bpRDB", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/08/19/actualidad/1566239065_755988.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/politica/2019/08/19/actualidad/1566239065_755988.html?ssm=TW_CM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163683831267909632"], "created_at": "2019-08-20T05:27:00.000Z"}, {"id": "1163578137109811200", "text": "@JBCPERU @Observa96535458 As\u00ed es cuando llegan al poder estos comunistas sinverg\u00fcenzas, pregonan igualdad para todo el pueblo (pobreza), pero para ellos y sus cong\u00e9neres riqueza y abundancia, por eso el rojerio peruano admira tanto al Gobierno cubano...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1017158336331034624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163570450024325120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "Observa96535458", "id": "1125530642647789569"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163578137109811200"], "in_reply_to_user_id": "4452890315", "created_at": "2019-08-19T22:27:00.000Z"}, {"id": "1163605347812200450", "text": "Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou para conseguir, povo implorou, volta um ano depois.", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 1742, "like_count": 2769, "quote_count": 925}, "lang": "pt", "author_id": "26426132", "edit_history_tweet_ids": ["1163605347812200450"], "created_at": "2019-08-20T00:15:08.000Z"}, {"id": "1163272136389251072", "text": "Afganist\u00e1n:El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/KDaO9CZDuM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "938805471347204103", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9162, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.372, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/KDaO9CZDuM", "expanded_url": "https://ift.tt/2Ne3kYA", "display_url": "ift.tt/2Ne3kYA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163272136389251072"], "created_at": "2019-08-19T02:11:04.000Z"}, {"id": "1163576119817322499", "text": "@JBCPERU Gran vida de la \u00e9lite de caviares y comunistas. \nSolventada por parte de un pueblo ingenuo que cree en sus falsedades y por la otra parte a la que no le queda de otra.\nEs el gran negocio de los l\u00edderes de izquierda con su cheque sin fondos de la revoluci\u00f3n e igualdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2378154474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163570450024325120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163576119817322499"], "in_reply_to_user_id": "4452890315", "created_at": "2019-08-19T22:18:59.000Z"}, {"id": "1163607160225521667", "text": "QUANDO DEUS CRIOU OS A\u00c7ORES eheheh https://t.co/bLlVEpA9aW", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 1, "like_count": 307, "quote_count": 14}, "lang": "pt", "author_id": "957950126454116357", "edit_history_tweet_ids": ["1163607160225521667"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/bLlVEpA9aW", "expanded_url": "https://twitter.com/JARCazores/status/1163607160225521667/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bLlVEpA9aW", "media_key": "7_1163595948523700230"}]}, "created_at": "2019-08-20T00:22:20.000Z"}, {"id": "1163511693433016320", "text": "Mattarella sfida Salvini: \"L'accoglienza \u00e8 principio fondamentale della Costituzione\" https://t.co/wmLiKdjXCd", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 177, "like_count": 83, "quote_count": 32}, "lang": "it", "author_id": "432637066", "edit_history_tweet_ids": ["1163511693433016320"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/wmLiKdjXCd", "expanded_url": "https://www.business.it/mattarella-sfida-salvini-laccoglienza-e-principio-fondamentale-della-costituzione/", "display_url": "business.it/mattarella-sfi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.business.it/mattarella-sfida-salvini-laccoglienza-e-principio-fondamentale-della-costituzione/"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:02:59.000Z"}, {"id": "1163774385683128323", "text": "@Maria_Baltareja Uma rapariga (Maria) fez uma thread a contar uma hist\u00f3ria com uma rapariga (Marta)  que falava pela net durante 4 meses e que estava apaixonada e quando ela foi ter com ela turns out era uma psicopata que estava louca e obcecado por ela no fim de tudo a Marta matou se e tinha", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4549494135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163772614302752768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5955, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.5475, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163774385683128323"], "in_reply_to_user_id": "810593921546022914", "created_at": "2019-08-20T11:26:50.000Z"}, {"id": "1163777324841668608", "text": "No querr\u00eda ser Jorge Roberto Hern\u00e1n en este momento...suerte en estos dos meses, por todos nosotros! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "985704326", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 34, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Roberto Hern\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163777324841668608"], "created_at": "2019-08-20T11:38:30.000Z"}, {"id": "1163777188673597445", "text": "@Luis_fonseca100 Boy \u00e9 a historia de uma mi\u00fada chamada maria q conheceu outra miuda na net chamada marta e a marta morava no porto e qbd os tios da maria foram de ferias a marta foi do porto la p casa c ela enqnt os tios tavam de ferias dps essa miuda era doente da cabe\u00e7a e tinha bue ciumes dela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3138578969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163772908424040449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Luis_fonseca100", "id": "729795180149260289"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4508, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.3319, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.521, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163777188673597445"], "in_reply_to_user_id": "729795180149260289", "created_at": "2019-08-20T11:37:58.000Z"}, {"id": "1163768330462867457", "text": "Fecharam a ponte por completo e o caos foi instaurado no Hell de Janeiro. J\u00e1 n\u00e3o bastasse a madrugada de tiros na Tijuca, agora temos um sequestrador suicida e engarrafamentos quilom\u00e9tricos no Estado. \n\nUm belo dia pra ser Carioca! \n\nBom dia.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "56995584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163751357838438400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.8947, "type": "Place", "normalized_text": "Hell de Janeiro"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8509, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.3449, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163768330462867457"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "in_reply_to_user_id": "56995584", "created_at": "2019-08-20T11:02:46.000Z"}, {"id": "1163641723161055233", "text": "Carri\u00f3 te habla de la libertad del voto y bla bla mientras te amenaza con que si no los vot\u00e1s se va a ir todo (\u00bfm\u00e1s?) a la mierda y que los van a tener que sacar muertos de ah\u00ed. As\u00ed y todo me preocupan m\u00e1s los que la siguen. Sin \u00e1nimos de literalidad, la culpa no es del chancho.", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 18, "like_count": 185, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "1022624090526556160", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Carri\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163641723161055233"], "created_at": "2019-08-20T02:39:40.000Z"}, {"id": "1163775644616024066", "text": "O despreparo do Rio de janeiro pra um sequestro e surreal da outra vez o policial matou a mulher e agora tem policial rindo ao inv\u00e9s de manter a postura voc\u00ea percebe q eles tao nem ai pra vida q se pode perder lament\u00e1vel", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "359786977", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de janeiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163775644616024066"], "created_at": "2019-08-20T11:31:50.000Z"}, {"id": "1163716033422733312", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1163716033422733312"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T07:34:57.000Z"}, {"id": "1163118779431292928", "text": "Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la izquierda. Lo han creado ell@s por intereses electorales y d control social. Cada vez da m\u00e1s asco este Occidente suicida. Veremos cosas q nos helar\u00e1n la sangre. https://t.co/ffniUTveFd", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 55, "like_count": 316, "quote_count": 39}, "lang": "es", "author_id": "22760457", "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ffniUTveFd", "expanded_url": "https://twitter.com/yolandacmorin/status/1163118779431292928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffniUTveFd", "media_key": "7_1163118736901050369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163118779431292928"], "created_at": "2019-08-18T16:01:41.000Z"}, {"id": "1163740271533875200", "text": "Immaginare :\n\ud83d\udd39Governo ponte Conte2 ponte, monocolore, che suicida 5s sulla Finanziaria\n\ud83d\udd39Lega al 50pc nei sondaggi\n\ud83d\udd39Nuove elezioni bipolari Pd-Lega\n\ud83d\udc49 Dopo, eventualmente, Draghi \n\nCon la segreta speranza che la forza Lega abbia indotto Bce a preventivamente segregarci\ud83e\udd1e\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "901003845005971457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163739578169286656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163740271533875200"], "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "created_at": "2019-08-20T09:11:16.000Z"}, {"id": "1163640794852528130", "text": "Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 13, "like_count": 137, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "115762625", "edit_history_tweet_ids": ["1163640794852528130"], "created_at": "2019-08-20T02:35:59.000Z"}, {"id": "1163772614302752768", "text": "Quem \u00e9 a Marta e a Maria? https://t.co/agc8MOOWeL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "810593921546022914", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163663008087924736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5905, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/agc8MOOWeL", "expanded_url": "https://twitter.com/paporetadas/status/1163663008087924736", "display_url": "twitter.com/paporetadas/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163772614302752768"], "created_at": "2019-08-20T11:19:47.000Z"}, {"id": "1159116898686124032", "text": "S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a Salvini per il \u201creato\u201d Diciotti.   R. I.P.", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 49, "like_count": 1141, "quote_count": 17}, "lang": "it", "author_id": "1046110322376036352", "edit_history_tweet_ids": ["1159116898686124032"], "created_at": "2019-08-07T14:59:38.000Z"}, {"id": "1163768442002059266", "text": "Google ha vuelto a ofrecerme ayuda junto con el tel\u00e9fono de la esperanza. A ver c\u00f3mo le explico que mis b\u00fasquedas sobre suicidios son para una novela.\n\nMenos mal que mi personaje es una suicida y no una asesina.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1155129124207374337", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8981, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163768442002059266"], "created_at": "2019-08-20T11:03:13.000Z"}, {"id": "1163773558197235712", "text": ".......  E' inaccettabile  che  Di Battista  \u00e8 un continuo  insulto  a  Salvini, forse? Per difendere  la  Raggi,  che da  3 anni  quasi  4  Roma  \u00e8  nel  degrado  totale  strade  con buche  e muoiono persone  e  tutto  il mondo  ci  critica . Di  Battista ....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1144203673154793472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163773556314050561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163773558197235712"], "in_reply_to_user_id": "1144203673154793472", "created_at": "2019-08-20T11:23:32.000Z"}, {"id": "1163491464938061825", "text": "LOS SUICIDA SE VAN PARA ABAJO, NO PARA ARRIBA.\nEspecialmente cuando lo robado pesa mucho. https://t.co/eBFaGEgUp3", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1163491464938061825"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eBFaGEgUp3", "expanded_url": "https://t.co/eBFaGEgUp3", "display_url": "t.co/eBFaGEgUp3"}]}, "created_at": "2019-08-19T16:42:36.000Z"}, {"id": "1163636049916022786", "text": "@juan_pari ES QUE PARA TODOS LOS GOBERNANTES https://t.co/DgefQB8nPM VIDA DE LOS POBRES NO VALE NADA.SON GENTE DE SEGUNDA CATEGORIA.COMO DIJO EL SUICIDA.PARA ELLOS EL DINERO EST\u00c1 POR ENCIMA DE SUS PROPIAS VIDAS Y LIBERTAD.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3033406455", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163543595837722624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juan_pari", "id": "163162161"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/DgefQB8nPM", "expanded_url": "http://LADRONES.LA", "display_url": "LADRONES.LA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163636049916022786"], "in_reply_to_user_id": "163162161", "created_at": "2019-08-20T02:17:08.000Z"}, {"id": "1163471934170025984", "text": "#PongaleTituloAEstaFoto\n\u00bfCu\u00e1ntos CORRUPTOS encuentra usted en esta foto ?? https://t.co/LKegKmzbrK", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 82, "like_count": 147, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "1000608105376301056", "edit_history_tweet_ids": ["1163471934170025984"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LKegKmzbrK", "expanded_url": "https://twitter.com/QuintoPoderPe/status/1163471934170025984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LKegKmzbrK", "media_key": "3_1163471927261958150"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "PongaleTituloAEstaFoto"}]}, "created_at": "2019-08-19T15:25:00.000Z"}, {"id": "1163031833090633729", "text": "Pour aider \u00e0 finaliser la collecte de vermifuge naturel d' Adopte un Matou qui se termine dans 2h, cliquez ici: https://t.co/AiLAD3Uqqa", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "911127835313655809", "edit_history_tweet_ids": ["1163031833090633729"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/AiLAD3Uqqa", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}, "created_at": "2019-08-18T10:16:11.000Z"}, {"id": "1163752536077000704", "text": "Non solo orge. Epstein aveva messo su una nuova Isola del Dottor Moreau. Da Hawking ai Nobel, il gotha della scienza sedotto dal finanziere suicida - di @giuliomeotti \nhttps://t.co/jfe7IlycAa", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "49954018", "entities": {"mentions": [{"start": 153, "end": 166, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/jfe7IlycAa", "expanded_url": "https://www.ilfoglio.it/esteri/2019/08/20/news/non-solo-orge-epstein-aveva-messo-su-una-nuova-isola-del-dottor-moreau-270061/", "display_url": "ilfoglio.it/esteri/2019/08\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163752536077000704"], "created_at": "2019-08-20T10:00:00.000Z"}, {"id": "1163770411470843908", "text": "Bope assume negocia\u00e7\u00e3o e posiciona atiradores de elite na Ponte Rio-Niter\u00f3i https://t.co/izP6x14b1r https://t.co/5FQu5pTG1y", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 99, "like_count": 762, "quote_count": 120}, "lang": "pt", "author_id": "54341363", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3908, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.7978, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte Rio"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.2521, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/izP6x14b1r", "expanded_url": "https://glo.bo/2Zaydj2", "display_url": "glo.bo/2Zaydj2"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/5FQu5pTG1y", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1163770411470843908/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5FQu5pTG1y", "media_key": "3_1163770409981898752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163770411470843908"], "created_at": "2019-08-20T11:11:02.000Z"}, {"id": "1163589292003876864", "text": "Jefe del Comando Sur espera orden de Trump para desplegar Marina de EEUU en Venezuela https://t.co/MPhTNooHCp", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 298, "like_count": 4131, "quote_count": 170}, "lang": "es", "author_id": "75883996", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.5182, "type": "Place", "normalized_text": "Comando Sur"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4577, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/MPhTNooHCp", "expanded_url": "http://j.mp/2ZjDSaq", "display_url": "j.mp/2ZjDSaq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1546539493695623168/ApYwj95v?format=jpg&name=orig", "width": 1400, "height": 934}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1546539493695623168/ApYwj95v?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jefe del Comando Sur espera orden de Trump para desplegar Marina de EEUU en Venezuela", "description": "La marina de Estados Unidos est\u00e1 lista para \"hacer lo que sea preciso\" en Venezuela, dijo un comandante este lunes, apenas semanas despu\u00e9s de que el presidente Donald Trump dijera que consideraba un bloqueo naval del pa\u00eds caribe\u00f1o.", "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/08/19/jefe-del-comando-sur-espera-orden-de-trump-para-desplegar-marina-de-eeuu-en-venezuela/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163589292003876864"], "created_at": "2019-08-19T23:11:20.000Z"}, {"id": "1163148542170554368", "text": "Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "838729437764075520", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1148652603938627584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163148542170554368"], "created_at": "2019-08-18T17:59:57.000Z"}, {"id": "1163766481051619328", "text": "Fingersi la badante di questo Paese e allearsi con degli analfabeti pericolosi, pur di mantenere uno scranno in Parlamento. \n\nQuesta, in sintesi, la strategia di Renzi e del @pdnetwork. \n\nUn #governogiallorosso \u00e8 moralmente inaccettabile e politicamente suicida. \n\nQuindi si far\u00e0.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2291120605", "entities": {"mentions": [{"start": 174, "end": 184, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 210, "tag": "governogiallorosso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163766481051619328"], "created_at": "2019-08-20T10:55:25.000Z"}, {"id": "1163768323231879169", "text": "@tomaz_sh T bu\u00e9 confusa, quem \u00e9 q se suicidou afinal?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3008218125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163745292925251584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163768323231879169"], "in_reply_to_user_id": "1561510158", "created_at": "2019-08-20T11:02:44.000Z"}, {"id": "1163766793422422016", "text": "@lavorasvei Nazismo foi de direita, os mais variados historiadores dizem isso, mas mesmo assim o socialismo matou 2 vezes mais que o nazismo.  Vem pro libertarianismo meu jov o Bolsonaro \u00e9 uma pau no cu e o PT \u00e9 uma merda o estado s\u00f3 est\u00e1 ai para nos roubar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4738498643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163755102026551303"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lavorasvei", "id": "222887239"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.6045, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.722, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 207, "end": 208, "probability": 0.8968, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163766793422422016"], "in_reply_to_user_id": "222887239", "created_at": "2019-08-20T10:56:39.000Z"}, {"id": "1163767722364362752", "text": "@LiefLayer @Terry43887542 @CarloCalenda Eh va beh freghiamocene di tutti e di tutto.\nL'orgoglio non ha prezzo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "822803010388688896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163747409073201152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LiefLayer", "id": "1596483368"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Terry43887542", "id": "955160253263437824"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163767722364362752"], "geo": {"place_id": "39624a533a39fb85"}, "in_reply_to_user_id": "1596483368", "created_at": "2019-08-20T11:00:21.000Z"}, {"id": "1163751357838438400", "text": "O sequestrador se identificou como POLICIAL MILITAR. \n\nE ainda est\u00e1 com um gal\u00e3o de gasolina aterrorizando os passageiros e amea\u00e7ando tacar fogo no \u00f4nibus. \ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "56995584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163745362319937536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163751357838438400"], "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "in_reply_to_user_id": "56995584", "created_at": "2019-08-20T09:55:19.000Z"}, {"id": "1163745292925251584", "text": "Esta aqui a hist\u00f3ria sobre a MARTA! Estou a ver muita gente a perguntar quem \u00e9 e n\u00e3o quero que vos falte nada kkkkk at\u00e9 uma hist\u00f3ria dram\u00e1tica https://t.co/6wpu6822Ot", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1561510158", "edit_history_tweet_ids": ["1163745292925251584"], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/6wpu6822Ot", "expanded_url": "https://t.co/6wpu6822Ot", "display_url": "t.co/6wpu6822Ot"}]}, "created_at": "2019-08-20T09:31:13.000Z"}, {"id": "1163638702863781888", "text": "@rmapalacios Estimada @rmapalacios la @ONPE_oficial anteriormente a emitido Kits para modificar la Constituci\u00f3n v\u00eda refer\u00e9ndum, pueden ser consultados en https://t.co/O6ouxnnbNy\nVer caso del expediente 0022, tenemos los documentos que otorgaron dicho Kit\n\nQue no se llevar\u00e1n a cabo es distinto https://t.co/KOgHt2nZMk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4661010333", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163635428374798337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/O6ouxnnbNy", "expanded_url": "http://www.onpe.gob.pe/modVenta-Kits/kitREFERENDUM.pdf", "display_url": "onpe.gob.pe/modVenta-Kits/\u2026"}, {"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/KOgHt2nZMk", "expanded_url": "https://twitter.com/AhoraHagamoslo/status/1163638702863781888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KOgHt2nZMk", "media_key": "3_1163638663886118915"}, {"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/KOgHt2nZMk", "expanded_url": "https://twitter.com/AhoraHagamoslo/status/1163638702863781888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KOgHt2nZMk", "media_key": "3_1163638679270821889"}, {"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/KOgHt2nZMk", "expanded_url": "https://twitter.com/AhoraHagamoslo/status/1163638702863781888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KOgHt2nZMk", "media_key": "3_1163638692378030080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163638702863781888"], "in_reply_to_user_id": "119174866", "created_at": "2019-08-20T02:27:40.000Z"}, {"id": "1163766076636848130", "text": "@DavidTheMaaster @CactusTlp Llegan al final y se encuentran esto:\nCoge Luffy y se suicida\nZoro se corta las venas\nOda se hace una paja\n\nPreserven en un lugar que recuerden este mensaje corto y conciso. https://t.co/VxGTrvzczj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "630153320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163764980065476613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "CactusTlp", "id": "2603578502"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5189, "type": "Person", "normalized_text": "Luffy"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Zoro"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.7406, "type": "Person", "normalized_text": "Oda"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/VxGTrvzczj", "expanded_url": "https://twitter.com/Vicvama_prd/status/1163766076636848130/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VxGTrvzczj", "media_key": "7_1163765972798492672"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163766076636848130"], "in_reply_to_user_id": "2482088526", "created_at": "2019-08-20T10:53:49.000Z"}, {"id": "1163764980065476613", "text": "@Vicvama_prd @CactusTlp One Piece acabar\u00e1 con un flashforward de Luffy siendo viejo cagandose en sus muertos por haber perdido toda su puta juventud buscando una caja de zapatos. \n\nGuarden Tweet", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2482088526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163760846046212096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "CactusTlp", "id": "2603578502"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9531, "type": "Other", "normalized_text": "One Piece"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8422, "type": "Person", "normalized_text": "Luffy"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163764980065476613"], "in_reply_to_user_id": "630153320", "created_at": "2019-08-20T10:49:27.000Z"}, {"id": "1163435005688893445", "text": "Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fondos p\u00fablicos a los colaboradores de las mafias que trafican con personas @openarms_fund ? https://t.co/oleTr7nBdE", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 7, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2380699632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163419931867852800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 45, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}, {"start": 194, "end": 208, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/oleTr7nBdE", "expanded_url": "https://twitter.com/voxbaleares/status/1163419931867852800", "display_url": "twitter.com/voxbaleares/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163435005688893445"], "created_at": "2019-08-19T12:58:15.000Z"}, {"id": "1160838221015785478", "text": "Pour soutenir la collecte de vermifuge de l'association Adopte un Matou qui se termine dans 6 jours, cliquez ici:\nhttps://t.co/AiLAD3Uqqa", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "911127835313655809", "edit_history_tweet_ids": ["1160838221015785478"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/AiLAD3Uqqa", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}, "created_at": "2019-08-12T08:59:33.000Z"}, {"id": "1161707970251694081", "text": "J\u00e1 faz um ano e 5 meses sem nossa amiga e companheira. E seguimos sem resposta sobre quem mandou mat\u00e1-la em um crime brutal. Nunca deixaremos de lutar em sua mem\u00f3ria!\n#QuemMandouMatarMarielle? https://t.co/PujKZvYk3d", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 342, "like_count": 4560, "quote_count": 35}, "lang": "pt", "author_id": "2479861125", "edit_history_tweet_ids": ["1161707970251694081"], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/PujKZvYk3d", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1161707970251694081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PujKZvYk3d", "media_key": "3_1161707964681674752"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 191, "tag": "QuemMandouMatarMarielle"}]}, "created_at": "2019-08-14T18:35:38.000Z"}, {"id": "1163745760728559621", "text": "@melzawa_ https://t.co/ciM3tkGPZP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "qam", "author_id": "3199052259", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163617141846708224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163745760728559621"], "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/ciM3tkGPZP", "expanded_url": "https://twitter.com/PrettySeriesPR/status/1163617141846708224", "display_url": "twitter.com/PrettySeriesPR\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "710107691792863232", "created_at": "2019-08-20T09:33:05.000Z"}, {"id": "1163755561906835457", "text": "Bolsonaro se tornou Berlusconi. Este, matou a opera\u00e7\u00e3o M\u00e3os Limpas, Bolsonaro est\u00e3o matando a LJ.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "832338648234356736", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Berlusconi"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163755561906835457"], "created_at": "2019-08-20T10:12:02.000Z"}, {"id": "1163736658933628928", "text": "10seconde de vlog et sa m'a soul\u00e9 j'ai arreter mdr. #mavachou qui dit regardez Adrien il est charg\u00e9 pour faire des plans pour vous... Mais a quel moment elle porte quelque chose a part sa connerie. Non elle pr\u00e9f\u00e8re qu'adrien se casse le dos sachant qu'il est d\u00e9j\u00e0 pas au top", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "1044590676980240390", "edit_history_tweet_ids": ["1163736658933628928"], "created_at": "2019-08-20T08:56:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 61, "tag": "mavachou"}]}}, {"id": "1163754146073391104", "text": "A las 8.30 el presidente Macri le toma juramento a Hern\u00e1n Lacunza como Ministro de Hacienda de la naci\u00f3n.\nDespu\u00e9s de la jura, dar\u00e1 una conferencia de prensa\nhttps://t.co/hJP3rxB3ZN https://t.co/TO33NkuD28", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 8, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "25992212", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n Lacunza"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.429, "type": "Organization", "normalized_text": "Hacienda"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/hJP3rxB3ZN", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/2Zaq5z2", "display_url": "ir.tn.com.ar/2Zaq5z2"}, {"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/TO33NkuD28", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1163754146073391104/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TO33NkuD28", "media_key": "7_1163754128105005056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163754146073391104"], "created_at": "2019-08-20T10:06:24.000Z"}, {"id": "1163758084814200832", "text": "@TheDpoty @ecoterrorista @MundoOlavo @vomito_podraco @safbf cara TA NA PORRA DO LIVRO DELE e eu ja printei um monte\nta dizendo que os soldados que erguiam placas escritas morte ao marxismo n\u00e3o perseguiam marxistas? fa\u00e7a me o favor cara https://t.co/4sbUGueIqh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "904417526469337088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163757444495028224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TheDpoty", "id": "745597647545831424"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "ecoterrorista", "id": "1075087996326694917"}, {"start": 53, "end": 59, "username": "safbf", "id": "735567688303575042"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 187, "probability": 0.3931, "type": "Place", "normalized_text": "marxismo"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/4sbUGueIqh", "expanded_url": "https://twitter.com/estvpidez/status/1163758084814200832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4sbUGueIqh", "media_key": "3_1163758077402894336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163758084814200832"], "in_reply_to_user_id": "745597647545831424", "created_at": "2019-08-20T10:22:03.000Z"}, {"id": "1163587589565243393", "text": "El t\u00edtulo es escrache fascista por parte de una Tilinga gritando por un tipo que se ahog\u00f3 por tomar una mala decisi\u00f3n. La ministra reaccion\u00f3 como cualquiera lo har\u00eda cuando un pavo te grita en un restaurant gratuitamente. Necesitamos m\u00e1s Bullrich y menos boludos. https://t.co/WM3CHFW8fT", "public_metrics": {"retweet_count": 2589, "reply_count": 1526, "like_count": 9916, "quote_count": 317}, "lang": "es", "author_id": "170431111", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163577232071307264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5085, "type": "Person", "normalized_text": "Tilinga"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.461, "type": "Person", "normalized_text": "Bullrich"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/WM3CHFW8fT", "expanded_url": "https://twitter.com/eldestapeweb/status/1163577232071307264", "display_url": "twitter.com/eldestapeweb/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163587589565243393"], "created_at": "2019-08-19T23:04:34.000Z"}, {"id": "1163679870582476800", "text": "@lsusinor @FonsiLoaiza Los suicidios son eso, suicidios. Manda narices! Como no existen razones para suicidarse... Como el que se suicida lo hace porque se aburr\u00eda y as\u00ed echa la tarde... Para qu\u00e9 investigar las causas, verdad?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2984196083", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163622622103519237"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lsusinor", "id": "262076806"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163679870582476800"], "in_reply_to_user_id": "262076806", "created_at": "2019-08-20T05:11:15.000Z"}, {"id": "1163323932105236480", "text": "Se le reclama al gobierno del Presidente @mauriciomacri no haber resuelto los problemas que dej\u00f3 el Kirchnerismo. Y para resolverlos se vota al Kirchnerismo. Una joya de la sociolog\u00eda universal.", "public_metrics": {"retweet_count": 4289, "reply_count": 929, "like_count": 10233, "quote_count": 203}, "lang": "es", "author_id": "40741753", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 55, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 111, "probability": 0.3728, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerismo"}, {"start": 144, "end": 155, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163323932105236480"], "created_at": "2019-08-19T05:36:53.000Z"}, {"id": "1161818482415153153", "text": "Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou ap\u00f3s sofrer grav\u00edssimos abusos por parte de uma turma que foi da #LavaJato https://t.co/0QAVZmHZp0", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 191, "like_count": 4299, "quote_count": 66}, "lang": "pt", "author_id": "22864100", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Lei"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.3006, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7676, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/0QAVZmHZp0", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1161818482415153153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QAVZmHZp0", "media_key": "13_1161817899025260544"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 228, "tag": "LavaJato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161818482415153153"], "created_at": "2019-08-15T01:54:46.000Z"}, {"id": "1163756219636572160", "text": "O sequestro se desenvolve na ponte Rio-Niter\u00f3i, via que recebe mais de 150 mil passageiros por dia. \nSegundo informa\u00e7\u00f5es da porta-voz da Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal, o homem carrega gal\u00f5es de gasolina no interior do ve\u00edculo.\nhttps://t.co/ybNKg9d6QM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "41726309", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163755717385478144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.5539, "type": "Place", "normalized_text": "Rio-Niter\u00f3i"}, {"start": 137, "end": 162, "probability": 0.5004, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ybNKg9d6QM", "expanded_url": "https://glo.bo/2HtSdY3", "display_url": "glo.bo/2HtSdY3", "status": 200, "unwound_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/271589/porta-voz-da-prf-diz-que-homem-armado-em-onibus-te.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163756219636572160"], "in_reply_to_user_id": "41726309", "created_at": "2019-08-20T10:14:38.000Z"}, {"id": "1163756301937197057", "text": "@CarloCalenda Farlo cadere per poi andare al voto a ottobre e vedere #Salvini Premier #Meloni agli #Interni #Bagnai a Economia #Borghi a giocare coi #minibot e l\u2019oro di #Bankitalia e magari fargli eleggere pure il prox PdC invece con tutto il rispetto \u201cme pare na genialata\u201d\u203c\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1035805719789010945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163755392339460096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Salvini"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "Meloni"}, {"start": 99, "end": 107, "tag": "Interni"}, {"start": 108, "end": 115, "tag": "Bagnai"}, {"start": 127, "end": 134, "tag": "Borghi"}, {"start": 149, "end": 157, "tag": "minibot"}, {"start": 169, "end": 180, "tag": "Bankitalia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163756301937197057"], "in_reply_to_user_id": "2416067982", "created_at": "2019-08-20T10:14:58.000Z"}, {"id": "1163737436675026944", "text": "\u00a1Celebramos los \ud83d\ude4c OH HAPPY DAYS \ud83d\ude4c con #SORTEO ! \n\nPara ganar una \ud83d\udcfa\ud83e\udde0 SMART TV LG de 49'':\n\n1\u20e3Sigue a @PhoneHouse_Es \n2\u20e3RT\n3\u20e3Di con #PorTuCaraDeMartes qu\u00e9 serie o peli te gustar\u00eda devorar en ella \ud83c\udf7f\n\n(A m\u00e1s tuits, m\u00e1s posibilidades)\n\nSUERTEEEE \ud83e\udd1e\n\nBases: https://t.co/6HoJXK35Ko https://t.co/w3wxnkKkSx", "public_metrics": {"retweet_count": 989, "reply_count": 3500, "like_count": 458, "quote_count": 88}, "lang": "es", "author_id": "92622515", "entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 114, "username": "PhoneHouse_Es", "id": "92622515"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "SMART TV LG de"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/6HoJXK35Ko", "expanded_url": "http://bit.ly/OhHAPPYTV", "display_url": "bit.ly/OhHAPPYTV"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/w3wxnkKkSx", "expanded_url": "https://twitter.com/PhoneHouse_Es/status/1163737436675026944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w3wxnkKkSx", "media_key": "3_1163725626119000064"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 45, "tag": "SORTEO"}, {"start": 130, "end": 148, "tag": "PorTuCaraDeMartes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163737436675026944"], "created_at": "2019-08-20T09:00:00.000Z"}, {"id": "1163649354105806848", "text": "\u00bfSe atrever\u00edan a dar este \u2018paseo por el cielo\u2019? Esta impresionante plataforma se encuentra a unos 500 metros de altura y se extiende 368 metros desde un acantilado https://t.co/hc8Cl1oI0U", "public_metrics": {"retweet_count": 540, "reply_count": 35, "like_count": 1187, "quote_count": 33}, "lang": "es", "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1163649354105806848"], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/hc8Cl1oI0U", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1163649354105806848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hc8Cl1oI0U", "media_key": "13_1163413170842738688"}]}, "created_at": "2019-08-20T03:10:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1163571542451785729", "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 918, "reply_count": 2964, "like_count": 12251, "quote_count": 204}, "lang": "pt", "author_id": "36411489", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Louro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163571542451785729"], "created_at": "2019-08-19T22:00:48.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}}, {"id": "1163264242591703041", "text": "Rota mata tr\u00eas pessoas durante suposto assalto em SP https://t.co/Evdy7FMvo4", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1685, "like_count": 325, "quote_count": 256}, "lang": "pt", "author_id": "14594698", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Evdy7FMvo4", "expanded_url": "https://uol.page.link/jUCTG", "display_url": "uol.page.link/jUCTG", "unwound_url": "https://uol.page.link/jUCTG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163264242591703041"], "created_at": "2019-08-19T01:39:42.000Z"}, {"id": "1163754690116542472", "text": "@crashwild @_D4RKWIZ4RD_ Pero te la tienes que ver que es la polla", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2511359207", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163754597791490050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "crashwild", "id": "752665404619841540"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163754690116542472"], "in_reply_to_user_id": "2511359207", "created_at": "2019-08-20T10:08:34.000Z"}, {"id": "1163627801972486149", "text": "@CrisCastroGalo @Vinicius_13Galo @aradiodamassa S\u00f3 n\u00e3o entendo pq as pessoas n podem ter opini\u00f5es diferentes, Cazares joga muito, qdo ker. Atl\u00e9tico \u00e9 muito grande pra qlq jogador escolher qual jogo quer jogar, penso assim, \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f. Respeito quem pensa diferente. Vida q segue e amanh\u00e3 tem #Galo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 16, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "62625663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163621730721681409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CrisCastroGalo", "id": "69387609"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Vinicius_13Galo", "id": "78423427"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "AradiodaMassa", "id": "1108156555952820224"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Cazares"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.9466, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico"}, {"start": 285, "end": 288, "probability": 0.9571, "type": "Organization", "normalized_text": " #Ga"}], "hashtags": [{"start": 286, "end": 291, "tag": "Galo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163627801972486149"], "in_reply_to_user_id": "69387609", "created_at": "2019-08-20T01:44:21.000Z"}, {"id": "1163752552623685632", "text": "m\u00e1s propicia para ejecutar mi suicidio,\nuna vez que la meta est\u00e9 cumplida.\nPues si digo: \"esta soga es muy gruesa\npara ahorcarme / el fuego me da miedo /\nmorir bajo el tranv\u00eda no es mi causa\",\nno por ello escapo a mi destino.\nSiento que nunca podr\u00e9 ahuyentar los perros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1090189743151857665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163752551680028672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163752552623685632"], "in_reply_to_user_id": "1090189743151857665", "created_at": "2019-08-20T10:00:04.000Z"}, {"id": "1163427959618846720", "text": "@MiguelMaiza @Maria35910 Mi p\u00e9same, hoy escuche que la Alemania s\u00faper solidaria alberga un mill\u00f3n de pagapensiones, tras leer un par de art\u00edculos sobre el claro destino de Europa estoy de baj\u00f3n, todos llegaban a la conclusi\u00f3n de que este barco se hunde, Europa se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1124947009482440706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163169212078145539"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiguelMaiza", "id": "405170497"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Maria35910", "id": "1152148786258620416"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163427959618846720"], "in_reply_to_user_id": "405170497", "created_at": "2019-08-19T12:30:15.000Z"}, {"id": "1163589181894987776", "text": "@poetwitteando @LaRappaccini Elrond, OTRO QUE TAL.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "1122253382381645824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163588727060553728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "poetwitteando", "id": "28992576"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "LaRappaccini", "id": "561350443"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163589181894987776"], "in_reply_to_user_id": "28992576", "created_at": "2019-08-19T23:10:54.000Z"}, {"id": "1163670004446965760", "text": "Subo un tweet re suicida, lo borro porque me acuerdo de la vez que me mandaron un mensaje diciendo que no lo haga en un texto largu\u00edsimo, jajaja gracias por preocuparte tkm no me voy a matar aunque lo diga", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "960955962793349121", "edit_history_tweet_ids": ["1163670004446965760"], "created_at": "2019-08-20T04:32:03.000Z"}, {"id": "1163748464683077640", "text": "7) En definitiva, a mi me gustaron muchas cosas, y me disgust\u00f3 (como a todos, y mucho) el final y el no saber cerrar los partidos. Pero no entiendo los pitos el d\u00eda 1 ni a los apocal\u00edpticos. \n\nTendremos tiempo de entonar el \u201cvamos a morir todos\u201d si esto va a peor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "722503690792398848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163748463554772994"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163748464683077640"], "in_reply_to_user_id": "722503690792398848", "created_at": "2019-08-20T09:43:50.000Z"}, {"id": "1163714842194325504", "text": "Catal\u00e1 defiende su trabajo en Codere a pesar del aumento de la ludopat\u00eda: \"el juego crea riqueza\"\nhttps://t.co/OQlWEoEr4y", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 79, "like_count": 146, "quote_count": 107}, "lang": "es", "author_id": "1896481891", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3695, "type": "Organization", "normalized_text": "Catal\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6716, "type": "Place", "normalized_text": "Codere"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OQlWEoEr4y", "expanded_url": "https://digitalsevilla.com/2019/08/20/catala-defiende-su-trabajo-en-codere-a-pesar-del-aumento-de-la-ludopatia-el-juego-crea-riqueza/", "display_url": "digitalsevilla.com/2019/08/20/cat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://digitalsevilla.com/2019/08/20/catala-defiende-su-trabajo-en-codere-a-pesar-del-aumento-de-la-ludopatia-el-juego-crea-riqueza/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163714842194325504"], "created_at": "2019-08-20T07:30:13.000Z"}, {"id": "1163680074656358400", "text": "Nuovi sconcertanti dettagli emergono sul caso del finanziere americano morto suicida: le ragazzine, di famiglia disagiata, sarebbero state mandate da Parigi a New York dove subirono abusi sessuali https://t.co/hsZT7cMlA8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "103060087", "edit_history_tweet_ids": ["1163680074656358400"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/hsZT7cMlA8", "expanded_url": "https://bit.ly/2z76CVg", "display_url": "bit.ly/2z76CVg"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:12:04.000Z"}, {"id": "1163747139358511106", "text": "Caro @beppe_grillo se proprio vuoi distruggere il @Mov5Stelle  accomodati pure. Alleati con il tuo arcinemico  #Renzi #PD Se prima era inaffidabile  ora d'incanto \u00e8  diventato affidabile?Non credi la tua posizione sia del tutto folle e suicida? Auguri!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2514624711", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 18, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 117, "tag": "Renzi"}, {"start": 118, "end": 121, "tag": "PD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163747139358511106"], "created_at": "2019-08-20T09:38:34.000Z"}, {"id": "1163746645206609921", "text": "aqui no tt oq mais tem \u00e9 gente escrota que gosta de ver a desgra\u00e7a dos outros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "871153585517735936", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163746645206609921"], "created_at": "2019-08-20T09:36:36.000Z"}, {"id": "1163184592419008513", "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "1079775870586441729", "entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z"}, {"id": "1163534561139200007", "text": "Mais oui, mais oui, bombarder l'Italie!!\nM\u00e8 cogli\u00f2n!! https://t.co/sq6k7rGJJR", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 141, "like_count": 116, "quote_count": 29}, "lang": "fr", "author_id": "785025417199640576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163437109769834496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163534561139200007"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/sq6k7rGJJR", "expanded_url": "https://twitter.com/TaQuIn_MaUvE/status/1163437109769834496", "display_url": "twitter.com/TaQuIn_MaUvE/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:33:51.000Z"}, {"id": "1163701837180100608", "text": "#Salvini: Buongiorno! Cosa faremo oggi? Ascolteremo, prima di tutto. Vedremo, dopo questi 10 giorni, che voglia di andare avanti ci sar\u00e0. Vedremo se qualcuno ha fatto accordi, se qualcuno vuole governare e vuole FARE. L\u2019alternativa? Il voto.\n\ud83d\udcfb @Radio24_news", "public_metrics": {"retweet_count": 331, "reply_count": 837, "like_count": 2173, "quote_count": 58}, "lang": "it", "author_id": "270839361", "entities": {"mentions": [{"start": 244, "end": 257, "username": "Radio24_news", "id": "126677638"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Salvini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163701837180100608"], "created_at": "2019-08-20T06:38:33.000Z"}, {"id": "1163640448931549185", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a lexa kom trikru matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/M5zv8pQUUB", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "4408040303", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.4555, "type": "Other", "normalized_text": "kom trikru"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/M5zv8pQUUB", "expanded_url": "https://twitter.com/clexapride/status/1163525370718629890", "display_url": "twitter.com/clexapride/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163640448931549185"], "created_at": "2019-08-20T02:34:37.000Z"}, {"id": "1163220272822018048", "text": "#SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo, excepto los mismos ARGENTINOS quienes a\u00fan son due\u00f1os de su destino. Lo que tiene que quedar claro, es que VOTAR A CFK Y SU TITERE ES ELEGIR A MADURO https://t.co/oSBG9Kv8P7", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 35, "like_count": 490, "quote_count": 28}, "lang": "es", "author_id": "182195747", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oSBG9Kv8P7", "expanded_url": "https://twitter.com/CHC31/status/1163220272822018048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSBG9Kv8P7", "media_key": "3_1163220262227238913"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163220272822018048"], "created_at": "2019-08-18T22:44:59.000Z"}, {"id": "1163739578169286656", "text": "&lt;il prossimo Premier, di legislatura ... Draghi ... per mettere in sicurezza i conti e al riparo da Salvini. Ma bisogna aspettare che termini il mandato Bce: da qui l\u2019idea del \"governo ponte\"&gt;\n\ud83d\udc49 Draghi contro Lega al 60pc dopo Finanziaria non viene\nhttps://t.co/VUbQaZCebW", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "901003845005971457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161751210329858048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163739578169286656"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/VUbQaZCebW", "expanded_url": "https://m.dagospia.com/l-idea-di-un-governo-ponte-per-sterilizzare-l-iva-fare-la-legge-di-bilancio-e-aspettare-draghi-211573", "display_url": "m.dagospia.com/l-idea-di-un-g\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://m.dagospia.com/l-idea-di-un-governo-ponte-per-sterilizzare-l-iva-fare-la-legge-di-bilancio-e-aspettare-draghi-211573"}]}, "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "created_at": "2019-08-20T09:08:31.000Z"}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "56206105", "value": "56206105", "detail": "User has been suspended: [56206105].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163777585425371136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163777585425371136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163777585425371136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "898198551704023040", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [898198551704023040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "898198551704023040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162174471786106880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162174471786106880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162174471786106880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3043254461", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3043254461].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3043254461", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163771271974461440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163771271974461440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163771271974461440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1067106776036884481", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1067106776036884481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1067106776036884481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163766315146010624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163766315146010624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163766315146010624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1618609076", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1618609076].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1618609076", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163760905903124481", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163760905903124481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163760905903124481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1002689986565758978", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1002689986565758978].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1002689986565758978", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163602897638187009", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163602897638187009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163602897638187009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "717129253", "value": "717129253", "detail": "User has been suspended: [717129253].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163764710195572736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163764710195572736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163764710195572736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163761581211226112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163761581211226112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163761581211226112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129228140201439232", "value": "1129228140201439232", "detail": "User has been suspended: [1129228140201439232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163691104576786432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163691104576786432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163691104576786432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "916401484841082880", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [916401484841082880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "916401484841082880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163524463356522496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163524463356522496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163524463356522496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2289538607", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2289538607].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2289538607", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163751265618321408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163751265618321408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163751265618321408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1000532647238660097", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1000532647238660097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1000532647238660097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163744319540551685", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163744319540551685].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163744319540551685", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1163784363286417409", "oldest_id": "1163740271533875200", "result_count": 468, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zuo70bl28coz2d2stlkovp8ku5"}}